<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1012" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Capitale e paese, Territorio della Capitale Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/act-capital-country.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-capital-country.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Capitale e paese, Territorio della Capitale Australiana]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-capital-country-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-capital-country-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Itinerario di 4 giorni in auto alla scoperta della capitale Canberra, famosa per la gastronomia, le aziende vinicole e i paesaggi spettacolari.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Capitale e paese, Territorio della Capitale Australiana, Australian Capital Territory, ACT]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Capitale e paese, Territorio della Capitale Australiana]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Fate un salto indietro nel tempo in pittoreschi villaggi coloniali come Berrima e Braidwood ed esplorate i graziosi giardini, le gallerie d’arte e i negozi di antiquariato di Bowral e Moss Vale nelle Highland Meridionali. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3_Itin_ACT_Capital_and_Country.gif" alt="Capital and Country" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/icons/namadgi/act-namadgi.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Capitale e paese, Territorio Della Capitale]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Canberra – Mittagong – Yass – Young – Canberra<br />
        4 Giorni in auto </strong>
        <p>Fate un salto indietro nel tempo in pittoreschi villaggi coloniali come Berrima e Braidwood ed esplorate i graziosi giardini, le gallerie d’arte e i negozi di antiquariato di Bowral e Moss Vale nelle Highland Meridionali. Attraversate i terreni coltivabili pi&ugrave; fertili d’Australia fino a Yass; il poeta e giornalista Banjo Paterson ha vissuto in una fattoria della zona la sua giovent&ugrave;. Esplorate quindi i giardini e le vigne della capitale delle ciliegie, Young. Visitate le aziende vinicole dei climi freddi vicino Murrumbateman e assaporate squisitezze da buongustai a Gundaroo e presso la minuscola Collector, prima di ritornare a Canberra. Durante questo pittoresco tour potrete fare un picnic sulle suggestive rive del lago e visitare storiche case coloniche. Osservate il sole che si riflette sulle vetrate artistiche dell’antica chiesa risalente a un secolo fa e passeggiate tra i roseti e i ciliegeti. Dall’enogastronomia alla storia e ai paesaggi, &egrave; cos&igrave; che gusterete i piaceri della regione della Capital Country.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Canberra a Mittagong ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3.3_highlight(3).jpg" alt="Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Uscite da <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> e attraversate la bella cittadina sul fiume di Queanbeyan, un tempo importante centro di estrazione di oro, argento e piombo. Fermatevi per un caff&egrave; a Bungendore, conosciuta per l’arte, l’artigianato, i negozi di antiquariato e i ristoranti, o fate una deviazione a sud fino alla cittadina di Braidwood, patrimonio culturale protetto dal National Trust. Fate un tour del passato coloniale dell’Australia nei secolari edifici di Braidwood, nei negozi di antiquariato zeppi di oggetti, nelle sale da t&egrave; e negli antichi pub di gusto europeo. Fermatevi qui per pranzare o proseguite fino a raggiungere le strade costeggiate da roseti di Goulburn, la pi&ugrave; antica citt&agrave; dell’entroterra australiano. Visitate importanti punti di riferimento storici come la cattedrale di St Saviours, il tribunale di  Goulburn (Goulburn Courthouse) risalente al 1849 e Riversdale Homestead, parte del patrimonio storico-culturale della citt&agrave;. Fermatevi a South Hill Homestead, che alcuni dicono sia infestata dai fantasmi, e fate una sosta per una pinta alla Old Goulburn Brewery. Da Goulburn fate una deviazione a Crookwell, dove potrete pescare nelle acque purissime dei corsi d’acqua o visitare l’edificio in pietra di un’antica locanda. In alternativa proseguite a nord fino a Mittagong nel cuore delle Highlands Meridionali.   
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Da Mittagong a Yass ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3.4_highlight(4).jpg" alt="Mittagong, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mittagong, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fate colazione in uno dei caff&egrave; situati negli edifici di pietra arenaria che si affacciano sul lago Alexandra quindi raggiungete a piedi Mount Gibraltar e Mount Alexandra oppure percorrete il Box Vale Walking Track.&nbsp;&nbsp; In primavera il Winifred West Park si riveste di un suggestivo manto floreale. Ammirate i famosi negozi di antiquariato, arte e artigianato della cittadina, prima di raggiungere in auto la vicina Bowral, ai piedi del Mount Gibraltar. Oltrepassate stupendi giardini di campagna e antiche e magnifiche dimore storiche, scoprendo la storia del miglior giocatore di cricket del paese presso il Donald Bradman museum. Qui vicino troverete Moss Vale, dove potrete rilassarvi passeggiando lungo la strada principale costeggiata da alberi, visitare i Leighton Gardens, i negozi di antiquariato e quelli specializzati. Prima di ritornare sull’autostrada, fermatevi a Berrima, un villaggio di pionieri risalente agli anni Trenta del XIX secolo con i suoi eleganti edifici in stile georgiano-inglese. Potrete visitare la pi&ugrave; antica prigione dell’Australia e fare un tour del restaurato Courthouse Museum che fa anche da centro informazioni. Tornate indietro attraversando Goulburn e gli edifici di pietra blu di Gunning, risalenti agli anni Venti del 1800. La sosta successiva &egrave; Yass, situata in una regione ricca di pascoli. Qui il poeta e giornalista Banjo Paterson ha vissuto la sua giovent&ugrave;.
<P><SPAN lang=IT style="FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: 'Arial','sans-serif'"></SPAN>&nbsp;</P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Yass a Young ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3.5_highlight(1).jpg" alt="Cooma Cottage, Yass Valley, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cooma Cottage, Yass Valley, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fate colazione sulla storica Comur Street, dove gli edifici coloniali sono stati squisitamente restaurati. Quindi visitate il Cooma Cottage, un tempo casa del grande esploratore Hamilton Hume, che aggiunse al cottage coloniale risalente al 1835 le ali e il portico in stile grecizzante classico. Lasciando Yass, dirigetevi verso nord e fermatevi per un picnic alla Burrinjuck Dam e visitate le gallerie di oggetti in vetro lungo la strada tra Bowning e Binalong. Fate una breve gita fino alla cittadina sul fiume di Boorowa e ai piccoli villaggi di Rugby, Frogmore, Rye Park e Reid’s Flat. In alternativa, dirigetevi verso Young, la capitale australiana delle ciliegie. Ammirate i delicati boccioli rosa dei ciliegi all’inizio di ottobre, unitevi ai festeggiamenti che durano dieci giorni in onore della raccolta e raccogliete la frutta tra novembre e aprile. Se preferite invece la frutta fermentata, dirigetevi verso la regione vinicola di Hilltops. Tra i blend tipici della regione vi sono il cabernet sauvignon, lo shiraz, il riesling e lo chardonnay.&nbsp; In alternativa, scoprite la controversa storia della corsa all’oro a Young presso il Lambing Flat Folk Museum e passeggiate fino al Tout’s Lookout, il punto panoramico che si apre su Wirrimah Valley.&nbsp;&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno – Da Young a Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3.5_highlight(2).jpg" alt="Young, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Young, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lasciate Young e fermatevi a esplorare Boorowa, se non l’avete gi&agrave; visitata. Avvistate gli ornitorinchi lungo il fiume, imparate la storia irlandese della citt&agrave; lungo lo Shamrock Heritage Trail e osservate gli uccelli endemici presso il locale allevamento ornitologico. Visitate il tribunale del 1884 con archi in stile romano, quindi ammirate le vetrate artistiche e l’altare in marmo italiano della prima chiesa cattolica a ovest della catena dei Great Dividing Range. Nella vicina cittadina gemellata di Harden-Murrumburrah, potrete ammirare presso il museo delle ricostruzioni di locali risalenti al XIX secolo, come una farmacia, una sala per la musica, una cucina coloniale e un bagno completo di un antico water. Fate la sosta successiva presso le eccellenti aziende vinicole dei climi freddi vicino a Murrumbateman. Fate una breve deviazione fino al villaggio per buongustai di Gundaroo per provare freschi prodotti di qualit&agrave; in uno dei ristoranti situati negli edifici di pietra arenaria o durante un picnic lungo il fiume Yass. Attraversate in auto la minuscola cittadina di Collector e unitevi agli studenti dell’universit&agrave; di Canberra che attendono in fila il loro turno davanti al famoso Lynwood Caf&eacute;. Ammirate i paesaggi che vi circondano mentre tornate a Canberra.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>