<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1294" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Poacher’s Trail, Territorio della Capitale Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/act-poachers-trail.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-poachers-trail.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Poacher’s Trail, Territorio della Capitale Australiana]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-poachers-trail-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-poachers-trail-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Itinerario di 3 giorni in auto partendo da Canberra alla scoperta dei paesaggi di campagna e dei vigneti tipici della regione della capitale.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Poacher’s Trail, Territorio della Capitale Australiana, Australian Capital Territory, ACT]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario: Poacher’s Trail, Territorio della Capitale Australiana]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Percorrete questo piacevole tratto di strada fino ai 140 vigneti e alle 33 cantine che punteggiano il pacifico paesaggio di campagna che si stende appena fuori Canberra. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.44_Itin_ACT_Poachers_Trail.gif" alt="Poachers Trail" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/icons/namadgi/act-namadgi.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Poacher’s Trail, Territorio Della Capitale]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Canberra – Murrumbateman – Yass – Canberra<br />
        3 giorni in auto</strong>
        <p>Percorrete questo piacevole tratto di strada fino ai 140 vigneti e alle 33 cantine che punteggiano il pacifico paesaggio di campagna che si stende appena fuori Canberra. Visitate le aziende vinicole dei climi freddi a Hall e Murrumbateman e acquistate prodotti d’arte, oggetti in vetro e ceramica realizzati a mano presso le gallerie della Yass Valley. Esplorate le grotte della Wee Jasper Valley o pescate nel lago Burrinjuck o nel fiume Goodradigbee. Cenate a Gunning o nel villaggio del XIX secolo di Gundaroo, dove gli abitanti lasciano ancora pascolare il bestiame nella piazza della citt&agrave;. A conclusione della giornata, riposate in un confortevole bed and breakfast, in una storica casa colonica o in una lussuosa residenza di campagna.  Assaggiate gli squisiti prodotti enogastronomici, ammirate gli oggetti d’arte e artigianato e il meraviglioso paesaggio lungo questo classico percorso in auto da Canberra.   </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Canberra a Murrumbateman ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.44.1_highlight(2).jpg" alt="Murrumbateman, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Murrumbateman, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fate colazione a Queanbeyan, o presso gli Old Bus Depot Markets di Canberra, se passate di qui di domenica. Prendete quindi la Barton Highway fino a Hall, conosciuta per i suggestivi panorami e il ritmo di vita rilassato e visitate le tre premiate cantine della zona. La prima domenica del mese potrete cercare tra i mercati pi&ugrave; grandi d’Australia oggetti realizzati a mano e prodotti genuini. Visitate le gallerie e i negozi di articoli regalo del vicino Gold Creek Village prima di proseguire per Murrumbateman. Questo vivace villaggio ha fondato la sua economia prima sull’oro e poi sulla lana e ora ospita molte rinomate aziende vinicole dei climi freddi. Fate una sosta presso le cantine per assaggiare blend di vini, dal sangiovese al riesling, dallo chardonnay allo shiraz. Se vi trovate qui durante il primo weekend di ottobre, le case vinicole partecipanti vi proporranno sapienti abbinamenti di vini e squisiti piatti durante la Murrumbateman Moving&nbsp; Feast. In alternativa, mangiate presso un ristorante tra le vigne, in un pub o sulla terrazza del vostro bed and breakfast, cottage o agriturismo. Potrete abbinare il vino scelto a paesaggi che comprendono lussureggianti colline e canguri.&nbsp;&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Da Murrumbateman a Yass ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.44.2_highlight(1).jpg" alt="Yass, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Yass, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Acquistate oggetti d’antiquariato e oggetti per la casa in stile country prima di raggiungere in auto la storica Yass, patria dell’esploratore Hamilton Hume e della pregiata lana merino. Visitate la casa di Hume, il Cooma Cottage, ora un museo del National Trust. Visitate quindi la sua tomba nella sezione anglicana del cimitero di Yass. Potrete persino ripercorrere parte della sua spedizione fino a Port Phillip con William Hovell organizzata nel 1824. Avrete bisogno di tutte le vostre energie per farlo: il tragitto si estende infatti per oltre 440 chilometri fino ad Albury! Esplorate pittoreschi villaggi, gallerie d’arte e aziende vinicole dei climi freddi nella Yass Valley. Visitate le fabbriche di vetro soffiato a Binalong, dove viveva un tempo il poeta australiano Banjo Paterson, e le eclettiche gallerie di Bowning. Fate un tour delle Carey’s Caves nella Wee Jasper Valley ai piedi dei Brindabella Ranges o raggiungete in auto Burrinjuck Dam per un picnic. Nuotate, pescate, andate in canoa o in barca sul lago Burrinjuck e sul fiume Goodradigbee o accampatevi e passeggiate in queste zone.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Yass a Canberra ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.44.3_highlight(1).jpg" alt="Gundaroo, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gundaroo, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Da Yass, seguite la Hume Highway fino a Gunning nel cuore di una delle regioni di produzione di lana pi&ugrave; ricche del mondo. Guidate lungo la Old South Road oltrepassando edifici in pietra blu risalenti agli anni Venti del XIX secolo e passeggiate o attraversate in bicicletta il ponte Ingleburn sul fiume Lachlan. Ammirate l’antica pompa usata per pompare l’acqua del fiume fino a un serbatoio per alimentare antichi motori a vapore, e il tribunale (Court House) costruito nel 1879. Sulla via del ritorno verso <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a>, guidate attraverso la piccola citt&agrave; di Collector e la bella Sutton sul tratto superiore del fiume Swan. Cenate presso il pittoresco villaggio del XIX secolo di Gundaroo, dove gli abitanti lasciano ancora pascolare il bestiame sulla piazza della citt&agrave;. Visitate le celle della polizia risalenti agli anni Trenta del XIX secolo e i negozi di arte, oggetti d’antiquariato e da collezione della citt&agrave;. Pranzate con un rilassante picnic lungo il fiume Yass o fate tappa al premiato ristorante in citt&agrave;. Se avete tempo per un altro bicchiere di vino, dirigetevi presso le suggestive aziende vinicole del lago George. Gli squisiti ricordi della vostra avventura da buongustai vi accompagneranno lungo la via del ritorno a Canberra.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>