<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1248" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[In auto lungo la costa da Sydney a Melbourne]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/nsw-sydney-to-melbourne-coastal-drive.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-sydney-melbourne-coastal-drive.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[In auto lungo la costa da Sydney a Melbourne]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-sydney-melbourne-coastal-drive-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-sydney-melbourne-coastal-drive-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ininerario di 10 giorni partendo da Sydney e arrivando a Melbourne. Attraversa in macchina tutta la costa alla scoperta dei magnifici paesaggi australiani.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[In auto lungo la costa da Sydney a Melbourne]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario: In auto lungo la costa da Sydney a Melbourne]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nuotate dalle bianche spiagge di Jervis Bay, assaggiate le fresche ostriche di Pambula e avvistate le balene a Eden. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34_Itin_NSW_VIC_Sydney_to_Melbourne_Coastal_Drive.gif" alt="Sydney to Melbourne Coastal Drive" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/sydney/nsw-sydney-beaches.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[In auto lungo la costa da Sydney a Melbourne]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Sydney – Nowra – Batemans Bay – Eden – Bairnsdale – Wilsons Promontory – Phillip Island – Melbourne<br />
        7 Giorni in auto </strong>
        <p>Nuotate dalle bianche spiagge di Jervis Bay, assaggiate le fresche ostriche di Pambula e avvistate le balene a Eden. Date da mangiare alle aquile di mare a Mallacoota e ammirate i preziosi ecosistemi del Croajingolong National Park. Andate in barca sugli ampi e placidi laghi del Gippsland (Gippsland Lakes). Passeggiate quindi lungo la stupenda Ninety Mile Beach e fino alla punta pi&ugrave; meridionale dell’Australia nel Wilsons Promontory National Park. A Phillip Island incontrerete simpatiche foche e potrete vedere una parata di pinguini al tramonto. Questo stupendo viaggio in auto vi porter&agrave; fino a placide cittadine sul mare, parchi nazionali dove vivono varie specie di flora e fauna, e lunghe e solitarie spiagge dove sarete i primi a lasciare le vostre impronte sulla morbida sabbia.  </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Sydney a Nowra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.2_highlight(1).jpg" alt="Sea Cliff Bridge, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sea Cliff Bridge, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Uscite da <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> guidando verso sud e attraversando il Royal National Park per iniziare la Grand Pacific Drive che abbraccia le scogliere. Fermatevi per nuotare, andare in surf o fare un picnic a Stanwell Tops, dove potrete anche ammirare le bellissime vedute dalla cima delle scogliere. Guidate sullo spettacolare Sea Cliff Bridge, che torreggia a 665 metri sull’oceano, e nella suggestiva citt&agrave; di Wollongong. Fermatevi qui per un caff&egrave;, a Shellharbour sul lago Illawarra o a Kiama dove il famoso Blowhole (soffione) fa schizzare l'acqua a un’altezza di oltre 60 metri. Proseguite attraversando lussureggianti colline fino a Gerringong e Gerroa, situate sulle scogliere che si affacciano su Seven Mile Beach. Guidate lungo la strada fino a Shoalhaven Heads, un luogo popolare per nuotare, fare surf e pescare sulla spiaggia, o dirigetevi verso le zone interne per un pranzo in un pub nella storica cittadina di Berry. Guidate per un breve tratto fino ai negozi di antiquariato, alle gallerie e alle verdi praterie della Kangaroo Valley. In alternativa, andate verso la costa e fermatevi al Coolangatta Estate per degustare rinomati vini. Concludete la vostra giornata a Nowra, con i suoi bellissimi negozi di antiquariato e caff&egrave; e trovate un pub tradizionale dove pernottare.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Da Nowra a Batemans Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.3_highlight(2).jpg" alt="Jervis Bay, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Jervis Bay, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dirigetevi verso Huskisson a Jervis Bay, dove potrete fare un’escursione in barca accanto ai delfini o infilare i piedi nella sabbia pi&ugrave; bianca del mondo a Hyams Beach. Nuotate, passeggiate nel bush o fate birdwatching sulle spiagge e nelle foreste del Boderee National Park. Fermatevi per un picnic a Hammerhead Point vicino Currarong e a Red Point vicino Callala. In alternativa, fate immersioni da Green Patch, dove i pappagalli rosella danno un tocco di color cremisi all’ambiente. Noleggiate un kayak e remate attorno a Honeymoon Bay nuotando al largo di Murrays Beach, dove le acque sono riparate da Bowen Island. Quando siete pronti a mettervi alla guida, dirigetevi verso sud e fermatevi a Ulladulla per gustare pesce e patatine sul porto. Apprendete la storia aborigena locale lungo il sentiero "One Track for All" (Un sentiero per tutti) lungo il promontorio settentrionale o nuotate a Pebbly Beach con i canguri. Ammirate la frastagliata costa del Murramarang National Park e i laghi e le spiagge di South Durass. Concludete la vostra giornata nella cittadina vacanziera di Batemans Bay, dove potrete attraversare il fiume Clyde e mangiare fresche ostriche.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Batemans Bay a Eden]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.4_highlight(2).jpg" alt="Batemans Bay, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Batemans Bay, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fermatevi a Mogo dove potrete curiosare tra gli eleganti negozi e sperimentare la vita di un villaggio della corsa all’oro del XIX secolo. Visitate quindi il pittoresco villaggio di Central Tilba iscritto tra i patrimoni nazionali dal National Trust e ammirate gli artigiani locali al lavoro. Fermatevi presso l’Umbarra Cultural Centre, dove vi potrete unire a una sessione di lancio del boomerang o a un tour in fuoristrada fino ai siti sacri di Gulaga (Mt Dromedary) e del lago Wallaga. Viaggiate lungo la strada sulla spiaggia fino al Mimosa Rocks National Park, dove potrete nuotare e fare snorkeling nelle lagune, andare in surf da spiagge oceaniche e camminare lungo la costa incontaminata. Dirigetevi nell’entroterra per assaggiare i formaggi di Bega o le famose ostriche di Pambula. Fermatevi nella cittadina per il whale watching di Eden dove potrete osservare le balene australi e le megattere che migrano come ogni anno tra maggio e novembre. Camminate nel bush tra i fiori selvatici, le spiagge e gli eucalipti nel Ben Boyd National Park prima di ritirarvi per la notte.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno – Da Eden a Bairnsdale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.4_highlight(3).jpg" alt="Cape Conran Coastal Park, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cape Conran Coastal Park, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Proseguite attraversando il confine con lo stato di Victoria fino alla ridente cittadina costiera di Mallacoota, sui placidi e scintillanti laghi di Mallacoota Inlet. Andate in barca o in canoa fino ai fiumi Genoa o Wallagaraugh a Gipsy Point, dove potrete fare un picnic con i canguri e dar da mangiare alle aquile di mare. Ammirate la pi&ugrave; grande colonia di pinguini minori del mondo a Gabo Island. Troverete ecosistemi cos&igrave; preziosi da essere protetti da una riserva mondiale della biosfera nel Croajingolong National Park. In alternativa, dirigetevi verso sud al Cape Conran Coastal Park per un pranzo al sacco. Accampatevi qui, tra le brughiere, le selvagge spiagge oceaniche e i boschi di banksie. Oppure continuate verso Metung a Lakes Entrance, dove potrete andare in barca a vela o fare una crociera sui laghi del Gippsland, il corso d’acqua interno pi&ugrave; ampio dell’Australia. Pernottate qui o a Bairnsdale, all’incrocio tra i laghi del Gippsland e la regione alpina. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5&deg; giorno – Da Bairnsdale al promontorio di Wilsons]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.5_highlight(1).jpg" alt="Wilsons Promontory, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wilsons Promontory, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Guidate lungo la Princes Highway e fermatevi a Yarram per pranzare lungo la strada fino al <a href="/it/explore/itineraries/vic-wilsons-prom.xml" target="_self">Wilsons Promontory National Park</a>. Prenotate un rifugio o piantate una tenda presso il fiume Tidal a Norman Bay e seguite uno dei tanti sentieri del parco. Seguite il Lilly Pilly Gully Nature Walk tra brughiere, boschi di eucalipto e foresta pluviale o camminate fino a Squeaky Beach per ammirare la candida e immacolata sabbia di questa spiaggia. Salite fino alla cima del monte Oberon, da dove potrete ammirare una delle pi&ugrave; belle vedute del Victoria, o fate un’escursione fino a uno degli 11 campeggi in piccolissime comunit&agrave; isolate. Fate snorkeling o immersioni subacquee dalle scogliere di granito del Wilsons Promontory Marine National Park, ammirandone i pesci dai vivaci colori e l’arcobaleno creato dalle alghe. Pernottate a Tidal River o nella vicina cittadina di Foster. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[6&deg; giorno – Dal promontorio di Wilsons a Philip Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.6_highlight(1).jpg" alt="Phillip Island, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Phillip Island, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fate una pausa caff&egrave; a Fish Creek, piccola e bizzarra cittadina piena di gallerie, librerie e baretti, oppure fate tappa per il pranzo nella popolare localit&agrave; di villeggiatura sul mare di Inverloch. Attraversate in auto San Remo, paradiso per la pesca e per i pellicani, e percorrete il ponte che vi condurr&agrave; a Philip Island. Ammirate koala e uccelli acquatici in libert&agrave; a Rhyll e osservate la buffa marcia dei pinguini minori al crepuscolo a Summerland Beach. Se siete appassionati di motori, non mancate di visitare il Phillips Island Grand Prix Circuit, dove si svolgono il gran premio australiano di motociclismo e la gara delle V8 Supercar 500. Sfrecciate a fianco della maggiore colonia di otarie d’Australia a Seal Rocks e ammirate migliaia di berte codacorta sulle scoscese scogliere di Capo Woolami. Trascorrete la notte a Cowes o nel porto riparato di Rhyll.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[7&deg; giorno - Da Philip Island a Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.12.2_highlight.jpg" alt="Melbourne, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Accarezzate i koala nel centro di conservazione di Cowes prima di ritornare sul continente attraversando il ponte e imboccando la strada principale. Potrete raggiungere agevolmente Melbourne, superando le baie sabbiose e le dolci colline del Gippsland meridionale. Se volete trattenervi pi&ugrave; a lungo sulla costa, seguite la strada panoramica attorno a Western Port Bay.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>