<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1203" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Itinerario di Viaggio lungo la Pacific Coast, Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/qld-pacific-coast.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-pacific-coast-touring-route-qld.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Itinerario di Viaggio lungo la Pacific Coast, Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-pacific-coast-touring-route-qld-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-pacific-coast-touring-route-qld-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri le coste australiane sull'Oceano Pacifico, ammira la Barriera Corallina, Patrimonio dell'Umanit&agrave;, le isole incontaminate e i tanti parchi nazionali.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Itinerario di Viaggio lungo la Pacific Coast, Queensland, QLD]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario di Viaggio lungo la Pacific Coast, Queensland]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Scoprite alcune delle principali attrazioni del litorale del Queensland, dalla Barriera corallina, Patrimonio dell’Umanit&agrave;, alle isole incontaminate e ai parchi naturali che proteggono la foresta pluviale. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.26_Itin_QLD_Pacific_Coast_Touring_Route.gif" alt="QLD Pacific Coast Touring Route" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Itinerario di Viaggio lungo la Pacific Coast, Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Da Brisbane a Cairns<br />
        6 Giorni in auto</strong>
        <p>Scoprite alcune delle principali attrazioni del litorale del Queensland, dalla Barriera corallina, Patrimonio dell’Umanit&agrave;, alle isole incontaminate e ai parchi naturali che proteggono la foresta pluviale. Girovagate in fuoristrada per Fraser Island, la pi&ugrave; grande isola di sabbia al mondo, e avvistate tartarughe e mante a Mon Repos, vicino a Bundaberg. Pernottate a Rockhampton e visitate Great Keppel Island e le Capricorn Caves. Fate snorkeling e sub tra scogliere e relitti di navi vicino a Mackay ed esplorate in barca a vela una delle cartoline del Queensland, le Isole Whitsunday. Passeggiate sulle candide sabbie di Magnetic Island, vicino a Townsville, e pi&ugrave; a nord visitate Hinchinbrook, la pi&ugrave; grande isola parco nazionale d’Australia. La vivezza dei colori, dei profumi e dei suoni di questo bellissimo litorale resteranno impressi nella vostra mente ben oltre il termine del vostro viaggio a Cairns, porta di accesso al nord tropicale del Queensland.  </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Brisbane a Fraser Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.26.3_highlight.jpg" alt="Fraser Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fraser Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Attraversate in auto <a href="/it/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a> e fate una sosta per esplorare le eleganti boutique, i bistr&ograve; e gli appartamenti sul lungomare di Hastings Street. Fate una veloce passeggiata lungo le spiagge e il bush del Noosa National Park, facendo sosta ai punti di osservazione panoramica. Tornati in strada, attraverserete Gympie, nata sulla scia della corsa all’oro, e Maryborough, la pi&ugrave; antica cittadina provinciale del Queensland. Partite per una spedizione di avvistamento balene da Hervey Bay, o raggiungete in barca <a href="/it/explore/icons/fraser-island.xml" target="_self">Fraser Island</a>, la pi&ugrave; grande isola di sabbia al mondo, dichiarata Patrimonio dell’Umanit&agrave;, appena a nord di Rainbow Beach. Noleggiate un fuoristrada o partecipate a un tour per vedere le attrazioni dell’isola, dal meraviglioso lago McKenzie alla foresta pluviale, presso Central Station, alle colorate scarpate dette Cathedrals. Potrete prolungare il vostro soggiorno pernottando alcune notti in un resort, in chalet o in tenda sulla spiaggia. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Da Fraser Island a Bundaberg]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.26.4_highlight.jpg" alt="Woodgate Beach, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Woodgate Beach, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Attraversate di nuovo il braccio di mare che vi separa dal continente e proseguite in direzione di <a href="/it/explore/cities/regional-cities/bundaberg-natural-attraction.xml" target="_self">Bundaberg</a>, storico centro di raccolta della canna da zucchero e portale d’accesso alla parte meridionale della <a href="/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Grande barriera corallina</a>. Fate un giro tra gli incantevoli edifici coloniali e navigate lungo il fiume Burnett. Scoprite Mon Repos Beach, luogo di nidificazione e cova delle tartarughe di mare. Fate snorkeling e immersioni subacquee nelle barriere e isole di corallo di Lady Musgrave Island e Lady Elliot Island, sede di una vasta popolazione di mante. Nuotate o pescate a Elliot Heads, fate immersioni da Coral Cove e Innes Park o avvistate i canguri a Woodgate Beach, queste sono solo alcune delle tante attrazioni lungo l’incontaminata costa di Bundaberg, lunga 140 chilometri. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno - Da Bundaberg a Rockhampton]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.26.5_highlight(1).jpg" alt="Great Keppel Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Keppel Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Esplorate Gin Gin e 1770, localit&agrave; di mare dall’atmosfera bohemien, che prende il nome dall’anno in cui fu scoperta dal Capitano Cook. Fate una deviazione nell’entroterra, dove potrete passeggiare tra la lussureggiante foresta pluviale del Cania Gorge National Park e meravigliarvi davanti alle antiche formazioni rocciose dei Mystery Craters nell’Eurimbula National Park. La tappa successiva &egrave; la verde cittadina di Gladstone, circondata da gole ricoperte da foreste pluviali, laghi e lunghe spiagge bianche che si estendono fino alla Grande barriera corallina. Giunti a Rockhampton, salite a bordo di una “crociera dei coralli” fino a Great Keppel Island, fate snorkeling a Shelving Beach, Monkey Point o Clam Bay o passeggiate nei Giardini botanici. Quando vi viene fame, mettete alla prova la reputazione di Rockhampton quale capitale australiana del manzo, ordinando una succulenta bistecca.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno – Da Rockhampton a Mackay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.26.6_highlight(5).jpg" alt="Mackay, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mackay, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Appena fuori Rockhampton troverete le Capricorn Caves, suggestive grotte scavate a livello della superficie in un rilievo di pietra calcarea. Pi&ugrave; a nord troverete l’affascinante villaggio tropicale di Yeppoon, porta di accesso alla Capricorn Coast e al Byfield National Park. Qui potrete fare escursioni tra il verde e i profumi della foresta pluviale e sul crinale di immense dune di sabbie, avvistare uccelli e pesci e fare gite in barca dalla spiaggia. Continuate a risalire la costa fino a Mackay, dove potrete pranzare all’aperto nel porticciolo o nel centro tropicale della cittadina. Seguite in autonomia il percorso culturale guidato e passeggiate tra gli indaffarati mercati della domenica mattina. Passeggiate, nuotate e pescate nelle popolari spiagge urbane di Lambert, Town, Illawong, Harbour, Bucasia, Blacks ed Eimeo. Fate amicizia con opossum, canguri, otarde australiane ed echidna attorno alle riparate baie e spiagge del Cape Hillsborough National Park. Fate una gita in giornata alle isole di Brampton e Carlisle, al punto di accesso meridionale delle <a href="/it/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">Whitsunday</a>, o alla deserta Scawfell Island, dove potrete fare snorkeling o immersioni presso il relitto della Llewellyn e tra incontaminati giardini di corallo.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5&deg; giorno – Da Mackay a Townsville]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-qld-pacific-coast-day5-hl.jpg" alt="Crystal Creek, Townsville, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Crystal Creek, Townsville, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Appena fuori Mackay potete fare una deviazione verso ovest attraverso la Pioneer Valley, fino all’oasi subtropicale dell’Eungella National Park. Passeggiate nella foresta tropicale da Finch Hatton Gorge, avvistate gli ornitorinchi a Broken River e scivolate lungo un cavo tra le cime degli alberi della foresta tropicale.&nbsp; 
<P>Tornati sulla costa attraversate Proserpine, presso l’aeroporto della Whitsunday Coast, e Airlie Beach, entrambi punti di accesso sul continente per le isole Whitsunday. Esplorate alcune delle 74 isole bordate di palme in una gita in giornata o con una barca a vela a nolo. Troverete un lussuoso resort di cinque stelle ad Hayman Island, natura incontaminata a Hook Island e un’infinit&agrave; di locali per divertirvi a Daydream Island. Non perdetevi Whitsunday Island e le sabbie bianche di silice di Whitehaven Beach.&nbsp; <BR>Il viaggio continua verso nord, attraverso alberi di mango e verdi piantagioni di canna da zucchero, fino a giungere a Townsville. Passeggiate lungo lo scenografico lungomare, respirate la calida aria serale e prendete un catamarano fino alle spiagge e ai parchi nazionali di Magnetic Island.&nbsp; <BR></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[6&deg; giorno – Da Townsville a Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-qld-pacific-coast-day6-hl.jpg" alt="Carins, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Carins, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        La Great Green Way, percorso di 350 chilometri, vi condurr&agrave; attraverso 12 parchi nazionali e oltre 20 isole tropicali. Ascoltate i ritmi della musica country mentre attraversate il museo vivente di Charters Towers. Fate una deviazione per visitare il Paluma National Park o esplorate le paludi di Tyto Wetlands vicino a Ingham. Tornati sulla costa troverete le Wallaman Falls, le cascate con salto singolo pi&ugrave; alte d’Australia. Dalla vicina Cardwell potrete raggiungere <a href="/it/explore/itineraries/hinchinbrook-island.xml" target="_self">Hinchinbrook Island</a>, la pi&ugrave; grande isola parco nazionale d’Australia. Seguite l’Ulysses Link Walking Track lungo l’incantevole Mission Beach, vicino alla meraviglia naturale della Licuala State Forest. Ammirate il tempio cinese e gli edifici art deco a Innisfail e il Golden Gum Boot a Tully. Scoprite le paludi e le rare piante dell'Eubenangee Swamp National Park e le spettacolari cascate del Wooroonooran National Park. Il vostro viaggio si conclude a <a href="/it/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>, una placida citt&agrave; internazionale dove potrete esplorare le isole, la foresta pluviale e la barriera corallina del Queensland settentrionale tropicale. Fate una gita di un giorno alla Grande barriera corallina e alla foresta pluviale di Daintree e scoprite Port Douglas e Cape Tribulation, situati pi&ugrave; avanti lungo la costa.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>