<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1356" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Explorers Highway, Australia Meridionale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/sa-explorers-highway.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-explorers-highway.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Explorers Highway, Australia Meridionale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-explorers-highway-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-explorers-highway-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Itinerario di 11 giorni in Australia da Nord a Sud partendo da Adelaide e arrivando a Darwin lungo il cammino del pioniere John McDouall Stuart.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Explorers Highway, Australia Meridionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Seguite il cammino del pioniere John McDouall Stuart mentre viaggiate da Adelaide a Darwin lungo la Explorers Highway. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21_Itin_SA_NT_Explorer.gif" alt="Explorer's Way" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/adelaide/sa-hahndorf.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Explorers Highway, Australia Meridionale]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Adelaide – Port Augusta - Coober Pedy – Alice Springs<strong> – </strong>Uluru-Kata Tjuta National Park<strong> – </strong>Watarrka National Park – Alice Springs – Tennant Creek – Daly Waters – Katherine – Adelaide Waters<strong> – </strong>Darwin<br />
        11 Giorni in auto</strong>
        <p>Seguite il cammino del pioniere John McDouall Stuart mentre viaggiate da Adelaide a Darwin lungo la Explorers Highway. Visitate le cantine e le aziende viticole tra le vigne della Barossa Valley e l’aspra catena montuosa dei Flingers Ranges e Wilpena Pound. Pernottate sottoterra nella capitale degli opali di Cooper Pedy e nella citt&agrave; dell’outback di Alice Springs. Camminate attorno a Uluru con una guida aborigena e salite fino alla cima di Kings Canyon. Ammirate l’antica arte rupestre aborigena nel Kakadu National Park, Patrimonio dell’Umanit&agrave;, e nuotate nelle piscine naturali dalle acque cristalline del Litchfield National Park. La vostra avventura continuer&agrave; nei parchi, nei mercati all’aperto, nei festival e nelle attrazioni storiche di Darwin. </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Adelaide a Port Augusta ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.1_highlight(1).jpg" alt="Port Augusta, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Port Augusta, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Da <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> raggiungerete in un’ora d’auto la <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, famosa per i suoi ottimi vini e la squisita cucina locale. Visitate alcune delle 60 cantine durante un percorso enogastronomico e visitate le storiche aziende viticole immerse tra le vigne. Acquistate pezzi d’arte e prodotti di artigianato locale presso le tante gallerie o imparate i segreti delle cantine durante una lezione sui vini. Assaggiate uno Shiraz della Barossa o un Riesling della Eden Valley prima di dirigervi verso Port Augusta, la porta di accesso alla frastagliata catena dei Flinders Ranges e all’outback dell’Australia Meridionale. Pernottate qui e ammirate il sole che scende dietro le colline che un tempo delimitavano il territorio della trib&ugrave; aborigena dei Nakuma. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Da Port Augusta a Coober Pedy ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.2_highlight.jpg" alt="Flinders Ranges National Park, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Ranges National Park, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Fate una deviazione fino al <a href="/it/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges National Park</a> dove scoprirete catene di montagne, gole, corsi d’acqua costeggiati da eucalipti, una abbondante fauna e lo spettacolare Wilpena Pound. Camminate fino all’orlo di Wilpena Pound o libratevi sopra di esso durante un ‘escursione in aereo. Ammirate l’arte rupestre aborigena e l’antica miniera di rame. Meravigliatevi al vedere gli antichi fossili e avvistate un raro wallaby delle rocce dalle zampe gialle. Proseguite fino alla bizzarra capitale degli opali di <a href="/it/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml" target="_self">Coober Pedy</a> dove gli abitanti locali, provenienti da tutto il mondo, vivono e giocano sottoterra per sfuggire al caldo insopportabile della superficie. Visitate case, chiese, negozi e alberghi sotterranei. Sulla superficie potrete invece visitare campi da golf senza erba, una miniera di opale, giacimenti di opali, e partecipare a dimostrazioni di taglio degli opali. Non perdetevi i paesaggi lunari di Moon Plain, Dog Fence e Breakaways dove &egrave; stato girato il film Mad Max II. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Coober Pedy a Alice Springs ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.3_highlight.jpg" alt="Deserto Dipinto, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Deserto Dipinto, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Fate una deviazione fino al Deserto dipinto (Painted Desert), con le sue spettacolari colline colorate formatesi durante un processo di erosione di 80 milioni di anni. Rimarrete incantati dai colori – giallo ocra, rosso ossido e un ricco e intenso marrone – tinte che diventano particolarmente brillanti alla luce del sole. Da qui, il viaggio continua a nord attraverso distese d’erba, regioni granitiche e dall’altro lato del fiume Finke fino alla famosa cittadina dell’outback di <a href="/it/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a>. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno – Da Alice Springs all’Uluru-Kata Tjuta National Park ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.4_highlight.jpg" alt="Uluru, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Uluru, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Osservate il sorgere del sole a Uluru durante un tour in cammello all’alba, contemplatene quindi la maestosit&agrave; mentre fate colazione con t&egrave; appena fatto e del fresco pane alla birra. Passeggiate attorno a <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/uluru.htm" target="_blank">Uluru</a>, accompagnati da una guida aborigena e scoprite come gli antenati del Dreamtime plasmarono questo enorme monolito di arenaria. Ammirate quindi le ripide e tondeggianti cupole della vicina Kata Tjuta durante un barbecue al tramonto. A sera, degustate le classiche specialit&agrave; della natura, il cosiddetto bush tucker, sotto il cielo del deserto, punteggiato di una miriade di stelle. Potrete pernottare presso varie strutture turistiche, da campeggi a strutture di lusso. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5&deg; giorno – Dall’Uluru-Kata Tjuta National Park al Watarrka National Park ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.5_highlight.jpg" alt="Garden of Eden, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Garden of Eden, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Viaggiate fino a Kings Canyon, la perla dell’incontaminato Watarrka National Park. Scalate le fiancate del canyon per ammirare gli ampi panorami che si aprono su ripide scarpate di arenaria, su crepacci ricoperti di palme, sul fondo della valle e sul deserto. Nuotate nelle piscine tropicali del Giardino dell’Eden ed esplorate le cupole di roccia ormai consunte della Lost City, la citt&agrave; perduta. Decidete da soli se sono pi&ugrave; simili alla superficie della luna o alle rovine di un’antica civilt&agrave;. Ammirate il tramonto a Carmichael Crag, seguite la Kathleen Springs Walk fino a un’incantevole piscina naturale o fate un’escursione notturna di 22 chilometri lungo il Giles Track. Se il campeggio non fa per voi, passate la notte in una struttura turistica o in un rifugio immerso nella natura. Potrete anche sorvolare questo capolavoro naturale durante un’escursione in aereo. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[6&deg; giorno – Dal Watarrka National Park a Alice Springs ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.6_highlight.jpg" alt="Alice Springs, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Alice Springs, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tornati a Alice Springs, visitate la pi&ugrave; grande scuola all’aria aperta del mondo e il servizio medico dei ‘dottori volanti’ dell’outback. Scalate fino alla cima di Anzac Hill per avere una vista spettacolare sulla citt&agrave;. Poi esplorate le piante, gli animali e gli habitat del deserto centrale australiano presso l’Alice Springs Desert Park. Se vi sentite avventurosi, attraversate le dune rosse in quad o in sella a una Harley. Imparate a conoscere l’arte aborigena in una delle tante gallerie e centri per l’arte. Rilassatevi con una partita di golf, fate una puntata al casin&ograve; o una scommessa all’ippodromo. Concludete la giornata a Alice con una festa australiana nel bush, dove troverete sul men&ugrave; anche em&ugrave;, coccodrillo, cammello, barramundi, manzo e canguro. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[7&deg; giorno – Da Alice Springs a Tennant Creek ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.7_highlight(1).jpg" alt="Devils Marbles, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Devils Marbles, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dirigendovi verso nord da Alice Springs, fermatevi presso il Ti Tree e assaggiate squisite uve da tavola e vino frizzante di mango creato da pionieristici produttori dell’outback. Ammirate i ricchi colori del deserto mentre viaggiate verso Wycliffe, una cittadina famosa per i suoi avvistamenti documentati di UFO. La strada fino a Tennant Creek vi porter&agrave; oltre i Devils Marbles. Secondo la mitologia aborigena, questi enormi massi arrotondati che si stagliano in perfetto equilibrio sono le uova del Serpente Arcobaleno. Ascoltate la loro storia presso il Nyinkka Nyunyu Culture Centre a Tenant Creek. Quindi esplorate la storia della corsa all’oro della citt&agrave; presso siti storici e scavate e setacciate l’oro. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[8&deg; giorno - Da Tennant Creek a Daly Waters ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.8_highlight.jpg" alt="Daly Waters, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Daly Waters, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[A nord di Tennant Creek scoprirete l’Elliott and Newcastle Waters Discovery Trail. Questa suggestiva rete di strade – alcune aperte ai soli fuoristrada – si estende dall’autostrada principale fino a enormi ranch, pub nell’outback frequentati dagli abitanti locali e luoghi di memoria della Seconda Guerra Mondiale. Passate la notte presso una struttura situata lungo la strada all’incrocio delle autostrade Stuart e Carpentaria o proseguite fino a Daly Waters, un minuscolo villaggio attorno al pi&ugrave; antico pub del Territorio. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[9&deg; giorno – Da Darwin a Katherine ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.9_highlight.jpg" alt="Mataranka, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mataranka, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fermatevi a Mataranka per immergervi nelle calde acque termali del fiume Daly prima di arrivare presso la storica citt&agrave; pionieristica di Katherine. Visitate il Nitmiluk National Park, dove si trova la splendida Katherine Gorge ed altri stupendi paesaggi fatti di scarpate e cascate. Potrete esplorare le mura della gola e le spiagge dalle bianche sabbie a piedi, in canoa, in barca o in elicottero. Per una introduzione alla storia della pastorizia di Katherine, fermatevi a Springvale Homestead, costruita in pietra arenaria dall’esploratore Alfred Giles nel 1878, per gustare una tazza di t&egrave; del Devonshire. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[10&deg; giorno – Da Katherine a Timber Creek ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.10_highlight.jpg" alt="Adelaide River, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide River, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Fate una deviazione per visitare lo spettacolo naturale del <a href="/it/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu National Park</a>, zona Patrimonio dell’Umanit&agrave;, che si estende dalla Stuart Highway fino a Pine Creek. Fate escursioni nel bush, dedicatevi alla pesca del barramundi o avvistate coccodrilli estuarini durante un’escursione in barca nelle piane alluvionali. Presso Ubirr Rock, nel nord-est di Kakadu, potrete ammirare alcuni dei pi&ugrave; notevoli esempi di pittura ”a raggi X”, oltre ai crepacci scavati nella Nourlangie Rock dagli antenati del Dreamtime. Accampatevi a Koolpin Gorge o alla base della scarpata di Arnhem Land. In alternativa, continuate fino alla cittadina della Seconda Guerra Mondiale di Adelaide River e pernottate in una struttura lungo la strada. Nel vicino cimitero di guerra potrete visitare le tombe dei soldati morti durante i raid aerei del 1942-43.
        <p><span style="font-family: &quot;tahoma&quot;, &quot;sans-serif&quot;; font-size: 11pt;" lang="IT"></span> </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[11&deg; giorno - Da Adelaide River a Darwin ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.11_highlight.jpg" alt="Darwin, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Fermatevi presso il <a href="/it/explore/states/nt/nt-litchfield-nat-park.xml" target="_self">Litchfield National Park</a>, un territorio primitivo dove potrete nuotare nelle piscine naturali dalle acque cristalline, ammirare roboanti cascate e osservare da vicino milioni di enormi termitai. Passeggiate attraverso la foresta monsonica fino alle profonde piscine dietro alle Florence Falls, fate un picnic accanto ai pipistrelli della frutta che si riposano presso le Wangi Falls e ammirate i paesaggi mozzafiato che si aprono sulla valle a Tolmer Falls. Osservate i primi scorci di paesaggi che si aprono sul Mar di Timor mentre seguite la Stuart Highway fino al cuore di <a href="/it/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a>. Immergetevi nel piacevole clima e nell’eclettico mix di gastronomia e culture diverse che caratterizza i tanti festival all’aperto e i mercati della citt&agrave;. Passate quindi all’esplorazione della struggente storia della regione nei musei e nelle gallerie, dai raid aerei della Seconda Guerra Mondiale al ciclone Tracey. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>