<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1170" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Il Ghan, Australia Meridionale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/sa-ghan.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-the-ghan.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Il Ghan, Australia Meridionale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-the-ghan-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-the-ghan-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Attraversa l'Australia, avventurati sul treno Indian Ghan, viaggia in treno per tre giorni da Adelaide, passando per Alice Springs e arrivando a Darwin.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Il Ghan, Australia Meridionale, South Australia, SA]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario: Il Ghan, Australia Meridionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Preparatevi ad attraversare l’Australia durante uno dei viaggi in treno pi&ugrave; belli del mondo.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.22_Itin_SA_The_Ghan.gif" alt="The Ghan" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Il Ghan, Australia Meridionale]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Adelaide - Alice Springs - Darwin</strong>
        <p><strong>3 Giorni in treno</strong></p>
        <p>Preparatevi ad attraversare l’Australia durante uno dei viaggi in treno pi&ugrave; belli del mondo. Salite sul Ghan a Adelaide e osservate le lussureggianti colline verdi dell’Australia Meridionale che si trasformano nel selvaggio outback, il rosseggiante Red Centre e finalmente lo splendore tropicale del Top End. In alternativa, salite a Darwin e ammirate i paesaggi avvicendarsi nell’ordine inverso. Fermatevi a esplorare le famose cittadine dell’outback di Alice Springs e Katherine durante una delle tante brevi soste. Visitate i siti aborigeni sacri attorno ad Alice Springs o fate un’escursione in elicottero sul Simpsons Gap. Andate in barca lungo Katherine Gorge, percorrete in canoa il fiume Katherine o scegliete tra una delle tante avventure disponibili per rendere indimenticabile la vostra gita con il Ghan.  </p>
        <p>Che optiate per un posto normale o per una cabina di lusso, questo viaggio sar&agrave; una leggendaria avventura australiana. Inoltre questa sar&agrave; un’avventura durante la quale non dovrete far assolutamente nulla. Cenate nell’elegante vagone ristorante od ordinate dal men&ugrave; disponibile 24 ore su 24. Lasciatevi svegliare dall’aroma di caff&egrave; appena fatto e dormite tra fragranti lenzuola di lino mentre il treno attraversa i paesaggi dell’outback avvolti nel buio della notte.  </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Adelaide a Alice Springs]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.22.2_highlight(3).jpg" alt="The Ghan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Ghan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Salite a mezzogiorno a <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a></strong> <br />
        Sistematevi nella vostra cabina o al vostro posto e preparatevi per attraversare in 24 ore alcune delle zone pi&ugrave; remote e belle dell’Australia. Man mano che inizierete a passare il deserto, le dune di sabbia rossa e le formazioni steppiche, comincerete a comprendere quanto sia vasto questo paese.  
        <p>Passate attraverso le citt&agrave; costiere di Coonamia e Port Augusta, situate tra il golfo di Spencer e i maestosi monti Flinders. Passerete attraverso Manguri, non lontano dalla straordinaria citt&agrave; mineraria sotterranea di Coober Pedy e attraverserete Dog Fence, lo steccato pi&ugrave; lungo del mondo. Attraversate velocemente Cadney Homestead all’ingresso del Deserto Dipinto e le piccole e pittoresche cittadine di Pimba, Kingoonya e Tarcoola. Cercate gli ampi tratti di territori aborigeni, dove le comunit&agrave; hanno mantenuto i loro legami con la terra per milioni di anni.  </p>
        <p>La mattina dopo attraverserete il confine con il <a href="/it/explore/states/nt.xml" target="_self">Territorio del Nord</a> e viaggerete attraverso la piccola citt&agrave; del bush di Kulgera, passando le colline rosse, la vegetazione viola e il sabbioso fiume Finke. Ammirate i panorami multicolori sorseggiando il t&egrave; del mattino prima di arrivare a <a href="/it/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a>.   </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Da Alice Springs a Katherine]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.22.2_highlight(9).jpg" alt="Red Centre, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Red Centre, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Arrivo a mezzogiorno a Alice Springs</strong>  <br />
        Esplorate la leggendaria citt&agrave; dell’outback di Alice Springs durante una delle tante brevi soste. Imparate a conoscere i segreti della vita nell’outback dell’Australia presso il Royal Flying Doctor Service, la Hall of Fame delle National Pioneer Women e Telegraph Station. O imparate la storia aborigena della zona con una guida della popolazione degli Arrernte centrali. Ascoltate la storia del Dreamtime di Yeperenye (il bruco), visitate siti sacri, apprendete quali cibi offre la natura, il cosiddetto bush tucker, scoprite la medicina tradizionale e ammirate opere di artisti aborigeni locali. Potete scegliere di visitare un allevamento di cammelli in attivit&agrave;, osservare la fauna selvatica e aviaria della regione nell’Alice Springs Desert Park oppure acquistare oggetti d’arte aborigena lungo Todd Mall. Sorvolate Simpson’s Gap, la ripida Heavitree Ridgeline e il <a href="/it/explore/itineraries/nt-larapinta-trail.xml" target="_self">Larapinta Trail</a> in elicottero. O ancora, partecipate a un tour in quad nel deserto fino al pi&ugrave; antico ranch del Territorio del Nord. Se preferite visitare queste attrazioni al vostro ritmo, potete prendere la navetta con guida esperta che in un percorso di 70 minuti vi porter&agrave; alle principali attrazioni, dove potrete scendere e risalire a piacimento.  
        <p>Tornate a bordo la sera e ammirate la partenza del treno da Alice dal vagone ristorante o dalla vostra cabina. Osservate il cielo infuocato al tramonto e l’avanzare dell’oscurit&agrave;. La mattina sfreccerete nell’antica citt&agrave; aurifera di Tennant Creek e giungerete alla storica localit&agrave; pionieristica di Katherine.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Katherine a Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.22.4_highlight(1).jpg" alt="Mataranka, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mataranka, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Arrivo a Katherine il mattino</strong> <br />
        Subito dopo colazione scendete dal treno per esplorare Katherine con uno dei numerosi tour di mezza giornata. Potrete navigare lungo Katherine Gorge, ammirando maestose scarpate di arenaria; resterete sbalorditi dall’estensione di questa rete di gole interconnesse, visibili con un volo in elicottero. Assaggiate il bush tucker e vedete da vicino gli uccelli e gli animali del Nitmiluk National Park in una crociera ecologica o in un’escursione in canoa lungo il fiume Katherine. Se siete interessati unicamente ai panorami della gola, sbarcate e percorrete il breve e ripido sentiero Barrawei. Se invece volete unicamente visitare la cittadina, prendete la navetta e scendete alle diverse attrazioni, quali il museo ferroviario (Railway Museum), la storica Springvale Homestead e la galleria d’arte aborigena locale.
        <p><strong>Partenza da Katherine nel primo pomeriggio</strong> <br />
        Osservate il brullo e antico paesaggio di Katherine scorrere dal finestrino nell’ultima tranche del vostro viaggio. Attraverserete Pine Creek, dove fu scoperto l’oro durante gli scavi per la linea del telegrafo Overland, e la storica cittadina di Adelaide River, risalente alla seconda guerra mondiale. Questo centro funse da importante quartier generale militare quando i giapponesi bombardarono <a href="/it/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a> ed &egrave; sede dell’unico cimitero di guerra in suolo australiano. Potreste vedere di sfuggita l’antica stazione ferroviaria, oggi museo.  </p>
        <p><strong>Arrivo a Darwin nel tardo pomeriggio</strong> <br />
        Le polverose pianure lasciano spazio alla vegetazione tropicale man mano che vi avvicinate al capoluogo del Territorio del Nord, Darwin. Il vostro tragitto sul Ghan termina qui, ma la vostra avventura potr&agrave; continuare nei parchi, nella baia, nelle attrazioni storiche e nei festival e mercati all’aperto di Darwin, che &egrave; anche la porta di accesso alle cascate e alle piscine naturali del <a href="/it/explore/states/nt/nt-litchfield-nat-park.xml" target="_self">Litchfield National Park</a> e alle vivaci comunit&agrave; delle Isole Tiwi. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>