<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1177" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[South Australian Loop, Australia Meridionale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/sa-loop.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-sa-loop.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[South Australian Loop, Australia Meridionale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-sa-loop-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-sa-loop-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Itinerario in auto in Australia Meridionale: avventurati nella natura incontaminata e cerca di avvistare gli animali tipici della fauna australiana.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[South Australian Loop, Australia Meridionale, South Australia, SA]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario: South Australian Loop, Australia Meridionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Addentratevi in un mondo di ottimi cibi e vini nella Barossa Valley e nella Clare Valley]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23_Itin_SA_loop_Wine_Wildlife_and_Outback.gif" alt="SA Loop" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/events/sa-adelaide-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[South Australian Loop, Australia Meridionale]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Adelaide – Flinders Ranges – Adelaide<strong> – </strong>Kangaroo Island<br />
        8 – 14 Giorni in auto</strong>
        <p>Gustate i prodotti enogastronomici della Barossa Valley e di Clare Valley, esplorate l’aspro paesaggio montano dei Flinders Ranges e venite a tu per tu con un’abbondante fauna selvatica a Kangaroo Island. Degustate vini prodotti da padri gesuiti a Sevenhill, scalate il vasto anfiteatro naturale di Wilpena Pound e visitate la storica cittadina di Burra, centro di estrazione del rame. Nuotate, fate surf, snorkeling ed escursioni lungo la penisola di Fleurieu prima di ammirare da vicino i pinguini a Penneshaw e una colonia di leoni di mare a Seal Rocks su Kangaroo Island. Questo panoramico itinerario in automobile si snoda in due percorsi circolari e vi porter&agrave; alle pi&ugrave; famose attrazioni dell’Australia Meridionale e all’elegante capitale dello stato, Adelaide.   </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Adelaide alla Barossa Valley]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.2_highlight(1).jpg" alt="Barossa Valley, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dirigendoti verso nord lascia <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> per raggiungere le colline verdeggianti e le 60 aziende vinicole della <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>. Visita cantine di livello internazionale quali Yalumba, Seppelts, Penfolds e il Jacob’s Creek Visitor Centre, degusta gli ottimi prodotti locali lungo il Butcher, Baker, WineMaker Trail. Partecipa a un corso di degustazione di vini e ammira gli artigiani all’opera in uno dei numerosi laboratori. Nella vicina cittadina storica di Gawler troverai chiese in pietra, gallerie e musei oltre a curatissimi vigneti. Assaggia lo strudel della pasticceria tedesca Lyndoch's, visita il Barossa Wine Centre a Tanunda ed esplora Kapunda, primo centro per l’estrazione del rame in South Australia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Dalla Barossa Valley a Quorn]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.3_highlight(3).jpg" alt="Clare Valley, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clare Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Seguite la Main North Road nella Clare Valley, dove troverete altre leccornie. Provate il vino sacramentale prodotto dai padri gesuiti nella cantina di Sevenhill ed esplorate quindi i ristoranti, i caff&egrave; e i pub di Auburn. Acquistate prodotti nostrani nei vivaci mercati di Sevenhill, o iscrivetevi a un corso di cucina a Thorn Park. Per bruciare le calorie non vi &egrave; niente di meglio di una passeggiata a piedi o in bicicletta lungo i 25 chilometri del Riesling Trail, tra vigneti e ristoranti, verdi colline, chiese ed edifici in pietra. Lasciate un po’ di tempo per visitare la storica cittadina di Mintaro, con il signorile palazzo in stile georgiano di Martindale Hall. Proseguite lungo la Main North Road fino a Melrose, nelle colline pedemontane del Mount Remarkable, nella parte meridionale dei <a href="/it/explore/icons/flinders.xml" target="_self">monti Flinders</a>. Scalate la montagna, passeggiate tra gli edifici storici della cittadina o andate oltre, fino al Mount Remarkable National Park vicino a Wilmington. Da qui con un breve tragitto raggiungerete Quorn, famosa per le sue gallerie d’arte e sede della storica ferrovia Pichi Richi. Trascorrete qui la notte prima di imbarcarvi in nuove avventure nei monti Flinders.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Quorn a Wilpena Pound]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.4_highlight(1).jpg" alt="Wilpena Pound, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wilpena Pound, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Spostatevi fino a Hawker, oltrepassando i resti della tenuta di Kanyaka e le pitture rupestri aborigene delle Yourambulla Caves. Da Hawker potrete raggiungere con un breve tragitto l’anfiteatro naturale di Wilpena Pound, nel cuore del Flinders Ranges National Park. Potrete percorrere numerosi sentieri fino al bordo dell’anfiteatro, dalla scalata di Mount Ohlssen Bagge al breve percorso fino alla Hill’s Homestead. Per apprezzare davvero le dimensioni e la maestosit&agrave; di Wilpena Pound bisogna sorvolarlo in un volo panoramico. Visitate Arkaroo Rock e leggete nelle antiche pitture rupestri la storia della creazione dell’anfiteatro secondo le genti Adnyamathana. Ammirate suggestivi panorami all’alba dalla Bunyeroo Valley, fossili in antichi fondali marini e chiss&agrave;, magari dei rari esemplari di wallaby delle rocce dalle zampe gialle, a Brachina Gorge. Trascorrete la notte a Hawker, cuore turistico dei monti Flinders.&nbsp;&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno – Da Wilpena Pound ad Arkaroola]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.5_highlight(3).jpg" alt="Arkaroola, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Arkaroola, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ammirate suggestivi panorami montani mentre attraversate Blinman, la pi&ugrave; alta cittadina dell’Australia Meridionale, e il Vulkathunha–Gammon Ranges National Park. Potrete campeggiare o soggiornare in un rustico chalet dell’outback ed esplorare attrazioni quali Bunyip Chasm e le gole di Italowie e Weetootla. Pi&ugrave; a nord troverete i paesaggi brulli e isolati della riserva dell’Arkaroola Wilderness Sanctuary, dove potrete fare escursioni a piedi o in mountain bike, passeggiare a dorso di cammello o imbarcarvi su un volo panoramico. Partecipate a un Ridgetop Tour sulle cime delle colline, ammirate la scintillante distesa salina del lago Frome e scrutate il cielo in uno dei tre osservatori.&nbsp;&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5&deg; giorno - Da Arkaroola a Parachilna]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.6_highlight(5).jpg" alt="Parachilna, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Parachilna, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ammira l'arte rupestre, assaggia i cibi del bush e visita i siti sacri accompagnato da una guida Andnyamathana nel Vulkathunha–Gammon Ranges National Park. Spostati quindi verso i Flinders Ranges, oltre Coopley e Leigh Creek, fino alla minuscola cittadina ferroviaria di Parachilna. Resta a guardare il sole che tramonta sulle distese di sale dal rinomato Prairie Hotel oppure guida fino a Parachilna Gorge per vedere come i suoi raggi illuminano le pareti della gola.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[6&deg; giorno – Da Parachilna a Cape Jervis]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.7_highlight(2).jpg" alt="La Penisola di Fleurieu, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[La Penisola di Fleurieu, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tornate a Hawker e fate sosta a Magnetic Hill, dove per via di un’illusione ottica vi sembrer&agrave; che la vostra auto stia scivolando in salita. Immergetevi nella storia dei treni a vapore a Peterborough e Steamtown e ammirate gli storici cottage dell’antico centro di estrazione del rame di Burra. Scoprite i fossili di megafauna nel percorso educativo di Red Banks, percorrete in mountain bike il Burra Trail o ammirate i paesaggi dell'outback a cavallo. Assaggiate il sidro di mele a Thorogoods prima di attraversare Adelaide in direzione delle 60 e pi&ugrave; cantine vinicole, dei mandorleti e delle gallerie d’arte della regione vinicola di McLaren Vale, nella penisola di Fleurieu. Pescate dal molo o fate escursioni nel vicino Deep Creek Conservation Park. Potrete inoltre prolungare il vostro viaggio con una camminata di quattro giorni lungo l’Heysen Trail fino a Victor Harbor.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[7&deg; giorno – Da Cape Jervis a Kangaroo Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.8_highlight(11).jpg" alt="Kangaroo Island, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ammirate lo splendido litorale della penisola di Fleurieu nel tragitto in battello di 45 minuti che vi condurr&agrave; a <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a>. Giungerete a Penneshaw, dove la sera potrete osservare il pellegrinaggio notturno dei pinguini minori verso la riva, a gruppi e in coppia. Dalla vicina American Beach potrete partire per immersioni subacquee tra relitti di navi e dragoni foglia. Dirigetevi quindi a Kingscote e date da mangiare ai pellicani rosa a Beares Point. Pescate dallo storico pontile di Emu Bay e nuotate quindi nella piscina naturale scavata nella roccia in compagnia di koala e lorichetti a Stokes Bay. Esplorando l’isola pi&ugrave; a ovest troverete l’isolato Cape Borda, sempre battuto dal vento. Osservate i cannoni che fanno fuoco e leggete i diari degli insoddisfatti guardiani dei fari del secolo scorso in un tour dei fari. Spostandovi verso sud raggiungerete le Remarkable Rocks nel Flinders Chase National Park e le magiche grotte sotterranee di Kelly Hill. Tornando sulla costa, potrete nuotare e fare surf nelle spiagge di Vivonne Bay e fare amicizia con le simpatiche foche sugli scogli di Seal Bay. Dirigetevi di nuovo a Penneshaw, facendo sosta lungo il tragitto per acquistare del freschissimo miele ligure presso il mielificio Clifford's.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[8&deg; giorno - Da Kangaroo Island ad Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.9_highlight(1).jpg" alt="Penneshaw, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penneshaw, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Da Penneshaw imbarcatevi sul traghetto SeaLink per tornare sulla terra ferma; fate quindi un giro in auto lungo la scenografica costa meridionale della penisola. Passeggiate nel Deep Creek Conservation Park e avvistate balene in migrazione e pinguini minori dalla buffa andatura a Victor Harbor. Nuotate e fate boogie-board a Horseshow Bay, a Port Elliot, dove potrete inoltre fare escursioni in bicicletta o a piedi fino alla cima delle scogliere. Fate tappa a Goolwa e navigate lungo il fiume Murray con imbarcazione a motore, oppure in canoa, ammirando gli uccelli di palude delle scintillanti e poco profonde lagune del Coorong. Ritornate verso Strathalbyn e Mount Barker prima di giungere ad <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>