<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1153" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[L’East Coast Escape, Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/tas-east-coast.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-east-coast-escape.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[L’East Coast Escape, Tasmania]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-east-coast-escape-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-east-coast-escape-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Itinerario di 5 giorni in auto alla scoperta della costa orientale della Tasmania. Naviga in kayak, fai immersioni e passeggia nelle foreste pluviali.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[L’East Coast Escape, Tasmania, TAS]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario: L’East Coast Escape, Tasmania]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Immergetevi nella bellezza della costa orientale della Tasmania lungo questo tragitto in auto caratterizzato da tante attrazioni. Andate in kayak sul mare, ripercorrete la storia di Maria Island, assaggiate i freschi frutti di bosco e il vino vicino a Swansea e ammirate i profili perfetti di Wineglass Bay nel Freycinet National Park. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18_Itin_TAS_East_Coast_Tas.gif" alt="Tasmania's East Coast" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/tas/tas-walking.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[L’East Coast Escape, Tasmania]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Da Hobart alla Bay of Fires<br />
        5 giorni in auto</strong>
        <p>Immergiti nella bellezza della costa orientale della Tasmania lungo questo tragitto in auto caratterizzato da tante attrazioni. Vai in kayak sul mare, ripercorri la storia a Maria Island, assaggia frutti di bosco freschissimi e vini prelibati vicino a Swansea e ammira i profili perfetti di Wineglass Bay nel Freycinet National Park. Fermati a Bicheno e scegli tra le tante attivit&agrave; all'aperto: gioca una partita a golf oppure osserva i pinguini minori che tornano alle loro tane al crepuscolo. Passeggia nel bush della foresta pluviale del Douglas-Apsley National Park, pesca o fai immersioni dal pittoresco porto di St Helens. Nuota nelle placide acque cristalline di Binnalong Bay e segui la Bay of Fires camminando oltre cumuli aborigeni, boschi e spiagge dalle incontaminate sabbie bianche. Concludi il tuo viaggio pernottando in un remoto ecolodge con una stupenda vista sull’oceano.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Hobart a Orford attraversando il Maria Island National Park.]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18.2_highlight(4).jpg" alt="Painted Cliffs, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Painted Cliffs, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lasciate <a href="/it/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a> e viaggiate attraverso Sorrell, dove potrete fare scorta di provviste o fermarvi per gustare pesce e patatine.  Da qui, dirigetevi nell’entroterra fino alla piccola cittadina di Orford, alla foce del fiume Prosser, e a Triabunna, dove potrete prendere un traghetto fino a <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/freycinet-product5.htm" target="_blank">Maria Island</a>. Senza negozi o automobili, l’isola &egrave; un tranquillo paradiso dove passeggiare nel bush e tra la natura incontaminata. Scalate fino alle cime delle scogliere seguendo i difficili sentieri Bishop e Clark o passeggiate fino alle Painted Cliffs (scogliere dipinte) e alle Fossil Cliffs (scogliere fossili), formate da sedimenti di creature marine risalenti a oltre 300 milioni di anni fa. Ammirate specie in via d’estinzione come le oche di Cape Barren, i canguri grigi e i wombat di Flinders Island o fate immersioni nella riserva marina all’estremit&agrave; settentrionale dell’isola. Visitate Bloodstone Point, dove la trib&ugrave; aborigena di Oyster Bay raccoglieva pietre per realizzare tinture per capelli. Passeggiate quindi tra i resti della colonia penale di Darlington e imparate la storia del fallito imprenditore italiano che trasform&ograve; gli edifici in mattoni e pietre della colonia in un hotel. Le vigne e le piante da baco da seta da lui piantante esistono tuttora. Pernottate nel vecchio penitenziario, presso uno dei tanti campeggi sull’isola o ritornate a Triabunna od Orford per la notte. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno - Da Orford a Swansea]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18.4_highlight(1).jpg" alt="Freycinet Peninsula, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Freycinet Peninsula, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Godetevi i panorami dalla riserva di Three Thumbs nella foresta di Wielangta o passeggiate tra le spiagge di Shelley e Spring. Seguite quindi una delle pi&ugrave; suggestive lingue di costa verso le spiagge bianche e le scogliere di granito rosa e grigio della <a href="/it/explore/icons/freycinet.xml" target="_self">penisola di Freycinet</a> (Freycinet Peninsula). Nella zona attorno a Swansea, visitate una fattoria dove si coltivano frutti di bosco, piccole vigne e il Wine and Wool Centre. Optate quindi per un itinerario storico-culturale o visitate lo straordinario edificio costruito dai condannati di Spiky Bridge appena fuori citt&agrave;. Nuotate, andate in surf, fate immersioni e pescate dalla Mayfield Bay Coastal Reserve e raggiungete i punti panoramici lungo la suggestiva costa. Ammirate le colonie di berte e visitate le paludi della Moulting Lagoon, dove potrete assistere al risveglio di cigni neri, pellicani e beccacce di mare all’alba. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Swansea al Freycinet National Park]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.6.4_highlight.jpg" alt="Wineglass Bay, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wineglass Bay, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Cattura con la macchina fotografica i perfetti profili di Wineglass Bay. Nuota, vai in barca, pesca, fai snorkeling e immergiti nelle bianche spiagge da sogno. Guida in fuoristrada fino al faro di Cape Tourville: il paesaggio che si aprir&agrave; davanti ai tuoi occhi ti far&agrave; venire le vertigini. Fai surf a Friendly Beaches e vai in kayak con i delfini a Honeymoon Bay. Passeggia nel bush superando cumuli aborigeni e scopri la storia degli esploratori francesi che si imbatterono per primi in questo paradiso. A fine giornata, rilassati in un cottage con vista sulla Great Oyster Bay davanti a un piatto di pesce fresco e a un bicchiere di vino locale.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno – Dal Freycinet National Park a St Helens]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18.5_highlight(1).jpg" alt="St Helens, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[St Helens, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Guidate verso nord fino al paradiso delle vacanze di Bicheno, dove potrete andare in kayak lungo la costa e ammirare le forme di vita marina e gli uccelli di mare su una barca dal fondo trasparente. Per osservare le bellezze delle profondit&agrave;, fate immersioni tra le ripide pareti di roccia, i profondi crepacci, le caverne, le spugne e i coralli morbidi della riserva marina di Governor Island (Governor Island Marine Reserve). Tornati a terra, raggiungete a piedi Rocking Rock e il Bicheno Blowhole o passeggiate lungo la striscia di sabbia fino alla riserva naturale di Diamond Island (Diamond Island Nature Reserve). Per emozioni pi&ugrave; intense, esplorate la zona su una tricicletta motorizzata o tramite un tour enologico. Osservate i pinguini minori al tramonto e i diavoli della Tasmania, i canguri e i pellicani presso il locale parco naturale. Tornando sulla strada, fate una deviazione fino alla piscina naturale del fiume Aspley dove potrete nuotare o passeggiare tra fiumi, cascate, zone forestali e slanciati eucalipti e pini del Douglas-Apsley National Park. Seguite la suggestiva strada fino alle scintillanti Chain of Lagoons e fermatevi a Elephant Pass per un piatto della specialit&agrave; cittadina, i famosi pancake in stile europeo. A St Marys, scalate fino alla cima di St Patrick’s Head o fino al pi&ugrave; accessibile South Sister Peak, dal quale potrete ammirare l’incantevole panorama formato dalla foresta e dalla costa. Concludete il vostro viaggio di scoperta nel pittoresco villaggio di St Helens.&nbsp;&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5&deg; giorno – Da St Helens alla Bay of Fires]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18.6_highlight(1).jpg" alt="Bay of Fires, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bay of Fires, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Imparate la storia della trib&ugrave; aborigena di Georges Bay, dei balenieri, dei marinai e dei minatori cinesi di stagno che hanno fatto la storia della regione nella St Helens History Room. Visitate la dimora storica di Fair Lee, pescate le orate nel fiume Scamander e tuffatevi dalle spiagge attorno a Georges Bay. Quindi fermatevi alla suggestiva cittadina di Binalong Bay. Camminate fino alle morbide spiagge bianche e fate surf, nuotate o pescate nelle acque cristalline dal colore smeraldo. Nella vicina <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/freycinet-product2.htm" target="_blank">Bay of Fires</a> potrete fare una passeggiata di due giorni attraversando spiagge deserte, cumuli aborigeni e massi coperti di licheni. Accampatevi per la notte tra le dune sabbiose e visitate il faro di Eddystone prima di arrivare a un remoto ecolodge con vista sull’oceano. Concludete la vostra gita rilassandovi sull’ampia veranda o andando in kayak sul fiume Ansons. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>