<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1098" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Great Southern Touring Route, Victoria]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/vic-great-southern-touring-route.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-great-southern-touring-route.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Great Southern Touring Route, Victoria]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-great-southern-touring-route-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-great-southern-touring-route-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri la parte meridionale dell'Australia con un itinerario ideale per una vacanza romantica tra spiagge incontaminate e pittoresche citt&agrave; di mare.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Great Southern Touring Route, Victoria, VIC]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario: Great Southern Touring Route, Victoria]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[La Great Ocean Road trasforma il romanticismo della classica gita su strada in un'incantevole storia d’amore.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.15_Itin_VIC_Great_Southern_Touring_Route.gif" alt="Great Southern Touring Route" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/vic/vic-bendigo.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Great Southern Touring Route, Victoria]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Melbourne – Lorne – Port Fairy – Halls Gap – Melbourne<br />
        4 Giorno in auto</strong>
        <p>La Great Southern Touring Route trasforma il romanticismo della classica gita su strada in un’incantevole storia d’amore. Guidate lungo le leggendarie spiagge da surf di Torquay e Bells Beach, raggiungete quindi il paradiso delle vacanze di Lorne e i magnifici Dodici Apostoli (Twelve Apostles). Attraversate le cascate e la lussureggiante foresta nell'Otway National Park e ammirate le balene dalla storica cittadina di Warrnambool. Prolungate il vostro soggiorno fermandovi presso una delle tante pittoresche cittadine di mare, da Apollo Bay a Port Fairy. Lontano dal selvaggio e impetuoso Oceano Australe (Southern Ocean) potrete esplorare la storia aborigena nei Grampiani e le vicende legate alla corsa all’oro a Ballarat.  </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Melbourne a Lorne ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.15.1_highlight.jpg" alt="Great Ocean Road, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Ocean Road, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Da Melbourne a Torquay</strong><br />
        Passate in auto i caratteristici picchi rocciosi degli You Yangs, uno dei luoghi preferiti degli appassionati di mountain bike e degli scalatori; il vostro viaggio comincia qui. Presso il pittoresco porto di Geelong potrete immergervi nell’atmosfera di questa cittadina di mare, passeggiando tra gli oltre 100 pali da ormeggio dipinti sul lungomare. Oltre il centro della citt&agrave; troverete l’uscita per la <a href="/it/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> e Torquay, una citt&agrave; famosa per il surf che vanta tra le sue attrazioni il pi&ugrave; grande museo del mondo dedicato al surf. A una breve distanza d’auto, cercate il point break sulla leggendaria spiaggia per il surf di <a href="/it/explore/states/vic/vic-torquay.xml" target="_self">Bells Beach</a>.  
        <p><strong>Da Torquay a Lorne<br />
        </strong>Mentre attraversate l’emozionante costa sud-occidentale, troverete difficile credere che i soldati di ritorno dalla Prima guerra mondiale ricavarono la Great Ocean Road scavandola nella scogliera con picconi, pale e palanchini. Un monumento situato appena fuori la zona dedicata ai giochi e allo svago sul mare a Lorne Victoria ricorda la loro opera. Qui potrete fare surf, pescare, prendere il sole su spiagge dorate o bere un caff&egrave; in uno dei primi locali del Victoria. Alloggi di lusso sconfinano nella vicina foresta e vi sono popolari sentieri che raggiungono cascate nascoste tra le rocce della catena degli Otway Range.  </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Da Lorne a Port Fairy]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.15.2_highlight.jpg" alt="Warrnambool, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Warrnambool, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Da Lorne a Cape Otway</strong> <br />
        Ammirate le frastagliate scogliere che si immergono nell’oceano da un lato e il parco nazionale dall’altro mentre guidate da Lorne ad Apollo Bay. Fermatevi per fare una passeggiata mattutina o per una impegnativa scalata di pi&ugrave; giorni attraverso alte foreste, antiche foreste pluviali, e le brughiere del Great Otway National Park. Percorrete in mountain bike il circuito di 12 chilometri tra West Barwon Reservoir e il lago Elizabeth o fate un’escursione a cavallo lungo spettacolari cascate. Cercate i fantasmi presso l’antico faro di Cape Otway, risalente a 150 anni fa e nel cimitero dove sono sepolte molte delle vittime dei tanti naufragi occorsi nella zona. Passeggiate nel bush fino alle vicine Rainbow Falls, cos&igrave; chiamate dagli effetti ottici causati dal riflesso del sole pomeridiano sulle cristalline acque che scrosciano dalla scogliera. Fermatevi per un picnic a Paradise e Shelley Beach e campeggiate vicino le cascate e le caverne delle lucciole a Melba Gully o vicino la spiaggia di Blanket Bay.  
        <p ><strong>Da Cape Otway a Port Fairy</strong><br />
        Seguite la curva della costa per non perdervi le frastagliate formazioni di arenaria che si innalzano dal mare – i famosi <a href="/it/explore/states/vic/vic-12-apostles.xml" target="_self">Dodici Apostoli</a>. Ammirate i meravigliosi panorami e percorrete i due sentieri divertendovi a scattare foto fantasiose. Se vi sentite davvero avventurosi, fate un’escursione in aereo sulla zona o in barca attorno ai Dodici Apostoli. Ma solo se il mare &egrave; calmo... ricordate che molte navi hanno incontrato una triste fine in queste acque. Rimarrete certamente stupiti dalla bellezza della vicina Shipwreck Coast, famosa per le sue acque impetuose che hanno mandato in frantumi contro gli scogli almeno 700 navi. Attraversate la storica citt&agrave; baleniera di Warrnambool lungo la strada verso il pittoresco villaggio di Port Fairy. Qui potrete ammirare la pi&ugrave; grande colonia di foche da pelliccia dell’Australia, fare una passeggiata nella natura a Griffith Island oppure osservare i delfini, le balene e gli squali da una barca. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Port Fairy a Halls Gap]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.15.3_highlight.jpg" alt="Grampians, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Grampians, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<STRONG>Da Port Fairy a Dunkeld</STRONG><BR>Il vostro viaggio sulla costa si sta per concludere, ma la vostra storia d’amore con questo territorio &egrave; appena agli inizi. In viaggio per Dunkeld, fate una sosta a Hamilton ed esplorate i tubi lavici delle Byaduk Caves presso il Mount Napier State Park. Da qui continuate a guidare verso nord fino a Dunkeld, famosa per il suo ippodromo circondato dai Grampiani meridionali. Ammirate i paesaggi lungo uno dei tanti sentieri fino a Mount Sturgeon e Mount Abrupt, le vette pi&ugrave; alte dei Grampiani meridionali. Fermatevi a pranzo presso uno dei migliori ristoranti di Victoria, il Royal Mail Hotel.&nbsp; 
<P><STRONG>Da Dunkeld a Halls Gap</STRONG> <BR>La catena montuosa di arenaria dei Grampians vi accompagner&agrave; mentre guidate verso la cittadina turistica di Halls Gap, circondata dalle catene montuose di Wonderland e Mount William. Le sistemazioni dove potrete pernottare comprendono ville a 5 stelle e semplici campeggi; fermatevi qui ed esplorate le principali attrazioni dei Grampians. Seguite sentieri come Venus Baths, Boronia Peak e Chatauqua e visitate i punti panoramici di Boroka e Reed, le Mckenzie Falls, il lago Bellfield e la pittoresca zona per picnic di Zumsteins. Imparate a conoscere le diverse culture delle trib&ugrave; aborigene locali presso il Brambuk Cultural Centre e ammirate gli antichi siti di pittura su roccia aborigena durante un tour.&nbsp; <BR></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno – Da Halls Gap a Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.15.4_highlight.jpg" alt="Ballarat, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ballarat, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dirigetevi a nord verso i <a href="/it/explore/states/vic/vic-bendigo.xml" target="_self">giacimenti auriferi</a> e fermatevi lungo la strada a Stawell, dove ogni Pasqua si tiene la gara podistica pi&ugrave; famosa d’Australia. Informatevi sulla storia dei cercatori d’oro cinesi nella vicina citt&agrave; di Ararat, un tempo famosa per la corsa all’oro. Giunti a Ballarat potrete gridare “Eureka”, in quanto questa cittadina sorge nel cuore della zona dei giacimenti auriferi del Victoria. Esplorate le eleganti strade circondate da alberi e i grandiosi edifici pubblici, risalenti al 1850, il periodo glorioso della corsa all’oro. Rivivete quei tempi a Sovereign Hill, un museo vivente dove potrete cercare l’oro assieme ai volontari in costume d’epoca. Informatevi sulla storia della rivolta della prigione di Eureka al Minining Exchange. Concludete la vostra avventura su strada tornando a <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> attraversando le eleganti cittadine di Trentham e Blackwood. Come al solito tutte le cose belle finiscono sempre troppo presto. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>