<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1036" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Lungo e attorno la Gibb River Road, Australia Occidentale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-gibb-river-road.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Lungo e attorno la Gibb River Road, Australia Occidentale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-gibb-river-road-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-gibb-river-road-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Itinerario di 8 giorni in auto lungo la Gibb River Road. Avventurati nell'outback, ammira le bellezze naturali, le gole e i ranch sperduti nelle valli. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y  ]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Gibb River Road, Australia Occidentale, Western Australia, WA]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario: Lungo e attorno la Gibb River Road, Australia Occidentale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Percorrete i 660 chilometri tra Broome e Kununurra per una delle pi&ugrave; emozionanti avventure australiane in fuoristrada.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5_Itin_WA_Gibb_River_Road.gif" alt="Gibb River Road" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/wa/wa-kununurra.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Lungo e attorno la Gibb River Road, Australia Occidentale]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Da Derby a Kununurra<br />
        </strong><strong>8 Giorni In auto</strong>
        <p>Percorrete i 660 chilometri tra Broome e Kununurra per una delle pi&ugrave; emozionanti avventure australiane in fuoristrada. Ammirate le bellezze naturali, le gole, i remoti ranch come El Questro e le aspre vette della King Leopold Range e delle Mosquito Hills. Potrete persino ammirare i paesaggi in mountain bike durante la corsa Brisbane to Broome Charity Bike Ride. In qualsiasi modo affronterete la sfida dell’outback, ricordate comunque di programmarla come si deve.  </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Derby al Windjana Gorge National Park]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.2_highlight(1).jpg" alt="Windjana Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Windjana Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<STRONG>Da Derby al Windjana Gorge National Park</STRONG> <BR>Iniziate a Derby, lungo la costa del King Sound e dirigetevi verso il Windjana Gorge National Park, il luogo migliore in Australia per ammirare i coccodrilli di acqua dolce allo stato brado. Seguite uno dei tanti sentieri tracciati per un tour interpretativo autoguidato. Provate a seguire il sentiero di 3,5 chilometri attorno a Windjana Gorge, scavato nella catena dei Napier Range dal fiume Lennard. Incontrerete una miriade di uccelli e centinaia di coccodrilli che prendono il sole accanto alle piscine naturali. Pernottate in campeggio e osservate i monti Napier rosseggiare alla luce del tramonto. 
<P><STRONG>Windjana Gorge National Park e Tunnel Creek.</STRONG> <BR>Da Windjana, dirigetevi verso Tunnel Creek, un tempo utilizzato come nascondiglio dal capo aborigeno Jandamarra. Seguite il corso d’acqua attraverso un tunnel di 750 metri fino all’altro lato dei monti Napier. Non dimenticate di portare con voi una torcia e la macchina fotografica per fotografare le tante specie di pipistrelli e le scogliere di arenaria risalenti a 350 milioni di anni fa. Ritornate quindi al campeggio presso il Windjana Gorge National Park per usufruire delle sue strutture, del fuoco da campo e per ammirare le stelle.&nbsp;</P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – dal Windjana Gorge National Park a Mount Hart Homestead]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.3_highlight(1).jpg" alt="Lennard Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lennard Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<STRONG>Lennard Gorge</STRONG> <BR>Partite da Windjana Gorge per Lennard Gorge, una delle gole meno conosciute e visitate. Troverete un sentiero non tracciato alla fine della strada accidentata per l’accesso dei fuoristrada. Continuate a percorrerla verso destra per raggiungere una sporgenza che si apre sulla gola e sulle cascate. Proseguite a sinistra per trovare l’inizio delle cascate, da qui potrete tuffarvi nella piscina naturale al centro della gola.&nbsp; 
<P><STRONG>Da Bell Gorge a Mount Hart</STRONG> <BR>Proseguendo pi&ugrave; avanti troverete Bell Gorge, considerata come la gola pi&ugrave; suggestiva lungo la Gibb River Road. La breve passeggiata lungo il pittoresco Bell Creek &egrave; facile fino a che vi troverete ad attraversare il corso d’acqua su rocce scivolose, ma il panorama che potrete ammirare ne vale la pena. Ammirate le cascate che scrosciano per 100 metri da scogliere dalla perfetta forma di U, sfociando in profonde piscine naturali ideali per nuotare. Potrete campeggiare a Silent Grove, a circa 20 chilometri di distanza, o presso i popolari campeggi nel bush lungo Bells Creeek, a 11 chilometri di distanza. Assicuratevi il vostro posto presto, o, in alternativa, cenate, pernottate e fate colazione a Mount Hart Homestead, pi&ugrave; a nord. Da l&igrave; potrete camminare nel bush e andare in canoa lungo corsi d’acqua costeggiati da pandani nel Leopold Range Conservation Park. <BR></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Mount Hart a Manning George]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.4_highlight(1).jpg" alt="Manning Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Manning Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<STRONG>Galvans Gorge <BR></STRONG>Mount Hart si trova a breve distanza dal ferro di cavallo di Galvans Gorge, la gola pi&ugrave; accessibile lungo la Gibb River Road. Una breve distanza separa il parcheggio dalla suggestiva piscina naturale dove potrete nuotare o lasciarvi ciondolare da una corda. Sedete sotto la cascata e ammirate gli alberi di baobab aggrappati alle pareti della scarpata. 
<P><STRONG>Manning Gorge</STRONG> <BR>Iniziate le vostre esplorazioni dal campeggio di Mt Barnett vicino alle tranquille piscine naturali di Lower Manning Gorge. Da qui il sentiero si snoda attraversando siti di arte aborigena su roccia, fino a spettacolari cascate e alla piscina naturale di Upper Manning Gorge. Percorrete questo sentiero da soli o unitevi a un tour guidato lungo il fiume. Una volta arrivati, nuotate, pescate o ammirate semplicemente il paradiso che vi circonda rilassandovi sulle rocce. La stagione migliore durante la quale visitare le cascate &egrave; tra maggio e luglio. </P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno – Da Manning Gorge alla Drysdale River Station]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.5_highlight(1).jpg" alt="Mitchell Falls, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mitchell Falls, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dirigetevi verso il fiume Gibb per esplorare la spettacolare Mitchell Plateau nella zona nord-occidentale del Kimberley. Potrete utilizzare come base la Drysdale River Station, immersa nella incontaminata natura del Mitchell River National Park che si estende per 115.300 ettari. Da qui, potrete vedere le spettacolari cascate Mitchell, la Surveyors Pool e i fiumi Mitchell e King Edward. Attraversate boschi di bossi grigi ed eucalipti bianchi, ammirate da vicino la grande variet&agrave; di fauna endemica ed esplorate il patrimonio storico aborigeno. Fate un’escursione in aereo sulle cascate Mitchell e Merten e sul fiume Prince Regent e lungo la magnifica costa. Tornando alla Drysdale River Station, optate invece che per una tenda, per un comodo rifugio con ristorante e bar autorizzato alla vendita di alcolici annessi.&nbsp;]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5&deg; giorno – Dalla Drysdale River Station a Ellenbrae Station]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.6_highlight(1).jpg" alt="Drysdale River Station, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Drysdale River Station, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dirigetevi verso l’alloggio che vi ospiter&agrave; questa notte, Ellenbrae Station Homestead. Campeggiate tra due piscine naturali o rimanete presso la fattoria e gustatevi una bella cena e una lauta colazione con i gestori. Da qui potrete andare in canoa lungo il fiume, passeggiare nel bush o praticare il birdwatching.&nbsp;]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[6&deg; giorno – Da Ellenbrae Station a El Questro Wilderness Park]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.7_highlight(1).jpg" alt="El Questro Wilderness Park, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[El Questro Wilderness Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Da Ellenbrae Station al punto panoramico di Cockburn Range</strong> <br />
        Da Ellenbrae, fermatevi per fare una nuotata o per una tazza di t&egrave; al Durack River Crossing e dedicatevi alla pesca del barramundi a Jack’s Waterhole. Dal Lookout Cockburn Range potrete ammirare stupendi paesaggi che si aprono sulla catena dei Cockburn Range, sui fiumi Durack e Pentecost e sul golfo di Cambridge.  
        <p><strong>Dal Lookout Cockburn Range a El Questro Wilderness Park.</strong> <br />
        Non perdetevi <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/el-questro.htm" target="_blank">El Questro Wilderness Park</a>, questo ranch si estende per ben un milione di acri ed &egrave; una singolare destinazione per le vacanze all’estremit&agrave; orientale del <a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>. Con quattro principali sistemi fluviali, vi sar&agrave; facile avvistare animali, uccelli e pesci che si raggruppano presso fiumi, sorgenti d’acqua dolce e placidi estuari di acque salate. Sono disponibili vari tipi di alloggi, da lussuose case coloniche a campeggi immersi nel bush. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[7&deg; giorno – El Questro Wilderness Park]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.8_highlight(1).jpg" alt="Chamberlain Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Chamberlain Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Passate la giornata a esplorare El Questro. Andate in barca lungo Chamberlain Gorge, attraversando imponenti scarpate, vegetazione tropicale e arte rupestre della popolazione Wandjina. Camminate tra le fitte palme fino alle piscine termali di Zebedee Springs. Salite sulle rocce e ammirate le grandi mandrie di bestiame di razze Brahman e Shorthorn incrociate che brucano sui bacini di sale e sulle terre da pascolo.&nbsp; 
<P>Ascoltate le leggende dell’outback durante un’escursione a cavallo con un ranger di El Questro. Potrete inoltre avvistare un’incredibile variet&agrave; di fauna del Kimberley, come brumby, cavalli selvaggi, ottarde, lucertole dal collare, goanna, aquile di mare, brolghe, jabiru e pappagalli dai colori dell’arcobaleno.&nbsp; <BR></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[8&deg; giorno - Da El Questro Wilderness Park a Wyndham o Kununurra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.9_highlight(1).jpg" alt="Emma Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Emma Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Durante l’ultimo giorno scoprite Emma Gorge con i suoi alberi circondati da milioni di farfalle, le vigne e l’enorme piscina naturale dalle acque turchesi. Dopo aver camminato per un’ora fino alla gola, concedetevi una bella e meritata nuotata o un massaggio sotto le cascate perenni di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/el-questro-product6.htm" target="_blank">Emma Gorge Resort</a>. Situate tra le palme e i pandani, sono il luogo ideale dove rilassarsi prima di concludere, all’incrocio Wyndham/<a href="/it/explore/states/wa/wa-kununurra.xml" target="_self">Kununurra</a>, la vostra avventura sulla Gibb River Road.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>