<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1022" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Savannah Way, Australia Occidentale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/itineraries/wa-savannah.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-savannah-way.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Savannah Way, Australia Occidentale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-savannah-way-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-savannah-way-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Itinerario di 5 giorni in auto con partenza da Darwin, attraversando i tropici e il deserto lunga la Savananh Way e ammirando al natura fino a Broome.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Savannah Way, Australia Occidentale, Western Australia, WA]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Itinerario: Savannah Way, Australia Occidentale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Attraversate il deserto e i tropici mentre guidate da Darwin a Broome attraverso le regioni del fiume Victoria e del Kimberley. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Informazioni generali]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4_NT_WA_Savannah_Way.gif" alt="Savannah Way" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/wa/wa-kununurra.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Savannah Way, Australia Occidentale]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Da Darwin a Broome<br />
        5 Giorni in auto</strong>
        <p>Attraversate il deserto e i tropici mentre guidate da Darwin a Broome attraverso le regioni del fiume Victoria e del Kimberley. Scoprite la catena montuosa dei Bungle Bungle Range nel Purnululu National Park e Cable Beach, idilliaca spiaggia dalle morbide sabbie lambite da calde acque. Osservate le palme che crescono su scarpate color ruggine, i coccodrilli che si crogiolano al sole nelle gole e i baobab australiani carichi di frutti. La Savannah Way offre inoltre numerose possibilit&agrave; di bird watching. Non dimenticate di portare il binocolo e la guida!</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1&deg; giorno – Da Darwin a Katherine ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.2_highlight(2).jpg" alt="Katherine Gorge, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Katherine Gorge, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nitmiluk National Park</strong> <br />
        Guidate per mezza giornata da <a href="/it/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a> in direzione sud, lungo la Stuart Highway, fino a Katherine, cittadina dell’outback. A poca distanza troverete i brulli paesaggi, le spettacolari cascate e le verdeggianti gole del Nitmiluk National Park. Attraversate Katherine Gorge in canoa o con un tour in barca, oppure sorvolate la scenografica catena di gole in elicottero.  
        <p><strong>Escursioni a Katherine</strong> <br />
        Potrete trascorrere quattro o cinque giorni percorrendo i 66 chilometri del Jatbula Trail tra Katherine Gorge e le Edith Falls. Ammirate le grotte di pietra calcarea dette Cutta Cutta Caves, le uniche aperte al pubblico nel Territorio del Nord. Oppure dirigetevi verso sud, a Manyallaluk, per un tour culturale guidati dai Jawoyn. Trascorrete la notte in tenda nella gola o nella cittadina di Katherine. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2&deg; giorno – Da Katherine a Timber Creek ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.2_highlight(3).jpg" alt="Flora River Nature Park, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flora River Nature Park, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<STRONG>Da Katherine al Flora River Nature Park</STRONG> <BR>Navigate in canoa o in barca lungo uno dei pi&ugrave; suggestivi fiumi del Territorio del Nord nel Flora River Nature Park, non distante dalla Victoria Highway. Ammirate la lussureggiante vegetazione che si riversa su interessanti barriere di tufo; passeggiate quindi nelle circostanti piane alluvionali e tra la vegetazione della savana.&nbsp; 
<P><STRONG>Dal Flora River Nature Park a Timber Creek <BR></STRONG>Entrate in auto nel Gregory National Park, dove godrete di suggestivi panorami della gola dalla Escarpment Lookout Walk, oppure seguite la Joe Creek Walk, bordata di palme e arte rupestre. Navigate lungo il fiume Victoria al tramonto, avvistando coccodrilli estuarini e alberi di baobab australiano. Vedrete migliaia di coccodrilli da vicino nella Coolibah Crocodile Farm e potrete arrampicarvi fino al punto di osservazione panoramica Kuwang Lookout per ammirare i monti della Stokes Range.&nbsp; </P>
<P>Nella parte meridionale del parco troverete la storica Bullita Homestead e ottimi sentieri per raggiungere la Limestone Gorge. Esplorate in fuoristrada l’impervia Bullita Stock Route, lunga 90 km. Accampatevi nella tenuta o nella gola, oppure soggiornate nell'isolata cittadina di Timber Creek.&nbsp; <BR></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3&deg; giorno – Da Timber Creek a Kununurra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.4_highlight(1).jpg" alt="Kununurra, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kununurra, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Da Timber Creek al Keep River National Park</strong> <br />
        Percorsi molti chilometri da Timber Creek, attraversando la savana e ammirando i baobab australiani, troverete la vasta Bullo River Station. Qui potrete pescare, adunare mandrie, catturare tori, fare tour in elicottero e soggiornare in sistemazioni di lusso.  
        <p>Non potete mancare di fare una visita al Keep River National Park, appena prima del confine con <a href="/it/explore/states/wa.xml" target="_self">l’Australia Occidentale</a>. A Keep River Gorge potrete vedere un sito di arte aborigena e il Serpente arcobaleno, dipinto sulla roccia a Nganalam. Potrete ascoltare il coro degli uccelli e vedere da vicino rilievi di arenaria, come le famose Bungle Bungle, oltre il confine. </p>
        <p><strong>Dal Keep River National Park a Kununurra <br />
        </strong>Da <a href="/it/explore/states/wa/wa-kununurra.xml" target="_self">Kununurra</a>, in Australia Occidentale, potrete navigare lungo il fiume Ord e il lago Argyle, bacino artificiale contenente 20 volte il volume d'acqua del porto di Sydney. <br />
        Fate un volo panoramico in elicottero sulle cupole ad alveare delle <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/bungle-bungles.htm" target="_blank">Bungle Bungles</a>, le lontane Mitchell Falls o l’enorme <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/el-questro-product10.htm" target="_blank">miniera di diamanti di Argyle</a>. Scoprite suggestivi sentieri da percorre a piedi e una versione in miniatura delle Bungle Bungles nel Mirima National Park, oltre a un’abbondante fauna aviaria nella Lily Creek Lagoon.  </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4&deg; giorno - Da Kununurra a Halls Creek]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.5_highlight.jpg" alt="Bungle Bungle Range, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bungle Bungle Range, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Wyndham o El Questro Station <br />
        </strong>Mentre vi dirigete a Halls Creek potete fare una deviazione attraverso Wyndham, la cittadina pi&ugrave; settentrionale dell’Australia Occidentale. Salite fino al Five Rivers Lookout per vedere il punto di incontro dei fiumi King, Pentecost, Forrest, Ord e Durack. O ancora, fate birdwatching e nuotate nella grotta della Parry Lagoons Nature Reserve e fate una sosta nella tenuta di Diggers Rest.  
        <p>In alternativa, potrete attraversare <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/el-questro-product5.htm" target="_blank">l’El Questro Station</a>, ranch con un’estensione di un milione di acri, dove potrete navigare nella Chamberlain Gorge, andare a cavallo e pescare il barramundi. Dormite in tenda o in alcune delle pi&ugrave; lussuose stanze dell’outback.  </p>
        <p><strong>Purnululu National Park e Halls Creek</strong> <br />
        Esplorate a piedi o in fuoristrada l’imponente catena dei Bungle Bungle Ranges, caratterizzata da stratificazioni di rocce arancioni e nere, nel <a href="/it/explore/icons/kimberley/wa-purnululu-national-park.xml" target="_self">Purnululu National Park</a>, inserito tra i Patrimoni dell’Umanit&agrave;. Percorrete la Domes Walk fino all’enorme anfiteatro naturale di Cathedral Gorge, nella parte sud del parco. A nord, camminate tra massi di roccia e piante di cordilinea fino a Mini Palms Gorge, ammirate i colori sgargianti dell’Echidna Chasm e osservate la scarpata occidentale tingersi di un rosso infuocato al Walanginjdji Sunset Lookout.  </p>
        <p>Proseguendo lungo la Great Northern Highway troverete Halls Creek, dove potrete nuotare a Sawpit Gorge e Palm Springs o attraversare il Wolfe Creek Crater, enorme cratere scavato da un meteorite, largo quasi un chilometro e profondo 50 metri. In citt&agrave; potrete ammirare le opera di artisti aborigeni locali nello Yarliyil Arts Centre.  </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5&deg; giorno - Da Halls Creek a Broome]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.6_highlight(1).jpg" alt="Geikie Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Geikie Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Da Halls Creek a Derby</strong> <br />
        Continuate in direzione ovest fino a Fitzroy Crossing e fate un’escursione in giornata nelle tre diverse gole. Esplorate Gikie Gorge con guide aborigene locali della popolazione Bunuba o infilatevi tra gli stretti cunicoli sotterranei di Tunnel Creek. Raggiungete a piedi l’estremit&agrave; di Windjana Gorge per vedere coccodrilli che si crogiolano al sole sulle sponde sabbiose. 
        <p>Attraversando Derby vedrete il Boab Prison Tree, contorto albero di baobab che si dice in passato sia stato usato come prigione. Potrete vedere alcune delle pi&ugrave; alte maree d'Australia, fino a 11 metri, dal pontile di Derby. In alternativa, fate un volo panoramico sulle "cascate orizzontali" create dalle maree a Talbot Bay, pi&ugrave; a nord.  </p>
        <p><strong>Da Derby a Broome</strong> <br />
        Attraversate il fiume Fitzroy e giungete a <a href="/it/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a>, famosa per la storia della raccolta delle perle e le passeggiate a dorso di cammello al tramonto a Cable Beach. Pi&ugrave; a nord potrete visitare <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/cape-leveque.htm" target="_blank">Cape Leveque</a>, coronato da un faro. Fate tappa nella comunit&agrave; aborigena di Beagle Bay per ammirare la Chiesa del Sacro Cuore, con un altare di madreperla. Se siete appassionati di birdwatching, dirigetevi verso il famoso Broome Bird Observatory a Roebuck Bay.  </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>