<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8435" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Territorio della Capitale Australiana (Australian Capital Territory)]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/act.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Murrumbidgee River Corridor, Territorio della Capitale Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/act/act-murrumbidgee-corridor.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-act-murrumbidgee-corridor.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Murrumbidgee River Corridor, Territorio della Capitale Australiana]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-act-murrumbidgee-corridor-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-act-murrumbidgee-corridor-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Passeggia, nuota, pesca, campeggia e vai in canoa lungo il Murrumbidgee River Corridor, paradiso naturale a pochi chilometri da Canberra.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Che cerchiate avventura, divertimento o relax, troverete ci&ograve; che fa per voi nel Murrumbidgee Corridor.]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Murrumbidgee River Corridor, Territorio della Capitale Australiana]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Fate passeggiate, nuotate, pescate, accampatevi e andate in canoa lungo il Murrumbidgee River Corridor, paradiso naturale a pochi chilometri da Canberra.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/act.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Canberra]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Australian Capital Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Murrumbidgee River Corridor, Territorio della Capitale Australiana]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Non saprete resistere al richiamo della natura nel Murrumbidgee River Corridor, facilmente raggiungibile da Canberra. Lungo questo incantevole e breve tratto del leggendario percorso del fiume che si snoda per 1600 chilometri partendo dalle Alpi Australiane, troverete innumerevoli modi per riavvicinarvi alla natura. Fate brevi passeggiate vicino a Uriarra Crossing o Tharwa, oppure affrontate i 27 chilometri del Murrumbidgee Discovery Track. Nuotate, navigate in kayak e fate un picnic a Casuarina Sands e giocate a carte nel riparato campeggio Cotter. Cimentatevi nella pesca del merluzzo del Murray e ascoltate il canto degli uccelli tipici del bush. Scegliete una gita in giornata da Canberra o abbinate una selezione di localit&agrave; scenografiche a un’escursione di pi&ugrave; giorni in campeggio. 

<P>Solo 20 minuti d’auto separano Canberra da Uriarra Crossing, all’ingresso settentrionale del Murrumbidgee River Corridor. Potrete gustare un picnic in compagnia di intere famiglie di cacatua neri coda gialla, nuotare o navigare le acque del fiume in canoa. La zona &egrave; inoltre percorsa da numerosi sentieri ben segnalati. Dedicate un paio d’ore a scoprire la variegata rosa di uccelli multicolore lungo la Woodstock Nature Reserve Walk. Seguite l’Uriarra Loop lungo i fiumi Murrumbidgee e Molonglo o raggiungete a piedi il fiume Molonglo partendo dal punto panoramico Sheperd’s Lookout passeggiando tra boschi di cipressi neri (Callitris endlicheri).</P>

<P>Pi&ugrave; a sud si stendono le spiagge e zone picnic di Cotter Junction, ideali per le famiglie. Pescate all’ombra di esili alberi di casuarina a Casuarina Sands, lasciate giocare i bambini nel parco giochi di Cotter Avenue o montate la tenda nell’attrezzato campeggio di Cotter. Chi ama passeggiare potr&agrave; percorrere il Cotter Explorer Track (adatto anche ai passeggini) lungo le rive del fiume Cotter, o proseguire fino alle grotte Cotter imboccando il Bullen Loop. Per una camminata pi&ugrave; intensa affrontate invece la salita dello Stony Creek Skyline Track. </P>

<P>Casuarina Sands segna inoltre l’inizio del Murrumbidgee Discovery Track, percorso di 27 chilometri che conduce a Point Hut Crossing, nel centro del Murrumbidgee River Corridor. Potrete percorrerne alcuni tratti oppure seguire l’itinerario per intero, pernottando in campeggio. La prima ardua sezione di 8 ore collega Casuarina Sands con l’incantevole piscina naturale di Kambah Pool. Lungo il cammino potrete ammirare alberi di Casuarina cunninghamiana ed eucalipto (Eucalyptus macrorhyncha ed Eucalyptus rossii), oltre a viste mozzafiato. Percorrete i 7 chilometri che da Kambah Pool vi condurranno a Pine Island tra foreste endemiche, campi coltivati e la spettacolare Red Rocks Gorge. Fate un tuffo o una bella grigliata a Pine Island o camminate per un’altra ora fino a Point Hut Crossing, dove godrete di magnifiche viste del fiume. </P>

<P>Nella parte sud del Murrumbidgee River Corridor troverete Tharwa Bridge, Tharwa Sandwash e Angle Crossing, idilliache zone ombreggiate dagli eucalipti dove potrete nuotare, fare un picnic, pescare e andare in canoa. Da Tharwa potrete fare una deviazione nel bush del Namadgi National Park, popolato da un’abbondante fauna selvatica. In alternativa, fate brevi passeggiate vicino al fiume; uno dei sentieri vi condurr&agrave; al luogo di sepoltura di un guerriero aborigeno locale; un altro a un peculiare cimitero del XIX secolo. </P>

<P>I pescatori potranno catturare trote, pesci persico reali e Macquaria ambigua, e merluzzi del Murray, a esclusione per&ograve; della Gigerline Nature Reserve nei pressi di Angle Crossing. &Egrave; proibita la pesca delle specie protette come il carapace Euastacus armatus, e i pesci Macquaria australasica, Bidyanus bidyanus, Gadopsis bispinosus e Maccullochella macquariensis. Sono numerosi gli angoli tranquilli dove gettare l’amo. <BR>Che cerchiate avventura, divertimento o relax, troverete ci&ograve; che fa per voi nel Murrumbidgee Corridor.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>