<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9496" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Petualangan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Petualangan di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-australia.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-adventure.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Petualangan di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-adventure-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-adventure-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dengan langit kami yang lapang dan bentang alam yang luas serta bergelombang, Australia menjadi tempat sempurna untuk menguji nyali Anda.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Mt Buffalo, Victoria's High Country, VIC.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Uji nyali dan pompa adrenalin anda di langit Australia yang luas dan lautnya yang bergelombang. Australia adalah tempat sempurna untuk menguji nyali anda.]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Petualangan Di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Dengan langit kami yang lapang dan bentang alam yang luas serta bergelombang, Australia menjadi tempat sempurna untuk menguji nyali Anda.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/things-to-do/nature/nat-australias-rainforests.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Petualangan di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Tinggalkan kehidupan Anda yang nyaman – Australia memiliki gurun yang luas, pegunungan yang tertutup salju, garis pantai terpahat laut dan hutan hujan purba untuk Anda rasakan tantangannya.&nbsp; Naik motor Harley dari Sydney ke Melbourne atau naik helikopter di antara lereng-lereng bersalju di Victoria.&nbsp; Lihat Gurun Simpson sambil menunggang unta atau melayanglah di atas Canberra dengan balon udara panas.&nbsp; Jelajahi jalur jalan kaki Great Ocean Walk di sepanjang Samudra Antartika yang bergelora atau susuri gua-gua batu kapur di Margaret River.&nbsp; Lakukan jelajah alam, bersepeda, naik kuda atau layang gantung. Turuni gunung dengan konsentrasi penuh dan tali yang kuat.&nbsp; Di Australia, tidak ada alasan untuk tidak memanfaatkan kesempatan ini.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berkuda di pegunungan Blue Mountains, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Horse_Ride_BM_HL1.jpg" alt="Berkuda di pegunungan Blue Mountains, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Berkuda di pegunungan Blue Mountains, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/blue-mountains.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Naik kuda dan ciumlah aroma semak belukar Australia dalam petualangan berkuda di Megalong Valley, bagian dari pegunungan Blue Mountains yang terdaftar sebagai Warisan Dunia.&nbsp; Dengan lebih dari 2.000 ekar jalur jelajah dan berkuda untuk setiap tingkat keterampilan dan keyakinan, Anda dapat menunggang kuda dengan kecepatan tinggi ataupun santai.&nbsp; Lakukan jelajah alam selama dua jam ke puncak lembah, ikuti tur setengah hari ke Cox’s River atau naik kuda selama semalam melintasi hutan belantara yang mengesankan.&nbsp; Untuk mendapatkan pengalaman padang semak sejati, habiskan waktu seminggu di sekolah jackaroo di lembah ini, di mana Anda akan belajar menggiring sapi, mencukur bulu domba dan melecutkan cambuk.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Menjelajah jalur Alpine Track, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Hike_Alpine_Track_HL2.jpg" alt="Menjelajah jalur Alpine Track, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Menjelajah jalur Alpine Track, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/act-australian-alps-walking-track.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pasang sepatu jelajah alam dan kumpulkan tenaga Anda.&nbsp; Perjalanan wisata jarak jauh yang menantang ini menyusuri puncak pegunungan Alpen Australia melintasi tiga negara bagian dan empat taman nasional. Jalan ini terbentang sepanjang 655 km, dari Walhalla di Victoria hingga Tharwa di sebelah selatan Canberra.&nbsp; Naik dan turun di Dataran Tinggi Baw Baw dan Dataran Tinggi Bogong di Victoria.&nbsp; Seberangi pegunungan bergelombang di Taman Nasional Kosciuszko dan Taman Nasional Namadgi yang berbatu-batu di dekat Canberra.&nbsp; Berkemahlah di hutan belantara atau di bumi perkemahan, pondok bersejarah atau resor pegunungan yang dekat dengan jalur jelajah.&nbsp; Lakukan perjalanan siang hari atau gabungkan jalur-jalur yang lebih pendek.&nbsp; Perjalanan dari ujung ke ujung memakan waktu sekitar 50 hingga 60 hari dan hanya diperuntukkan bagi wisatawan pemberani.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bermain ski di Gunung Hotham, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Ski_mt_Hotham_HL3.jpg" alt="Bermain ski di Gunung Hotham, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bermain ski di Gunung Hotham, Victoria]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/vic/vic-snow-play.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sensasi musim dingin yang menegangkan di Gunung Hotham serasa tiada akhir.&nbsp; Ujilah nyali Anda di jalur ski yang curam di sekitar Mary’s Slide, Blue Ribbon atau Heavenly Valley.&nbsp; Atau asah keterampilan Anda di lereng yang lebih landai untuk pemula di Summit, Big D Playground dan Milky Way.&nbsp; Kalau Anda peselancar salju, tersedia gully, bowl, hit, berm, lip dan open stash yang cukup licin yang membuat iri para pemain ski andal.&nbsp; Berjalanlah dari pub ke pub di salah satu dari sekian banyak jalur jelajah lintas alam atau melompat ke atas helikopter menuju lereng kembar di Falls Creek.&nbsp; Pada akhir hari yang menyenangkan di atas salju, Anda dapat bersantai di spa puncak gunung.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ikuti jalur jalan kaki Great Ocean Walk, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_GT_Ocean_Walk_HL4.jpg" alt="Ikuti jalur jalan kaki Great Ocean Walk, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ikuti jalur jalan kaki Great Ocean Walk, Victoria]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Untuk petualangan yang sesungguhnya di sepanjang jalan Great Ocean Road, pakailah sepatu jelajah alam Anda.&nbsp; Jalur Great Ocean Walk terbentang 90 km di sepanjang pantai yang diterpa ombak laut yang menakjubkan, dari Apollo Bay hingga ke dekat pilar Twelve Apostles.&nbsp; Berdirilah di puncak beberapa tebing laut tertinggi di Australia, berjalan kaki melintasi hutan, pantai dan semak belukar pantai serta lihat kanguru, koala, ikan lumba-lumba dan ikan paus yang sedang bermigrasi.&nbsp; Anda dapat keluar masuk jalur untuk menjajal jelajah singkat, siang hari atau bermalam atau menempuh seluruh jalur jelajah tersebut selama sekitar seminggu.&nbsp; Bermalamlah di penginapan setempat atau pesan dahulu lokasi perkemahan yang indah.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Layang gantung di Pedalaman Gold Coast, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Hang_glide_HL5.jpg" alt="9.5.1_Hang_glide_HL5">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Layang gantung di Pedalaman Gold Coast, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Melayanglah seperti dalam mimpi dengan layang gantung tandem atau paralayang di Canungra, di Pedalaman Gold Coast yang rimbun.&nbsp; Ini adalah salah satu tempat paling terkenal di Australia untuk terbang mengarungi angkasa, baik karena pegunungannya yang mantap untuk meluncur maupun pemandangannya yang indah.&nbsp; Dalam penerbangan selama 20 menit, Anda dapat melayang melintasi gedung-gedung pencakar langit dan pantai-pantai yang berkilauan di Gold Coast, hutan hujan Gondwana, pegunungan Great Dividing Range, pegunungan Border Ranges dan Brisbane.&nbsp; Pada ketinggian 3.000 kaki di atas tanah dan 1.000 kaki di atas Gunung Tamborine, pengalaman ini benar-benar menyenangkan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Jelajahi Daintree bersama pemandu Aborigin, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Adventure_in_Australia_hl6.jpg" alt="Jelajahi Daintree bersama pemandu Aborigin, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Jelajahi Daintree bersama pemandu Aborigin, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Hutan Hujan Daintree yang terdaftar sebagai Warisan Dunia adalah kawasan hutan hujan tropis tertua di dunia, dengan spesies pohon yang sudah ada sejak zaman dinosaurus.&nbsp; Pelajari lebih lanjut tentang bentang alam kuno yang menakjubkan ini dalam tur bersama pemilik tradisionalnya, suku Kuku Yalanji.&nbsp; Ikuti perjalanan wisata bersama pemandu menyusuri jalan-jalan tradisional di sepanjang ngarai Mossman Gorge.&nbsp; Pelajarilah bagaimana masyarakat Kuku Yalanji memanfaatkan hutan hujan untuk memperoleh makanan, obat-obatan, membangun tempat tinggal dan kehidupan spiritual selama lebih dari 9.000 tahun.&nbsp; Pancinglah ikan kakap putih, kunjungi air terjun yang memiliki kemampuan penyembuhan keramat dan pelajari lima musim yang berbeda menurut masyarakat Kuku Yalanji.&nbsp; Anda juga dapat mengikuti kelas seni Aborigin dan mendengarkan legenda Dreamtime di lingkungan hutan hujan yang lebat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Telusuri gua dan turuni tebing di Margaret River, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Cave_Abseil_HL7.jpg" alt="Telusuri gua dan turuni tebing di Margaret River, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Telusuri gua dan turuni tebing di Margaret River, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tidak berapa jauh di sebelah selatan kawasan kilang anggur Margaret River terdapat gua-gua Leeuwin-Naturaliste – sebuah jaringan gua batu kapur purba di bawah tanah.&nbsp; Walaupun sebagian besar pengunjung melihat gua-gua yang terbuka untuk umum dari jalan papan yang tersedia, perusahaan wisata penelusuran gua setempat menyediakan layanan bagi mereka yang menginginkan tantangan lebih besar.&nbsp; Turun tebing menembus lantai hutan menuju gua-gua liar yang hanya dapat dimasuki dengan menggunakan tali.&nbsp; Atau pakai helm dan senter kepala dan telusuri lorong-lorong sempit dan gua-gua yang besar.&nbsp; Penghargaan keberanian sejati diberikan kepada orang yang menyusuri jalur Gua Calgardup yang dikenal sebagai Saluran Kelahiran Kembali!]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berkendara 4WD menyusuri jalan Gibb River Road, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_4WD_gibb_river_HL8.jpg" alt="Berkendara 4WD menyusuri jalan Gibb River Road, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Berkendara 4WD menyusuri jalan Gibb River Road, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ikuti salah satu petualangan gardan ganda paling mengesankan di Australia dalam perjalanan sejauh 660 kilometer melintasi kawasan Kimberley yang luas.&nbsp; Saksikan buaya air tawar di Taman Nasional Windjana Gorge dan berenang, berjalan melintasi hutan semak serta berkemahlah di Ngarai Lennard dan Bell.&nbsp; Ikuti penerbangan wisata melintasi Air Terjun Mitchell dan Dataran Tinggi Mitchell yang luas.&nbsp; Bermalamlah di Taman Hutan Belantara El Questro seluas satu juta ekar.&nbsp; Dari sini Anda dapat melakukan penjelajahan berkuda, melihat dari dekat hewan liar di Kimberley dan naik kapal menyusuri ngarai Chamberlain Gorge melintasi tebing curam yang menjulang tinggi dan seni cadas Wandjina.&nbsp; Anda bahkan dapat melihat pemandangan sambil bersepeda gunung dalam Perjalanan Sepeda Amal dari Brisbane ke Broome.&nbsp; Bagaimanapun cara Anda menaklukan tantangan di daerah pedalaman ini, perlu diingat bahwa perjalanan ini membutuhkan perencanaan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berkendara 4WD melintasi pegunungan Flinders Ranges, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_4WD_Flinders_ranges_HL9.jpg" alt="Berkendara 4WD melintasi pegunungan Flinders Ranges, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Berkendara 4WD melintasi pegunungan Flinders Ranges, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/sa/sa-desert-adventure.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda bisa benar-benar melihat dari dekat keindahan pegunungan Flinders Ranges naik kendaraan gardan ganda.&nbsp; Susuri jalur jelajah yang curam dekat Wilmington di pegunungan Southern Flinders atau jelajahi pegunungan granit merah dan lereng perbukitan yang tertutup spinifex berwarna keemasan di Arkaroola di daerah utara yang terpencil.&nbsp; Pelajari tentang geologi prasejarah Arkaroola dalam tur kendaraan gardan ganda terbuka di sepanjang jalur Ridgetop Track atau kemudikan sendiri kendaraan Anda menyusuri jalur Echo Camp Back Track menuju kolam-kolam dan tambang emas serta tembaga tua. Padukan petualangan kendaraan gardan ganda Anda dengan penerbangan wisata melintasi Wilpena Pound, sebuah amfiteater alam yang sangat besar di pusat pegunungan Flinders Ranges.&nbsp; Dari langit terlihat seperti dunia purba yang telah hilang di mana dinosaurus masih berkeliaran.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berkendara menyusuri Explorer’s Way, Australia Selatan, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Explorers_Way_HL10.jpg" alt="Berkendara menyusuri Explorer’s Way, Australia Selatan, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Berkendara menyusuri Explorer’s Way, Australia Selatan, Teritorial Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/sa-explorers-highway.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Telusuri jejak penjelajah John McDouall Stuart saat Anda melakukan perjalanan dari Adelaide ke Darwin di atas jalan Explorers Highway.&nbsp; Jalur ini membawa Anda melintasi kawasan anggur Barossa Valley yang terkenal di dunia menuju pegunungan Flinders Ranges yang bergelombang.&nbsp; Berjalanlah di sekeliling tepian Wilpena Pound atau terbanglah di atasnya dalam penerbangan wisata.&nbsp; Bermalamlah di bawah tanah di kota opal Cooper Pedy dan kota pedalaman Alice Springs.&nbsp; Berjalan kakilah mengelilingi bukit batu Uluru bersama pemandu Aborigin dan ke tepian ngarai Kings Canyon.&nbsp; Lihat seni cadas Aborigin kuno di Taman Nasional Kakadu yang terdaftar sebagai Warisan Dunia dan berenanglah di kolam sejernih kristal di Taman Nasional Litchfield.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Menunggang unta melintasi Gurun Simpson, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Camel_Trek_HL11.jpg" alt="Menunggang unta melintasi Gurun Simpson, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Menunggang unta melintasi Gurun Simpson, Teritorial Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jelajahi pusat gurun terpencil Australia yang luas dalam tradisi penunggang unta Afghanistan abad ke-19 dan awal abad ke-20.&nbsp; Selain naik unta, Anda juga akan berjalan kaki selama enam jam sehari, sementara unta yang anggun dan tangguh membawa perlengkapan Anda.&nbsp; Anda akan membantu menggembalakan unta di pagi dan malam hari saat mereka makan, dan di bawah pengawasan penunggang unta, membantu memasang pelana dan meletakkan perlengkapan.&nbsp; Saksikan pemandangan gurun berwarna-warni yang abadi dan berkemahlah di malam hari di bawah langit bertabur bintang.&nbsp; Lakukan perjalanan wisata jalan kaki selama seminggu atau jadilah penjelajah Australia sejati dalam tur selama enam minggu.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Makanan ala hutan semak dan danau billabong di Taman Nasional Kakadu, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Bush_Tucker_HL12.jpg" alt="Makanan ala hutan semak dan danau billabong di Taman Nasional Kakadu, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Makanan ala hutan semak dan danau billabong di Taman Nasional Kakadu, Teritorial Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kakadu.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Cicipi hidangan daging angsa magpie, semut hijau, teratai dan wortel semak dalam tur kuliner ala hutan semak Aborigin di Taman Nasional Kakadu.&nbsp; Ini merupakan perjalanan wisata budaya yang mengesankan melintasi bentang alam subur yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, yang menjadi habitat bagi 10.000 spesies serangga, 55 jenis ikan, ratusan spesies burung dan 75 jenis reptilia.&nbsp; Pelajari bagaimana suku-suku Aborigin di Kakadu memperoleh makanan dan obat-obatan dari sistem kehidupan yang rumit ini.&nbsp; Nikmati masakan ular liar, penyu dan ikan kakap putih sambil menyaksikan keindahan air terjun jernih Kakadu yang semarak dan senantiasa berubah, lahan basah yang kaya akan hewan liar serta hutan hujan yang lebat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Jelajahi jalur Overland Track, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Hike_Overland_HL13.jpg" alt="Jelajahi jalur Overland Track, Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Jelajahi jalur Overland Track, Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/tas-overland-track.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ikuti perjalanan melintasi jantung hutan belantara Tasmania yang tercatat sebagai Warisan Dunia di jalur jelajah ternama sejauh 65 kilometer ini dari Gunung Cradle menuju Danau St Clair.&nbsp; Tempuhlah seluruh jalur Overland Track selama enam hari atau ikuti perjalanan wisata jarak dekat dan siang hari dari Pusat Pengunjung Gunung Cradle dan Danau Dove.&nbsp; Anda harus memesan terlebih dahulu di Parks &amp; Wildlife Service Tasmania dan membawa sendiri tenda yang bagus dan kantong tidur hangat.&nbsp; Meskipun rute ini memiliki delapan pondok berpenghangat, tidak ada jaminan Anda akan mendapatkan kamar.&nbsp; Waktu terbaik untuk menempuh jalur jelajah ini adalah antara bulan November dan April, ketika cuacanya lebih bersahabat dan siang hari lebih panjang.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Panjat tebing dan turun tebing di Freycinet, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Climb_Abseil_Freycinet_HL14.jpg" alt="Panjat tebing dan turun tebing di Freycinet, Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Panjat tebing dan turun tebing di Freycinet, Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/freycinet.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Perjalanan ke puncak pegunungan Hazard Ranges memakan waktu satu setengah jam, dan Anda pun akan mendapatkan pemandangan teluk Wineglass Bay yang menakjubkan, di mana pegunungan yang berkabut merah kelabu, laut biru kehijauan dan pasir putih bertemu.&nbsp; Pegunungan yang bergelombang ini juga menjadi tempat terkenal untuk panjat tebing dan turun tebing, mulai dari lempeng-lempeng besar Main dan Flowstone Wall, hingga batu-batu boulder kecil yang berserakan.&nbsp; Untuk tantangan yang lebih besar, panjatlah tebing granit tepi laut dekat Bluewater Bay, yang hanya dapat dijangkau dengan kendaraan gardan ganda.&nbsp; Terdapat perkemahan untuk pemanjat tebing dekat batu besar kelabu curam Whitewater Wall dan Lassies Wall.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Wisata balon udara panas di Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Hot_air_ballooning_HL15.jpg" alt="Wisata balon udara panas di Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wisata balon udara panas di Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/act-canberra-balloon-fiesta.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Terbanglah di atas gedung-gedung nasional ternama, taman serta jalan yang rapi dan terencana di Canberra naik balon udara panas.&nbsp; Anda akan terbang di atas Gedung Parlemen Lama dan Baru, Galeri Nasional, Museum Nasional dan War Memorial.&nbsp; Canberra adalah salah satu dari segelintir kota di dunia di mana balon udara dapat terbang begitu dekat dengan gedung-gedung pemerintah.&nbsp; Sebagian besar tur berangkat pada dini hari, yang memberikan pemandangan bernuansa magis di kota formal ini.&nbsp; Sebagaimana terjun payung, penerbangan selama satu jam ini tergantung pada keadaan cuaca.&nbsp; Selama Canberra Balloon Fiesta pada bulan Maret, Anda dapat bergabung dengan belasan balon udara lainnya yang menghiasi angkasa.&nbsp; Penerbangan Anda berakhir – dan hari Anda di Canberra dimulai – dengan sarapan sampanye.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berjalan kaki, memancing dan berkemah di Sungai Murrumbidgee, Teritorial Ibu Kota Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Walk_Fish_Camp_HL16.jpg" alt="Berjalan kaki, memancing dan berkemah di Sungai Murrumbidgee, Teritorial Ibu Kota Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Berjalan kaki, memancing dan berkemah di Sungai Murrumbidgee, Teritorial Ibu Kota Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/act/act-murrumbidgee-corridor.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda tidak dapat mengabaikan pesona pemandangan alam terbuka yang menakjubkan di Koridor Sungai Murrumbidgee, yang dapat dengan mudah dijangkau dari Canberra.&nbsp; Semua jenis wisata alam dapat dilakukan di sepanjang ruas singkat dan menyenangkan dari perjalanan wisata sungai mengesankan sepanjang 1.600 km dari pegunungan Alpen Australia ini.&nbsp; Lakukan perjalanan singkat dekat Uriarra Crossing atau Tharwa atau tempuhlah jalur Murrumbidgee Discovery Track sejauh 27 km.&nbsp; Berenang, berkayak dan bertamasyalah di Casuarina Sands dan bermain kartu di bawah rindangnya bumi perkemahan Cotter.&nbsp; Pancinglah ikan kod Murray dan dengarkan burung-burung asli berkicau di hutan semak.&nbsp; Pilih tujuan wisata Anda hari ini dari Canberra atau padukan beberapa tempat yang indah dalam perjalanan wisata berkemah di tepi sungai.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>