<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9497" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Petualangan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Petualangan di perairan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-waterways.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-waterways.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Petualangan di perairan Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-waterways-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-waterways-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Surf Angin di Danau Burley Griffin, berlayar di pelabuhan Sydney, ski air di Danau Gippsland, rafting di sungai Franklin dan berkano di jurang Katherine.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Friday Island, Peternakan Island Pearl, Torres Strait, QLD Utara Tropis.  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Wisatawan beransel, Petualangan Australia, Liburan Petualangan Australia Sapphire Coast, Berlayar Pelabuhan Sydney, Gippsland Lakes, arung jeram, Tasmania, Memancing terusan Hinchinbrook, jet ski Cape York, Selancar Margaret River, Port Lincoln]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Petualangan Di Perairan Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Deburkan air di Australia dengan salah satu dari sekian banyak petualangan air kami.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-surfing.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Petualangan di perairan Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Deburkan air dengan salah satu dari sekian banyak kegiatan petualangan yang berlangsung di dalam, di atas dan di sekitar perairan Australia.&nbsp; Ikuti arung jeram melintasi hutan belantara Warisan Dunia di Tasmania atau berlayarlah di Pelabuhan Sydney.&nbsp; Menyelamlah di dalam sangkar besi bersama ikan hiu putih besar atau pancinglah ikan kakap putih yang cukup besar untuk dibanggakan.&nbsp; Terserah apakah Anda ingin berselancar di atas ombak setinggi 10 kaki yang berkilauan atau berkano melintasi dinding-dinding ngarai purba yang menjulang tinggi.&nbsp; Australia adalah tempat bagi siapa pun yang suka dengan air dan haus petualangan.&nbsp; Inilah beberapa gagasan untuk memuaskan jiwa petualang Anda!]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berselancar angin di Danau Burley Griffin di Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl1.jpg" alt="Berselancar angin di Danau Burley Griffin di Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ Danau Burley Griffin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berselancar angin melintasi gedung-gedung nasional merupakan pengalaman khas Australia.&nbsp; Di Danau Burley Griffin di Canberra, Anda dapat melambaikan tangan ke para hakim yang memakai wig yang menuruni tangga di Pengadilan Tinggi Australia.&nbsp; Atau meluncur melintasi gedung-gedung menakjubkan yang menjadi tempat galeri, perpustakaan dan museum nasional kami.&nbsp; Anda juga dapat melihat semak belukar lebat di kota ini.&nbsp; Berangkatlah dari pantai berpasir Yatralurnla Bay dan ikuti angin timur melintasi pohon-pohon gum.&nbsp; Atau berlayar melintasi East Basin, yang cocok untuk para pemula yang menggunakan papan selancar panjang atau slalom.&nbsp; Anda dapat menyewa papan selancar angin dari berbagai tempat penyewaan perahu di sekitar danau ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berlayar di Pelabuhan Sydney, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl2.jpg" alt="Berlayar di Pelabuhan Sydney, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ Berlayar di Pelabuhan Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Temukan pelabuhan terkenal Sydney dari geladak perahu layar.&nbsp; Atur posisi layar, kemudikan perahu atau belajarlah mengatur posisi layar haluan saat Anda berlayar melintasi pulau-pulau, rumah mewah di tepi laut, taman nasional dan teluk serta pantai yang indah.&nbsp; Pelajari keterampilan berlayar dalam kursus setengah hari atau daftarkan diri Anda untuk mengikuti kursus yang lebih lama pada salah satu dari berbagai klub kapal yacht yang terdapat di sekitar pelabuhan.&nbsp; Mereka melayani pemula hingga nakhoda.&nbsp; Anda juga dapat menyewa kapal sendiri dan membawa teman-teman Anda sebagai awak kapal.&nbsp; Sewa kapal yacht bernakhoda atau, kalau Anda sendiri seorang nakhoda, kemudikan sendiri perjalanan Anda dengan kapal mewah sewaan tanpa awak.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bermain ski air dan wakeboard di Gippsland Lakes, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl3.jpg" alt="Bermain ski air dan wakeboard di Gippsland Lakes, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ Bermain ski air dan wakeboard di Gippsland Lakes, Victoria]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda akan mendapatkan banyak tempat untuk bermanuver di Gippsland Lakes, perairan pedalaman terbesar yang dapat dilayari di Australia, sekitar tiga jam sebelah timur Melbourne.&nbsp; Para penggemar olahraga air sangat menyukai jaringan danau dan laguna yang tenang dan luas ini, yang dipisahkan oleh bukit-bukit pasir dari pantai-pantai terpencil yang menghadap Selat Bass.&nbsp; Jadi di sini terdapat berbagai perusahaan pariwisata yang menawarkan kursus dan peralatan, baik Anda orang yang sama sekali baru ataupun pakar akrobat.&nbsp; Cobalah belajar bermain wakeboard, latih gerakan bangau Anda atau cobalah bermain ski tanpa alas kaki.&nbsp; Menginaplah di Paynesville, Metung atau Lakes Entrance dan kunjungi Bunga Arm, Newlands Arm dan North Arm.&nbsp; Ketiga tempat ini adalah sebagian dari tempat khusus, tapi di Gippsland Anda dapat meluncur melintasi perairan hampir di mana saja.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berarung jeram di Sungai Franklin, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl4.jpg" alt="Berarung jeram di Sungai Franklin, Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ Sungai Franklin, Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jelajah sungai yang liar dengan petualangan arung jeram menyusuri Sungai Franklin, dekat Strahan di pantai barat Tasmania yang terpencil.&nbsp; Ini adalah cara yang santai dan menyenangkan untuk menjelajahi hutan belantara Warisan Dunia Taman Nasional Franklin-Gordon Wild Rivers.&nbsp; Bayangkan arus deras yang menguras tenaga dan formasi batuan yang menakjubkan, lembah yang dalam dan tebing berkilauan yang tertutup lumut.&nbsp; Mencari jalan melintasi bentang alam yang sulit dilalui di salah satu sungai liar terakhir di dunia ini merupakan petualangan yang tak terlupakan.&nbsp; Perusahaan arung jeram setempat yang berpengalaman menawarkan segalanya mulai dari tur setengah hari sampai ekspedisi yang lebih lama yang meliputi jelajah alam sehari ke kawasan bebatuan menakjubkan yang menggantung di Frenchmans Cap.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Selamatkan penyu di Cape York, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl5.jpg" alt="Selamatkan penyu di Cape York, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ Selamatkan penyu di Cape York, Teritorial Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda dapat memadukan petualangan, konservasi satwa liar dan pembauran budaya di kamp penyelamatan penyu pantai di Cape York.&nbsp; Menginaplah di perkampungan Aborigin Mapoon dan bekerja bersama para pemilik tanah dan peneliti untuk melindungi penyu dari jaring hantu dan babi hutan.&nbsp; Selama perkemahan enam hari ini, Anda akan mengukur dan memasang label pada penyu yang sedang bersarang, memasang alat pencegah babi hutan pada lokasi sarang dan membuang jaring dari pantai menggunakan kendaraan gardan ganda yang dilengkapi peralatan khusus.&nbsp; Ini juga menjadi peluang langka bagi Anda untuk menginap di perkampungan Aborigin di salah satu kawasan paling terpencil Australia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berselancar di Margaret River, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl6.jpg" alt="Berselancar di Margaret River, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ Margaret River, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Bergabunglah dengan para pakar selancar untuk menunggang ombak-ombak legendaris di kawasan Margaret River yang rindang, tiga jam ke selatan Perth.&nbsp; Pergilah ke Surfers Point, di mana perlombaan Margaret River Pro diadakan pada awal April.&nbsp; Taklukkan ombak kiri yang menakutkan di Yallingup, dapatkan ombak Anda sendiri di pantai-pantai Boranup yang terpencil atau hadapi ombak kanan di Injidup.&nbsp; Kalau Anda baru pertama kali berselancar, daftarkan diri untuk mengikuti kursus di salah satu dari berbagai sekolah selancar, kemudian ujilah keterampilan Anda di atas ombak selancar yang lebih kecil di Redgate dan muara Sungai Margaret.&nbsp; Jauh dari pantai, kawasan ini memiliki kilang anggur yang menakjubkan, hutan karri yang tinggi dan gua bawah tanah untuk Anda jelajahi.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Menyelam bersama hiu putih besar di Port Lincoln, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl7.jpg" alt="Menyelam bersama hiu putih besar di Port Lincoln, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ Menyelam bersama hiu putih besar di Port Lincoln, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Hadapi rasa takut Anda dan pembunuh paling kejam di laut dalam petualangan menyelam dalam sangkar besi ini.&nbsp; Tur berangkat dari Port Lincoln, yang dapat dicapai dengan penerbangan singkat dari Adelaide, menuju Kepulauan Neptune, salah satu tempat terbaik di dunia untuk kegiatan wisata melihat ikan hiu putih besar.&nbsp; Di sini sebuah tim pakar akan membantu Anda mempersiapkan rangkaian petualangan JAWS Anda sendiri.&nbsp; Orang yang tidak bisa menyelam dapat melihat aksi yang menakutkan ini dari sangkar besi yang mengapung di permukaan air, sedangkan penyelam scuba yang berpengalaman dapat turun menuju dasar laut dengan menggunakan sangkar selam khusus.&nbsp; Ambillah beberapa foto bawah air dari pertemuan langsung Anda dengan Hiu Putih Besar yang berbahaya ini.&nbsp; Hanya untuk membuktikan bahwa Anda telah selamat!]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berkano melintasi ngarai Katherine Gorge, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl8.jpg" alt="Berkano melintasi ngarai Katherine Gorge, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ Katherine Gorge, Teritorial Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lakukan perjalanan jauh memasuki kawasan ngarai Katherine Gorge yang mengagumkan dan bergelombang – yang terdiri dari 13 ngarai yang saling berhubungan – dalam perjalanan wisata berkano dan berkemah.&nbsp; Kapal pesiar yang terkenal hanya dapat memasuki dua atau tiga ngarai pertama.&nbsp; Jadi, pada saat Anda tiba di perkemahan pertama di ngarai kelima, Anda telah meninggalkan paket wisata dan bunyi mesin jauh di belakang.&nbsp; Hanya ada Anda dan burung-burung, kupu-kupu, kadal, penyu berleher panjang, capung yang berubah-ubah warna dan tonggeret.&nbsp; Berkanolah di bawah air terjun, keluar dari kano untuk berenang dan tidur di bawah bintang-bintang di pantai berpasir rahasia.&nbsp; Ingat, ini adalah petualangan yang menuntut ketangguhan – mendayung dan memanggul kano Anda di antara ngarai-ngarai memerlukan kekuatan otot.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>