<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="5926" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Petualangan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Berkano dan Berkayak di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-canoe-kayak.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-kayaking.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Berkano dan Berkayak di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-kayaking-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-kayaking-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Telusuri sungai dan ngarai Australia yang indah dengan menggunakan kano dan kayak mulai dari sungai Blackwood hingga waterway di Coorong.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Area Konservasi Bay of Fires, TAS]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Berkano Australia, berkayak australia, kano australia, kayak australia, berkayak laut australia, berkayak queensland, berkayak victoria, berkayak australia selatan, berkayak Tasmania, berkayak australia barat, berkayak new south wales]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Berkano dan Berkayak di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Dari teluk dan kolam yang tenang sampai sungai dan ngarai yang indah, Australia menawarkan banyak tempat untuk disusuri.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/tas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Tasmania]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Berkano dan Berkayak di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Dari teluk dan kolam yang tenang sampai sungai dan ngarai yang indah, Australia menawarkan banyak tempat untuk disusuri.&nbsp; Berkanolah menyusuri Sungai Blackwood, yang berkelok-kelok melintasi kawasan barat daya Australia Selatan, atau di sepanjang labirin sungai-sungai yang tenang di Coorong Australia Selatan.&nbsp; Berkayaklah di lepas pantai St Kilda Beach di Melbourne atau di bawah jembatan Harbour Bridge di Sydney.&nbsp; Berarung jeram di arus deras Sungai Franklin di Tasmania atau Sungai Tully di Queensland Utara.&nbsp; Berkano atau berkayaklah melintasi Katherine Gorge di Teritorial Utara atau jelajahi Danau Burley Griffin di Canberra.&nbsp; Sewalah kayak selama beberapa jam atau habiskan beberapa hari untuk mengikuti safari kano melintasi salah satu taman nasional kami yang masih alami.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_1.jpg" alt="Freycinet National Park, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Freycinet National Park, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Susuri perairan Hobart ketika senja menjelang atau pergilah ke selatan menuju gua-gua terlindung di sekitar Kettering.&nbsp; Lebih jauh ke arah timur, Anda dapat mendayung melintasi tebing-tebing dolerit yang menakjubkan di semenanjung Tasman Peninsula dalam tur kayak bersama pemandu.&nbsp; Untuk petualangan, ikuti ekspedisi kayak selama beberapa hari ke Bathurst Harbour di Taman Nasional Southwest yang terpencil.&nbsp; Berkayak di laut melintasi pegunungan granit merah muda dan pantai-pantai berpasir putih yang terpencil di Taman Nasional Freycinet.&nbsp; Lihat ikan lumba-lumba di air yang biru dan elang laut yang mengarungi udara.&nbsp; Berarung jeram menyusuri Sungai North Esk dari Launceston.&nbsp; Susuri Sungai Franklin yang liar atau berkayak di Sungai Gordon yang tenang di hutan belantara dekat Strahan yang terdaftar sebagai Warisan Dunia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_2.jpg" alt="Ningaloo Marine Park, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ningaloo Marine Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkano menyusuri Sungai Blackwood yang tenang dari Bridgetown atau Nannup di barat daya negara bagian ini.&nbsp; Meluncur di sepanjang Sungai Frankland melintasi hutan dan cagar alam dari Walpole, lebih jauh di selatan.&nbsp; Meluncur melintasi burung elang, burung kicau dan burung-burung lahan basah di tepian berbatu Sungai Murchison, di Taman Nasional Kalbarri di sebelah utara.&nbsp; Berarung jeram menyusuri arus deras di Sungai Avon dari Northam, di mana para atlet arung jeram profesional menaklukkan Multiplex Avon Descent yang menantang setiap bulan Agustus.&nbsp; Berkayaklah di laut melintasi ikan dan karang berwarna-warni di terumbu karang Ningaloo Reef dan ditemani kawanan ikan lumba-lumba hidung botol di Monkey Mia.&nbsp; Mendayunglah di dekat singa laut, burung penguin kecil dan ikan lumba-lumba di Seal Island dan Penguin Island dekat Rockingham.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_3.jpg" alt="Murray River National Park, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Murray River National Park, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkayaklah dekat ikan lumba-lumba, kapal karam dan hutan bakau di Sungai Port, hanya 15 menit dari pusat kota Adelaide.&nbsp; Berkano bersama pemandu Aborigin melintasi danau, sungai dan laguna yang indah di Sungai Murray.&nbsp; Meluncurlah dari Loch Luna melintasi burung-burung dan situs bersejarah Aborigin, temukan labirin danau billabong yang saling berhubungan di Chowilla atau lakukan perjalanan santai dari Katarapko Creek.&nbsp; Di Taman Nasional Coffin Bay, Anda dapat berkayak di laut melintasi tebing-tebing kuno, pantai dan bukit pasir.&nbsp; Berkayaklah menyusuri laguna dan sungai di Coorong bersama seorang pemandu Aborigin.&nbsp; Berkayak di laut dari Tumby Bay dan Port Lincoln melalui Taman Konservasi Sir Joseph Banks Group.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_4.jpg" alt="Gippsland Lakes, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gippsland Lakes, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkanolah menyusuri Sungai Yarra di Melbourne, dari Docklands ke Federation Square dan tujuan wisata lainnya.&nbsp; Berkayaklah melintasi pantai St Kilda Beach atau berkayak bersama singa laut dan ikan lumba-lumba dalam tur sehari di Semenanjung Mornington.&nbsp; Cobalah berkayak di laut dari Angelsea dan Apollo Bay di sepanjang jalan Great Ocean Road.&nbsp; Di Grampians, Anda dapat mendayung menyusuri perairan Danau Bellfield, Danau Fyans atau Danau Wartook.&nbsp; Ikuti arung jeram menyusuri Sungai Mitta Mitta atau Sungai Howqua dan Delatite di High Country Victoria.&nbsp; Di Gippsland Anda dapat berkano dan berkayak melintasi sungai Snowy River atau meluncur dari Bairnsdale di sepanjang Sungai Mitchell menuju danau Gippsland Lakes.&nbsp; Lakukan petualangan arung jeram di Sungai Upper Murray dekat Corryong.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_5.jpg" alt="Sydney Harbour, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Harbour, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkayaklah dari Rose Bay ke pantai Sydney Harbour atau mendayunglah mengelilingi Manly.&nbsp; Berkayak melalui Taman Nasional Royal dari Bundeena di selatan Sydney.&nbsp; Meluncurlah di sepanjang Sungai Colo di Hawkesbury Valley, di sebelah barat Sydney.&nbsp; Berkano di sepanjang Sungai Edward yang tepiannya berjejer pohon gum di Deniliquin, di bagian tengah pedalaman negara bagian ini.&nbsp; Di North Coast, berkayaklah bersama ikan lumba-lumba di Nelson Bay atau melintasi Taman Nasional Bongil Bongil.&nbsp; Ikuti arung jeram di Sungai Nymboida atau di Taman Nasional Barrington Tops.&nbsp; Meluncurlah di sepanjang Sungai Bellingen atau melintasi hutan bakau Ballina.&nbsp; Di sebelah selatan Sydney, berkayaklah di laut di Teluk Jervis atau berkano melintasi Lembah Kanguru.&nbsp; Berkayaklah melintasi hutan belantara Taman Nasional Ben Boyd di Sapphire Coast, lebih jauh di selatan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_6.jpg" alt="Brisbane, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkano, berkayak atau naik sepeda air mengelilingi Teluk Moreton, dekat Brisbane.&nbsp; Di selatan Gold Coast, pelajari sejarah Aborigin di daerah ini dengan berkayak di laut bersama seorang pemandu Balunjali setempat.&nbsp; Temukan ikan lumba-lumba, penyu, ikan pari dan ikan lainnya dalam perjalanan wisata kayak dari desa 1770.&nbsp; Dari Cairns, arungi lebih dari 45 jeram di Sungai Tully atau luncurkan perahu karet Anda menyusuri Sungai Barron di Taman Nasional Barron Gorge.&nbsp; Lakukan perjalanan wisata arung jeram menyusuri Sungai North Johnstone yang liar atau Sungai Russell yang lebih tenang.&nbsp; Berkayaklah dari Mission Beach ke Pulau Dunk dan pulau-pulau tertutup hutan hujan lainnya di Great Barrier Reef.&nbsp;&nbsp; Di pedalaman Queensland, berkanolah melintasi ngarai Lawn Hill Gorge di Taman Nasional Boodjamulla atau di sepanjang perairan tetap Muttaburra.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_7.jpg" alt="Lawn Hill, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lawn Hill, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkano atau berkayaklah menyusuri Sungai Katherine melintasi hutan paperbark dan pandan dan melalui dinding-dinding batu pasir yang menakjubkan di Katherine Gorge.&nbsp; Lakukan perjalanan wisata sehari atau meluncur menyusuri delapan ngarai yang saling berhubungan dalam perjalanan wisata semalam.&nbsp; Lakukan perjalanan bersama pemandu Aborigin dan pelajari nilai budaya daerah tersebut bagi pemilik tradisionalnya, yaitu masyarakat Jawoyn.&nbsp; Berkemahlah di pantai berpasir putih di tepi sungai ini.&nbsp; Lihatlah berbagai jenis burung, kupu-kupu berwarna-warni, buaya dan ikan.&nbsp; Penggemar kano sejati dapat menghabiskan waktu enam hari untuk mendayung kano ke bagian hulu Sungai Daly.&nbsp; Di Taman Nasional Flora River, di sebelah barat daya Katherine, Anda dapat berkano melintasi sungai-sungai yang tenang melewati bendungan tufa dan vegetasi sungai yang lebat.<BR>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Teritorial Ibu Kota Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_8.jpg" alt="Lake Burley Griffin, Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake Burley Griffin, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jelajahi Danau Burley Griffin di Canberra dengan mendayung kano, kayak atau sepeda air. Meluncurlah dari Commonwealth Place melintasi Captain Cook Memorial dan taman-taman yang tertata rapi.&nbsp; Lihat angsa hitam dan burung lainnya di lahan basah Kingston Harbour. Anda bahkan dapat berkayak melintasi Danau Burley Griffin ke Sungai Molonglo dalam tur makanan dan anggur. Nikmati makanan setempat saat menjelajahi perkebunan anggur menuju bangunan-bangunan bersejarah ternama di Canberra. Dari Canberra, Anda dapat berkano menyusuri perairan yang tenang dan tepiannya ditumbuhi semak di Googong Foreshores, yang terletak di selatan Queanbeyan. Berlayarlah melintasi Limestone Bridge Arch, yang merupakan sisa-sisa batu kapur yang mengendap di dasar samudera 420 juta tahun yang lalu.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>