<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9498" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Petualangan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Olahraga Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-australian-sport.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-australian-sport.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Olahraga Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-australian-sport-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-australian-sport-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Kenali lebih jauh tentang olahraga kegemaran orang Australia seperti sepak bola, kriket, golf, balap mobil dan maraton di situs resmi Tourism Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Olahraga Australia, Olahraga di Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Olahraga Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[
        Kenali lebih jauh tentang olahraga kegemaran orang Australia seperti sepak bola, kriket, golf, balap mobil dan maraton di situs resmi Tourism Australia.
    ]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Sepak bola, kriket, tenis, golf, balap mobil dan maraton: kenali lebih jauh tentang olahraga yang digemari orang Australia.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/events/summer-cricket.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Olahraga Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Olahraga adalah hal yang digemari di seluruh Australia.&nbsp; Kami penggemar berat sepak bola, yang mencakup segalanya mulai dari rugby union hingga AFL Australia yang khas.&nbsp; Kami bermain kriket di halaman dan di pantai selama musim panas dan ribuan orang datang menyaksikan pertandingan Test Boxing Day yang terkenal di MCG Melbourne.&nbsp; Musim panas juga merupakan musim di mana kami menjadi komentator amatir di turnamen tenis Grand Slam.&nbsp; Kami memiliki lapangan golf yang rindang dan dirancang untuk kejuaraan di seluruh negara ini dan menjadi tuan rumah berbagai pertandingan golf terkemuka.&nbsp; Perlombaan maraton kami menarik ratusan ribu pelari, dan penggemar mobil balap di mana-mana tahu tentang lomba balap mobil kami seperti Grand Prix Formula 1 Australia.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sepak Bola]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Football_HL1.gif" alt="Sepak Bola">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sepak Bola]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sepak bola yang menjadi kegemaran Australia meliputi empat cabang olahraga, yang bisa sedikit membingungkan.&nbsp; Tergantung pada siapa yang Anda ajak bicara dan negara bagian tempat Anda berada, sepak bola bisa berarti Australian Football League (AFL), Rugby League, Rugby Union atau soker yang di Eropa dikenal sebagai sepak bola!&nbsp; Semua cabang olahraga memiliki penggemar yang setia dan fanatik dan diadakan pada musim yang sama dari bulan Maret sampai September.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Football League (AFL) atau ‘Aussie rules’]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_AFL_HL2.gif" alt="Australian Football League (AFL) atau ‘Aussie rules’">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Football League (AFL) atau ‘Aussie rules’]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kalau Anda melihat para pria bercelana pendek melompat tinggi&nbsp; di lapangan yang luas dengan bola lonjong, itu berarti Anda sedang menyaksikan pertandingan AFL atau Australian rules football.&nbsp; Dikembangkan di Melbourne pada abad ke-19, AFL adalah olahraga utama di Australia dan merupakan liga olahraga yang paling banyak ditonton.&nbsp; Olahraga ini paling terkenal di Victoria, sehingga nyaris sama dengan agama, tapi Sydney, Adelaide, Perth dan Brisbane juga memiliki tim AFL yang sangat digemari.&nbsp; Liga ini terdiri dari 16 tim yang memainkan 22 pertandingan kandang dan tandang antara akhir bulan Maret dan September.&nbsp; Seri final selama empat minggu berpuncak pada Grand Final, salah satu peristiwa olahraga paling terkenal di negara ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rugby League ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Rugby_League_HL3.gif" alt="Rugby League">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rugby League]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Rugby League adalah olahraga bola kontak penuh, yang berasal dari Rugby Union pada awal abad ke-20.&nbsp;&nbsp; National Rugby League atau NRL (pertandingan Rugby League utama Australia) umumnya dimainkan di negara-negara bagian timur Australia, di mana sebagian besar dari 16 tim yang ada terdapat di dalam dan sekitar Sydney.&nbsp; Musim pertandingan NRL dimulai pada awal bulan Maret dan berpuncak pada grand final pada hari Minggu pertama bulan Oktober.&nbsp; State of Origin adalah seri pertandingan tiga-besar antara New South Wales dan Queensland.&nbsp; Pertandingan ini diadakan pada pertengahan kompetisi rutin NRL, yang menarik banyak penonton sehingga karcis habis terjual, dan pemirsa televisi dalam jumlah besar.&nbsp; Ada juga pertandingan internasional tahunan seperti pertandingan Test Hari ANZAC Australia lawan Selandia Baru.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rugby Union]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Rugby_Union_HL4.gif" alt="Rugby Union">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rugby Union]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tim Rugby Union Australia bernama Wallabies dan setiap tahun – dengan seragam hijau-emas – mereka bertanding melawan Selandia Baru dan Afrika Selatan dalam Seri Tiga Negara.&nbsp; Pertarungan mereka di lapangan melawan All-Blacks Selandia Baru berlangsung dalam Piala Bledisloe, sedangkan pertandingan melawan Afrika Selatan menjadi bagian dari Mandela Challenge Plate.&nbsp; Setiap empat tahun sekali, Australia bertanding melawan tim rugbi dari berbagai negara di seluruh dunia dalam Piala Dunia Rugbi.&nbsp; Tujuh mantan pemain Australia, termasuk Nick Farr-Jones, telah masuk di International Rugby Hall of Fame. Tim-tim negara bagian Australia saling bertanding, dan juga bertanding melawan tim Selandia Baru dan Afrika Selatan dalam kejuaraan Super 14.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sepak Bola (yang di Australia juga dikenal sebagai soker)]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Soccer_HL5.gif" alt="Sepak Bola (yang di Australia juga dikenal sebagai soker)">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sepak Bola (yang di Australia juga dikenal sebagai soker)]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tim sepak bola nasional pertama Australia dibentuk pada tahun 1922 untuk mengikuti turnamen di Selandia Baru.&nbsp; Pada tahun 1974, Australia mempersembahkan penampilan perdananya di final Piala Dunia di Jerman Barat.&nbsp; Sekarang tim nasional – Socceroos – sudah beberapa kali mengikuti Piala Dunia dan mencapai keberhasilan di tingkat internasional.&nbsp; Socceroos lolos kualifikasi untuk mengikuti Piala Dunia 2010 di Afrika Selatan tanpa pernah kalah sekali pun.&nbsp; Seluruh warga negara Australia merasa bangga mendukung kemajuan mereka melalui setiap putaran kompetisi.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tenis]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Tennis_HL6.gif" alt="Tenis">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tenis]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Setiap bulan Januari, Australia menjadi markas pertandingan tenis internasional, dengan menjadi tuan rumah beberapa turnamen menjelang Australia Terbuka.&nbsp; Musim pertandingan ini diawali dengan Piala Hopman di Perth, di mana delapan tim ganda peringkat atas bertanding untuk mendapatkan trofi bola tenis berlapis intan Kimberley.&nbsp; Pada minggu pertama bulan Januari, para pemain ternama pria melakukan pemanasan menjelang Australia Terbuka di turnamen Brisbane International.&nbsp; Para bintang tenis wanita mengasah pukulan mereka di turnamen Moorilla Hobart International seminggu kemudian.&nbsp; Jawara-jawara tenis datang ke Sydney untuk mengikuti turnamen Medibank International, sebelum turnamen tenis Australia Terbuka di Melbourne pada akhir bulan.&nbsp; Ini adalah yang pertama dari empat turnamen Grand Slam; turnamen lainnya adalah Prancis Terbuka, Wimbledon dan Amerika Terbuka.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Golf]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Golf_HL7.gif" alt="Golf">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Golf]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dengan lebih dari 1.500 lapangan golf di seluruh Australia, tidak mengherankan bila golf menjadi olahraga rekreasi terkenal bagi warga Australia.&nbsp; Kami memiliki lapangan untuk umum maupun lapangan pribadi, yang sebagian di antaranya dirancang untuk kejuaraan dan banyak di antaranya memiliki pemandangan yang sangat menakjubkan.&nbsp; Banyak lapangan golf yang terhubung dengan resor mewah yang menawarkan paket ‘menginap dan bermain’.&nbsp; Resor-resor terbaik kami terdapat di Queensland selatan, tapi di Victoria, New South Wales dan Australia Barat juga terdapat resor-resor terkenal.&nbsp; Para pemain kelas dunia Australia di antaranya adalah Greg Norman, Geoff Ogilvy, Adam Scott dan Karrie Webb.&nbsp; Perlombaan golf utama kami adalah Kejuaraan PGA Australia, Australian Masters dan Golf Terbuka Australia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kriket]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Cricket_HL8.gif" alt="Kriket">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kriket]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Orang Australia sudah bermain kriket selama lebih dari 200 tahun dan kriket adalah salah satu olahraga paling terkenal kami.&nbsp; Pada musim panas, kami bermain kriket di tempat tamasya, barbekyu, pantai dan taman.&nbsp; Tim kriket Australia, dengan ciri khas topi hijau longgarnya, adalah salah satu tim peringkat atas dunia.&nbsp; Kompetisi ini terdiri dari seri Test yang berlangsung tiga hingga lima hari, One Day International dan seri Twenty20.&nbsp; Ada juga The Ashes, di mana Australia dan Inggris bertanding untuk memperebutkan sisa wicket yang sudah gosong.&nbsp; Pertandingan kami yang paling terkenal mungkin adalah pertandingan Test Boxing Day yang berlangsung sehari di MCG Melbourne.&nbsp; Pahlawan kriket Australia antara lain adalah Sir Donald Bradman, Ritchie Benaud, Chappell bersaudara, Waugh bersaudara, Shane Warne dan Glen McGrath.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Balap Mobil]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Car_Racing_HL9.gif" alt="Balap Mobil">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Balap Mobil]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Balap mobil sangat digemari di Australia, yang menjadi tuan rumah sejumlah perlombaan seru.&nbsp; Setiap bulan Maret, Albert Park di Melbourne menjadi tempat penyelenggaraan Grand Prix Formula 1 Australia. Pada bulan April atau Mei, para pembalap ternama berlomba mengelilingi Tasmania dalam perlombaan Targa Tasmania – reli jalan aspal selama lima hari.&nbsp; Mobil-mobil balap V8 Supercar yang siap bertarung tiba di Gold Coast pada bulan Oktober untuk perlombaan Nikon SuperGP (sebelumnya dinamakan Indy 300).&nbsp; Keriuhan luar biasa mengiringi balap mobil yang mendebarkan di sepanjang Sirkuit Jalan Surfers Paradise ini.&nbsp; Anda juga akan menikmati keriuhan di sekitar lomba balap mobil Supercheap Auto Bathurst 1000, yang diadakan di Bathurst pada bulan Oktober.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Maraton]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Marathon_HL10.gif" alt="Maraton">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Maraton]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Maraton merupakan perlombaan penting dalam kalender olahraga Australia, dan sebagian besar lomba maraton ini juga menampilkan maraton jarak setengah, maraton 10 km dan 5 km.&nbsp; Lomba Maraton Internasional Great Ocean Road berlangsung pada bulan Mei dan Maraton Bandara Gold Coast menarik minat para pelari jarak jauh dari seluruh dunia pada bulan Juni.&nbsp; Setiap bulan Agustus, para pelari ternama dan ribuan warga Sydney ikut serta dalam City to Surf, lomba maraton wisata 14 km antara kota Sydney dan Pantai Bondi.&nbsp; Sydney Running Festival berlangsung pada bulan September, dengan lintasan yang berbeda untuk tingkat kemampuan pelari yang berbeda.&nbsp; Lomba maraton 42 km ini berawal dari Milson’s Point, melintasi jembatan Harbour Bridge dan kawasan barat dalam kota Sydney serta CBD sampai Centennial Park.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>