<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9493" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Pianifica]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan/before-you-go/work-study-abroad.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Informazioni importanti per backpacker]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-essentials.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-essentials.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Informazioni importanti per backpacker]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-essentials-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-essentials-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Trova tutte le informazioni e i consigli utili per pianificare la tua vacanza backpacker in Australia sul sito ufficiale di Turismo Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Backpacking in Australia, sistemazioni per backpacker, ostelli della giovent&ugrave;, in auto in Australia, informazioni di viaggio per backpacker]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Informazioni importanti per backpacker]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Informazioni generali sulle spese, viaggi, tour e tanto altro in Australia.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/plan/before-you-go/planning-a-trip.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Informazioni importanti per backpacker]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Prima di partire per l’Australia, acquisite <a href="/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-essentials.xml" target="_self">informazioni di base per backpacker</a>. Informatevi sulle sistemazioni economiche che comprendono pub tradizionali in zone rurali e grandi ostelli. Scoprite quali sono le opzioni a voi pi&ugrave; adatte per esplorare l’Australia, scegliendo tra avventure in fuoristrada, epici viaggi in treno o bus hop on/off per backpacker. Ripassate le norme del codice della strada australiano, scoprite dove collegarvi alla rete internet con il vostro computer portatile, e informatevi sulle principali ditte che offrono escursioni turistiche in Australia. Troverete tutto quello che vi serve di seguito, in forma di brevi e utili informazioni!
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pernottamento – dove dormire]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl1.jpg" alt="Pernottamento – dove dormire">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pernottamento – dove dormire]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        L’Australia offre molte sistemazioni economiche. Sono disponibili <a href="/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml" target="_self">ostelli</a> nella maggior parte delle citt&agrave; e centri turistici e la grande competizione tra queste strutture aiuta a tenere alti gli standard. Camping e camper sono inoltre ideali per ammirare i spettacolari paesaggi australiani. Potrete piantare la vostra tenda in un parco nazionale oppure scegliere uno dei tanti campeggi ben equipaggiati e siti per camper. Altre sistemazioni comprendono motel, pub (rustici o romantici) situati in zone rurali e appartamenti vacanze (un’ottima opzione per gruppi). Traete il meglio dalla vostra esperienza australiana, acquisendo nuove conoscenze, pernottando in una fattoria o in un ranch nell’outback.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Viaggi – come spostarsi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl2.jpg" alt="Viaggi – come spostarsi">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Viaggi – come spostarsi]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        L’Australia &egrave; un paese ampio e pu&ograve; essere <a href="/it/explore.xml" target="_self">esplorato</a> con diversi mezzi. Noleggiate un’auto, un fuoristrada o un camper ammirate, il paesaggio in un indimenticabile <a href="/it/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml" target="_self">viaggio sulla strada</a>. Per percorrere ampie distanze in un limitato arco di tempo, prenotate un volo con una delle compagnie aeree australiane. Questi voli permettono di raggiungere tutte le principali citt&agrave; e i centri regionali. I viaggi in treno offrono la possibilit&agrave; di conoscere le dimensioni dell’Australia e il carattere eterogeneo del suo paesaggio, mentre viaggiare in pullman o autobus rappresenta una scelta conveniente ed economica. Preferite fare un viaggio in mare? Scegliete il traghetto che collega <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> e Devonport o per una crociera attorno a luoghi leggendari come la <a href="/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Grande Barriera Corallina</a>, <a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> e il <a href="/it/explore/states/nt.xml" target="_self">Top End tropicale</a>. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Codice della strada – rispettare le norme]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl3.jpg" alt="Codice della strada – rispettare le norme">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Codice della strada – rispettare le norme]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dovrete conoscere le norme del codice stradale prima di partire per la vostra avventura australiana su strada. Gli australiani guidano a sinistra, con il volante a destra dell’autovettura. Il limite massimo di velocit&agrave; nelle citt&agrave; e nei paesi &egrave; di 60 km/h e di 50 km/h in alcune zone suburbane. Sulle strade di campagna e sulle autostrade la velocit&agrave; massima &egrave; di solito 110 km/h. Per la sicurezza degli automobilisti e dei passeggeri, sono in vigore leggi sulla guida in stato di ebbrezza ed &egrave; obbligatorio indossare cinture di sicurezza sia per i conducenti sia per i passeggeri. Il casco &egrave; obbligatorio per ciclisti e motociclisti. I turisti internazionali possono guidare in Australia purch&eacute; in possesso di una patente valida all’estero per la stessa classe di veicoli. Ricordare di portare con s&eacute; sia la patente nazionale sia quella internazionale.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Escursioni – visitare i luoghi pi&ugrave; significativi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl4.jpg" alt="Escursioni – visitare i luoghi più significativi">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Escursioni – visitare i luoghi pi&ugrave; significativi]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Prenotare delle escursioni &egrave; molto facile in Australia, dal momento che il paese ha un ente turistico ben organizzato. Molti operatori turistici offrono <a href="/it/plan/plan-your-trip/tours.xml" target="_self">escursioni</a> ideali per viaggiatori giovani alla ricerca di emozioni, che raggiungono destinazioni popolari come <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/uluru.htm" target="_blank">Uluru</a> e la Grande Barriera Corallina. Nel caso non si abbia a propria disposizione un lungo periodo di tempo e si viaggi da soli, escursioni e tour in piccoli gruppi rappresentano una scelta conveniente e vantaggiosa che permette di visitare molti luoghi turistici e incontrare altri viaggiatori. In alternativa, &egrave; possibile optare per autobus hop- on/hop-off (salite e scendete liberamente) che portano da una destinazione all’altra senza le eventuali restrizioni imposte da un tour organizzato. Alcuni operatori offrono sconti per studenti e residenti di ostelli. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Accesso internet e telefoni cellulari – come fare]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl5.jpg" alt="Accesso internet e telefoni cellulari – come fare">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Accesso internet e telefoni cellulari – come fare]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Collegarsi alla rete non &egrave; un problema in Australia. Vi sono molti Internet caf&eacute; nelle citt&agrave;, cittadine e nei principali centri turistici. La maggior parte degli hotel, ostelli, siti per campeggi e camper offrono collegamenti internet in loco. In zone molto remote &egrave; possibile accedere alla rete tramite centri di servizi telematici o biblioteche. Viaggiate con il vostro portatile? Abbonatevi a una connessione a banda larga o utilizzate i punti Wi-Fi presenti in ostelli, caff&egrave;, ristoranti e catene di fast food in tutte le citt&agrave; e i centri turistici e commerciali. In zone remote o incontaminate potr&agrave; essere difficile accedere alla rete telefonica mobile.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>