<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9502" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Berbelanja di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/shopping.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Pasar-pasar Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/shopping/nat-australias-markets.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-shopping-markets.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Pasar-pasar Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-shopping-markets-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-shopping-markets-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Kunjungi pasar-pasar ramai di Australia yang menjual berbagai macam barang mulai dari hasil pertanian, kerajinan tangan hingga busana kelas atas.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Pusat Pasar Adelaide, Adelaide, SA. &copy; SATC]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Pasar-pasar Australia, pasar makanan Australia, pasar seni Australia, Pasar Queen Victoria, pasar Mindil beach, pasar Salamanca, belanja pasar Australia, Adelaide Central markets]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Pasar-Pasar Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Tengok pasar-pasar yang ramai di Australia, yang menjual segalanya mulai dari hasil tani segar sampai cendera mata kerajinan tangan dan busana kelas atas.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/melbourne/melbourne-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Pasar-pasar Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Tengok pasar-pasar yang ramai di Australia, yang menjual segalanya mulai dari hasil tani segar sampai cendera mata kerajinan tangan dan busana kelas atas.&nbsp; Jelajahi cendera mata butik di kawasan The Rocks yang bersejarah di Sydney atau lihatlah karya para perajin tembikar, pelukis dan peniup kaca di Pasar Salamanca di Hobart.&nbsp; Belilah makanan organik yang segar di berbagai pasar tani di Brisbane atau temukan pasar seni dan kerajinan terbesar negara ini di Canberra.&nbsp; Cicipi rempah-rempah dari lima benua di Pasar Senja Mindil Beach di Darwin atau lakukan tamasya sempurna bersama bahan-bahan dari pasar Adelaide Central Market.&nbsp; Dapatkan kreasi busana asli di Pasar Rose Street di Melbourne atau saksikan penampilan musisi jalanan di pasar akhir pekan Fremantle yang semarak.&nbsp; Anda akan menemukan pasar yang ramai hampir di seluruh penjuru Australia.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl1.jpg" alt="Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Rasakan suasana dan keramaian pasar Paddy’s Market di Chinatown, yang buka dari hari Rabu sampai Minggu.  Para pedagang berteriak-teriak di kiosnya menawarkan dagangan mereka saat Anda menjelajahi lorong-lorong yang dipenuhi dengan hasil tani segar, cendera mata dan pakaian.  Untuk membeli makanan laut segar, pergilah ke Pasar Ikan Sydney yang buka setiap hari di Pyrmont.  Daftarkan diri Anda untuk mengikuti kursus memasak makanan laut atau ikuti tur di balik layar.  Belilah karya seni dan perhiasan buatan tangan Australia yang indah di <a href="/id/explore/cities/sydney/sydney-the-rocks.xml" target="_self">Pasar The Rocks</a> yang buka setiap hari Sabtu.  Dapatkan barang bekas dengan harga menarik di pasar akhir pekan Rozelle atau pasar Glebe pada hari Sabtu.  Lihatlah pakaian rancangan desainer baru di Pasar Sabtu Paddington atau Pasar Minggu Bondi, yang juga menjual barang-barang yang sangat bagus.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl2.jpg" alt="Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/canberra.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda dapat membeli hampir segalanya di pasar Old Bus Depot Markets yang terkenal di Canberra, yang buka setiap hari Minggu.&nbsp; Lebih dari 200 kios menjual karya seni, perkakas rumah tangga, perhiasan buatan tangan, pakaian, bersama dengan hasil tani dan anggur setempat.&nbsp; Makan siang di sini merupakan tradisi lokal, dengan berbagai macam masakan yang membangkitkan selera Anda.&nbsp; Diadakan setiap Sabtu pagi, pasar Capital Regional Farmers Market menyediakan buah-buahan, sayuran, tanaman, bunga, makanan laut, daging dan keju.&nbsp; Dapatkan harta karun vintage, buku bekas, perhiasan dan makanan internasional di Pasar Gorman House di Braddon setiap hari Sabtu.&nbsp; Pergilah ke Hall untuk mengunjungi pasar kerajinan terbesar di Australia, yang diadakan pada hari Minggu pertama setiap bulan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl3.jpg" alt="Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/melbourne.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pasar Queen Victoria terkenal sebagai pasar terbesar dan tertua di bumi belahan selatan.&nbsp; Benamkan diri Anda di antara hasil tani segar, produk makanan lezat, pakaian murah dan semua jenis barang sambil mendengarkan musik jalanan dan keriuhan masyarakat setempat.&nbsp; Pasar Prahran sudah menjual berbagai makanan lezat sejak tahun 1864.&nbsp; Untuk membeli cendera mata khas buatan tangan, cobalah kunjungi Pasar Minggu di Victorian Arts Centre atau Pasar Rose Street di jantung kota Fitzroy yang bergaya.&nbsp; Pada hari Minggu, lihatlah karya para seniman setempat di Pasar Esplanade di St Kilda atau kunjungi Pasar Minggu Docklands untuk membeli karya seni asli yang unik dan barang-barang kesayangan bekas pakai.&nbsp; Coba kunjungi pasar Minggu Camberwell yang ramai untuk membeli berbagai macam barang kesayangan bekas pakai dan barang buatan tangan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl4.jpg" alt="Brisbane">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/brisbane.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Penuhi kantong belanja ramah lingkungan Anda dengan berbagai hasil tani musiman di pasar Powers Farmers di Michelton, Manly dan New Farm’s Powerhouse.&nbsp; Para pedagang di kios-kios pasar semuanya menanam, memasak atau membuat sendiri barang yang mereka jual.&nbsp; Lebih banyak lagi makanan segar, dan juga bunga, tanaman, produk gaya hidup dan kerajinan, yang ditawarkan di Pasar Sabtu Rocklea. Lihatlah berbagai macam produk dan hasil tani segar di Pasar West End yang terkenal, yang kios-kiosnya terletak di bawah pepohonan ara setiap hari Sabtu.&nbsp; Belilah pakaian rancangan lokal, cicipi makanan ringan yang lezat dan nikmati suasana tepi sungai yang semarak di Pasar Gaya Hidup South Bank, yang diadakan setiap Jumat malam, Sabtu dan Minggu.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl5.jpg" alt="Adelaide">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/adelaide.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jangan lewatkan keramaian zaman baheula di <a href="/id/explore/cities/adelaide/adelaide-central-market.xml" target="_self">Adelaide Central Markets</a>, yang menjual hasil tani bermutu dari para petani di seluruh negara bagian ini.  Dari hari Selasa sampai Sabtu, Anda bisa datang ke sini untuk mempersiapkan tamasya yang sempurna, mencari bahan-bahan untuk membuat resep eksotis atau menikmati kopi kelas satu di kafe penuh gaya.  Belilah segala jenis barang mulai dari pakaian hingga makanan di Pasar Brickworks, yang buka setiap hari Jumat, akhir pekan dan hari libur nasional.  Yang buka pada waktu yang sama adalah Pasar Adelaide Hills di Lobethal, yang menjual makanan lezat, karya seni dan kerajinan, pakaian, perabot serta perkakas rumah tangga.  Kalau sudah letih berbelanja, bersantailah di pekarangan sambil menyaksikan hiburan langsung.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl6.jpg" alt="Hobart">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/hobart.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Belilah hasil tani segar serta karya seni dan kerajinan khas Tasmania di <a href="/id/explore/cities/hobart/hobart-salamanca-place.xml" target="_self">Pasar Salamanca</a>, yang diadakan setiap Sabtu pagi di lapangan berlantai batu Salamanca Place yang bersejarah.  Belilah karya sekali produksi dari peniup kaca, perajin tembikar, pekerja kayu atau pelukis setempat.  Minumlah kopi di bawah payung matahari, dengarkan musik jalanan dan bercakap-cakaplah dengan para petani setempat yang ramah mengenai apel organik mereka.  Pada hari Minggu, Pasar Hobart Showground yang ramai di Glenorchy menjual buah-buahan dan sayuran segar, hasil kebun dan cendera mata murah.  Di sini diadakan perlombaan memotong kayu, pagelaran anjing dan pameran kuda.  Nikmati makanan segar dengan harga murah di pasar Moonah’s Island, yang buka hari Rabu sampai Minggu.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl7.jpg" alt="Perth">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/perth.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Terdapat lebih dari 150 kios di pasar akhir pekan Fremantle yang ramai, yang diadakan di gedung pasar lama Victoria yang megah.  Belilah batu opal lokal dan <a href="/id/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml" target="_self">bunga liar Australia Barat</a>, pilih barang antik, temukan pakaian murah atau cobalah makanan laut segar Samudra Hindia.  Anda juga akan menemukan oleh-oleh dan cendera mata buatan tangan di Pasar E-Shed, yang diadakan setiap akhir pekan di gudang kargo tua di Pelabuhan Fremantle.  Pergilah ke pasar akhir pekan di Pusat Kebudayaan Perth untuk membeli buah-buahan dan sayuran, bunga, karya seni, pakaian, perhiasan dan makanan organik.  Atau cicipi cita rasa lokal terbaik dan paling segar di pasar tani di Subiaco, Albany dan Kalamunda.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl8.jpg" alt="Darwin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Buka dari bulan Mei sampai Oktober, <a href="/id/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml" target="_self">Pasar Senja Mindil Beach</a> terkenal dengan rangkaian eksotis kios makanan dan lingkungan tropis yang tenang.  Cicipi hidangan khusus penuh rempah dari lima benua dan saksikan senja kala flamingo merah muda yang tak terlupakan.  Sebagai pasar lokal yang wajib dikunjungi para wisatawan, pasar ini juga menjual kerajinan tangan dari seluruh dunia.  Untuk mendapatkan barang asli, eksentrik atau bekas pakai, pergilah ke Pasar Nightcliff, yang diadakan setiap hari Minggu dari bulan April sampai Desember.  Jelajahi karya seni Aborigin di pasar malam di Mitchell Street atau nikmati sarapan pagi bersama karya seni dan kerajinan Anda di pasar Parap yang semarak yang buka setiap hari Sabtu.  Pasar Rapid Creek adalah pasar tertua di <a href="/id/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a> dan menjual makanan serta pernak-pernik setiap hari Minggu.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>