<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14083" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ajang dan festival Aborigin di Australia ]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/aboriginal-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ajang dan festival Aborigin di Australia ]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan festival dan ajang Aborigin terbaru di seluruh Australia. Rayakan dan pelajari budaya pribumi melalui musik, cerita, seni, dan komedi.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Ord Valley Muster, WA. &copy; Caleb Davenport.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[festival aborigin di australia, ajang aborigin di australia, festival pribumi di australia, ajang pribumi di australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Ajang dan festival Aborigin di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Masyarakat Aborigin Australia berbagi dan merayakan budaya mereka di beragam festival penuh warna.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Ajang dan festival Aborigin di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Masyarakat Aborigin Australia berbagi dan merayakan budaya mereka di beragam festival tradisional dan kontemporer penuh warna sepanjang tahun. Kunjungi masyarakat Arnhem Land yang terpencil di Stone Country Festival atau kembali ke masa Dreamtime dalam Walking with Spirits. Pergilah ke Cape York Peninsula untuk Laura Aboriginal Dance Festival. Telusuri aneka ragam kesenian Aborigin di Aboriginal Art Fair di Darwin atau Cairns. Nikmati segalanya dari konser hingga komedi di Dreaming Festival di Queensland. Saksikan pagelaran Bangarra Dance Theatre, kelompok seni pertunjukan pribumi utama di Australia dalam turnya ke berbagai kota dan kawasan di seluruh Australia.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yabun Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-yabun-festival-hl.jpg" alt="Yabun Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Yabun Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Januari</strong>
        <p>Yabun adalah festival pribumi satu hari terbesar di Australia, yang menarik sekitar 10.000 sampai 15.000 orang penonton pada <a href="/id/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Hari Australia</a>. Inilah salah satu ajang musik pribumi terpenting di negara ini, yang mencerminkan kekayaan talenta kreatif pribumi. Sebagian musik Aborigin dan Torres Strait Islander terbaik dari seluruh negeri pun ditampilkan, dari para artis yang sudah mapan hingga mereka yang baru naik daun. Yabun juga menghadirkan acara budaya terkini dan informatif, dengan diskusi dan pidato oleh beberapa pemimpin, akademisi, politikus, dan artis paling ternama dari komunitas Aborigin dan Torres Strait Islander. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Saltwater Freshwater]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-saltwater-freshwater-hl.jpg" alt="Saltwater Freshwater">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Saltwater Freshwater]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Taree, New South Wales<br />
      Januari</strong><p>
      Saltwater Freshwater Festival adalah ajang nomadis yang berpindah-pindah lokasi di Pesisir Utara-Tengah <a href="/id/explore/states/nsw.xml" target="_self">New South Wales</a> pada tiap Hari Australia, menyajikan beragam aktivitas menyehatkan dan ramah keluarga untuk dinikmati oleh masyarakat. Inilah satu-satunya festival budaya Aborigin dalam jenisnya di New South Wales. Festival ini menampilkan seni, musik, tari, lokakarya, dan tradisi budaya. Ajang ini menyajikan pengalaman Aborigin tulen bagi pengunjung, keluarga, dan komunitas lokal yang ingin memahami <a href="/id/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml" target="_self">budaya Aborigin Australia</a> tradisional dan kontemporer. Saltwater Freshwater Festival 2013 akan digelar di Taree pada tanggal 26 Januari 2013.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Spirit Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-spirit-festival-hl.jpg" alt="Spirit Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Spirit Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      Februari</strong><p>
      Spirit Festival adalah Festival Seni dan Budaya Aborigin dan Torres Strait Islander utama di Australia Selatan. Dengan lebih dari 100 penari dan penyanyi dari seluruh negeri, festival ini menyajikan perayaan meriah dari budaya, seni, tari, dan musik tradisional dan kontemporer Aborigin dan Torres Strait Islander. Upacara merokok dilangsungkan untuk menyambut semua pengunjung di Palti Yerta (lapangan tari) di negeri Kaurna, suku yang secara tradisi adalah pemilik kawasan tempat acara ini digelar. Spirit Festival adalah ajang khusus dengan keindahan dan kepentingan budaya luar biasa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yalukit Willam Ngargee Indigenous Arts &amp; Cultural Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-yalukit-william-ngargee-indigenous-arts-cultural-festival-hl.jpg" alt="Yalukit Willam Ngargee Indigenous Arts & Cultural Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Seni &amp; Budaya Pribumi]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Februari</strong><p>
      Dengarkan para penyanyi dan band Aborigin, jelajahi berbagai pameran seni dan saksikan tarian kontemporer kelas dunia di Yalukit Willam Ngargee. Acara ini merupakan bagian dari festival musim panas St Kilda di Melbourne pada bulan Februari. Nama ini berarti ‘tempat berkumpulnya orang-orang’ dan acara meriah serta cuma-cuma ini menjadi ajang berkumpulnya begitu banyak penghibur. Temukan pemain Aborigin baru dan yang sudah mapan. Bersantailah di bawah matahari dan nikmati bermain didgeridoo dan musik langsung di panggung. Setelah hari gelap, dengarkan band di kedai minum St Kilda yang keren. Juga ada acara peluncuran dan pembacaan buku, pemutaran film pendek, penampil keliling dan pasar malam yang menjual aneka peralatan dan karya seni unik.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Message Sticks]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-message-sticks-festival-hl.jpg" alt="Message Sticks">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Message Sticks]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Maret</strong><p>
      Message Sticks adalah acara multi-kesenian tahunan yang digelar di Sydney Opera House, untuk merayakan karya seniman Aborigin dan Torres Strait Islander. Ajang ini menampilkan nyanyian, tari, film, diskusi, dan seni, dengan memadukan wujud seni budaya kontemporer dan tradisional. Kini, di tahun ke-13, festival ini digelar di negeri Suku Gadigal, pada salah satu tempat pertemuan akbar, di Bennelong Point. Fokus festival sebelumnya termasuk Dancestry - corroboree modern gratis yang digelar saat matahari terbenam. Pertunjukan Dirtsong yang sangat menggugah dan memukau oleh Black Arm Band Company pada malam penutupan, yang menampilkan Archie Roach, Tim Rogers, dan Dan Sultan, juga merupakan poin penting dalam festival ini. Rayakan kontribusi besar budaya Aborigin dan Torres Strait Islander pada keberagaman masyarakat Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ord Valley Muster]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-ord-valley-muster-hl.jpg" alt="Ord Valley Muster">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ord Valley Muster]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kununurra, Australia Barat<br />
        Mei</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml" target="_self">Ord Valley Muster</a> adalah festival 2 minggu yang digelar di wilayah Kimberley timur yang terpencil di Australia Barat. Apa yang tadinya bermula dari acara satu malam yang menyenangkan – yaitu makan malam di pedalaman bagi beberapa bisnis lokal – kini berubah menjadi festival 2 minggu yang mencakup lebih dari 50 ajang untuk merayakan semangat, talenta, dan keberagaman budaya <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">wilayah Kimberley</a>. Acara ini meliputi olahraga, seni, musik, dan ajang alam, dari tantangan sepeda gunung hingga demo memasak, dari jalan lintas hutan semak hingga karnaval bola basket. Ada pasar, pameran seni, dan musik di bawah taburan bintang; juga pesta jalanan meriah dan ajang pribumi, termasuk tari Waringarri Corroboree. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Laura Aboriginal Dance Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-laura-dance-festival-hl.jpg" alt="Laura Aboriginal Dance Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Laura Aboriginal Dance Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Cape York Peninsula, Queensland<br />
      Juni</strong><p>
      Tiap dua-tahun di bulan Juni, ratusan penari dan ribuan pengunjung membanjiri kota kecil Laura di Cape York Peninsula yang terpencil untuk Laura Aboriginal Dance Festival. Masyarakat Aborigin dari seluruh Cape York Peninsula merayakan dan berbagi budaya mereka melalui tarian, lagu, seni, dan pertunjukan. Keluarga berkumpul dan saling berbagi kisah sementara pelancong datang untuk melihat langsung budaya yang telah ada selama lebih dari 40.000 tahun. Pasang tenda di bumi perkemahan festival, yang diadakan di atas tanah keramat dekat seni cadas prasejarah Laura yang ternama. Laura dapat dicapai di jalan <a href="/id/explore/itineraries/qld-tropical-drive.xml" target="_self">Great Tropical Drive</a> antara Cooktown dan Mareeba.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mowanjum Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-mowanjum-festival-hl.jpg" alt="Mowanjum Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mowanjum Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kimberley, Australia Barat<br />
      Juli</strong><p>
      Resapi keunikan seni dan budaya suku Worrorra, Ngarinyin, dan Wunumbal dari Kimberley Barat dalam ajang sehari semalam yang ramah keluarga ini. Festival yang digelar di Mowanjum Art and Culture Centre ini menampilkan lebih dari 100 penari pribumi, ukiran kacang pohon boab, lokakarya didgeridoo, dan tari corroborree yang memukau. Mowanjum Art and Culture Centre terletak sekitar 12 km dari Derby di sepanjang <a href="/id/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road</a> di wilayah Kimberley yang terpencil di Australia Barat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Walking with Spirits]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-walking-with-spirits-hl.jpg" alt="Walking with Spirits">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Walking with Spirits]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Beswick, Wilayah Utara<br /></strong><strong>Juli</strong><p>
      Tenggelamkan diri dalam kisah Dreamtime Aborigin di Walking with Spirits, akhir pekan perenungan budaya yang unik, pada akhir Juli atau awal Agustus. Lokasinya di MalkgulumbuItu, situs air terjun dan pinggir danau keramat sekitar 100 km di tenggara Katherine. Di sini, suku Jawoyn berbagi kisah mereka melalui corroborree tradisional serta tarian, musik, wayang, film, dan gambar yang menyala-nyala. Berkemahlah di tengah pepohonan paperbark dan temui arwah leluhur yang membentuk bumi, satwa, tumbuhan, dan musim. Inilah satu-satunya waktu dalam setahun di mana Anda bisa mengunjungi lokasi terpencil yang indah ini, dan tiket acara sangat terbatas.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin Aboriginal Art Fair]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-darwin-aboriginal-art-fair-hl.jpg" alt="Darwin Aboriginal Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin Aboriginal Art Fair]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Wilayah Utara<br />
      Agustus</strong><p>
      Lukisan kulit pohon, patung logam, didgeridoo, seni dan perhiasan serat adalah sebagian dari beragam karya seni yang dijual di Darwin Aboriginal Art Fair pada bulan Agustus. Inilah kesempatan unik bagi pengunjung untuk membeli langsung dari 40 lebih pusat seni Aborigin milik komunitas dari seantero Australia. Pengunjung juga dapat bertemu dan berbincang langsung dengan para seniman baru dan yang sudah mapan, serta mempelajari berbagai gaya seni khas dari kelompok budaya yang berbeda. Temukan keranjang anyaman dari <a href="/id/explore/icons/gippsland.xml" target="_self">Gippsland</a> Timur, lukisan titik Dreamtime dari Alice Springs, dan lukisan kanvas kecokelatan yang dibuat oleh seniman Warmun dari wilayah Kimberley.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cairns Indigenous Art Fair]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-cairns-indigenous-art-fair-hl.jpg" alt="Cairns Indigenous Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns Indigenous Art Fair]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Cairns, Queensland<br />
      Agustus</strong><p>
      Cairns Indigenous Art Fair (CIAF) adalah ajang 3 hari yang unik dan membaurkan pasar seni dengan perayaan budaya Aborigin dan Torres Strait Islander di Queensland. Inilah satu-satunya pameran seni di Australia yang khusus menjual dan memamerkan karya seniman Aborigin dan Torrest Strait Islander dari Queensland. Ada bincang publik dan forum, termasuk CIAF Symposium, wadah diskusi para pembicara, seniman, dan kolektor utama Australia dan internasional seputar seni pribumi Queensland. Anak-anak dan keluarga dapat mengikuti aktivitas seni langsung. Ada acara tari pribumi gratis dan sambutan hangat dari pemilik tradisional, suku Yidinji.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gunbalanya ‘Stone Country’ Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-gunbalanya-stone-country-festival-hl.jpg" alt="Gunbalanya ‘Stone Country’ Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Gunbalanya ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gunbalanya, Wilayah Utara<br />
      Agustus</strong><p>
      Alami kehidupan di tengah-tengah masyarakat Gunbalanya (Oenpelli) di Arnhem Land barat dalam Stone Country Festival di bulan Agustus. Inilah hari ketika para penutur bahasa Kunwinjku membuka pintu mereka bagi pengunjung. Anda bisa menyaksikan tarian, mendengarkan didgeridoo dan mencicipi masakan khas padang semak. Bergabunglah dalam tur seni cadas, mengikuti penerbangan menyaksikan pemandangan permai di atas bentang alam Kakadu yang menakjubkan atau menyoraki atlet setempat di karnaval olahraga. Pusat seni masyarakat menyelenggarakan berbagai demo melukis dan seni serat, sementara band setempat menjadi bintang kemeriahan musik hari ini. Gunbalanya dapat dijangkau dengan tiga jam berkendara dari Darwin atau 45 menit dari Jabiru di <a href="/id/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu National Park</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aboriginal and Torres Strait Islander Art Award]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-aboriginal-torres-strait-islander-awards-hl.jpg" alt="Aboriginal and Torres Strait Islander Art Award">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penghargaan Seni Pribumi]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Wilayah Utara<br />
      Agustus - Oktober</strong><p>
      National Aboriginal and Torres Strait Islander Art Award dipelopori oleh Museum dan Galeri Seni <a href="/id/explore/states/nt.xml" target="_self">Wilayah Utara</a> di tahun 1984. Kini, penghargaan ini memberikan hadiah uang tunai terbesar dalam anugerah kesenian di Australia. Penghargaan ini menarik beraneka ragam talenta kesenian dari seluruh negeri untuk menyajikan bermacam-macam gaya, dengan lebih dari 150 karya dipamerkan. Anugerah ini menjadi pameran bagi para seniman, baik yang sudah mapan maupun baru merintis karir, dan kini dikenal sebagai salah satu ajang nasional utama dalam kalender kesenian pribumi Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Alice Desert Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-alice-desert-festival-hl.jpg" alt="Alice Desert Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Alice Desert Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
      September</strong><p>
      Alice Desert Festival adalah festival seni dan budaya utama di Australia Tengah, yang merayakan gurun dan kekayaan bentang budayanya. Tiap September, <a href="/id/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a> berubah dengan perayaan budaya yang berani, yang mengutamakan seni bermutu dan gagasan besar terbaik. Acara ini beragam, dari musik, sastra, dan teater klasik hingga ajang kuliner. Ada juga tari kontemporer, acara keluarga, seni pribumi tradisional, dan penghargaan Wearable Art Awards. Acara ini terdiri atas sekitar 40 pertunjukan dan lebih dari 60 ajang yang ditampilkan oleh lebih dari 1000 seniman di setidaknya 20 lokasi tiap tahun. Acara ini menarik lebih dari 50.000 penonton per tahun.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Desert Mob]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-desert-mob-alice-desert-festival-hl.jpg" alt="Desert Mob">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Desert Mob]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
      September</strong><p>
      Desert Mob Symposium adalah eksplorasi para seniman Aborigin, seni, dan Pusat Kesenian mereka. Acara ini adalah satu-satunya forum dalam jenisnya dan membukakan pintu menuju dunia Pusat Kesenian Aborigin. Seniman Aborigin dari Pusat Kesenian anggota Desert bersama dengan tamu-tamu antar negara bagian menggelar acara berupa kisah, nyanyian, foto, film, dan tari tentang budaya, negara, dan seni. Desert Mob MarketPlace adalah pasar besar dalam-dan-luar ruangan dengan stan-stan penjual kesenian, kerajinan, dan produk Aborigin yang terjangkau, termasuk ukiran kayu, obat-obatan hutan semak, tenunan, dan kudapan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bangarra Dance Theatre]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-bangarra-dance-theatre-hl.jpg" alt="Bangarra Dance Theatre">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bangarra Dance Theatre]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional<br />
      Sepanjang tahun</strong><p>
      Bangarra Dance Theatre adalah kelompok seni pertunjukan pribumi utama di Australia. Bangarra terkenal secara nasional dan internasional karena pertunjukan teater tarinya yang khas, yang memadukan spiritualitas budaya tradisional dengan penuturan kisah modern. Dengan menyajikan lebih dari 110 pagelaran tiap tahun, Bangarra melakukan tur internasional dan nasional, regional, dan pusat seni terpencil secara ekstensif di seluruh Australia. Bangarra juga berkomitmen mengembangkan generasi baru penutur kisah pribumi lewat mendidik dan melatih anak-anak pribumi yang kreatif. Kelompok ini menciptakan teater tari penuh inspirasi yang menyentuh hati setiap orang di seluruh Australia dan dunia. Saksikan pertunjukan mereka di salah satu lokasi di kota atau wilayah.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>