<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14081" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ajang seni di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/art-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-arts-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ajang seni di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-arts-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-arts-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pelajari selengkapnya seputar acara seni yang kian berkembang di Australia. Dari teater dan opera hingga konser dan festival film, Australia menyajikan beragam acara seni bagi segala selera.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[MONA FOMA, Hobart, TAS &copy; Remi Chauvin &amp; MONA]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[festival seni australia, seni di australia, festival film australia, festival film di australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara seni di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Australia memiliki acara seni yang terus berkembang, dengan segalanya dari opera hingga seni avant-garde.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Ajang seni di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Sepanjang tahun, kota-kota Australia menampilkan beragam festival seni utama, yang menyajikan teater, tarian, seni visual, musik, hidangan, dan anggur lokal dan internasional. Bergabunglah dengan rakyat Sydney dan pencinta film dari seluruh dunia di Sydney International Film Festival. Atau, saksikan Sydney Harbour menyala dengan pagelaran opera dan pertunjukan cahaya. Larutkan diri dalam budaya di Perth International Arts Festival. Saksikan pemain dan karya seni avant-garde terkini di MONA FOMA atau Fringe Festival di Melbourne dan Adelaide. Dari kontemporer hingga klasik; dari bunga hingga seni pinggiran, ada acara seni untuk memuaskan segala gaya dan selera.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Fringe Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-melbourne-fringe-festival-hl.jpg" alt="Melbourne Fringe Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Fringe Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        September - Oktober</strong>
        <p>Melbourne Fringe Festival mempersembahkan karya ribuan seniman dalam aneka ragam wujud seni kontemporer. Festival ini sudah berlangsung lebih dari 30 tahun dan merupakan acara penting dalam kalender kesenian Australia. Festival-festival terakhir telah menarik lebih dari 1/4 juta orang dan menampilkan karya 3000 seniman lebih dalam beragam acara, pertunjukan, dan pameran di berbagai tempat dan lokasi di seluruh <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>. Victoria telah lama dikenal sebagai 'negara bagian kesenian.' Kunjungi aneka pameran lain di National Gallery of Victoria, Melbourne Museum, dan Australian Centre for the Moving Image di Federation Square. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Floriade]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-floriade-hl.jpg" alt="Floriade">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Floriade]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/floriade.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Wilayah Ibu Kota Australia<br />
        September - Oktober</strong>
        <p>Selama 30 hari penuh keharuman pada bulan September dan Oktober, <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> semarak dengan jutaan bunga yang mekar selama <a href="/id/explore/events/floriade.xml" target="_self">Floriade</a>, festival bunga terbesar di Australia. Foto-foto luar biasa diambil ketika bebungaan merekah dari kuncup. Tiap tahun menghadirkan tema berbeda. Ini menjadi tambahan musiman yang menarik pada kebun hijau dan taman alami Canberra. Resapi warna-warni bunga selagi menelusuri stan pasar dan gourmet. Hadiri lokakarya, pameran, dan pertunjukan konser. Pelajari seni berkebun, nikmati film, atau ikuti Floriade Trail ke berbagai galeri, monumen, dan tujuan wisata di ibu kota negara. Floriade dihadiri oleh lebih dari 400.000 pengunjung lokal, antar negara bagian, dan internasional tiap tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Junction Arts Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-junction-arts-festival-hl.jpg" alt="Junction Arts Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Junction Arts Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Launceston, Tasmania<br />
        Agustus</strong>
        <p>Junction Arts Festival adalah festival seni tahunan yang memenuhi CBD di Launceston dengan seni dan pertunjukan kontemporer yang ceria, yang mengajak penonton ikut serta. Festival yang digelar selama 5 hari 5 malam ini menghadirkan 50 acara penonton yang unik dan gratis. Acara meliputi pertunjukan langsung, teater, seni visual dan media, sastra, musik, dan tarian dari para artis utama setempat, nasional, dan internasional. Ada banyak acara yang sesuai bagi setiap golongan usia. Festival ini menyediakan peluang untuk menelusuri kota <a href="/id/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> dengan cara baru, menyemarakkan kota ini melalui berbagai bar, kafe, taman, puncak gedung, trotoar, dan gedung bersejarah. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[SALA Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-sala-festival-hl.jpg" alt="SALA Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[SALA Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
        Agustus</strong>
        <p>Selama 15 tahun terakhir, SALA Festival merayakan dan mempromosikan beragam talenta dari South Australian Living Artists. Festival seni visual berbasis komunitas yang diakui sebagai yang paling inovatif di Australia ini merupakan kolaborasi dan pameran unik antara 3000 seniman lebih dengan 500 lebih kilang anggur, kafe, bar, galeri, serta ruang unik dan kreatif di seluruh metropolis dan wilayah <a href="/id/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>. Karcis masuk ke ajang dan lokasi SALA Festival ini gratis, dan merupakan perayaan seni visual Australia Selatan berskala negara bagian yang tak boleh dilewatkan. Luangkan waktu menelusuri kawasan anggur dan tujuan wisata bersejarah Australia Selatan lain di dekatnya selagi Anda menghadirinya. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne International Art Fair]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-melbourne-international-art-fair-hl.jpg" alt="Melbourne International Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne International Art Fair]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Agustus</strong><p>
      Melbourne Art Fair adalah pameran seni kontemporer utama, yang digelar oleh lebih dari 80 galeri nasional dan internasional terpilih. Ajang dua-tahunan ini menampilkan karya lukis, patung, foto, instalasi, dan seni multi-media dari 900 seniman lebih. Terdapat pameran seni kontemporer dari seluruh kawasan Asia-Pasifik; juga kuliah dan forum gratis bersama para seniman dan kurator. Ajang empat hari ini menarik sekitar 30.000 pengunjung. Melbourne Art Fair memberi peluang pada pengunjung untuk melihat dan membeli karya seni bermutu dari sebagian seniman terkenal Australia dan dunia, juga menyaksikan karya generasi seniman baru yang luar biasa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide Cabaret Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-adelaide-cabaret-festival-hl.jpg" alt="Adelaide Cabaret Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide Cabaret Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      Juli</strong><p>
      Adelaide Cabaret Festival adalah ajang akbar dalam jadwal kesenian internasional. Sejak dimulai tahun 2001, festival ini telah menjadi festival kabaret paling menyeluruh di dunia, yang memenangkan reputasi dalam memamerkan pertunjukan kabaret dari para artis lokal, nasional, dan internasional terbaik. Ada beragam pertunjukan, dari komedi, satir, kontemporer, rock, pop, blues, soul, swing, dan gypsy jazz sampai pagelaran klasik Broadway selama festival sepanjang 2 minggu. Tontonan ini menampilkan sebagian penyanyi, pencipta lagu, dan legenda hidup kabaret utama di dunia. Festival ini menyajikan lebih dari 30 pertunjukan yang digelar baik di lokasi kabaret yang hangat maupun di Adelaide Festival Centre.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[City of Perth Winter Arts Season]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-city-of-perth-winter-arts-season-hl.jpg" alt="City of Perth Winter Arts Season">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[City of Perth Winter Arts Season]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Barat<br />
      Juni - Agustus</strong><p>
      Perth memenuhi musim dingin Australia dengan warna, kehangatan, dan sajian kreatif dari berbagai organisasi kesenian utama di Australia Barat. City of Perth Winter Arts Season terus berkembang dalam jumlah, keberagaman, dan pengakuan internasional. Musim ini memadukan pilihan ajang dan pertunjukan kelas dunia, termasuk teater, film, komedi, opera, sastra, tari, seni visual, puisi, kabaret, dan beragam acara gratis dan bagi keluarga. Ada lebih dari 150 acara dari 60 lebih organisasi kesenian yang berpartisipasi. Nikmati hidangan dan anggur di sebagian restoran mewah dan bar menawan di Perth. Gunakan kesempatan untuk menjelajahi kawasan anggur Australia Barat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Vivid Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-vivid-sydney-hl.jpg" alt="Vivid Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Vivid Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/vivid-sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Juni</strong>
        <p>Tiap tahun, kota <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> berubah menjadi lautan cahaya, musik, dan ide spektakuler saat <a href="/id/explore/events/vivid-sydney.xml" target="_self">Vivid Sydney</a> meramaikan kota ini di malam hari. Mewarnai kota dengan kreativitas dan inspirasi, kekhasan Vivid Sydney mencakup pencahayaan layar-layar Sydney Opera House yang sangat tersohor dan pertunjukan para musisi lokal dan internasional di Sydney Opera House. Vivid Ideas Exchange menampilkan perbincangan dan debat publik dari para pemikir kreatif global terkemuka. Selama 18 hari, kaum kreatif, profesional perusahaan, keluarga, dan orang dari segala generasi menikmati cuaca musim dingin Sydney yang sejuk dan melarutkan diri dalam pertunjukan yang sungguh spektakuler ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney Film Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-sydney-film-festival-hl.jpg" alt="Sydney Film Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Film Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Juni</strong><p>
      Sydney Film Festival adalah salah satu festival film yang paling lama dihelat di dunia, dan juga ajang akbar dalam jadwal budaya NSW. Festival 12 hari ini menampilkan lebih dari 100 film khusus, film dokumenter, film pendek, dan animasi dari 50 negara lebih di seluruh dunia dalam hampir 50 bahasa berbeda. Film diputar di berbagai tempat di seluruh penjuru kota, termasuk State Theatre, Event Cinemas George Street, Dendy Opera Quays, dan Art Gallery of NSW. Kompetisi resminya didukung oleh Federation Internationale des Associations de Producteurs de Films. Travelling Film Festival dari Sydney Film Festival mengunjungi berbagai lokasi di seluruh negeri sepanjang tahun.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Winter Masterpieces]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-melbourne-winter-masterpieces-hl.jpg" alt="Melbourne Winter Masterpieces">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Winter Masterpieces]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Maret - Juni</strong><p>
      Melbourne Winter Masterpieces adalah nama seri pameran akbar tahunan selama musim dingin di tempat-tempat budaya paling terkenal di Melbourne. Pameran ini bersumber dari berbagai galeri dan institusi paling bergengsi di seluruh dunia dan menyajikan seni eksklusif dengan standar internasional tertinggi. Ajang ini menarik sejumlah besar pengunjung internasional dan lokal. Pameran Melbourne Winter Masterpieces sebelumnya telah menampilkan karya-karya Picasso, Dali, para Seniman Besar Eropa, dan pameran dari Guggenheim Collection. Pameran ini berpindah tiap tahun ke tempat-tempat seperti National Gallery of Victoria, Melbourne Museum, dan Australian Centre for the Moving Image.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera di Sydney Harbour]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-opera-on-the-harbour-hl.jpg" alt="Opera on Sydney Harbour">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera di Sydney Harbour]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/opera-sydney-harbour.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Maret/April</strong>
        <p>Resapi megahnya opera ternama di dunia yang disajikan dengan latar Sydney Harbour yang menawan, dengan pemandangan menakjubkan ke <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/sydney-product9.htm" target="_blank">Sydney Opera House</a> dan Sydney Harbour Bridge. <a href="/id/explore/events/opera-sydney-harbour.xml" target="_self">Pagelaran luar ruangan tahunan oleh Opera Australia</a> ini menyajikan latar luar biasa, kostum indah, pencahayaan memukau, dan sebagian dari opera yang amat digemari dunia, semua dipertunjukkan di panggung raksasa gemerlap yang sengaja dibuat untuk acara ini di Sydney Harbour. Opera Australia adalah perusahaan opera nasional Australia dan organisasi seni pertunjukan terbesar dan tersibuk di Australia, yang menggelar lebih dari 600 pertunjukan opera per tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[ENLIGHTEN]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-enlighten-hl.jpg" alt="ENLIGHTEN">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ENLIGHTEN]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra, Wilayah Ibu Kota Australia<br />
        Maret</strong>
        <p>ENLIGHTEN adalah bagian dari Canberra Festival dan memberikan perspektif baru pada sebagian tujuan wisata tersohor di Australia melalui jam buka larut malam. Telusuri pameran malam hari di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/au/canberra-product1.htm" target="_blank">National Gallery of Australia</a>; National Library of Australia, dan <a href="/id/explore/states/act/act-science-tech.xml" target="_self">Questacon</a>. Banyak gedung nasional di Canberra, seperti <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/canberra-product9.htm" target="_blank">Parliament House</a>, diselimuti dengan cahaya memukau di malam hari. Ada juga pertunjukan langsung, tur, dan bincang-bincang, serta suguhan hidangan eksklusif. Banyak acara ENLIGHTEN merupakan ajang yang kecil lagi hangat, dan tiket harus dibeli jauh-jauh hari. Ada juga banyak ajang dan hiburan gratis bagi seisi keluarga. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide Fringe]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-adelaide-fringe-hl.jpg" alt="Adelaide Fringe">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide Fringe]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      Maret</strong><p>
      Adelaide Fringe adalah festival seni tahunan terbuka untuk umum yang digelar selama 4 minggu di <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> pada bulan Februari dan Maret. Sifat Adelaide Fringe yang terbuka berarti siapa pun yang memiliki pertunjukan, pameran, atau ajang budaya boleh mendaftar dan ambil bagian dalam ajang seni terbesar di Australia. Alhasil, inilah salah satu festival seni paling beragam di dunia, yang terkenal dengan ide segar, spontanitas, dan kegembiraannya. Lebih dari 4000 seniman dari seluruh Australia dan dunia ambil bagian dalam 900 ajang lebih, dari kabaret, komedi, sirkus, tari, film, teater, dan musik sampai seni dan desain visual.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth International Arts Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-perth-international-arts-festival-hl.jpg" alt="Perth International Arts Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth International Arts Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Barat<br />
     Februari</strong><p>
      Nikmati pengalaman musim panas sempurna di <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> dalam Perth International Arts Festival. Dalam festival ini, para seniman Australia paling berbakat bergabung dengan para seniman terkenal bertaraf internasional di berbagai tempat pertunjukan di semua penjuru kota . Saksikan sandiwara terkini dan tarian kontemporer, pertunjukan klasik dramatis dan balet klasik. Dengarkan simfoni atau nikmati permainan band di sejumlah bar festival hingga larut malam. Hadiri perbincangan para seniman dan saksikan seni visual yang beraneka ragam di sejumlah galeri dalam dan luar ruang. Tonton film di bawah cahaya bintang atau manjakan kecintaan Anda akan dunia tulis-menulis, acara mendongeng dan berbagai gagasan di Festival Penulis Perth. Program sepekan ini menampilkan lebih dari 100 acara kesusastraan, termasuk hari khusus untuk anak-anak.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[MONA FOMA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-mona-foma-hl.jpg" alt="MONA FOMA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[MONA FOMA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Hobart, Tasmania<br />
        Januari</strong>
        <p>MONA FOMA adalah festival budaya butik yang menawarkan peluang pada penduduk dan pengunjung <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> untuk menyaksikan pemain bertaraf internasional dan aksi lokal terbaru. Festival ini digelar bersama <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/freycinet-product10.htm" target="_blank">Museum of Old and New Art (MONA)</a>, dengan latar pesisir Tasmania yang bersejarah dan menakjubkan. MONA telah mengembangkan reputasi dalam menyajikan seni kontemporer paling menggugah pemikiran di dunia. Pemain-pemain sebelumnya terdiri atas artis seperti Nick Cave dan Bad Seeds, PJ Harvey; Dresden Dolls dan beragam aksi terkini lainnya. Kilang anggur Moorilla terletak di atas MONA dan akomodasi mewah juga tersedia di gedung ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>