<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14079" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ajang pantai di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/beaches-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-beach-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ajang pantai di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-beach-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-beach-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati pantai-pantai ternama Australia dengan lomba layar, selancar, aksi penyelamatan, dan patung di tepi laut.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Coolangatta Gold, QLD. &copy; Harvie Allison ]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Ajang pantai di Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Ajang pantai di Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Nikmati pantai-pantai ternama Australia dengan lomba layar, selancar, aksi penyelamatan, dan patung di tepi laut.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Ajang pantai di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Australia sepenuhnya berisi sinar matahari, selancar, pasir, dan ajang pantai di musim panas. Aksi lomba selancar benar-benar memanas antara bulan Februari dan April, ketika Australia menjadi tuan rumah Association of Surfing Professionals World Championship Tour Series. Kagumi kepiawaian selancar spektakuler, lalu ikuti festival musik dan pesta. Berlayarlah naik yacht di perairan dalam Festival of Sails atau ISAF Sailing World Cup. Bentuklah kreasi patung pasir Anda sendiri di Australian Sand Sculpting Championships atau saksikan karyanya di Sculpture by the Sea. Amati para penyelamat pantai Australia beraksi di Australian Surf Life saving Championships.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival of Sails]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-festival-of-sails-hl.jpg" alt="Festival of Sails">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival of Sails]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Geelong<br />
        Januari</strong>
        <p>Festival of Sails yang pertama kali digelar tahun 1844 ini adalah ajang olahraga tertua yang masih dihelat di Victoria, sekaligus balap kapal keelboat tahunan terbesar di Belahan Bumi Selatan. Festival ini biasanya menarik lebih dari 400 yacht dan 4.300 peserta ke <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> dan Geelong sepanjang akhir pekan liburan <a href="/id/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Hari Australia</a>. Bagi mereka yang tidak ikut bertanding, ada banyak acara seru di pantai, dengan sekitar 100.000 orang memenuhi tepi laut Geelong untuk menonton hiburan penuh warna. Waterfront Festival menampilkan lebih dari 60 aksi di tiga panggung, stan hidangan dan anggur mewah, serta pameran dan demo maritim. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kompetisi Renang Samudra Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-ocean-swims-rottnest-channel-swim-hl.jpg" alt="Kompetisi Renang Samudra Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kompetisi Renang Samudra Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Januari - April</strong>
        <p>Dengan pantai keemasan bermandi matahari, perairan terjernih di dunia, dan ribuan kilometer garis pesisir, tidak heran jika renang samudra merupakan nomor renang perairan terbuka paling populer di Australia. Dari kompetisi internasional akbar seperti ‘<a href="/id/explore/events/qld-coolangatta-ocean-swim.xml" target="_self">Cooly Classic</a>’ di Coolangatta di Queensland hingga ajang seru setempat semacam Lorne Pier-to-Pub Swim di <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>, tersedia ajang bagi setiap level dan kemampuan. Kenakan pakaian renang dan menceburlah dalam berbagai <a href="/id/explore/events/australias-oceans-swims.xml" target="_self">lomba renang samudra</a> yang sejuk ini.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Sand Sculpting Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-australian-sand-sculpting-championships-hl.jpg" alt="Australian Sand Sculpting Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kejuaraan Membuat Patung Pasir]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Surfers Paradise<br />
      Februari</strong><p>
      Tiap tahun, <a href="/id/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">Surfers Paradise Beach</a> berubah menjadi galeri keemasan aneka patung cantik dan aneh selama Australian Sand Sculpting Championships. Ajang yang memadukan segala segi terbaik seni dan budaya ini cocok bagi segala usia dan seluruh keluarga dapat ambil bagian dalam membangun puri-puri pasir. Tiap tahun tema yang dihadirkan berbeda, dan para seniman berbakat berusaha sekuat tenaga untuk menciptakan karya seni dari pasir.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Open of Surfing]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-australian-open-surfing-hl.jpg" alt="Australian Open of Surfing">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Open of Surfing]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Februari</strong><p>
      Festival Australian Open of Surfing memadukan atlet kelas dunia, artis, dan penggemar dalam perayaan budaya-muda, inovasi, dan keolahragaan di Manly Beach di Sydney - tempat lahirnya <a href="/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-surfing.xml" target="_self">selancar</a> modern. Ajang gratis ini berlangsung 9 hari dan menarik lebih dari 125.000 penonton untuk merayakan olahraga aksi, musik, seni, dan gaya busana terbaik Australia. Australian Open of Surfing merupakan perluasan dari US Open of Surfing dan mencakup turnamen skateboard, selancar pro dan junior yang didukung oleh Association of Surfing Professionals. Seiring dengan aksi para peselancar dan jago skateboard papan atas dunia, ada juga acara musik yang menampilkan aksi bintang mancanegara top.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Quicksilver Pro Gold Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-quicksilver-pro-gold-coast-queensland-hl.jpg" alt="Quicksilver Pro Gold Coast">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Quicksilver Pro Gold Coast]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gold Coast, Queensland<br />
      Februari - Maret</strong><p>
      Quiksilver Pro adalah ajang utama dalam agenda selancar, yang menarik lebih dari 52.000 penonton tiap tahun. Ajang sepanjang dua minggu ini membuka Association of Surfing Professional World Championship Tour Series pada akhir Februari. Pantai putih, ombak yang terkenal di dunia, dan suasana pesta penuh semangat di Gold Coast Australia menjadi latar sempurna. Saksikan para jagoan mengasah kemampuan di Kirra, Duranbah Beach, dan Snapper Rocks yang legendaris, tempat bernaungnya beberapa ombak terpanjang di dunia dan bergenerasi peselancar luar biasa. Temukan mengapa <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> terkenal dengan kegembiraan – baik itu selancar, taman ria, atau hidangan mewah.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Surfest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-surfest-hl.jpg" alt="Surfest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Surfest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Newcastle, New South Wales<br />
      Maret</strong><p>
      Merewether Beach di Newcastle, 2 jam di utara <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, adalah lokasi Surfest di awal Maret. Dimulai tahun 1985 untuk mempromosikan pantai-pantai selancar yang elok di Newcastle, Surfest telah berkembang menjadi festival selancar terbesar di Australia. Lebih dari 10.000 orang berkumpul di Pantai Mereweather untuk menyaksikan para peselancar menguji kebolehan di atas ombak kanan yang menakjubkan dan gelombang besar selatan. Festival meliputi dua Ajang Seri Kualifikasi Dunia dan banyak lomba selancar lain, termasuk kompetisi junior dan SMU, atau saksikan para peselancar Aborigin berbakat menunggang ombak di Indigenous Classic.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Telstra] Drug Aware Pro Margaret River]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-telstra-drug-aware-margaret-river-pro-hl.jpg" alt="[Telstra] Drug Aware Pro Margaret River">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[[Telstra] Drug Aware Pro ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Margaret River, Australia Barat<br />
      Maret</strong><p>
      Sekitar 200 peselancar papan atas dunia berkumpul di Surfers Point di <a href="/id/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">Margaret River</a> untuk menghadiri Drug Aware Pro pada pertengahan Maret. Ini merupakan perebutan gelar juara yang mempersembahkan hadiah uang tunai dan juga poin peringkat berharga untuk World Qualifying Series. Di sela-sela aksi selancar yang menarik dan menakjubkan, Anda dapat menikmati acara musik, seni dan mode. Dengarkan aksi Australia yang memukau dalam festival musik dan resapi pameran seni sembari mencicipi kuliner di sekitar Margaret River yang permai. Selain ombak terbaik, wilayah ini juga ternama berkat anggur kelas dunia, gua-gua bawah tanah yang bernuansa magis serta hutan karri yang menjulang tinggi.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Surf Life Saving Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-australian-surf-lifesaving-championships-hl.jpg" alt="Australian Surf Life Saving Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kejuaraan Penyelamatan Selancar]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gold Coast, Queensland<br />
      Maret</strong><p>
      Para penyelamat dari 300 lebih klub selancar di Australia berkumpul di Gold Coast untuk mengikuti Kejuaraan Australia selama empat hari di bulan Maret. Ini merupakan ajang olahraga terbesar dalam jenisnya di dunia. Remaja, senior, juara penuh cita-cita, dan atlet Olimpiade terdaftar di antara 7.000 lebih peserta. Setiap aspek penyelamatan ditampilkan dalam festival Australia yang unik ini. Saksikan ski selancar dan mengayuh papan selancar, balap perahu selancar, penyelamatan estafet, dan juga kompetisi Ironman dan Ironwoman. Bersantailah di atas pasir dan nikmati energi festival yang menggelora, diiringi musik dan hiburan tepi pantai.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rip Curl Pro]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-rip-curl-pro-hl.jpg" alt="Rip Curl Pro">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rip Curl Pro]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Bells Beach, Victoria<br />
      April</strong><p>
      Setiap Paskah, komunitas selancar internasional mendatangi Surf Coast Victoria untuk menghadiri Rip Curl Pro, kontes selancar terlama di dunia. Juara dunia Kelly Slater, Mick Fanning dan Mark Richards semuanya pernah meraih kemenangan di sini. <a href="/id/explore/states/vic/vic-torquay.xml" target="_self">Bells Beach</a> terkenal di dunia karena ombak karang dan gelombang laut yang dapat mencapai hingga lima meter. Ribuan orang memenuhi tribun besar di tebing dramatis untuk menonton sebagian peselancar terbaik dunia bertanding. Selain selancar papan atas, acara ini juga menampilkan sejumlah talenta musik terbaik Australia, dalam festival musik yang diadakan selama akhir pekan panjang Paskah.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cooly Rocks On]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-cooly-rocks-on-hl.jpg" alt="Cooly Rocks On">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cooly Rocks On]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Coolangatta, Gold Coast<br />
      Mei/Juni</strong><p>
      Cooly Rocks On adalah festival nostalgia zaman 1950 dan 1960-an yang digelar di perbatasan Coolangatta dan Tweed Heads tiap Juni. Festival 11 hari ini terdiri atas pameran mobil yang diikuti lebih dari 1200 mobil modifikasi, kustom, dan klasik; juga hiburan rock 'n roll, rockabilly, dan swing. Ada banyak hiburan keluarga gratis dan juga stan pasar retro gaya 1950-an, parade jalanan, dan sanggar tari rock 'n' roll, rockabilly, dan swing. Festival ini gratis dan menarik sekitar 50.000 pengunjung.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian IRB Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-australian-irb-championships-hl.jpg" alt="Australian IRB Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian IRB Championships]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional<br />
      Juli</strong><p>
      Australian IRB Championships menyediakan peluang bagi kru-kru IRB terbaik dari seluruh Australia untuk saling berlaga sepanjang akhir pekan penuh aksi dengan kompetisi berlayar. Dengan taruhan gelar nasional dan kebanggaan klub penyelamat selancar, para kru membuktikan kepiawaian mereka di berbagai pantai paling terkenal di Australia. Lebih dari 500 penyelamat Australia ambil bagian dalam acara ini, termasuk di kontes laut, pantai, dan kolam. Ajang sebelumnya telah digelar di Ocean Beach di New South Wales Central Coast dan Glenelg di Australia Selatan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Audi] Hamilton Island Race Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-audi-hamilton-island-race-week-hl.jpg" alt="[Audi] Hamilton Island Race Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[[Audi] Hamilton Island Race Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hamilton Island, Queensland<br />
      Agustus</strong><p>
      Peserta dan pembalap yacht dari seluruh dunia berlayar ke Hamilton Island di bulan Agustus untuk Hamilton Island Race Week, balap kapal keelboat lepas pantai tahunan terbesar di Australia. Race Week adalah salah satu ajang yacht favorit di Australia dan agenda tetap pada jadwal lomba layar internasional. Peserta, keluarga, dan sahabat berkumpul untuk menikmati suasana karnaval di perairan dan daratan. Ikuti perayaan dan jadwal acara yang meriah, termasuk sajian gourmet yang dihidangkan koki selebriti, pagelaran busana, kompetisi golf, dan cicipan anggur. Hamilton Island Race Week diselenggarakan oleh Hamilton Island Yacht Club.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Coolangatta Gold]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-coolangatta-gold-hl.jpg" alt="Coolangatta Gold">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Coolangatta Gold]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Coolangatta, Queensland<br />
      Oktober</strong><p>
      Trilomba Coolangatta Gold telah dinobatkan sebagai salah satu ajang fisik paling menantang di muka bumi. Setiap tahun, 500 lebih atlet dari seluruh penjuru dunia mendaftar untuk menaklukkan tantangan ini. Peserta mendayung ski, berenang selancar, mendayung papan, dan ikut balap lari ketahanan sepanjang pantai dalam sirkuit 50 km dari Surfers Paradise. Perpanjangan program ajang ini mencakup Great Gold Coast Ocean Swim; lari santai pantai; turnamen voli pantai; dan lomba ironman Coolangatta Gold yang khas. Bergabunglah dengan ribuan penonton yang berkumpul di tepi pantai dan menyemangati para atlet.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rescue Surf Life Saving World Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-rescue-surf-life-saving-hl.jpg" alt="Rescue Surf Life Saving World Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rescue Surf Life Saving]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Australia Selatan<br />
      November</strong><p>
      Para penyelamat dari seluruh dunia mendatangi <a href="/id/explore/cities/adelaide/sa-glenelg-beach.xml" target="_self">Glenelg Beach</a> di Adelaide untuk kejuaraan dunia tiap November. Ajang ini menarik ribuan peserta dan penonton, baik dari mancanegara maupun Australia. Saksikan para penyelamat top menguji bakat mereka di Glenelg Beach dan Christies Beach atau di Marion Swimming Centre. Rayakan bersama para atlet tamu dan penduduk setempat dalam upacara pembukaan dan penutupan sebelum menjelajahi Australia Selatan lebih jauh. Lembah <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a>, Semenanjung Fleurieu dan bahkan pegunungan <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> yang berbatu semuanya hanya sehari perjalanan dari Adelaide.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[ISAF Sailing World Cup]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-ISAF-sailing-world-cup-hl.jpg" alt="ISAF Sailing World Cup">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ISAF Sailing World Cup]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne<br />
      November</strong><p>
      Para jago berlayar Olimpiade terbaik di dunia kembali ke Melbourne untuk babak pertama ISAF Sailing World Cup di bulan November. Sandringham Yacht Club adalah tuan rumah babak pertama ISAF Sailing World Cup yang bergengsi di Melbourne selagi para peserta berlomba di Port Phillip Bay. Sailing World Cup adalah tambahan seru dalam jadwal ajang musim panas kota ini dan meliputi karnaval bertema maritim. ISAF Sailing World Cup digelar di enam negara berbeda dan diikuti oleh banyak pelaut Australia dan mancanegara terbaik di dunia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sculptures by the Sea]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-sculptures-by-sea-hl.jpg" alt="Sculptures by the Sea">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sculptures by the Sea]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Bondi, New South Wales; Cottesloe, Australia Barat<br />
      November/Maret</strong><p>
      Tiap tahun sekitar bulan November, jalan pesisir Bondi ke Tamarama yang spektakuler berubah menjadi taman patung sementara sepanjang 2 km, menampilkan lebih dari 100 patung oleh para seniman dari Australia dan seluruh dunia. Pameran luar ruangan ini merupakan salah satu ajang publik gratis terbesar di dunia. Ajang serupa, Sculpture by the Sea Cottesloe, digelar tiap tahun di Cottesloe Beach, Perth, di pesisir Samudra Hindia di Australia pada bulan Maret. Pameran ini digelar dari tepi laut menyusuri pasir menuju North Cottesloe dan terus ke area berumput di sekitarnya, menciptakan taman patung yang cantik.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/australian-events/sporting-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>