<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14080" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara budaya di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/culture-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-cultural-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara budaya di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-cultural-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-cultural-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pelajari selengkapnya seputar acara budaya di Australia. Dari festival busana, bunga, dan komedi hingga perayaan Hari Australia, Australia menawarkan acara bagi semua orang.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Vivid Festival, Sydney Opera House, Sydney, NSW. &copy; Hamilton Lund &amp; Destination NSW]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[acara budaya di australia, acara di australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara budaya di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Ada acara budaya Australia bagi semua orang: dari busana, bunga, komedi, hingga suguhan klasik.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara budaya di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Sepanjang tahun, Australia menggelar banyak acara untuk merayakan identitas budaya kami yang unik. Bergabunglah bersama seisi negeri dalam perayaan Hari Australia. Rayakan warisan multi-budaya Australia selama Tahun Baru Cina. Heningkan cipta bagi para prajurit Australia dalam upacara subuh yang menyentuh pada Hari Anzac. Berpestalah semalaman dalam Sydney Mardi Gras atau manjakan diri dalam budaya pulau Tasmania selama Ten Days on the Island. Saksikan ternak yang kami banggakan dan warisan pedesaan di Sydney Royal Easter Show. Dari busana, hidangan, dan bunga hingga komedi, suguhan klasik, dan teriknya Natal musim panas, ada acara yang menarik bagi tiap orang.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-australia-day-hl.jpg" alt="Australia Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/australia-day.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional<br />
        26 Januari</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Hari Australia</a> menandai peringatan hari Kapten Arthur Phillip pertama kali menancapkan bendera Britania di Sydney Cove pada 26 Januari 1788. Hari ini merupakan libur nasional, dengan ratusan ajang kecil maupun besar diselenggarakan di seluruh negeri. Di Sydney, ribuan orang berkumpul di pesisir Sydney Harbour untuk menyambut perayaan di perairan. Di berbagai desa dan kota, ada sarapan bersama, pesta pantai, tari corroboree dan konser, parade dan pawai, ajang olahraga, pameran budaya dan sejarah, serta pertunjukan kembang api. Upacara kewarganegaraan digelar untuk menyambut penduduk baru. Inilah hari bagi rakyat Australia untuk merayakan segala kebaikan menjadi warga Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tahun Baru Cina]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-chinese-new-year-hl.jpg" alt="Chinese New Year">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tahun Baru Cina]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional<br />
      Februari</strong><p>
      Tahun Baru Cina adalah perayaan terpanjang dan terpenting dalam kalender Cina, dan dirayakan di seluruh Australia untuk menghormati warisan budaya Cina yang sudah lama hidup di sini. Banyak keluarga Cina-Australia berkumpul untuk merayakan Tahun Baru Cina di Australia dan menyambut tahun baru dengan keberuntungan dan kemakmuran. Petasan, lentera, dan naga sutra muncul di mana-mana, sementara berbagai Pecinan khusus di kota-kota Australia menyajikan pusat perayaan bermutu. Naga Raksasa tampil di perayaan Tahun Baru Cina di jalanan kota Melbourne. Di Sydney, perayaan berlangsung 3 minggu dan meliputi Parade Akbar, balap Kapal Naga, dan pasar malam.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mardi Gras Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-sydney-mardi-gras-hl.jpg" alt="Sydney Mardi Gras">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mardi Gras Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/sydney-mardi-gras.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Februari - Maret</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/sydney-mardi-gras.xml" target="_self">Mardi Gras Sydney</a> adalah festival budaya kaum gay dan lesbian utama di dunia, yang berlangsung dua minggu di Februari dan Maret. Inilah demonstrasi kebanggaan dan keberagaman penuh warna dan gila-gilaan. Selama Parade Akbar, ribuan orang memenuhi Oxford Street lewat Darlinghurst di Sydney dengan mobil hias warna-warni, sementara kerumunan orang banyak bersorak menyemangati. Kegembiraan tidak berakhir dengan parade, sebab puluhan ribu orang terus berpesta dan menari sampai subuh dalam Mardi Gras Party. Ajang Fair Day menawarkan acara santai bagi sahabat dan keluarga, lengkap dengan piknik raksasa dan hiburan luar ruangan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne International Flower and Garden Show]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-melbourne-international-flower-and-garden-show-hl.jpg" alt="Melbourne International Flower and Garden Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pameran Bunga &amp; Taman Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Maret</strong><p>
      Tiap musim gugur, Melbourne International Flower and Garden Show digelar kembali dalam festival desain warna dan bunga di Royal Exhibition Building yang terdaftar dalam Warisan Dunia dan Carlton Gardens. Inilah pameran bunga dan taman tahunan terbesar di belahan bumi selatan. Festival ini memamerkan semangat dan kreativitas desainer bunga dan lanskap top Australia yang disajikan dalam tampilan menakjubkan. Ada juga hidangan lezat dan hiburan bagi seisi keluarga. Carlton Gardens adalah contoh mencengangkan dari taman akhir abad ke-19, dengan jalan berpagar pepohonan, danau kecil, dan banyak tempat untuk bersantai dan menikmati ruang hijau Melbourne.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Loreal] Melbourne Fashion Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-loreal-melbourne-fashion-festival-hl.jpg" alt="[Loreal] Melbourne Fashion Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Fashion Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Maret</strong><p><a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> sudah lama dikenal sebagai pusat mode dan perbelanjaan di Australia. Sepanjang [L’Oreal] Melbourne Fashion Festival, kota ini semarak dengan perayaan mode, desain, dan kreativitas sebulan penuh tiap tahun. Ajang gaya sepanjang minggu ini mencakup pagelaran runway yang menampilkan model dan desainer Australia yang sudah mapan dan baru naik daun, karya terkini, lokakarya kecantikan, seminar industri, dan forum serta hiburan langsung. Program Budaya yang menyertai festival ini mengajak para pencinta busana mengikuti beragam aktivitas seru di seluruh wilayah kota. Ajang ‘Famous for Fashion’ menampilkan dimensi lain yang berfokus pada kawasan mode khas Melbourne di Chapel dan High Street untuk pratinjau tren musim gugur dan dingin terbaru.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Mercedes Benz] Australian Fashion Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-mercedes-benz-fashion-week-hl.jpg" alt="[Mercedes Benz] Australian Fashion Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Fashion Week ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Maret</strong>
        <p>Di bulan Maret, para pencinta mode berduyun-duyun ke <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> untuk pagelaran musim semi/panas di [Mercedes Benz] Australian Fashion Week. Perancang gaya dan selebriti berkumpul untuk mendapat kabar terbaru seputar tren musim terbaru dan kreasi terkini dari para desainer Australia favorit mereka. Ini merupakan ajang industri, sekalipun tur paket VIP khusus dapat membawa Anda mengintip ke belakang layar. Selama Sydney Fashion Week di bulan Agustus, Anda dapat melihat koleksi terbaik bulan Mei pada saat bersamaan dengan peluncurannya ke toko-toko. Pastikan Anda menelusuri kawasan perbelanjaan Sydney, seperti Oxford St di Paddington dan Queen Victoria Building yang bersejarah di CBD. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne International Comedy Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-melbourne-international-comedy-festival-hl.jpg" alt="Melbourne International Comedy Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Komedi Melbourne ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Maret</strong><p>
      Melbourne International Comedy Festival adalah salah satu dari tiga festival komedi terbesar di dunia dan yang terbesar di belahan bumi selatan. Selama 3,5 minggu tiap tahun, Melbourne menjadi pusat dunia komedi dengan acara padat berupa komedi tunggal, kabaret, teater, pertunjukan jalanan, film, televisi, radio, dan seni visual. Dengan dihadiri lebih dari 600.000 orang, ajang ini kini menjadi salah satu acara budaya terbesar di Australia. Tersedia suguhan bagi setiap pencinta komedi dengan aksi komedi terbaik, lokal dan internasional, yang ditampilkan di berbagai tempat dalam berbagai bentuk dan ukuran di seisi kota.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Peringatan 100 Tahun Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-canberra-centenary-hl.jpg" alt="Centenary of Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Peringatan 100 Tahun Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra, Wilayah Ibu Kota Australia<br />
      Maret</strong><p>
      Di tahun 2013, Peringatan 100 Tahun Canberra menghadirkan peluang ideal untuk rakyat Australia dan pengunjung untuk mendekatkan diri pada <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">ibu kota negara</a>, baik kota ini sendiri maupun peran nasional dan simbolisnya. Acara sepanjang tahun ini akan menyajikan aneka ragam ajang seru yang memamerkan segi-segi terbaik Canberra serta penduduknya dan berbagai peristiwa yang telah membentuk <a href="/id/about/culture-history/history.xml" target="_self">sejarah Australia</a>. Peringatan 100 Tahun Canberra merayakan sejarah dan warisan salah satu kota terbesar dunia; sekaligus mengutamakan masa kini yang semarak dan masa depan yang gemilang. Inilah kesempatan bagi semua orang untuk merayakan kisah kemerdekaan, semangat, prestasi, dan aspirasi bangsa kami.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ten Days on the Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-ten-days-on-the-island-hl.jpg" alt="Ten Days on the Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ten Days on the Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kawasan Tasmania<br />
      Maret</strong><p>
      Ten Days on the Island adalah perayaan budaya pulau utama di Tasmania. Acara ini menghadirkan artis-artis internasional dari budaya pulau di seluruh dunia dan beberapa bintang terbaik Australia, yang tampil di lebih dari 100 tempat dan 60 lokasi di seluruh penjuru pulau. Pengunjung dapat bersantai, menikmati pertunjukan yang digelar di lumbung dan gudang, rumah megah, aula, museum, dan teater di seluruh negara bagian ini. Lihat dan dengarkan karya luar biasa selagi para artis bercerita tentang cara pulau ini membentuk tarian, teater, musik, opera, film, sastra, dan hidangan mereka. Ajang ini digelar dua tahun sekali dan akan digelar lagi di 2013.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Anzac]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-anzac-day-hl.jpg" alt="Anzac Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari Anzac]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional<br />
      25 April</strong><p>
      Hari ANZAC, yang diperingati tanggal 25 April tiap tahun, adalah salah satu acara nasional paling penting di Australia. Hari ini menandai peringatan aksi militer besar pertama yang dijalani oleh Korps Tentara Australia dan Selandia Baru dalam Perang Dunia I. Upacara subuh dan gerak jalan dilangsungkan di berbagai desa dan kota di seluruh negeri, di mana rakyat Australia berkumpul untuk mengheningkan cipta bagi para prajurit yang telah berbakti. Upacara nasional yang dihadiri oleh Perdana Menteri dan Gubernur Jenderal ini diadakan di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/au/canberra-product3.htm" target="_blank">Australian War Memorial</a> di Canberra. Hari ANZAC adalah saat bagi rakyat Australia untuk merenungkan berbagai perbedaan makna perang.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney Royal Easter Show]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-sydney-royal-easter-show-hl.jpg" alt="Sydney Royal Easter Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Royal Easter Show]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        April</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml" target="_self">Sydney Royal Easter Show</a> adalah ajang tahunan terbesar di Australia. Inilah pameran khas <a href="/id/about/culture-history/culture.xml" target="_self">budaya</a>, warisan, dan keunggulan agrikultur Australia, yang memadukan kompetisi dan aktivitas edukatif kelas dunia dengan kemeriahan acara karnaval, hiburan, serta pengalaman hidangan dan anggur lezat sepanjang hari penuh kegembiraan bersama keluarga atau sahabat. Desa dan kota berpadu dalam menghormati warisan agrikultur Australia ini. Dari hiburan arena utama malam bertema Australia dan rangkaian rodeo internasional sampai pertunjukan terjun bebas dan bersepeda serta lokakarya sirkus, Sydney Royal Easter Show amat mengasyikkan bagi kaum muda dan mereka yang berjiwa muda. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Noosa Longweekend Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-noosa-longweekend-festival-hl.jpg" alt="The Noosa Longweekend Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Noosa Longweekend Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      Juni</strong><p>
      Berpusat di <a href="/id/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a> di Sunshine Coast, Queensland, Noosa International Food and Wine Festival adalah salah satu ajang hidangan dan anggur utama di Australia. Festival ini menampilkan jajaran 200 lebih juru masak internasional dan nasional utama, pembuat anggur khas, media hidangan dan anggur kelas atas, pengelola restoran, dan pencinta makanan serius, yang berkumpul di tepi laut di Noosa untuk mencicipi, mengobrol, berdebat, makan, dan memanjakan diri selama 4 hari. Festival ini menampilkan paduan acara seru, termasuk makan siang panjang, cicipan anggur, petualangan jalan makanan, konser, menu penggugah selera, makan malam koki tamu, pasar hasil bumi, dan demo memasak oleh koki-koki selebriti.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[OzAsia Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-ozasia-festival-hl.jpg" alt="OzAsia Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[OzAsia Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      September</strong><p>
      OzAsia Festival bertujuan mengenalkan pengunjung pada budaya tradisional dan kontemporer Asia.<br />
      Festival yang dikelola oleh Adelaide Festival Centre ini pertama kali digelar tahun 2007 dan dihelat tiap tahun selama sekitar 10 hari di bulan September atau Oktober (menurut kalender bulan). Festival ini menyajikan karya seniman Australia yang menampilkan warisan Asia, dan mempertunjukkan karya-karya kolaborasi seniman Australia dan Asia. Acara di dalamnya termasuk budaya teater, tarian, musik, film, seni visual, hidangan, dan rancangan. Puncak acaranya adalah Moon Lantern Festival yang dihadiri sekitar 20.000 orang di Elder Park yang mengikuti upacara lentera Asia tradisional.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Feast Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-feast-festival-hl.jpg" alt="Feast Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Feast Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      November</strong><p>
      Feast Festival dimulai tahun 1997 oleh sekelompok pekerja budaya seni dan komunitas yang ingin menciptakan festival seni komunitas bagi kaum lesbian dan gay di <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>. Festival ini kini menjadi ajang akbar dalam jadwal festival di Australia Selatan, yang menghadirkan pemain dari seluruh dunia dan menarik penonton mancanegara. CommUNITY Weekend menampilkan pasar seni, lokakarya, permainan luar ruangan, piknik, dan kelas dansa yang ditujukan bagi komunitas gay dan lesbian. Ada juga pameran seni visual yang menyajikan aneka ragam artis Australia dan internasional yang sudah mapan maupun baru naik daun.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pawai Natal]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-christmas-pageant-hl.jpg" alt="Christmas Pageant">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pawai Natal]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      November</strong><p>
      Pawai tahunan Adelaide Christmas Pageant telah menjadi tradisi tahunan sejak 1933. Awalnya pawai ini sederhana saja, dengan kereta hias yang ditarik kuda dan hanya 4 band, namun kini berkembang menjadi 63 mobil hias, 15 band, 10 grup tari, badut, dan 1700 pemain. Bergabunglah dengan kerumunan yang berbaris sepanjang rute melintasi pusat kota Adelaide untuk menyambut musim perayaan. Saksikan parade menakjubkan mobil-mobil hias kisah dongeng dan marching band. Pawai sebelumnya mencetak Guinness World Record untuk kerumunan penonton terbesar yang memakai hidung merah. Pawai Natal adalah ajang di mana seisi keluarga dapat menikmati semangat Natal dan kebersamaan komunitas.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Natal di Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-christmas-hl.jpg" alt="Christmas in Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Natal di Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional<br />
        25 Desember</strong>
        <p>Di Australia, liburan Natal dan <a href="/id/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Tahun Baru</a> dirayakan di tengah musim panas. Pengalaman ini sama sekali berbeda dibandingkan Natal di belahan bumi utara yang dingin. Ada banyak perayaan, termasuk menyanyikan lagu-lagu Natal dengan cahaya lilin di taman kota, kompetisi olahraga menegangkan, dan ajang budaya kelas dunia. Australia penuh suasana liburan, dan di seluruh penjuru negeri ada beragam cara untuk menikmati gaya hidup Australia dan bertemu dengan penduduk setempat. Ikuti piknik di <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-bondi-beach.xml" target="_self">Bondi Beach</a>, tradisi yang kini dinikmati oleh pengunjung dari seluruh dunia yang berkumpul pada Hari Natal untuk bertukar kado, berpesta, berenang, dan bergembira. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival kota]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-city-festivals-hl.jpg" alt="City festivals">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival kota]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/city-festivals.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Brisbane, Adelaide, Darwin, Sydney, Melbourne, Canberra<br />
        Sepanjang tahun</strong>
        <p>Sepanjang tahun, kota-kota Australia menampilkan beragam <a href="/id/explore/australian-events/art-events.xml" target="_self">festival seni utama</a>, yang menyajikan teater, tarian, seni visual, musik, hidangan, dan anggur lokal dan internasional. Bergabunglah bersama penduduk Sydney di jalanan dalam Sydney Festival. Larutkan diri dalam budaya di Melbourne International Arts Festival. Saksikan kembang api di atas <a href="/id/explore/cities/brisbane/qld-adventure-on-brisbane-river.xml" target="_self">Brisbane River</a> selama Brisbane Festival. Adelaide Festival adalah salah satu ajang seni terakbar di dunia. Nikmati musim panas di Perth International Arts Festival. Padukan kuliner dan budaya di <a href="/id/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Taste of Tasmania Festival</a> di Hobart. Resapi budaya <a href="/id/explore/states/nt.xml" target="_self">Top End</a> di Darwin Festival. Rayakan keberagaman Australia di National Multicultural Festival di Canberra. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>