<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14069" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara Kuliner dan Anggur di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/food-wine-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-food-and-wine-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara Kuliner dan Anggur di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-food-and-wine-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-food-and-wine-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati citarasa festival kuliner dan anggur kelas-dunia di Australia. Pelajari tentang berbagai acara kuliner mendatang di Melbourne, Sydney, dan kota-kota Australia lainnya.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Taste Festival, Sydney, NSW. &copy; Brand Events ]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[acara kuliner australia, festival kuliner australia, festival kuliner dan anggur australia, acara kuliner dan anggur australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara Kuliner dan Anggur di Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Sepanjang tahun, Anda akan menemukan berlimpah festival kuliner dan anggur serta berbagai kelezatan seru lainnya di seluruh Australia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara Kuliner dan Anggur di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Sepanjang tahun, Anda akan menemukan berlimpah festival kuliner dan anggur serta berbagai kelezatan seru lainnya di seluruh Australia.
    <p>
      Australia terkenal dengan hasil bumi gourmetnya yang segar dan anggur yang diakui dunia. Hampir tiap kota menggelar festival hidangan dan anggur akbar tiap tahun. Berkunjunglah selama Melbourne Food &amp; Wine Festival untuk mencicipi kelezatan musim gugur; atau Great Barrier Feast untuk menikmati sari laut segar Australia. Galilah jamur truffle di Australia Barat atau Canberra. Nikmati konser di perkebunan anggur di Margaret River. Rayakan Tahun Baru dengan anggur bersoda terbaik Tasmania di Hobart atau panen melimpah ruah negeri ini selama Aussie Wine Month. Sepanjang tahun, di seluruh Australia, Anda akan menemukan festival kuliner dan anggur mewah serta berbagai kelezatan seru lainnya.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Barrier Feasts]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-great-barrier-feasts-hl.jpg" alt="Great Barrier Feasts">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Barrier Feasts]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hamilton Island, Queensland<br />
      Beragam</strong><p>
      Great Barrier Feasts yang sangat sukses di Hamilton Island mencakup serangkaian akhir pekan haute cuisine terpisah di resor mewah, qualia. Acara yang digelar selama empat pekan sepanjang tahun ini menawarkan peluang eksklusif pada tamu untuk melarutkan diri dalam pengalaman gourmet akrab 'di belakang layar' dan belajar langsung dari juru masak kelas-dunia dengan latar kelas-dunia. Akhir pekan gourmet ini dimulai dengan makan malam sambutan yang dirancang oleh koki eksekutif qualia, dipadu dengan anggur mewah. Tamu dapat mengikuti kelas master memasak. Makan malam pameran memungkinkan tamu menyaksikan koki kelas-dunia menyiapkan kelezatan kuliner langkah-per-langkah via kamera langsung yang disambungkan dari dapur.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Crush Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-crush-festival-hl.jpg" alt="Crush Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Crush Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Australia Selatan<br />
      Januari</strong><p>
      Temukan sebagian anggur terbaik Australia Selatan, yang dipadukan dengan gaya busana, musik dan seni, saat lebih dari 30 kilang anggur membuka ruang cicip anggur mereka di Crush Festival, festival kuliner dan anggur tahunan Adelaide Hills yang diselenggarakan selama akhir pekan panjang Australia Day di bulan Januari. Crush Festival menampilkan program beragam yang mencakup piknik, demo memasak, musik langsung, makan siang dan malam bersama pembuat anggur, serta parade busana. Setiap kilang anggur memamerkan hasil bumi gourmet setempat, ditemani hiburan dari jazz hingga irama Latin. Crush Festival digelar dengan latar belakang Mount Lofty yang mempesona di Adelaide Hills.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Harvest Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-harvest-festival-hl.jpg" alt="Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Harvest Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>McClaren Vale, Australia Selatan<br />
      Januari</strong><p>
      Harvest Festival McLaren Vale adalah perayaan keberagaman makanan mewah, anggur kelas-dunia, musik, dan seni dari kawasan McLaren Vale. Acara tahunan ini berpusat pada kegembiraan dan keluarga, dengan banyak aktivitas untuk menghibur anak-anak: dari melukis wajah dan pelajaran kerajinan, hingga membuat pizza dan menunggang kuda poni. Bagi orang dewasa, terdapat peluang bertemu juru masak selebriti, menyaksikan demo memasak, dan mengikuti kelas master keju, minyak zaitun, bir, dan anggur. Stan sepanjang jalan raya menawarkan sajian regional setempat yang menggoda selera. Acara berlanjut sampai malam dengan pertunjukan musik di konser ruang terbuka.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cellar Door Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-cellar-door-wine-festival-hl.jpg" alt="Cellar Door Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cellar Door Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      Februari</strong><p>
      Jelajahi kawasan anggur Australia Selatan yang khas, dan nikmati cicipan tak terbatas di lebih dari 150 kilang anggur. Temukan favorit baru dari produsen makanan dan anggur terkemuka Australia Selatan di Cellar Door Wine Festival tahunan di Adelaide. Ribuan anggur dipamerkan dalam ajang ini, dari merek internasional ternama hingga anggur butik khas produsen yang menampilkan pilihan terbaru dan terbaik mereka. Cobalah anggur dari beberapa kawasan anggur Australia Selatan yang diakui internasional, seperti <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, Coonawarra, <a href="/id/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml" target="_self">McLaren Vale</a> dan Limestone Coast. Ikuti kelas master cicip-anggur bersama pakarnya dan manjakan diri dengan beragam hasil bumi khas setempat di Farmer's Market kawasan ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-festivale-hl.jpg" alt="Festivale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festivale]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Launceston, Tasmania<br />
      Februari</strong><p><a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> terkenal karena anggur iklim dingin kelas dunia, bir, dan hasil bumi segarnya. Festivale, perayaan tahunan tiga-hari di musim panas menawarkan peluang untuk mencicipi makanan, anggur, bir, seni, dan hiburan terbaik di Tasmania. City Park yang bersejarah dan cantik di Launceston menjadi latar suasana unik bagi ajang luar ruangan ini. Festivale adalah salah satu ajang utama di Australia, yang menarik 40.000 orang lebih tiap tahunnya. Lebih dari 65 stan menawarkan kesempatan pada pengunjung untuk mencicipi dan menikmati hidangan dan anggur gourmet Tasmania yang sangat terkenal, di tengah warna dan kegembiraan hiburan keluarga, tarian, musik, dan teater jalanan yang disajikan oleh artis-artis Tasmania dan Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Makanan &amp; Anggur Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-melbourne-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Festival Makanan & Anggur Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Makanan &amp; Anggur Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne dan kawasan Victoria<br />
      Maret</strong><p>
      Selama lebih dari 20 tahun, ribuan pencinta kuliner dan anggur telah menikmati rangkaian acara <a href="/id/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml" target="_self">program kelas dunia</a> dalam Melbourne Food &amp; Wine Festival. Selama tiga minggu di bulan Maret, lebih dari 200 acara memenuhi jaringan restoran, <a href="/id/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">jalan kecil</a>, ruang bawah tanah, dan <a href="/id/explore/cities/melbourne/melbourne-rooftop-culture.xml" target="_self">ruang atas atap</a> Melbourne, di seluruh kota ini dan juga kawasan Victoria. Inilah saat sempurna untuk menikmati hasil bumi segar musiman, pasar makanan yang ramai, juru masak inovatif beserta restoran peraih penghargaan mereka, dan pakar pembuat anggur. Reputasi bergengsi festival ini menarik tokoh-tokoh kuliner dan anggur dari seluruh dunia dan juga memamerkan juru masak terkemuka Victoria sendiri, pemilik restoran, pembuat anggur, sommelier, produsen, dan seniman.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Devonport Food and Wine Festival / Taste the Harvest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-devonport-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Devonport Food and Wine Festival / Taste the Harvest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Devonport Food &amp; Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Devonport, Tasmania<br />
      Maret</strong><p>
      Program acara lezat menjadikan bulan Maret waktu yang tepat untuk menjelajahi Devonport. Devonport Food and Wine Festival adalah perayaan kuliner dan hasil bumi setempat kawasan ini selama sebulan penuh. Kelas memasak, lomba memasak, barbekyu eksotis, piknik keluarga, cicipan anggur dan bir, makan malam oleh juru masak selebriti, makan siang nikmat di perkebunan anggur, dan berbagai acara istimewa lain termasuk beberapa pengalaman gourmet yang ditawarkan. Festival Taste the Harvest, yang juga digelar di Devonport pada bulan Maret, merayakan keberagaman hasil bumi yang tersedia di North West Coast di Tasmania. Acara ramah-keluarga ini menyajikan aktivitas anak-anak dan hiburan langsung, beserta demo memasak dan hasil bumi setempat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Taste of Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-taste-of-sydney-hl.jpg" alt="Taste of Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste of Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Maret</strong><p>
      Taste of Sydney adalah perayaan tahunan dari restoran dan ajang makanan yang beragam dan lezat di Sydney. Acara ini menyulap Centennial Park di Sydney menjadi salah satu restoran luar-ruangan terbesar di dunia. Di sini, Anda dapat mencicipi citarasa dari kaum elit kuliner Sydney, karena restoran terbaru dan terbaik di Sydney beserta para juru masak mereka memasak bagi ribuan pencinta makanan sepanjang empat hari. Acara ini juga menyajikan anggur, champagne, bir, dan hasil bumi dari 120 lebih produsen butik terbaik Australia. Taste of Sydney juga menghadirkan jajaran program inovatif dan interaktif seputar masak-memasak dan bersantap, juga hiburan langsung sepanjang festival.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aussie Wine Month]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-aussie-wine-month-hl.jpg" alt="Aussie Wine Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Aussie Wine Month]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional<br />
      April</strong><p>
      Aussie Wine Month, yang dikelola oleh Wine Australia, adalah paduan sekitar 100 ajang, cicipan, promosi, dan perayaan di seluruh negeri, yang memamerkan reputasi Australia sebagai produsen sebagian anggur terbaik di dunia. Ajang ini mengumpulkan komunitas anggur untuk meningkatkan kualitas, keberagaman, dan nilai anggur Australia serta mempromosikan wilayah perkebunan anggur Australia yang diakui di mancanegara. Aussie Wine Month menyajikan kesempatan luar biasa untuk mencicipi anggur terbaik Australia, seperti Tasmanian Pinot Noir, Hunter Valley Semillon, Margaret River Cabernet, Yarra Valley Chardonnay, atau Barossa Shiraz, atau varietas lain dari sekitar 60 <a href="/id/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml" target="_self">kawasan anggur</a> terpilih di seluruh penjuru negeri.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island Seafood ‘FEASTival’]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-kangaroo-island-seafood-feastival-hl.jpg" alt="Kangaroo Island Seafood Feastival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island Seafood ‘FEASTival’]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kangaroo Island, Australia Selatan<br />
      April</strong><p>
      Kangaroo Island Seafood ‘FEAST-ival’ adalah perayaan hidangan laut mewah dan hasil bumi gourmet dan anggur lokal Kangaroo Island yang terkenal. Beragam acara santap terpisah diselenggarakan selama festival sepanjang minggu ini dengan latar belakang tepi laut mempesona di sekeliling <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">pulau</a>. Manjakan diri dengan acara makan malam degustasi, memasak di api anggun, dan barbekyu sari laut di tepi pantai. Ada juga demo kelas master dan makan malam eksklusif bersama koki selebriti. Tiap acara menyajikan peluang unik untuk menikmati belantara alami, satwa liar, dan gaya hidup Kangaroo Island, bertemu produsen, dan mencicipi hasil bumi organik, sari laut segar, daging, keju, dan anggur yang terkenal di kawasan ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Orange FOOD Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-orange-food-week-hl.jpg" alt="Orange FOOD Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Orange FOOD Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/nsw-orange-food-week.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Orange, New South Wales<br />
      April</strong><p>
      Tiap April, pusat kawasan Orange di New South Wales menjadi tuan rumah ajang hidangan segar dan anggur yang luar biasa lezat selama sepuluh hari pada <a href="/id/explore/events/nsw-orange-food-week.xml" target="_self">Orange F.O.O.D (Food of Orange District) Week</a>. Tak jauh dari <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, pengunjung dapat menikmati cita rasa segar yang terkenal di wilayah ini dan bertemu dengan para penyajinya di lebih dari 60 acara. Nikmati sarapan di kebun anggur, jalan-jalan di kebun apel, atau ikuti kelas memasak di salah satu restoran setempat yang ternama. Hadiri makan malam aneka cicipan atau pesta topeng. Setelah ajang berakhir, menjelajahlah lebih lanjut dan telusuri kilang anggur iklim dingin area ini yang tersohor di mancanegara.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yarra Valley Food &amp; Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-yarra-valley-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Yarra Valley Food & Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Yarra Valley Food &amp; Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Yarra Valley, Victoria<br />
      April</strong><p>
      Hasil bumi setempat dan produsen kelas-dunia terbaik dari Yarra Valley dipamerkan di Yarra Valley Food and Wine Festival pada musim gugur. Acara termasuk makan malam istimewa untuk merayakan bahan-bahan musiman paling segar dari kawasan ini, dipadukan dengan anggur eksklusif dari kawasan anggur Yarra Valley di Victoria. Acara tahun-tahun sebelumnya mencakup makan malam progresif yang menyoroti dua atau tiga kilang anggur kawasan ini; serta makan malam bertema yang disajikan oleh juru masak terkemuka dari kawasan ini. Acara ditutup dengan pesta luar-ruangan raksasa bagi umum, termasuk satu hari penuh cicipan makanan dan anggur serta kegembiraan, diiringi pertunjukan langsung oleh seniman setempat di atas panggung, demo memasak, dan aktivitas anak-anak.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasting Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasting-australia-hl.jpg" alt="Tasting Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tasting Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/sa-tasting-australia.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      April – Mei</strong><p>
      Tasting Australia adalah festival hidangan dan anggur yang sukses secara internasional, dan digelar 8 hari di bulan April dan Mei setiap dua tahun. Program acara mencakup kelas memasak langsung, demo memasak selebriti bersama koki setempat dan selebriti kuliner internasional. Nikmati makan siang panjang di kebun anggur atau makan malam penggugah selera yang disajikan oleh koki-koki berbeda. Kunjungi pasar petani dan ikuti perayaan di sepanjang tepi sungai Adelaide yang permai. Anggur juga merupakan fokus festival ini, dengan kawasan anggur semacam Barossa Valley, McLaren Vale, Clare Valley, Coonawarra, dan Adelaide Hills menggelar acara cicipan, lelang anggur, serta kelas master hidangan dan anggur.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lovedale Long Lunch]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-lovedale-long-lunch-hl.jpg" alt="Lovedale Long Lunch">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lovedale Long Lunch]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hunter Valley, New South Wales<br />
      Mei</strong><p>
      Acara Hunter Valley ini merupakan makan siang bergaya-progresif, di mana pencinta makanan dan anggur dapat menikmati anggur dan bersantap di sekeliling sejumlah kilang anggur Lovedale sepanjang akhir pekan ketiga di bulan Mei tiap tahun. Beberapa kilang anggur Lovedale bekerja sama dengan restoran Hunter Valley setempat untuk menyajikan dua hari penuh anggur mewah, hidangan gourmet, dan hiburan langsung. Anda dapat beralih dari satu kilang anggur ke kilang anggur yang lain selagi restoran menghidangkan menu lezat untuk disandingkan dengan anggur premium. Acara ini sangat populer dan Anda membutuhkan tiket untuk menghadirinya. Bermalamlah di pondok seniman dan penginapan unik atau hotel mewah dan resor spa di Hunter Valley.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Noosa International Food &amp; Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-noosa-international-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Noosa International Food & Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Hidangan &amp; Anggur Noosa]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      Mei</strong><p>
      Berpusat di <a href="/id/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a> di Sunshine Coast, Queensland, Noosa International Food and Wine Festival adalah salah satu ajang hidangan dan anggur utama di Australia. Festival ini menampilkan jajaran 200 lebih juru masak internasional dan nasional utama, pembuat anggur khas, media hidangan dan anggur kelas atas, pengelola restoran, dan pencinta makanan serius, yang berkumpul di tepi laut di Noosa untuk mencicipi, mengobrol, berdebat, makan, dan memanjakan diri selama 4 hari. Festival ini menampilkan paduan acara seru, termasuk makan siang panjang, cicipan anggur, petualangan jalan makanan, konser, menu penggugah selera, makan malam juru masak tamu, pasar hasil bumi, dan demo serta kelas memasak oleh juru masak selebriti.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[High Country Harvest Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-high-country-harvest-festival-hl.jpg" alt="High Country Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[High Country Harvest Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Victoria<br />
      Mei</strong><p>
      High Country Harvest adalah perayaan kuliner, anggur, dan bir di High Country Victoria yang spektakuler. Dikelilingi Victorian Alps dan terletak di tepi Murray River, kawasan ini merupakan tempat terdapatnya sebagian produsen gourmet terbaik di Australia, pengelola restoran kenamaan, dan pembuat anggur yang diakui internasional. Jalur bersepeda sepanjang lebih dari 100 km membentang di tepi sungai berair jernih, melintasi hutan semak alami dan bentangan alam pegunungan, serta melewati perkebunan anggur, buah hop, kebun buah, dan kebun zaitun. Jalur bersepeda off-road yang tertutup ini menyediakan penghubung sempurna di antara desa-desa kuliner, termasuk Bright, Beechworth, Rutherglen, Milawa, dan Mansfield. Cicipilah mentega buatan-tangan, keju khas, serta bir ringan dan bir keras Australia yang segar dari pegunungan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Savour Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-savour-tasmania-hl.jpg" alt="Savour Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Savour Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart dan kawasan Tasmania<br />
      Mei – Juni</strong><p>
      Sejak diluncurkan ke panggung kuliner di tahun 2009, Savour Tasmania telah berkembang menjadi festival makanan dan minuman tahunan yang sangat dinanti-nanti, dirayakan oleh para pencinta makanan dan dihargai oleh pembuat makanan dan anggur Tasmania. Savour Tasmania mengangkat profil industri makanan dan minuman Tasmania, mempromosikan negara bagian ini sebagai destinasi pengalaman kuliner dan anggur yang unik. Savour Tasmania mengundang sejumlah juru masak yang diakui dunia internasional untuk menyajikan beragam makan malam degustasi yang berfokus pada bahan-bahan alami Tasmania di berbagai restoran dan lokasi acara khusus kelas-dunia. Savour Tasmania juga mencakup Tasmanian Red Wine Weekend yang menampilkan beragam kelas master dan cicipan anggur.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mindil Beach Sunset Market]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-mindil-beach-sunset-market-hl.jpg" alt="Mindil Beach Sunset Market">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mindil Beach Sunset Market]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Darwin, Wilayah Utara<br />
        Mei – Oktober</strong> 
        <p>Setiap Kamis dan Minggu malam ketika matahari terbenam dari Mei hingga Oktober, tepi pantai Darwin semarak dengan <a href="/id/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml" target="_self">Mindil Beach Sunset Markets</a>. Pasar ini menampilkan segudang stan dengan seni, kerajinan, dan hiburan setempat, juga stan sajian masakan dari seluruh dunia. Ragam pedagang yang memenuhi tempat ini mencakup tukang pijat, peramal tarot, pengrajin kulit, seniman pribumi, penjahit baju, dan pembuat perhiasan. Hiburan tersedia berupa teater jalanan langsung gratis, tukang sulap, dan beragam penghibur setempat dan mancanegara. Setelah menelusuri stan-stan, nikmati makan malam piknik di pantai kenamaan dan saksikan matahari tropis yang menakjubkan terbenam di balik Samudra Hindia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Truffle Kerfuffle]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-truffle-kerfuffle-hl.jpg" alt="Truffle Kerfuffle">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Truffle Kerfuffle]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Manjimup, Australia Barat<br />
      Juni</strong><p>
      Australia Barat adalah penghasil jamur truffle terbesar di luar Eropa, dan lebih dari 70% truffle hitam yang dihasilkan di Australia berasal dari kawasan hutan selatan di Australia Barat. Salah satu acara truffle paling bergengsi di negara ini digelar tiap tahun di Manjimup pada bulan Juni. Truffle Kerfuffle menarik ribuan pengunjung ke kawasan ini. Acara meliputi festival sepanjang hari yang memamerkan para juru masak selebriti serta kuliner dan anggur regional, yang memuncak dalam makan malam degustasi gala. Sebaiknya Anda melakukan pemesanan terlebih dahulu. Musim truffle Australia dimulai dari akhir Mei hingga awal September. Manjimup terletak sekitar 300 km dari Perth, di barat daya Australia Barat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra &amp; Capital Region Truffle Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-canberra-and-capital-region-truffle-festival-hl.jpg" alt="Canberra & Capital Region Truffle Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Jamur Truffle Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra dan sekitarnya, Teritorial Ibu Kota Australia<br />
        Akhir Juni – awal Agustus</strong> 
        <p>Musim dingin di Australia menandai mulainya musim truffle di kawasan <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a>, salah satu area utama tumbuhnya jamur truffle di Australia. Pembudidaya truffle, juru masak, restoran, dan pencinta makanan dari segala penjuru berkumpul untuk merayakan musim truffle dan menikmati French Black Truffles yang sangat diminati di Canberra and Capital Region Truffle Festival. Festival mencakup perburuan truffle, kelas master, dan demo memasak oleh juru masak ternama, menu terinspirasi truffle, dan sesi cicip di beberapa restoran dan kilang anggur terbaik di kawasan ini. Ada juga peluang berpartisipasi dalam pengalaman edukatif budidaya truffle dan perbincangan pakar seputar truffle asli Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fireside Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-fireside-festival-hl.jpg" alt="Fireside Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fireside Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/canberra/act-fireside-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia<br />
      Agustus</strong><p>
      Fireside Festival, yang digelar sepanjang bulan Agustus, penuh dengan pengalaman musim dingin Belahan Bumi Selatan yang hangat; dari makan malam degustasi dan cicipan anggur hingga pertunjukan. Di berbagai tempat di seluruh Canberra, Anda dapat menyeruput anggur iklim dingin yang mewah, mencoba kelezatan dari kawasan ini, bertemu seniman setempat penuh semangat, atau sekadar bersantai di depan perapian terbuka. Beberapa acara khusus mencakup makan malam sepanjang 100 mil, yang menyajikan bahan-bahan setempat segar yang berasal dari radius 100 mil dari kota ini; juga kelas master anggur. Ikuti Poacher’s Way tepat di luar Canberra, dan Anda akan temukan sekitar 140 kebun anggur dan 33 kilang anggur yang tersebar di seluruh pedesaan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barossa Gourmet Weekend]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-barossa-gourmet-weekend-hl.jpg" alt="Barossa Gourmet Weekend">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Gourmet Weekend]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Barossa Valley, Australia Selatan<br />
      Agustus</strong><p>
      Barossa Gourmet Weekend, yang digelar di bulan Agustus di kawasan anggur Barossa Valley yang diakui dunia, adalah perayaan citarasa sejati. Festival ini menampilkan lebih dari 30 acara sepanjang tiga hari, termasuk cicipan makanan dan anggur, acara gembira bagi keluarga, menu dan aktivitas khusus anak-anak, pasar seniman, hiburan langsung, makan malam degustasi dan acara gourmet akrab, kelas memasak, serta kelas master anggur. Barossa Gourmet Weekend menyajikan pemahaman akan kekayaan budaya kuliner dan anggur dari kawasan anggur Barossa Valley yang bersejarah. Dari hari perayaan kilang anggur besar untuk dipesan hingga acara akrab, akhir pekan ini menawarkan sesuatu bagi segala selera dan usia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Asian Food Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-asian-food-festival-hl.jpg" alt="Asian Food Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Asian Food Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      September – Oktober</strong><p>
      Bersantap di Melbourne menjadi semarak dengan citarasa pedas dan sarat bumbu, manis dan asam, dan segala rasa lain di Asian Food Festival sepanjang bulan di Melbourne. Festival ini menampilkan program acara kuliner gaya-Asia di lebih dari 50 restoran di seluruh Melbourne, juga di Chinatown Melbourne yang semarak di Little Bourke Street serta sejumlah tempat lain. Rayakan warisan multi-budaya Melbourne dengan masakan Cina, Jepang, Korea, Malaysia, Thailand, dan Vietnam. Tersedia pesiar bertema makanan Asia, makan malam progresif, dan tur khusus ke Chinese Museum, beserta pertunjukan tari dan berbagai acara unik lainnya. Chinatown gemerlap sepanjang Mid Autumn Lantern Festival.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Good Food Month]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-good-food-month-hl.jpg" alt="Good Food Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Good Food Month]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Canberra, Melbourne, Brisbane<br />
      Oktober – November</strong><p>
      Sepanjang Oktober dan November, pencinta makanan dapat merayakan festival makanan terbesar di Australia selama Good Food Month di Sydney, Melbourne, Canberra, dan Brisbane. Good Food Month memamerkan ragam bakat kuliner Australia yang luar biasa banyaknya, dengan segalanya dari pesta santap mewah yang disajikan oleh sebagian juru masak terkemuka dunia, hingga festival luar-ruangan gratis ramah-keluarga. Acara kuliner dan anggur sepanjang bulan ini memamerkan sebagian restoran terkemuka di Australia dan menyajikan hasil bumi setempat dari tiap Negara Bagian dan kawasannya. Good Food Month digelar di Sydney dan kawasan New South Wales; Canberra; dan Brisbane beserta kawasan Queensland di bulan Oktober; dan Melbourne beserta kawasan Victoria di bulan November.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Margaret River Gourmet Escape]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-margaret-river-gourmet-escape-hl.jpg" alt="Margaret River Gourmet Escape">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Margaret River Gourmet Escape]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Margaret River, Australia Barat<br />
      November</strong><p>
      Margaret River Gourmet Escape adalah ajang hidangan dan anggur empat hari yang menarik juru masak, kritikus hidangan dan anggur, serta selebriti internasional dan Australia terbaik di dunia. Selama empat hari, ada kelas master, cicipan dari kebun anggur kelas-dunia, restoran dadakan, demo masak, teater anggur, program padu-padan anggur, dan musik langsung yang digelar dengan latar pantai yang menakjubkan di <a href="/id/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">Margaret River Wine Region</a>. Restoran dan kilang anggur setempat dapat ditemukan di sepanjang beberapa rute berkendara anggur yang ditentukan. Margaret River Gourmet Escape menawarkan peluang untuk menghabiskan beberapa hari bersama juru masak internasional di salah satu kawasan makanan dan minuman paling diakui dunia di Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Taste of Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-taste-of-melbourne-hl.jpg" alt="Taste of Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste of Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      November</strong><p>
      Ikuti lebih dari 24.000 pencinta kuliner dalam perayaan ajang santap Melbourne yang beragam, digelar sepanjang 4 hari di bulan November di lahan Albert Park di Melbourne. Restoran-restoran terbaik dan terbaru di Melbourne menciptakan menu khusus untuk hidangan cicipan dalam acara ini, memamerkan bahan-bahan musiman dan premium setempat. Pelajari cara menjadi pakar pencampur minuman dalam kelas master koktil, atau sommelier di Wine Theatre. Cobalah kelihaian Anda dalam kelas memasak bersama juru masak master. Sesi makan siang dan malam harian berlangsung sepanjang 4-5 jam untuk memberi Anda kesempatan mencicipi berbagai hidangan dan berkeliling. Tiket harus dibeli di depan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasmanian Beerfest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasmanian-beerfest-hl.jpg" alt="Tasmanian Beerfest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tasmanian Beerfest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart, Tasmania<br />
      November</strong><p>
      Festival bir terbesar di Australia mengubah tepi pantai Hobart menjadi dunia bir butik dan buatan sendiri setiap bulan November. Ini bukan sekadar bir lokal Australia. Pabrik bir besar dan kecil dari seluruh Tasmania, Australia, dan mancanegara hadir untuk memamerkan bir terbaik mereka. Princes Wharf disulap menjadi kebun bir tepi pantai selama dua hari penuh musik dan hiburan langsung. Temui para pembuat bir dan dapatkan kiat seputar cicipan bir. Cobalah cuka apel buatan sendiri yang lezat serta hasil bumi setempat Tasmania. Apa pun minat Anda, rekreasi maupun profesional, Tasmanian International Beerfest menawarkan peluang luar biasa untuk melarutkan diri Anda di lebih dari 100 bir butik.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Taste Festival di Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasmanias-taste-festival-hl.jpg" alt="Tasmania's Taste Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste Festival di Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/tas-taste-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart, Tasmania<br />
      Desember</strong><p>
      Sambutlah Tahun Baru di <a href="/id/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Tasmania's Taste Festival</a>, ajang utama yang memamerkan makanan dan anggur Tasmania, digelar tiap tahun di tepi pantai <a href="/id/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a> selama musim Tahun Baru setiap Januari. Hidangan khas Tasmania, seperti sari laut segar, keju Bruny Island, dan buah beri Bicheno barulah beberapa kelezatan yang ditawarkan. Ini juga peluang untuk mencicipi anggur iklim dingin yang terkenal di Tasmania, whisky malt yang disuling dengan peat, serta bir butik. Festival ini juga menampilkan beragam hidangan internasional yang dimasak dengan hasil bumi segar dari Tasmania. Taste Festival bertepatan dengan akhir <a href="/id/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">Balapan Yacht Sydney ke Hobart</a>, yang makin memeriahkan perayaan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>