<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14373" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ajang-ajang utama di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/major-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-major-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ajang-ajang utama di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-major-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-major-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dari perayaan gourmet dan pameran seni hingga olahraga penuh aksi, Australia menjadi tuan rumah berbagai ajang kelas dunia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Malam Tahun Baru, Federation Square, Melbourne, VIC. &copy; Tourism Victoria]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Ajang-ajang utama di Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Ajang-ajang utama di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Dari perayaan gourmet dan pameran seni hingga olahraga penuh aksi, Australia menjadi tuan rumah berbagai ajang kelas dunia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Ajang-ajang utama di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Dari festival hidangan dan anggur internasional dan pameran seni hingga balap sepeda dan lari maraton penuh aksi, Australia menjadi tuan rumah berbagai ajang kelas dunia. Ikuti serunya kriket, rugby, atau tenis internasional yang dipertandingkan di mana-mana di Australia sepanjang tahun. Ada segala jenis festival, dari komedi sampai opera, dan banyak acara untuk penggemar olahraga. Saksikan kapal yacht berlayar dari Sydney Harbour atau menuju Hobart yang bersejarah dalam balap Sydney ke Hobart. Jadilah bagian dari ajang Grand Prix Formula 1 yang memompa adrenalin di Melbourne. Perayaan khas Australia lainnya meliputi Australia Day dan pesta kembang api Malam Tahun Baru yang spektakuler di Sydney serta Mardi Gras yang meriah.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tour Down Under]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-santos-tour-down-under-hl.jpg" alt="Tour Down Under">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tour Down Under]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/tour-down-under.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide dan wilayah Australia Selatan<br />
        Januari</strong>
        <p>Sejumlah pembalap sepeda profesional terbaik dunia bersaing di <a href="/id/explore/events/tour-down-under.xml" target="_self">Tour Down Under</a> pada bulan Januari. Inilah ajang pertama tahun ini dalam Union Cycliste Internationale (UCI) Pro Tour keliling dunia, dengan balapan yang berlangsung enam hari melintasi <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> dan <a href="/id/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>. Saksikan para pembalap sepeda melesat melintasi Adelaide Hills atau di sepanjang jalur pedesaan yang permai di <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> atau Semenanjung Fleurieu. Ribuan penonton hadir untuk menyaksikan babak final balapan melintasi jalanan Adelaide. Kunjungi Tour Village dan Bike Expo serta temui langsung para pembalap dan tim selagi mereka bertanding untuk memenangkan jersey pemimpin yang diidamkan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Terbuka [Grand Slam Asia Pasifik]]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australian-open-hl.jpg" alt="Australian Open [The Grand Slam of Asia Pacific]">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australia Terbuka]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/australian-open.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Januari</strong>
        <p>Para petenis utama dunia datang ke Melbourne Park di bulan Januari untuk <a href="/id/explore/events/australian-open.xml" target="_self">Australia Terbuka</a>, Grand Slam Asia-Pasifik dan kejuaraan Grand Slam pertama dalam musim tenis. Selagi para bintang tenis internasional bertanding memperebutkan piala yang mereka idamkan di lapangan, perayaan terus berlangsung tanpa henti. Ada konser musik malam dan hiburan langsung yang terus tersaji di dalam dan luar lapangan. Australia terbuka adalah ajang olahraga yang memadukan kegembiraan dan kenikmatan tenis dengan aktivitas sosial dan budaya yang merayakan kecintaan Australia pada pesona luar ruangan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australia-day-hl.jpg" alt="Australia Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/australia-day.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional<br />
        Januari</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Australia Day</a> menandai peringatan hari Captain Arthur Phillip pertama kali menancapkan bendera Britania di Sydney Cove pada 26 Januari 1788. Hari ini merupakan libur nasional, dengan ratusan ajang kecil maupun besar diselenggarakan di seluruh negeri. Di <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, ribuan orang berkumpul di pesisir Sydney Harbour untuk menyambut perayaan di perairan. Di berbagai desa dan kota, ada sarapan bersama, pesta pantai, tari corroboree dan konser, parade dan pawai, ajang olahraga, pameran budaya dan sejarah, serta pertunjukan kembang api. Upacara kewarganegaraan digelar untuk menyambut penduduk baru. Inilah hari bagi rakyat Australia untuk merayakan segala kebaikan menjadi warga Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Makanan dan Anggur Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Melbourne Food and Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Makanan dan Anggur Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne dan kawasan Victoria<br />
        Maret</strong>
        <p>Ribuan pencinta hidangan dan anggur memanjakan diri tiap tahun dalam acara kelas-dunia yang menampilkan lebih dari 300 ajang selama <a href="/id/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml" target="_self">Melbourne Food and Wine Festival</a> di bulan Maret. Jaringan restoran, jalan kecil, ruang bawah tanah, dan <a href="/id/explore/cities/melbourne/melbourne-rooftop-culture.xml" target="_self">puncak gedung</a> di seluruh kota Melbourne dan kawasan Victoria menyajikan yang terbaik untuk perayaan hidangan dan anggur tahunan yang diakui mancanegara ini. Nikmati hasil bumi musiman segar, pasar makanan yang ramai, restoran pemenang penghargaan, pakar pembuat anggur, dan keramahan yang hangat. Reputasi bergengsi festival ini menarik tokoh-tokoh kuliner dan anggur terbesar di dunia untuk ikut serta dalam acara, bersama para koki utama, pengelola restoran, pembuat anggur, peramu anggur, produsen, dan pengrajin dari Victoria sendiri. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Formula 1 Australian Grand Prix]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-formula1-australian-grand-prix-hl.jpg" alt="Formula 1 Australian Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Formula 1 Australian Grand Prix]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Maret</strong>
        <p>Ikuti keramaian selama 4 hari penuh aksi seru selagi para pembalap dan mobil tercepat memeriahkan Melbourne dan sirkuit Albert Park pada <a href="/id/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Formula 1 Australian Grand Prix</a> di bulan Maret. Australian Grand Prix adalah balap pembuka untuk musim Formula 1. Aksi luar-lintasan juga sama serunya, dengan berbagai demo, zona pameran, dan penampilan dirgantara oleh Royal Australian Air Force. Hiruk pikuk dari tribun penonton sama menggelegarnya dengan raungan mobil selagi para pembalap melesat dengan kecepatan 300 km/jam. Ajang ini memuncak dalam grand finale hiburan pasca-balapan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne International Comedy Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-international-comedy-festival-hl.jpg" alt="Melbourne International Comedy Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Komedi Internasional]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/australian-events/culture-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Maret</strong>
        <p>Melbourne International Comedy Festival adalah salah satu dari tiga festival komedi terbesar di dunia dan yang terbesar di belahan bumi selatan. Selama 3,5 minggu tiap tahun, <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> menjadi pusat dunia komedi dengan acara padat berupa komedi tunggal, kabaret, teater, pertunjukan jalanan, film, televisi, radio, dan seni visual. Dengan dihadiri lebih dari 600.000 orang, ajang ini kini menjadi salah satu <a href="/id/explore/australian-events/culture-events.xml" target="_self">acara budaya terbesar</a> di Australia. Tersedia suguhan bagi setiap pencinta komedi dengan aksi komedi terbaik, lokal dan internasional, yang ditampilkan di berbagai tempat dalam berbagai bentuk dan ukuran di seisi kota. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera di Sydney Harbour]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-opera-on-the-harbour-hl.jpg" alt="Opera on Sydney Harbour">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera di Sydney Harbour]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/opera-sydney-harbour.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Maret/April</strong>
        <p>Resapi megahnya opera ternama di dunia yang disajikan dengan latar Sydney Harbour yang menawan, dengan pemandangan menakjubkan ke <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/sydney-product9.htm" target="_blank">Sydney Opera House</a> dan Sydney Harbour Bridge. <a href="/id/explore/events/opera-sydney-harbour.xml" target="_self">Pagelaran luar ruangan tahunan oleh Opera Australia</a> ini menyajikan latar luar biasa, kostum indah, pencahayaan memukau, dan sebagian dari opera yang disukai dunia, semua dipertunjukkan di panggung raksasa gemerlap yang sengaja dibuat untuk acara ini di Sydney Harbour. Opera Australia adalah perusahaan opera nasional Australia dan organisasi seni pertunjukan terbesar dan tersibuk di Australia, yang menggelar lebih dari 600 pertunjukan opera per tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney Royal Easter Show]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-sydney-royal-easter-show-hl.jpg" alt="Sydney Royal Easter Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Royal Easter Show]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Maret/April</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml" target="_self">Sydney Royal Easter Show</a> adalah ajang tahunan terbesar di Australia. Inilah pameran <a href="/id/explore/australian-events/culture-events.xml" target="_self">khas budaya</a>, warisan, dan keunggulan agrikultur Australia, yang memadukan kompetisi dan aktivitas edukatif kelas dunia dengan kemeriahan acara karnaval, hiburan, serta pengalaman hidangan dan anggur lezat sepanjang hari penuh kegembiraan bersama keluarga atau sahabat. Desa dan kota berpadu dalam menghormati warisan agrikultur Australia ini. Dari hiburan arena utama malam bertema Australia dan rangkaian rodeo internasional sampai pertunjukan terjun bebas dan bersepeda serta lokakarya sirkus, Sydney Royal Easter Show amat mengasyikkan bagi kaum muda dan mereka yang berjiwa muda. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Vivid Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-vivid-sydney-hl.jpg" alt="Vivid Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Vivid Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/vivid-sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Juni</strong>
        <p>Tiap tahun, kota Sydney berubah menjadi lautan cahaya, musik, dan ide spektakuler saat <a href="/id/explore/events/vivid-sydney.xml" target="_self">Vivid Sydney</a> meramaikan kota ini di malam hari. Mewarnai kota dengan kreativitas dan inspirasi, kekhasan Vivid Sydney mencakup pencahayaan layar-layar Sydney Opera House yang sangat tersohor; pertunjukan para musisi lokal dan internasional di Sydney Opera House, dan Vivid Ideas Exchange, yang menyajikan perbincangan dan debat publik dari para pemikir global yang kreatif. Selama 18 hari, kaum kreatif, profesional perusahaan, keluarga, dan orang dari segala generasi menikmati cuaca musim dingin Sydney yang sejuk dan melarutkan diri dalam pertunjukan yang sungguh spektakuler ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[British Lions 2013]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-british-lions-2013-hl.jpg" alt="British Lions 2013">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[British Lions 2013]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/british-lions-2013.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional<br />
        Juni</strong>
        <p>Tim rugby British and Irish Lions akan melakukan <a href="/id/explore/events/british-lions-2013.xml" target="_self">tur di Australia</a> pada bulan Juni dan Juli 2013. Tur ini hanya berlangsung di Australia tiap 12 tahun, jadi ajang ini tidak boleh dilewatkan oleh semua pencinta rugby. Seleksi anggota tim British and Irish Lions merupakan penghormatan tertinggi bagi para pemain dari Inggris, Skotlandia, Irlandia, dan Wales. Bagi atlet mancanegara dari belahan bumi selatan, ini juga merupakan kehormatan besar dan peluang yang biasanya hanya datang sekali sepanjang karir. Pertandingan akan digelar di Sydney, Perth, Brisbane, Canberra, Melbourne, dan Newcastle. Inilah ajang rugby terbesar yang akan mengguncang Australia sejak Rugby World Cup tahun 2003. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival lari di Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australias-running-festivals-hl.jpg" alt="Australia's running festivals">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival lari di Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/australias-running-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional<br />
        Juli - Oktober</strong>
        <p>Ikut berlomba atau sekedar meramaikan, Anda pasti menyukai serunya <a href="/id/explore/events/australias-running-events.xml" target="_self">lomba lari dan maraton di Australia</a>. Berpaculah melewati air terjun, taman nasional yang rimbun, dan debur ombak Southern Ocean di Great Ocean Road Marathon. Bergabung bersama pelari papan atas dan pelari santai dari seluruh dunia dalam ajang Maraton Bandara Gold Coast yang ternama, di mana ribuan penonton memenuhi tepi lintasan antara Broadwater dan Burleigh Heads. Pada bulan Agustus, jalanan Sydney pun semarak dengan City to Surf, ajang lari terbesar di dunia. Melbourne Marathon digelar bulan Oktober. Ada festival lari di hampir seluruh Negara Bagian dan Wilayah Australia bagi pelari pemula hingga profesional. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Floriade]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-floriade-hl.jpg" alt="Floriade">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Floriade]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/floriade.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Wilayah Ibu Kota Australia<br />
        September - Oktober</strong>
        <p>Selama 30 hari penuh keharuman pada bulan September dan Oktober, <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> semarak dengan jutaan bunga yang mekar selama <a href="/id/explore/events/floriade.xml" target="_self">Floriade</a>, festival bunga terbesar di Australia. Foto-foto luar biasa diambil ketika bebungaan merekah dari kuncup. Tiap tahun menghadirkan tema berbeda. Ini menjadi tambahan musiman yang menarik pada kebun hijau dan taman alami Canberra. Resapi warna-warni bunga selagi menelusuri stan pasar dan gourmet. Hadiri lokakarya, pameran, dan pertunjukan konser. Pelajari seni berkebun, nikmati film, atau ikuti Floriade Trail ke berbagai galeri, monumen, dan tujuan wisata di ibu kota negara. Floriade dihadiri oleh lebih dari 400.000 pengunjung lokal, antar negara bagian, dan internasional tiap tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[AFL - Babak Final Australian Football League]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-afl-hl.jpg" alt="AFL - The Australian Football League Finals Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[AFL]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/afl-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional; Melbourne, Victoria<br />
        September</strong>
        <p>Dari Maret sampai September, tim-tim <a href="/id/explore/events/afl-events.xml" target="_self">Australian Rules Football (AFL)</a> berjuang untuk masuk delapan besar dan lolos kualifikasi ke babak final yang digelar di Melbourne bulan September. AFL merupakan liga olahraga yang paling banyak diminati di Australia, yang memiliki tim dengan pendukung antusias di Sydney, Adelaide, Perth dan Brisbane. Hampir 95.000 penggemar memenuhi tempat di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/melbourne-product6.htm" target="_blank">Melbourne Cricket Ground (MCG)</a> untuk pertandingan final, sedang jutaan orang menyaksikannya di seluruh dunia lewat televisi. Tidak ada yang seperti menghadiri pertandingan final di sana. Seluruh kota menikmati suasana karnaval saat para penggemar menyoraki tim mereka untuk meraih kemenangan. Betul-betul pengalaman Australia yang amat unik. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Cup Carnival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-cup-carnival-hl.jpg" alt="Melbourne Cup Carnival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Cup Carnival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        November</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml" target="_self">Melbourne Cup Carnival</a> adalah ajang pacuan kuda paling meriah di dunia. Festival pacuan kuda, mode dan kegembiraan ini dimulai bulan September dan berlangsung sampai pertengahan November. Flemington Racecourse adalah tempat penyelenggaraan hari pacuan ternama, seperti Derby Day, Melbourne Cup, dan Oaks Day. Melbourne Cup, yang digelar Selasa pertama bulan November, adalah fokus utama karnaval dan liburan nasional di <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>. Sebagian besar penduduk Australia berhenti untuk menonton atau mendengar pacuan ini, tapi hadir di tengah 100.000 lebih penonton untuk menyaksikan ajang unik ini, tiada bandingnya. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Balap Kapal Yacht dari Sydney ke Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-sydney-to-hobart-yacht-race-hl.jpg" alt="Sydney to Hobart Yacht Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Balap Kapal Yacht dari Sydney ke Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales; Hobart, Tasmania<br />
        Desember</strong>
        <p>Dimulai pada Boxing Day [26 Desember] tiap tahun, balap kapal <a href="/id/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">Sydney ke Hobart</a> merupakan tradisi musim panas Australia. Kapal besar hingga pembalap akhir pekan ikut serta dalam ajang ini, yang dimulai dari Nielsen Park di Sydney Harbour dan menempuh jarak lebih dari 1.100 km ke garis finish di <a href="/id/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>, Tasmania. Balapan berakhir tepat pada perayaan Malam Tahun Baru di kota ini. Anda tidak perlu menjadi pelaut untuk menikmati balap kapal yacht dari Sydney menuju Hobart. Mulainya ajang penuh warna ini dapat dilihat dari berbagai titik yang memadai di sekitar Sydney Harbour. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Malam Tahun Baru]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-new-years-eve-hl.jpg" alt="New Years Eve">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Malam Tahun Baru]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional<br />
        Desember</strong>
        <p>Di Australia, Natal dan <a href="/id/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Tahun Baru</a> dirayakan di tengah musim panas. Tersaji berlimpah perayaan, termasuk nyanyian Natal di taman kota, pertandingan olahraga seru, perayaan luar ruangan yang meriah, dan ajang budaya kelas dunia. Di seluruh penjuru negeri, ada beragam cara untuk menikmati gaya hidup Australia dan bertemu dengan penduduk setempat. Sydney gemerlapan dengan acara kelas dunia dan pertunjukan kembang api tengah malamnya yang spektakuler di Sydney Harbour Bridge. Ada pesta pinggir sungai di Melbourne dan <a href="/id/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a>; juga ada pesta taman di <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> dan Adelaide. Hobart menyambut para pembalap Balap Kapal Sydney ke Hobart dengan kembang api di pesisir bersejarahnya. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/australian-events/food-wine-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ajang Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>