<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14085" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Peristiwa alam di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/natural-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-natural-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Peristiwa alam di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-natural-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-natural-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pelajari tentang peristiwa alam di Australia. Dari pembiakan koral dan migrasi paus sampai Staircase to the Moon, Australia penuh beragam daya tarik alam.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Bersnorkel, Port Douglas, QLD. &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[peristiwa alam di australia, peristiwa alami di australia, tujuan wisata alami di australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Peristiwa alam Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Australia adalah negeri penuh keindahan yang kaya dan langka, nyata dalam beragam peristiwa alam spektakuler kami.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Peristiwa alam di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Dari enam musim di Kakadu hingga Phantom Falls di Blue Mountains, Australia memiliki aneka ragam peristiwa indah sepanjang tahun untuk mendekatkan pengunjung pada alam Australia yang menawan. Saksikan burung, tanaman, dan hewan yang tak ditemukan di tempat lain. Ada juga 15 keajaiban yang terdaftar dalam Warisan Dunia dan lebih dari 500 taman nasional. Saksikan koral berkembang biak atau penyu menetas di Great Barrier Reef atau Ningaloo Reef. Pergilah melihat paus atau berjalan di tengah hamparan bunga liar yang cantik. Pandang ‘Staircase to the Moon’ di Kimberley. Australia juga menarik untuk mengamati burung, dengan banyak spesies migrasi yang mengunjungi pantai kami.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bunga liar merekah]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-wildflowers-hl.jpg" alt="Wildflowers in bloom">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bunga liar merekah]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tempat: New South Wales, ACT, Victoria, Australia Barat, Australia Selatan<br />
      Waktu: Januari; Juni – November; Agustus – Desember</strong><p>
      Pada saat tertentu sepanjang tahun dan di berbagai lokasi di Australia, Anda dapat menjumpai hamparan bunga liar asli Australia merekah semarak memenuhi bentang alam. Pada Januari, bunga liar alpen bersemi menakjubkan di <a href="/id/explore/icons/alps.xml" target="_self">Australian Alps</a>. Dari Juni sampai November, lebih dari 12.000 spesies <a href="/id/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml" target="_self">bunga liar</a> tampak bermekaran di seantero Australia Barat, termasuk ratusan spesies anggrek yang cantik. Lebih dari 100 varietas bunga liar dapat dilihat di <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a> di Australia Selatan, banyak yang unik hanya ada di pulau itu. Bunga liar Australia yang paling umum dan populer antara lain wattle, bottlebrush, melaleuca, banksia, dan bunga cakar kanguru.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Horizontal Falls]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-horizontal-falls-hl.jpg" alt="The Horizontal Falls">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Horizontal Falls]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tempat: Australia Barat, Talbot Bay, Kimberley<br />
      Waktu: Maret - Mei</strong><p>
      Di tengah Talbot Bay di Buccaneer Archipelago di <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">wilayah Kimberley</a> tersaji fenomena alam Horizontal Waterfalls, yang digambarkan oleh ahli alam Sir David Attenborough sebagai 'salah satu keajaiban alam terhebat di dunia'. Efek air terjun hingga ketinggian 5 meter terbentuk saat air laut didesak melewati celah sempit McLarty Range yang berusia 1,8 miliar tahun. Tiap kali terjadi pergantian pasang surut, arah arus air itu berbalik, menimbulkan pusaran air raksasa di sisi yang lain. Temukan pemandangan terbaik perairan biru-hijau menderas di antara bukit-bukit berbatu kemerahan dengan penerbangan wisata atau kapal sewaan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Phantom Falls]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-phantom-falls-hl.jpg" alt="The Phantom Falls">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Phantom Falls]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tempat: New South Wales, Jamison Valley, Greater Blue Mountains<br />
      Waktu: Maret – Mei/September – November</strong><p>
      Selama musim gugur dan semi, Anda akan berpeluang melihat fenomena misterius Phantom Falls di <a href="/id/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a>. Peristiwa alam ini tercipta oleh udara di Jamison Valley yang terhangatkan oleh cahaya matahari dan naik untuk berpadu dengan udara yang lebih dingin di Megalong Valley. Ini membentuk tirai kabut yang menciptakan efek 'air terjun' selebar 800 m dan setinggi 50 m, yang turun perlahan dan dramatis dari tebing ke lembah. Kadang, di malam hari, 'air terjun' ini berbalik arah, menghasilkan pemandangan luar biasa di bawah bulan purnama.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Staircase to the Moon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-staircase-moon-hl.jpg" alt="Staircase to the Moon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Staircase to the Moon]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tempat: Australia Barat, Broome, Kimberley<br />
        Waktu: Maret – Oktober</strong>
        <p>Tiap tahun, dari Maret sampai Oktober, bila cuacanya tepat, Staircase to the Moon yang mistis terbentuk selama tiga malam tiap bulan di barat laut <a href="/id/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Barat</a>. Fenomena alam ini terjadi bila bulan purnama mengangkasa di atas bentangan lumpur saat air surut, menciptakan ilusi optis seperti anak tangga menuju ke bulan. Tempat pengamatan terbaik ada di Roebuck Bay di <a href="/id/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a>, selain di beberapa lokasi di Kimberley, termasuk Cooke Point di Port Hedland, Lookout di Cossack, Hearson's Cove dekat Karratha, dan Sunrise Beach di Onslow. Pasar malam setempat sering digelar di Broome sekitar tanggal ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pembiakan koral]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-coral-spawning-hl.jpg" alt="Coral spawning">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pembiakan koral]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tempat: Ningaloo Reef &amp; Shark Bay, Australia Barat; Great Barrier Reef, Queensland<br />
      Waktu: Maret – April; Oktober – Desember</strong><p>
      Tiap tahun, di bulan Maret atau April, setelah purnama, <a href="/id/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a> gemerlap oleh 200 lebih spesies koral yang berkembang biak, menciptakan keajaiban bawah-laut yang luar biasa hingga samudra berkilau merah muda. Tak lama kemudian, hiu paus yang ramah tiba untuk makan di perairan yang kaya. Hiu paus berenang dari Exmouth dan Coral Bay dari pertengahan Maret hingga pertengahan Juli. Pesona pembiakan koral juga berlangsung beberapa malam saja di Great Barrier Reef antara Oktober hingga Desember. Ikuti bersnorkel malam hari atau tur selam skuba untuk menyaksikan pesonanya dari dekat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Migrasi burung]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-bird-migration-hl.jpg" alt="Bird migrations">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Migrasi burung]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tempat: New South Wales, Bentang Alam Nasional Greater Blue Mountains<br />
        Waktu: April; Juli – Januari; Agustus - November</strong>
        <p>Australia adalah persinggahan musiman tahunan bagi beragam spesies burung migrasi yang menakjubkan. Tiap April, Penguin Kecil kembali ke Kangaroo Island untuk berpasangan. Sejumlah besar populasi juga ditemukan di Montague Island, tempat penguin membesarkan anak dari Juli sampai Januari. </p>
        <p>Burung migrasi Little Tern mencapai <a href="http://www.australia.com/campaigns/nationallandscapes2/id/AustraliasCoastalWilderness.htm" target="_blank">Belantara Pesisir Australia</a> akhir Oktober setelah terbang jauh dari Eurasia. Tanjung di Mallacoota adalah tempat yang baik untuk melihat koloni ini sebelum mereka pindah di bulan Maret. </p>
        <p>Dari Agustus - November, langit biru cerah Australia Barat dipenuhi kerumunan burung migrasi yang berputar melintasi negara bagian ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penyu bersarang dan menetas]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-turtle-nesting-hl.jpg" alt="Turtle nesting and hatching">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penyu bersarang dan menetas]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tempat: Great Barrier Reef, Queensland; Ningaloo Reef &amp; Shark Bay, Australia Barat; Broome, Kimberley, Australia Barat<br />
      Waktu: September – April</strong><p>
      Kepulauan dan pantai di <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> adalah tujuan pengungsian musiman bagi 6 dari 7 spesies penyu laut di dunia: Hijau, Tempayan, Sisik, Pipih, Olive Ridley, dan Belimbing, yang merapat ke pesisir pada waktu dan lokasi berbeda antara November dan April. Pada saat bersamaan, penyu Hijau, Tempayan, dan Sisik pergi ke pesisir malam-malam untuk bertelur di pantai dekat Ningaloo Reef. Penyu Pipih dapat dilihat bersarang dan menetas di Eco Beach, di utara Broome di wilayah Kimberley, Australia Barat, antara November dan Januari. Pengunjung dapat mengikuti program konservasi sukarela yang dikelola Conservation Volunteers Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Migrasi paus besar]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-whale-migration-hl.jpg" alt="Great whale migration">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Migrasi paus besar]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tempat: Pesisir Utara, Selatan, Timur Australia<br />
        </strong><strong>Waktu: Mei – November</strong>
        <p>Tiap musim dingin, paus bungkuk dapat terlihat dari banyak tempat sepanjang pesisir timur dan barat Australia saat bermigrasi ke utara dari perairan makanan mereka yang dingin di Antartika ke lautan yang lebih hangat untuk berpasangan dan melahirkan. Untuk <a href="/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml" target="_self">menyaksikan paus dari dekat</a>, ikuti pelayaran melihat-ikan-paus yang terakreditasi. Di cagar alam paus Head of Bight dan Victor Harbor di <a href="/id/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>, paus selatan datang untuk mengasuh anak mereka. Paus biru yang langka kadang dapat terlihat di Geographe Bay di Australia Barat dan Portland di Victoria. Di Great Barrier Reef, Anda dapat berenang bersama paus minke kerdil yang ramah, pengalaman yang tiada duanya. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Musim salju]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-snow-season-hl.jpg" alt="Snow season">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Musim salju]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tempat: New South Wales/ACT/Victoria, Australian Alps<br />
      Waktu: Juni – September</strong><p>
      Memang sulit dibayangkan, tapi Australia juga mengalami salju di musim dingin. Berski di Australia dilakukan di kawasan pegunungan di negara bagian New South Wales, Victoria, <a href="/id/explore/states/tas/tas-winter-secrets.xml" target="_self">Tasmania</a> dan Wilayah Ibu Kota Australia selama bulan Juni - September. Australia memiliki beberapa resor ski menuruni bukit yang sangat memadai, termasuk yang tertinggi, Thredbo dan Perisher, di New South Wales dan Mount Hotham, Falls Creek dan Mount Buller di <a href="/id/explore/states/vic/vic-snow-play.xml" target="_self">Victoria</a>. Ski lintas alam populer di berbagai taman nasional, seperti Kosciuszko National Park dan Alpine National Park, dan juga dapat dilakukan di <a href="/id/explore/icons/namadgi.xml" target="_self">Namadgi National Park</a> serta di <a href="/id/explore/icons/tas-wilderness.xml" target="_self">Belantara Tasmania</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Enam musim]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-six-seasons-hl.jpg" alt="Six seasons">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Enam musim]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tempat: Top End, Wilayah Utara<br />
      Waktu: Sepanjang tahun</strong><p>
      Di <a href="/id/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu National Park</a>, suku Bininj setempat menafsirkan enam musim yang berbeda, masing-masing dengan perspektif yang sangat berlainan di negeri ini. Sekitar April, gemuruh air terjun dan kilat yang menyilaukan menandakan datangnya <em>Banggerreng</em> atau 'musim badai’. Angin kering mendatangkan musim lembab  <em>Yegge</em> antara Mei-Juni. <em>Wurrgeng</em> dari pertengahan Juni sampai pertengahan Agustus adalah 'musim dingin,' tapi suhu masih berkisar 30&deg;C. Dari Agustus sampai Oktober, tibalah panas dan keringnya <em>Gurrung</em>. Awan petir menandakan kembalinya <em>Gunumeleng</em>, musim pra-muson dari Oktober sampai Desember. Desember sampai Maret adalah <em>Gudjewg</em> atau muson, atau musim 'hujan,' di mana sering terjadi hujan deras.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/things-to-do/natural-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>