<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14084" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara regional dan pedalaman di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/regional-outback-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-regional-and-outback-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara regional dan pedalaman di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-regional-and-outback-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-regional-and-outback-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan berbagai ajang regional dan Pedalaman yang menanti Anda di Australia. Anda tidak akan menemukan aneka festival unik ini di tempat lain.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Ord Valley Muster, WA. &copy; Caleb Davenport.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[ajang pedalaman, balap pedalaman]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara regional dan pedalaman Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Pedalaman Australia yang terpencil memiliki beragam ajang Australia yang unik.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara regional dan pedalaman di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Ruang terbuka luas di Australia menjadi latar bagi sebagian ajang unik Australia yang tidak akan Anda temukan di tempat lain. Ikuti Kangaroo Island Gourmet Gallop atau Alice Springs Camel Cup. Man from Snowy River Bush Festival, Ord Valley Muster, dan Mount Isa Rodeo akan memberi Anda gambaran kehidupan di hutan semak Australia yang luas. Saksikan Opera di padang rumput atau kebun anggur, atau nikmati Natal di bulan Juli di segarnya Blue Mountains. Telusuri suasana bawah tanah di Coober Pedy Opal Festival. Cicipi Tastes of the Outback di Australia Selatan atau ikuti kegembiraan Birdsville Races di Queensland.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island Gourmet Gallop]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-outback-events-kangaroo-island-hl.jpg" alt="Kangaroo Island Gourmet Gallop">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island Gourmet Gallop]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kangaroo Island, Australia Selatan<br />
      Januari</strong><p>
      Kangaroo Island Gourmet Gallop memadukan serunya hari pacuan kuda dengan perayaan hasil bumi gourmet khas Kangaroo Island yang terkenal, termasuk sari laut, daging domba, minyak zaitun, madu, dan anggur setempat. Acara ini menampilkan 6 pacuan, di mana Anda dapat ikut bertaruh dan meresapi suasana ajang pacuan di pedesaan. Kangaroo Island Racing Club adalah salah satu lintasan paling permai di Australia Selatan, dikelilingi keindahan alam pulau terbesar ketiga di Australia yang masih murni. Luangkan sehari di pacuan, lalu bermalamlah barang beberapa hari lagi dan cobalah berbagai <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">daya tarik terkenal</a> lainnya di pulau ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tastes of the Outback]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-tastes-outback-hl.jpg" alt="Tastes of the Outback">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tastes of the Outback]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Australia Selatan<br />
      Maret - April</strong><p>
      Tiap April, <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> dan <a href="/id/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Pedalaman</a> menyajikan latar menakjubkan untuk perayaan hidangan selama empat hari dalam Tastes of the Outback. Memamerkan yang terbaik dari Australia Selatan – dari Jamestown di selatan hingga Innamincka di Utara, Tastes of the Outback memberi pengunjung peluang memanjakan diri dengan hidangan dan anggur kawasan Australia Selatan yang terkenal, dipadu dengan hiburan kelas-dunia. Tunggangi unta ke makan malam berlilin eksklusif atau tonton film dan ikuti kelas memasak di bawah taburan bintang. Ada Aussie Tea Cookout, acara khas berupa makan malam oven sambil berkemah di tengah megahnya Flinders Ranges.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aussie Wine Month]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-aussie-wine-month-hl.jpg" alt="Aussie Wine Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Aussie Wine Month]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional<br />
      April</strong><p>
      Aussie Wine Month, yang dikelola oleh Wine Australia, adalah paduan sekitar 100 ajang, cicipan, promosi, dan perayaan di seluruh negeri, yang memamerkan anggur mewah Australia. Ajang ini mengumpulkan komunitas anggur Australia untuk meningkatkan kualitas, keberagaman, dan nilai anggur Australia serta memamerkan wilayah Australia yang diakui di mancanegara sebagai penghasil anggur unggulan. Perayaan ini ditujukan bagi semua penggemar anggur Australia, entah itu Tassie Pinot Noir, Hunter Semillon, Margaret River Cabernet, Yarra Valley Chardonnay, atau Barossa Shiraz, atau varietas lain dari sekitar 60 <a href="/id/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml" target="_self">kawasan anggur</a> terpilih.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Targa Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-targa-tasmania-hl.jpg" alt="Targa Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Targa Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tasmania<br />
      April</strong><p>
      Targa Tasmania menghadirkan 300 mobil paling eksotis di dunia bertanding dalam reli tarmak seru yang mengitari <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> pada bulan April. Dirancang khusus untuk mobil sport elit, mobil turing dan mobil petualang yang besar, acara selama enam hari ini dimulai di <a href="/id/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> dan menempuh jarak lebih dari 2.000 km sebelum berakhir di <a href="/id/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>. Soraki para juara dunia dan selebriti dari tribun khusus penonton. Atau Anda dapat bergabung dengan para pembalap dalam santap siang di kota kecil yang permai seperti George Town, Sheffield, St Helens, Devonport dan New Norfolk. Pengunjung juga dapat menyetir mobil sport mereka sendiri dalam reli yang dihiasi pemandangan permai ini, yang disiarkan melalui televisi ke seluruh dunia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Orange F.O.O.D Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-orange-food-week-hl.jpg" alt="Orange F.O.O.D Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Orange F.O.O.D Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/nsw-orange-food-week.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Orange, New South Wales<br />
        April</strong>
        <p>Tiap April, pusat kawasan Orange di New South Wales menjadi tuan rumah ajang hidangan segar dan anggur yang luar biasa lezat selama 10 hari pada <a href="/id/explore/events/nsw-orange-food-week.xml" target="_self">Orange F.O.O.D Week</a>. Tidak sampai 1 jam dari <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, pengunjung dapat menikmati cita rasa segar yang terkenal di wilayah ini dan bertemu dengan para penyajinya di lebih dari 60 acara. Nikmati sarapan di kebun anggur, jalan-jalan di kebun apel, atau ikuti kelas memasak di salah satu restoran setempat yang ternama. Hadiri makan malam aneka cicipan atau pesta topeng. Setelah ajang berakhir, pastikan Anda menjelajah lebih lanjut dan menelusuri kilang anggur iklim dingin area ini yang tersohor di mancanegara. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Man from Snowy River Bush Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-man-from-snowy-river-hl.jpg" alt="The Man from Snowy River Bush Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Man from Snowy River Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Corryong, Victoria<br />
      April</strong><p>
      Man from Snowy River Bush Festival digelar tiap tahun di Corryong, Victoria, di kaki bukit <a href="/id/explore/icons/alps.xml" target="_self">Snowy Mountains</a> separuh jalan antara Melbourne dan Sydney. Festival ini diprakarsai sebagai perayaan cerita rakyat, keahlian, dan tradisi hutan semak, serta merupakan perkumpulan hutan semak yang unik bagi petualang gunung, penyair, seniman, serta pencinta Pegunungan Australia dan semangat perintis. Festival yang digelar tiap April ini mengumpulkan orang dari seluruh Australia dan pengunjung internasional untuk merayakan budaya pegunungan dan hutan semak tradisional, khususnya gambaran yang diciptakan oleh puisi paling terkenal di Australia, ‘The Man from Snowy River’.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra District Wine Harvest Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-canberra-district-wine-harvest-festival-hl.jpg" alt="Canberra District Wine Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Panen Anggur Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra dan sekitarnya, Wilayah Ibu Kota Australia<br />
      April</strong><p>
      Canberra District Wine Harvest Festival menghadirkan peluang untuk menikmati anggur iklim dingin yang menjadikan kawasan ini ternama. Kunjungi perkebunan anggur selama musim panen, ketika pokok anggur sarat buah ranum. Ikuti proses pemerasan anggur, pembuatan minuman anggur, dan kelas apresiasi anggur, atau nikmati pameran mewah ini ditemani menu Harvest Festival yang dikreasi khusus. Cicipi keluaran terbaru dari hasil panen tahun lalu dan saksikan keluaran tahun ini sedang dibuat. Kawasan anggur Distrik Canberra memiliki sekitar 30 kilang anggur dan merupakan salah satu kawasan anggur langka di mana Anda masih dapat bertemu dengan pembuat atau pemilik kebun anggur di ruang cicip.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Argyle Diamonds Ord Valley Muster]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-argyle-diamonds-ord-valley-muster-hl_-_Copy.jpg" alt="Argyle Diamonds Ord Valley Muster">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Argyle Diamonds Ord Valley Muster]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kununurra, Australia Barat<br />
        Mei</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml" target="_self">Ord Valley Muster</a> adalah perayaan hidup yang meriah selama 2 minggu di <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>. Berpestalah bersama ribuan warga setempat dalam 50 lebih acara di seantero alam wilayah ini. Bersiaplah untuk mengikuti petualangan seru dengan kendaraan 4WD, berenang menyeberangi Danau Argyle, danau buatan-manusia terbesar di Australia, atau bersepeda gunung 800 km di sepanjang <a href="/id/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road</a>. Cicipi hasil bumi segar dari Kimberley sembari menikmati musik dan tari Aborigin. Ikuti pesta, tambanglah intan, atau saksikan para penunggang kuda liar berlaga di rodeo. Acara puncak ajang ini adalah Kimberley Moon – konser musik country di tepi Sungai Ord. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Blue Mountains Yulefest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-blue-mountains-yulefest-hl.jpg" alt="Blue Mountains Yulefest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Blue Mountains Yulefest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/sydney/nsw-bluemts-yulefest.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Blue Mountains, New South Wales<br />
      Juni - Agustus</strong><p>
      Tiap tahun, pada musim dingin di belahan bumi selatan dari Juni sampai Agustus, orang membanjiri Blue Mountains untuk menghadiri <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-bluemts-yulefest.xml" target="_self">Yulefest</a>, ajang yang menciptakan suasana dan daya pikat Natal bersalju tradisional khas belahan bumi utara. Hawa sejuk yang renyah dan gerimis salju sekali-sekala di <a href="/id/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a> menjadikannya latar sempurna bagi kertak api unggun, hidangan bakar, nyanyian Natal di sekeliling piano, pesta dansa formal akbar, bahkan penampilan Santa Claus. Di bulan Juni, jalanan Katoomba semarak dengan parade meriah pemain sunglap, pesenam, musisi, penari, paduan suara, penyanyi pengembara, pengamen, pendongeng, dan penyair selama Winter Magic Festival.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lasseters Camel Cup]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-outback-events-lasseters-camel-cup-hl.jpg" alt="Lasseters Camel Cup">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lasseters Camel Cup]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
      Juli</strong><p>
      Lasseters Camel Cup tahunan menarik pengunjung ke <a href="/id/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a> dari seluruh penjuru dunia. Setiap bulan Juli, unta-unta ditunggangi sepanjang jalur pedalaman yang berdebu, mendatangkan kegembiraan luar biasa bagi penonton. Dalam salah satu pacuan, para joki yang berpakaian seperti mempelai pria akan memacu unta mereka sampai setengah arena, untuk kemudian menjemput mempelai wanitanya dan berpacu bersama sampai ke garis finis. Di antara pacuan ini, pengunjung dapat ikut serta dalam balap becak tandu atau bersaing menjadi orang yang paling modis di lapangan dalam Mr dan Miss Camel Cup. Penari perut, aneka kedai makanan dan bar menambah kemeriahan karnaval ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mount Isa Rotary Rodeo]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-mount-isa-rodeo-hl.jpg" alt="Mount Isa Rotary Rodeo">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mount Isa Rotary Rodeo]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Mount Isa, Queensland<br />
      Agustus</strong><p>
      Berlokasi di Mount Isa, kota di pedalaman Queensland, Isa Rodeo adalah rodeo terbesar dan termahal di Belahan Bumi Selatan. Di sinilah romansa <a href="/id/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Pedalaman Australia</a> berpadu dengan tandusnya kota pertambangan, tempat kota bertemu desa, timur bertemu barat, dan manusia bertemu satwa liar. Dengan program acara padat, termasuk tunggang banteng, bertahan di atas mesin rodeo, dan menaklukkan lembu jantan, festival ini menarik para koboi dan koboi wanita terbaik di Australia. Selama Rodeo Week, populasi Mount Isa membludak dua kali lipat dengan pengunjung dari seantero negeri dan mancanegara datang untuk menyaksikan ketegangan, kegembiraan, dan hentakan tenaga yang disebut rodeo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Audi Hamilton Island Race Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-audi-hamilton-island-race-week-hl.jpg" alt="Audi Hamilton Island Race Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Audi Hamilton Island Race Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hamilton Island, Queensland<br />
      Agustus</strong><p>
      Peserta dan pembalap yacht serta wanita dari seluruh dunia berlayar ke Hamilton Island di bulan Agustus untuk Audi Hamilton Island Race Week, balap kapal keelboat lepas pantai tahunan terbesar di Australia. Sebagai agenda tetap dalam jadwal lomba layar internasional, ada banyak aksi di perairan dan daratan di sini.
    </p><p>
      Terletak sempurna di tepi <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a>, di tengah 74 pulau Queensland di gugusan <a href="/id/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">Whitsunday Islands</a>, Hamilton Island menyajikan cuaca menakjubkan, perairan biru, pantai cemerlang, terumbu karang memukau, serta hidangan dan anggur mewah. Ikuti perayaan dan jadwal acara yang meriah, termasuk sajian gourmet yang dihidangkan koki selebriti, pagelaran busana, kompetisi golf, dan cicipan anggur.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Henley-on-Todd Regatta]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-henley-on-todd-hl.jpg" alt="Henley-on-Todd Regatta">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Henley-on-Todd Regatta]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/nt-henley-on-todd.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
        Agustus</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/nt-henley-on-todd.xml" target="_self">Henley-on-Todd</a> adalah lomba balap perahu layar dan kayuh tahunan yang tiada duanya, yang diadakan di dasar sungai kering di Alice Springs. Di tahun 1960-an, kota mengusulkan untuk menggelar balap kapal seperti Henley-on-Thames yang terkenal, balapan antara universitas Cambridge dan Oxford. Ide itu ditindaklanjuti oleh Rotary Club di Alice Springs. Kenyataan bahwa kota ini berjarak 1500 km dari perairan luas terdekat tidak menghentikan mereka. Sekarang, inilah ajang tetap terlama di <a href="/id/explore/states/nt.xml" target="_self">Wilayah Utara</a>, yang mengubah Todd River yang berpasir menjadi lintasan pacu seru tiap tahun bagi armada perahu gila-gilaan hasil kerajinan tangan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Birdsville Races]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-birdsville-races-hl.jpg" alt="Birdsville Races">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Birdsville Races]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Birdsville, Queensland<br />
      September</strong><p>
      Disebut-sebut sebagai 'Melbourne Cup Pedalaman', tiap tahun ribuan pencinta pacuan berkumpul di Birdsville, kota pedalaman kecil di tepi Simpson Desert, 8 mil di utara perbatasan Australia Selatan, untuk menikmati dua hari penuh pacuan dan hiburan pedalaman bermutu. Acara pacuan ini menampilkan kuda-kuda top dari seluruh Australia yang bersaing memperebutkan Birdsville Cup dan uang tunai. Birdsville Races pertama kali digelar tahun 1882 dan telah menjadi tradisi pacuan Australia yang kini menarik pengunjung dari seluruh dunia. Dana yang terkumpul disumbangkan untuk menyokong Royal Flying Doctor Service di pedalaman.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australasian Safari]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-australasian-safari-hl.jpg" alt="Australasian Safari">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australasian Safari]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Australia Barat<br />
        September</strong>
        <p>Australasian Safari sepanjang 7 hari ini adalah ajang ketahanan motorsport terberat di kawasan Asia Pasifik. Reli mobil lintas alam ini membentang 3000 km lebih dari <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> ke <a href="/id/explore/states/wa/wa-kalgoorlie.xml" target="_self">Kalgoorlie</a> melewati pedalaman keemasan Australia Barat, menguji kendaraan 4WD, sepeda motor, dan ATV tertangguh sekalipun. Peserta berangkat dari Perth dan menuju Geraldton, menyusuri pesisir ke Carnarvon tropis dan melintasi daratan lewat kawasan Gascoyne, mengitari Kennedy Ranges sebelum menuju ke selatan untuk finish di Geraldton. Penonton dapat melintasi bagian-bagian dari balapan ini dengan sepeda motor atau kendaraan 4WD sendiri, berhenti di titik-titik tertentu untuk menikmati aksi debu yang beterbangan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera in the Vineyards]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-opera-vineyards-hl.jpg" alt="Opera in the Vineyards">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera in the Vineyards]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Yarra Valley, Victoria; Hunter Valley, New South Wales<br />
      Oktober</strong><p>
      Selama dua akhir pekan di bulan Oktober, Opera in the Vineyards digelar di dua kilang anggur paling terkenal di Australia, yaitu Wyndham Estate Winery di <a href="/id/explore/states/nsw/hunter-valley.xml" target="_self">Hunter Valley</a> dan Domaine Chandon di <a href="/id/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml" target="_self">Yarra Valley</a>, di Victoria. Dengan penyanyi opera paling tersohor di Australia, pemandangan kebun anggur yang menawan, serta makanan dan anggur yang lezat, pengalaman ini sungguh tak boleh dilewatkan. Tamu diundang untuk datang lebih awal untuk memanjakan lidah di pameran hidangan dan anggur. Selagi matahari terbenam di balik kebun anggur, duduklah di amfiteater terbuka yang megah untuk menikmati malam musik klasik yang tak terlupakan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Anaconda Adventure Race]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-anaconda-adventure-race-hl.jpg" alt="Anaconda Adventure Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Anaconda Adventure Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland; Augusta, Australia Barat; Lorne, Victoria<br />
      Agustus, November, Desember</strong><p>
      Anaconda Adventure Race adalah ajang lintas alam spektakuler yang dikenal sebagai balap petualangan terbesar di dunia. Ajang ini digelar di tiga lokasi di Australia: <a href="/id/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a> di Queensland; Lorne di Victoria, dan Augusta di Australia Barat. Semua balapan seri nasional mencakup tahap berenang, mengayuh, berlari, dan sepeda gunung yang menantang di sepanjang kawasan hutan belantara. 'Melakoni Anakonda' sudah menjadi pendirian teguh di seluruh Australia, dengan lebih dari 1200 peserta mengikuti balapan. Ada banyak daya tarik setempat bagi penonton, dengan stan pasar, hidangan, hiburan, musik langsung, dan masih banyak lagi, semuanya menjadi bagian kegembiraan di tiap lokasi.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Wine, Roses and all that Jazz]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-wine-roses-all-that-jazz-hl.jpg" alt="Wine, Roses and all that Jazz">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wine, Roses and all that Jazz]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra dan sekitarnya, Wilayah Ibu Kota Australia<br />
      November</strong><p>
      Lebih dari 30 ruang cicip anggur di Wilayah Canberra semarak dengan hiburan, makanan, aktivitas, dan tentu saja cicipan anggur, selama Wine, Roses and All That Jazz Festival. Cobalah anggur merah dan putih pemenang penghargaan, lengkap dengan makanan gourmet terbaik wilayah ini, dan bersantai dengan pertunjukan musik di perkebunan anggur. Ikuti tur anggur dan temui sebagian pemilik kebun anggur Canberra, cukup 45 menit perjalanan dari kota. Wine, Rose and all that Jazz menyajikan peluang langka untuk melihat pokok anggur dari beberapa anggur peraih penghargaan Australia dan kesempatan untuk mencicipi anggur berkualitas unggul.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Swisse Mark Webber Tasmanian Challenge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-mark-webber-challenge-hl.jpg" alt="Swisse Mark Webber Tasmanian Challenge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Swisse Mark Webber Challenge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tasmania<br />
      Desember</strong><p>
      Swisse Mark Webber Tasmania Challenge adalah ajang utama multi-disiplin selama 5 hari yang menempuh medan sejauh 350 km lebih melintasi sebagian alam cantik Tasmania yang paling menakjubkan. Peserta harus mengayuh sepeda gunung, berkayak, dan melintasi jalur menantang yang berbeda tiap hari. <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> adalah pulau petualangan di Australia. Berhubung sepertiga Tasmania terlindungi sebab berupa Taman Nasional dan Area Warisan Dunia, negara bagian ini sempurna bagi pencinta petualangan. Basah atau kering, ekstrim atau lembut, Tasmania memiliki segalanya bagi semua jenis pengejar petualangan. Balapan ini menggalang dana untuk Mark Webber Foundation yang mendukung berbagai badan amal Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/outback-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>