<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14354" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ajang olahraga di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/australian-events/sporting-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sports.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ajang olahraga di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sports-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sports-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Puaskan kegemaran Anda akan olahraga di Australia, yang menyelenggarakan semuanya mulai dari pertandingan tenis dan kriket internasional hingga ajang balap kendaraan bermotor dan maraton.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[AFL di Gabba, Woollongabba, Brisbane, QLD. &copy; Tourism Queensland.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Acara olahraga di Australia, acara olahraga Australia ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara olahraga di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Puaskan kegemaran Anda akan olahraga di Australia, yang menyelenggarakan semuanya mulai dari pertandingan tenis dan kriket internasional hingga ajang balap kendaraan bermotor dan maraton.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara olahraga di Australia ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Sangatlah mudah menikmati beragam olahraga di Australia, yang menyelenggarakan berbagai pertandingan untuk penggemar kriket, pecandu bola, pencinta rugby, penggila mobil dan pelari maraton. Dapatkan tribune di sisi lapangan pada pertandingan tenis Australia Terbuka atau rasakan serunya AFL Australia yang unik. Saksikan langsung Wallabies Australia bertarung melawan All Blacks Selandia Baru untuk memperebutkan Piala Bledisloe. Atau datang langsung untuk menyaksikan Ashes, ketika tim kriket Australia menghadapi musuh bebuyutannya dari Inggris. Hirup aroma ban yang menggilas jalanan di lomba balap kendaraan bermotor yang semarak seperti Grand Prix. Berlari melintasi Sydney dalam City to Surf atau tonton para pembalap sepeda menyeberangi Adelaide dan Australia Selatan dalam Tour Down Under.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tour Down Under]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-tour-down-under-hl.jpg" alt="Tour Down Under">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tour Down Under ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/tour-down-under.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide dan wilayah Australia Selatan<br />
        Januari</strong>
        <p>Sejumlah pembalap sepeda profesional terbaik dunia bersaing di <a href="/id/explore/events/tour-down-under.xml" target="_self">Tour Down Under</a> pada bulan Januari. Inilah ajang pertama tahun ini dalam Union Cycliste Internationale (UCI) Pro Tour keliling dunia, dengan balapan yang berlangsung enam hari melintasi <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> dan <a href="/id/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>. Saksikan para pembalap sepeda melesat melintasi Adelaide Hills atau di sepanjang jalur pedesaan yang permai di <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> atau Semenanjung Fleurieu. Ribuan penonton hadir untuk menyaksikan babak final balapan melintasi jalanan Adelaide. Kunjungi Tour Village dan Bike Expo serta temui langsung para pembalap dan tim selagi mereka bertanding untuk memenangkan jersey pemimpin yang diidamkan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Terbuka [Grand Slam Asia Pasifik]]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-grand-slam-summer-tennis-hl.jpg" alt="Australian Open [The Grand Slam of Asia Pacific]">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australia Terbuka]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/australian-open.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Januari</strong>
        <p>Para petenis utama dunia datang ke Melbourne Park di bulan Januari untuk <a href="/id/explore/events/australian-open.xml" target="_self">Australia Terbuka</a>, Grand Slam Asia-Pasifik dan kejuaraan Grand Slam pertama dalam musim tenis. Selagi para bintang tenis internasional bertanding memperebutkan piala yang mereka idamkan di lapangan, perayaan terus berlangsung tanpa henti. Ada konser musik malam dan hiburan langsung yang terus tersaji di dalam dan luar lapangan. Australia terbuka adalah ajang olahraga yang memadukan kegembiraan dan kenikmatan tenis dengan aktivitas sosial dan budaya yang merayakan kecintaan Australia pada pesona luar ruangan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Open of Surfing]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-australian-open-surfing-hl.jpg" alt="Australian Open of Surfing">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Open of Surfing]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Februari</strong>
        <p>Festival Australian Open of Surfing memadukan atlet kelas dunia, artis, dan penggemar dalam perayaan budaya-muda, inovasi, dan keolahragaan di <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-manly-beach.xml" target="_self">Manly Beach</a> di Sydney - tempat lahirnya selancar modern. Ajang gratis ini berlangsung 9 hari dan menarik lebih dari 125.000 penonton untuk merayakan olahraga aksi, musik, seni, dan gaya busana terbaik Australia. Australian Open of Surfing merupakan perluasan dari US Open of Surfing dan mencakup turnamen skateboard, selancar pro dan junior yang didukung oleh Association of Surfing Professionals. Seiring dengan aksi para peselancar dan jago skateboard papan atas dunia, ada juga acara musik yang menampilkan aksi bintang mancanegara top. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Formula 1 Australian Grand Prix ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-grand-prix-melbourne-hl.jpg" alt="Formula 1 Australian Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Formula 1 Australian Grand Prix ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Maret</strong>
        <p>Ikuti keramaian selama 4 hari penuh aksi seru selagi para pembalap dan mobil tercepat memeriahkan <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> dan sirkuit Albert Park pada <a href="/id/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Formula 1 Australian Grand Prix</a> di bulan Maret. Australian Grand Prix adalah balap pembuka untuk musim Formula 1. Aksi luar-lintasan juga sama serunya, dengan berbagai demo, zona pameran, dan penampilan dirgantara oleh Royal Australian Air Force. Hiruk pikuk dari tribun penonton sama menggelegarnya dengan raungan mobil selagi para pembalap melesat dengan kecepatan 300 km/jam. Ajang ini memuncak dalam grand finale hiburan pasca-balapan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Negara-Bagian Asal]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-state-of-origin-hl.jpg" alt="State of Origin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Negara-Bagian Asal]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Brisbane, Queensland &amp; Sydney, New South Wales<br />
      Mei - Juli</strong><p>
      National Rugby League (NRL) adalah liga top klub sepakbola liga rugby profesional di Australasia. Negara-Bagian Asal menunjuk pada negara bagian atau wilayah tempat pemain berasal di Australia dan mereka bermain untuk tim itu. Kompetisi utama dipertandingkan oleh 16 tim, 15 di antaranya berbasis di Australia dan satu di Selandia Baru. Pertandingan NRL dilangsungkan di seluruh Australia dan Selandia Baru dari musim gugur sampai musim semi. Musim ini memuncak dalam pertandingan penentu-juara, NRL Grand Final, yang secara tradisi merupakan salah satu ajang olahraga paling populer di Australia dan salah satu ajang kejuaraan klub paling ramai di dunia. Pertandingan NRL juga dimainkan dalam World Club Challenge, pertandingan pra-musim melawan para juara kompetisi European Super League.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[British Lions 2013]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-british-lions-2013-hl.jpg" alt="British Lions 2013">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[British Lions 2013]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/british-lions-2013.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional<br />
        Juni</strong>
        <p>Tim rugby British and Irish Lions akan melakukan <a href="/id/explore/events/british-lions-2013.xml" target="_self">tur di Australia</a> pada bulan Juni dan Juli 2013. Tur ini hanya berlangsung di Australia tiap 12 tahun, jadi ajang ini tidak boleh dilewatkan oleh semua pencinta rugby. Seleksi anggota tim British and Irish Lions merupakan penghormatan tertinggi bagi para pemain dari Inggris, Skotlandia, Irlandia, dan Wales. Bagi atlet mancanegara dari belahan bumi selatan, ini juga merupakan kehormatan besar dan peluang yang biasanya hanya datang sekali sepanjang karir. Pertandingan akan digelar di Sydney, Perth, Brisbane, Canberra, Melbourne, dan Newcastle. Inilah ajang rugby terbesar yang akan mengguncang Australia sejak Rugby World Cup tahun 2003. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast Marathon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-gold-coast-marathon-hl.jpg" alt="Gold Coast Marathon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast Marathon]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Gold Coast, Queensland<br />
        Juli</strong>
        <p>Lomba <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> Airport Marathon adalah acara akbar dua hari yang menyedot ribuan pengunjung internasional dan hampir 25.000 peserta ke Queensland tiap Juli. Bergabunglah dengan penonton sepanjang lintasan berliku di tepian Broadwater di antara Southport Broadwater Parklands dan Burleigh Heads. Lomba ini dikenal sebagai lintasan tercepat dan terdatar di Australia, sempurna bagi pelari maraton segala level. Acara musik dan hiburan menambah kemeriahan perayaan. Keluarga, pelari santai, peserta berkursi roda, dan atlet Olimpiade semuanya disambut hangat dalam ajang ini, yang juga menyediakan maraton separuh jarak dan lintasan 10 km. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Piala Bledisloe]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-bledisloe-cup-hl.jpg" alt="The Bledisloe Cup">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Piala Bledisloe]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/bledisloe-cup.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Nasional<br />
        Agustus</strong>
        <p><a href="/id/explore/events/bledisloe-cup.xml" target="_self">Piala Bledisloe</a> menggelar pertandingan tim Wallabies dari Australia melawan tim rugby bebuyutannya, All Blacks dari Selandia Baru, dalam tiga pertandingan dramatis. Kini Australia dan Selandia Baru bertemu setidaknya tiga kali setahun dengan sistem kandang-tandang. Pertandingan Bledisloe diselenggarakan di Australia setidaknya sekali setahun sebagai bagian dari turnamen Tri Nations. Kegairahan dan ketegangan di lapangan hanya dapat diimbangi oleh para penggemar yang menghadiri pertandingan untuk menyoraki tim mereka dan menyaksikan timnya meraih juara dalam sejarah Rugby. Saksikan salah satu pertandingan pengukir sejarah di stadion Australia di Sydney, Melbourne, dan Brisbane. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[City2Surf]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-city2surf-hl.jpg" alt="City2Surf">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[City2Surf]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Agustus</strong>
        <p>Ajang City to Surf 14 km di Sydney adalah lomba lari dengan catatan waktu terbesar di dunia, menarik lebih dari 75.000 peserta. Rute berliku dari Hyde Park di Sydney CBD ke <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-bondi-beach.xml" target="_self">Bondi Beach</a> yang ternama melintasi pinggiran kota paling eksklusif di Sydney, lalu berakhir di tepi Samudra Pasifik. Bergabunglah dengan keramaian di tepi jalan dan di kafe dan pub di sepanjang rute. Ajang ini juga salah satu acara penggalangan dana terbesar di dunia, mencapai 4 juta dolar untuk amal. Suasana luar ruangan yang indah, pemandangan kota mempesona, dan semangat komunitas melambangkan lari santai City2Surf di <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[AFL - Babak Final Australian Football League]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-afl-hl.jpg" alt="AFL - The Australian Football League Finals Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[AFL]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/afl-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional; Melbourne, Victoria<br />
      September</strong><p>
      Dari Maret sampai September, tim-tim Australian Rules Football (AFL) berjuang untuk masuk delapan besar dan lolos kualifikasi ke babak final yang digelar di Melbourne bulan September. AFL merupakan liga olahraga yang paling banyak diminati di Australia, yang memiliki tim dengan pendukung antusias di Sydney, Adelaide, Perth dan Brisbane. Hampir 95.000 penggemar memenuhi tempat di Melbourne Cricket Ground (MCG) untuk pertandingan final, sedang jutaan orang menyaksikannya di seluruh dunia lewat televisi. Tidak ada yang seperti menghadiri pertandingan final di sana. Seluruh kota menikmati suasana karnaval saat para penggemar menyoraki tim mereka untuk meraih kemenangan. Betul-betul pengalaman Australia yang amat unik.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast 600]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-gold-coast-600-hl.jpg" alt="Gold Coast 600">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast 600]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gold Coast, Queensland<br />
      Oktober</strong><p>
      Gold Coast 600 adalah karnaval mobil balap V8 yang digelar di Surfers Paradise selama 3 hari di bulan Oktober. Pantai di Gold Coast menjadi latar sempurna ajang ini, di mana acara sosial juga merupakan bagian aksi yang sama pentingnya. Saksikan V8 Supercar papan atas dunia yang menghentak lintasan balap tepi pantai atau saksikan balap ketahanan yang menantang dengan 18 pembalap papan atas internasional. Di malam hari, kawasan hiburan yang dikhususkan untuk ajang ini di Broadwater Parklands menjadi semarak. Konser musik akbar di tepi lintasan balap menampilkan artis Australia dan internasional. Ajang-ajang sebelumnya telah menggelar aksi bintang pop ternama di dunia, seperti Pink.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth International Golf Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-perth-international-hl.jpg" alt="Perth International Golf Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kejuaraan Golf]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Barat<br />
     Oktober</strong><p>
      Perth International Golf Championship menghadirkan sebagian pemain golf terbaik dunia ke Australia Barat untuk memperebutkan uang tunai terbesar dalam pertandingan golf Australia di Lake Karrinyup Country Club. Lapangan ini selalu masuk dalam sepuluh besar lapangan golf terbaik di Australia, dan terkenal dengan tata letaknya yang menantang dan latar hutan semak. Turnamen ini didukung bersama oleh PGA Tour of Australasia dan European Tour. Ajang perdana akan dilangsungkan pada Oktober 2012. Bintang golf internasional, Jason Dufner, yang saat ini berperingkat 9 dunia, dan Charl Schwartzel, juara Masters 2011 telah memastikan partisipasi mereka di turnamen ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Cup Carnival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-melbourne-cup-carnival-hl.jpg" alt="Melbourne Cup Carnival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Cup Carnival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      November</strong><p>
      Melbourne Cup Carnival adalah ajang pacuan kuda paling meriah di dunia. Festival pacuan kuda, mode, dan kegembiraan ini dimulai pada bulan September dan berlangsung sampai pertengahan November. Flemington Racecourse adalah tempat penyelenggaraan hari pacuan ternama, seperti Derby Day, Melbourne Cup, dan Oaks Day. Melbourne Cup, yang digelar Selasa pertama bulan November, adalah fokus utama karnaval dan liburan nasional di Victoria. Sebagian besar penduduk Australia berhenti untuk menonton atau mendengar pacuan ini, tapi tidak ada yang seperti hadir di tengah 100.000 lebih penonton untuk menyaksikan ajang unik ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Musim Panas Kriket di Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-summer-of-cricket-hl.jpg" alt="Australia's Summer of Cricket">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Musim Panas Kriket di Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/summer-cricket.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Desember</strong><p>
      Australia terobsesi dengan olahraga kriket sepanjang musim panas dari November sampai Februari. Para pencinta kriket di seluruh dunia dengan penuh semangat mengikuti musim kriket di Australia, yang mempertemukan Australia dengan sejumlah negara pencinta kriket lainnya dalam pertandingan di Brisbane, Sydney, Melbourne, Adelaide, Hobart dan Perth. Di seluruh negeri, pertandingan tes dan turnamen satu-hari dihelat di berbagai lapangan kriket ternama, dari MCG di Melbourne hingga Sydney Cricket Ground, WACA di Perth dan Gabba di Brisbane. Secara tradisi, Melbourne menggelar Boxing Day Test sedangkan Sydney menghelat New Year Test. Keduanya dimulai pada hari libur nasional utama dan dihadiri dengan antusias oleh warga Australia pencinta kriket.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Balap Kapal Yacht dari Sydney ke Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-sydney-hobart-yacht-race-hl.jpg" alt="Sydney to Hobart Yacht Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Balap Kapal Yacht dari Sydney ke Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales; Hobart, Tasmania<br />
      Desember</strong><p>
      Dimulai pada Boxing Day [26 Desember] tiap tahun, balap kapal Sydney ke Hobart merupakan tradisi musim panas Australia. Kapal besar hingga pembalap akhir pekan ikut serta dalam ajang ini, yang dimulai dari Nielsen Park di Sydney Harbour dan menempuh jarak lebih dari 1.100 km ke garis finish di Hobart, Tasmania. Balapan berakhir tepat pada perayaan Malam Tahun Baru di kota ini. Anda tidak perlu menjadi pelaut untuk menikmati balap kapal yacht dari Sydney menuju Hobart. Mulainya ajang penuh warna ini dapat dilihat dari berbagai titik yang memadai di sekitar Sydney Harbour.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ashes 2013]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-ashes-hl.jpg" alt="The Ashes 2013">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ashes 2013]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/ashes-2013.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional<br />
      Desember<br /></strong><br />
      Kriket adalah salah satu olahraga rekreasi paling digemari di Australia, dan puncak kontes kriket disebut Ashes – seri kriket Tes yang dipertandingkan sengit antara Australia dan Inggris.  Pertandingan Ashes digelar di Australia tiap 2 tahun, karena seri ini digilir antara Britania Raya dan Australia. Ashes Test Series berikutnya di Australia akan dilangsungkan tahun 2013. Persaingan bersahabat antara kedua negara ini dirayakan lewat tradisi lomba kriket yang dimulai pada abad ke-19.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ajang golf di Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-golf-events-hl.jpg" alt="Australia’s golf events">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ajang golf di Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/australias-golf-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Australia merupakan tempat tersedianya beragam padang golf mempesona dan putaran turnamen golf PGA Australia tidak boleh Anda lewatkan. Berikut adalah sebagian ajang golf utama di Australia, yang digelar di seluruh negeri di padang-padang golf kelas dunia di Sydney, Melbourne, Perth, dan Sunshine Coast. Padang golf Australia adalah sebagian dari berbagai lapangan dengan rancangan terbaik dan paling menantang di dunia. Padang-padang ini seringkali terletak di latar hutan semak Australia yang cantik, dikelilingi satwa liar. Sebagai negeri yang telah menerbitkan tokoh-tokoh besar golf seperti Greg Norman, Ian Baker-Finch, dan Tiger Woods, kecintaan Australia terhadap olahraga ini terus berkembang.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ajang motorsport di Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-motorsport-events-hl.jpg" alt="Australia's motorsport events">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ajang motorsport di Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/australias-motorsport-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Di Australia, Anda dapat memanjakan kegemaran Anda akan balap motor sepanjang tahun. Kunjungi Melbourne untuk menyaksikan Grand Prix Formula 1 Australia di bulan Maret atau sambangi sirkuit sepeda motor populer di Pulau Phillip. Untuk aksi V8 yang memompa adrenalin, ada ajang Gold Coast 600 di Surfers Paradise, Sydney 500 dan Clipsal 500 di Adelaide. Saksikan mobil sport papan atas berpacu mengitari Tasmania di Targa Tasmania atau jadilah saksi ketahanan mengemudi sejati di Bathurst 1000. Ikuti kendaraan ATV, 4WD, dan sepeda motor dari Perth ke Kalgoorlie dalam Safari Australasia. Atau saksikan langsung mesin-mesin jalanan yang dimodifikasi di Summernats Car Festival di Canberra.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>