<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8433" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Brisbane]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/cities/brisbane.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Avventura sul fiume Brisbane, Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/cities/brisbane/qld-adventure-on-brisbane-river.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-cities-brisbane-brisbane-river.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Avventura sul fiume Brisbane, Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-cities-brisbane-brisbane-river-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-cities-brisbane-brisbane-river-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Trova l'avventura al centro di Brisbane: esplora in kayak il fiume Brisbane, calati a corda doppia dalle pareti di Kangaroo Point e scala lo Story Bridge.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Fiume Brisbane Crociere sul fiume Brisbane; Brisbane; Brisbane, Queensland; Brisbane Australia; Story Bridge; ponte Story Kangaroo Point; Kangaroo Point Brisbane]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Avventura sul fiume Brisbane, Queensland]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Esplorate in kayak il fiume Brisbane, cimentatevi nella discesa a corda doppia dalle pareti di Kangaroo Point e scalate lo Story Bridge.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/brisbane/brisbane-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Brisbane Area]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Avventura sul fiume Brisbane, Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Non lasciatevi ingannare dall’ampio fiume <a href="/it/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a> bordato di mangrovie, che scorre placido nel centro dell’omonima citt&agrave;: questo suggestivo e pacifico corso d’acqua fa da sfondo a tutta una serie di emozionanti avventure all’aria aperta. Ammirate da un kayak lo scintillante skyline notturno di Brisbane o ammirate il panorama mozzafiato della citt&agrave; e dintorni dalla cima dello Story Bridge. Scalate o scendete in corda doppia le ripide scarpate di Kangaroo Point, oppure percorrete a piedi , in bicicletta o rollerblade le passerelle galleggianti della Brisbane Riverwalk. Smaltite quindi l’adrenalina accumulata nei giardini botanici del centro o nei verdeggianti parchi lungo il fiume a South Bank. 
        <p>Brisbane con il suo caldo clima subtropicale, il placido fiume e una catena di attrazioni sul fiume, &egrave; il luogo ideale per una bella “pagaiata”. I tour in canoa e kayak sono organizzati tutti da istruttori qualificati: non &egrave; quindi necessaria alcuna esperienza. Cospargetevi di crema solare e imbarcatevi in un tour di mezzod&igrave; che vi porter&agrave; lungo intricati e verdi giardini, grattacieli di vetro, antiche residenze in legno ed edifici storici. Oppure tuffatevi nel fascino magico della citt&agrave; illuminata al tramonto o la sera: potrete ammirare anche la silhouette dello Story Bridge incastonata di luci. Degustate poi una cena a base di pesce, una grigliata sul lungofiume o un tagliere di formaggi a tarda sera, parte del vostro tour. </p>
        <p>Avete gi&agrave; visto il leggendario Story Bridge da sotto: perch&eacute; non scalarne gli 80 metri fino alla sommit&agrave;? &Egrave; un’esperienza emozionante, parte di un trio unico al mondo. Partite da Kangaroo Point e imparate la storia della citt&agrave;, del ponte e del fiume mentre percorrete la sovrastruttura. Arrivati in cima, la fatica sar&agrave; premiata da viste mozzafiato della citt&agrave;, del fiume,delle isole della <a href="/it/explore/cities/brisbane/qld-tangalooma-story.xml" target="_self">baia di Moreton</a> e delle vicine catene montuose. Guardate i contorni della citt&agrave; stagliarsi sul cielo roseo all’alba, ammirate i vasti panorami durante il giorno o scoprite Brisbane dall’alto al crepuscolo o di note. Proseguite quindi la vostra avventura con un drink gelato in un bar gi&agrave; rifugio antibomba durante la seconda guerra mondiale. &Egrave; una delle attrazioni uniche dello storico locale sotto il ponte.<br />
         <br />
        Kangaroo Point, con le sue pareti alte 20 metri, &egrave; punto di ritrovo per gli appassionati di arrampicata su roccia e discesa in corda doppia. Scalate le irte pareti erose per ammirare, una volta giunti in cima, panorami da capogiro di Brisbane e del fiume. Oppure imparate la calata in corda doppia in una euforizzante discesa: di certo non dimenticherete mai il vostro primo passo verso il basso! Istruttori esperti guidano gruppi di tutti i livelli, dai principianti agli esperti: non avrete quindi problemi a trovare il tour adatto a voi.</p>
        <p>Se volete restare a livello del fiume unitevi alla moltitudine di persone che percorrono in bicicletta, roller-blade, a piedi e correndo la Brisbane Riverwalk, una rete di 20 chilometri di passerelle galleggianti bordate di palme. Fate una sosta per ammirare le sculture artistiche o rilassarvi nei parchi lungo il fiume. Fate un picnic all’ombra delle mangrovie e degli alberi di macadamia nei giardini botanici della citt&agrave;, sulla sponda nord del fiume. Sull’altra riva la Riverwalk vi condurr&agrave; oltre la laguna e i vasti giardini di South Bank. Qui potrete spezzare la vostra giornata piena d’avventure girovagando nei mercati, pranzando all’aperto o assistendo a uno spettacolo di danza o teatro nel Queensland Cultural Centre. Oppure navigate lungo il fiume Brisbane su una gondola dorata o uno storico battello a vapore con ruota a pale. Dopo l’euforia delle altre attivit&agrave; un po’ di relax &egrave; quello che ci vuole!</p>
        <p>Non mancate di inserire un’avventura sul fiume Brisbane nel vostro itinerario di vacanza a Brisbane.</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>