<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="12092" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Hewan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/key-facts/australias-animals.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-key-facts-animals.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Hewan Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-key-facts-animals-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-key-facts-animals-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Hewan unik kami merupakan salah satu dari banyak alasan orang berkunjung ke negara ini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Koala.  &copy; Tourism Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[Hewan Australia]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Hewan Australia; Mamalia; Hewan Berkantong; Monotremata; Burung; Reptil; Hewan laut, kanguru, walabi, koala]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Baca lebih]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Hewan Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Hewan unik kami merupakan salah satu dari banyak alasan orang berkunjung ke negara ini.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/plan/before-you-go/planning-a-trip.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Hewan Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Hewan unik kami merupakan salah satu dari banyak alasan orang berkunjung ke negara ini. Australia memiliki lebih dari 378 spesies mamalia, 828 spesies burung, 4.000 spesies ikan, 300 spesies kadal, 140 spesies ular, dua spesies buaya, dan sekitar 50 jenis mamalia laut.
        <p>Lebih dari 80 persen tumbuhan, mamalia, reptil, dan katak Australia tidak terdapat di negara lain. Sebagian hewan kami yang paling terkenal yaitu kanguru, koala, ekidna, anjing dingo, platipus, walabi, dan wombat.</p>
        <p>Hewan asli Australia sering sulit ditemukan di alam liar, tetapi Anda dijamin dapat melihatnya di kebun binatang dan taman margasatwa kelas dunia kami yang terdapat di seluruh wilayah dan kota besar. Di antaranya Taronga Zoo Sydney, Rainforest Habitat di Port Douglas, Healesville Sanctuary di Victoria, Cleland Wildlife Park di South Australia, dan Australia Zoo di Queensland.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mamalia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-mammals-hl.jpg" alt="Mamalia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mamalia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Australia tidak memiliki hewan pemangsa besar. Dingo (anjing liar) merupakan mamalia karnivora terbesar di Australia. Hewan karnivora unik lainnya meliputi Numbat, Quoll, dan Tasmanian Devil, tetapi semuanya tidak lebih besar dari ukuran rata-rata kucing rumah.
        <p>Dingo dapat ditemukan di seluruh Australia, kecuali di Tasmania. Tempat terbaik untuk melihatnya adalah di <a href="/id/explore/icons/fraser-island.xml" target="_self">Pulau Fraser</a> Queensland, <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> Australia Barat, serta gurun pasir di Teritorial Utara dan Australia Selatan. Numbat hanya ditemukan di <a href="/id/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Barat</a>; dan selain di taman margasatwa, Anda hanya dapat melihat Tasmanian Devil di alam liar di <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. Quoll yang terancam punah juga sulit ditemukan di alam liar, tetapi menghuni hutan basah di Australia tenggara dan Tasmania, serta kawasan kecil di Queensland utara. Bilby, sejenis bandikut, dapat dilihat di Francois Peron National Park di Australia Barat.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hewan berkantong]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-marsupials-hl.jpg" alt="Hewan berkantong">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hewan berkantong]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Australia memiliki lebih dari 140 spesies hewan berkantong, termasuk kanguru, walabi, koala, dan wombat. <br />
        Di Australia terdapat 55 spesies asli kanguru dan walabi. Ukuran serta berat kanguru dan walabi sangat bervariasi, mulai dari setengah kilogram sampai 90 kilogram. Perbedaan utama antara keduanya adalah ukuran — walabi biasanya lebih kecil. Perkiraan populasi kanguru Australia berkisar antara 30 sampai 60 juta. Anda pasti dapat dengan mudah melihat kanguru di alam liar di sebagian besar wilayah pedesaan Australia. Di Victoria, Anda dapat melihatnya di Anglesea, yaitu di <a href="/id/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> dan di <a href="/id/explore/states/vic/vic-grampians.xml" target="_self">Grampians</a>. Hewan ini pun dapat dijumpai di <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a> dan <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> di Australia Selatan. Anda dapat melihatnya dari jarak dekat di Namadgi dan Kosciuszko National Park, pegunungan Alpen Australia di Pebbly Beach, New South Wales, dan di Maria Island, Tasmania. Di daerah pedalaman, Anda akan sering melihatnya berlompatan saat menyeberangi jalan. Walabi tersebar di seluruh Australia, terutama di kawasan yang terpencil, berbatu-batu, dan terjal. Anda dapat melihatnya dari jarak dekat di Flinders Ranges, Australia Selatan, di <a href="/id/explore/icons/freycinet.xml" target="_self">Freycinet National Park</a>, Tasmania, serta di <a href="/id/explore/icons/namadgi.xml" target="_self">Namadgi</a> dan Kosciuszko National Park di pegunungan <a href="/id/explore/icons/alps.xml" target="_self">Alpen Australia</a>. <br />
        Semua orang suka koala, tetapi ketahuilah — hewan ini bukan beruang. Anda dapat melihat koala di sepanjang pantai timur Australia yang beriklim sedang. Beberapa tempat yang paling disukai koala untuk bercengkerama adalah <a href="/id/explore/states/act/act-nature-reserve.xml" target="_self">Tidbinbilla Nature Reserve</a>, dekat Canberra; Port Stephens di New South Wales, dan Lone Pine Koala Sanctuary di Queensland. Anda dapat mengamati hewan ini di alam liar di Phillip Island, Victoria dan Yanchep National Park, Australia Barat.
        <p>Makhluk lain yang dapat Anda temukan di sini adalah wombat — hewan penggali yang gemuk ini dapat mencapai berat 36 kilogram. Hewan ini juga sulit dilihat di alam liar, tetapi paling mungkin dijumpai di <a href="/id/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains National Park</a> dan Kosciuszko National Park di New South Wales, <a href="/id/explore/itineraries/vic-wilsons-prom.xml" target="_self">Wilsons Promontory</a> di Victoria, Cradle Mountain-Lake St. Clair di Tasmania, dan di taman-taman nasional di Australia Selatan.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Monotremata]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-monotremes-hl.jpg" alt="Monotremata">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Monotremata]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Kelompok hewan lain yang hanya ditemukan di Australia adalah monotremata, atau mamalia bertelur. Yang paling khas adalah platipus, hewan sungai dengan paruh seperti bebek, tubuh berbulu kedap air, dan kaki berselaput. Platipus tinggal di dalam liang yang digalinya sendiri di tepi sungai. Hewan ini sangat pemalu dan sulit ditemukan, tapi, besar kemungkinan Anda dapat menjumpainya di kali kecil dan sungai yang tenang di kawasan pesisir timur. Tempat yang baik untuk melihatnya adalah Tidbinbilla Nature Reserve dekat Canberra, Elizabeth Lake di Great Otway National Park, Victoria, <a href="/id/explore/states/tas/tas-cradle.xml" target="_self">Cradle Mountain-Lake St Clair National Park</a> di Tasmania, serta bagian utara New South Wales dan Queensland.
        <p>Ekidna, atau landak pemakan semut, merupakan monotremata lainnya, yang memiliki lidah panjang dan lengket serta kulit berduri seperti landak — jadi jangan coba-coba menangkapnya! Kangaroo Island merupakan salah satu tempat terbaik untuk melihat ekidna di alam liar.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Burung]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-birds-hl.jpg" alt="Burung">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Burung]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dari 828 spesies burung yang ada di Australia, sekitar setengahnya tidak ditemukan di tempat lain. Mulai dari burung isap madu yang kecil hingga emu besar setinggi hampir dua meter yang tidak bisa terbang. Peluang terbaik untuk melihat emu di alam liar adalah di padang rumput, hutan sklerofil, dan hutan sabana. <br />
        Berbagai burung air, burung laut, dan burung lainnya mendiami rimba serta hutan terbuka. Di antaranya kasuari, angsa hitam, penguin peri, kukabura, lyrebird, dan kurawong. Anda dapat dengan mudah melihat penguin di Kangaroo Island di Australia Selatan dan Philip Island di <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>.
        <p>Burung Albert's lyrebird dapat dilihat di Mount Warning National Park dan hutan hujan Gondwana di daerah pedalaman <a href="/id/explore/itineraries/qld-goldcoast-hinterland.xml" target="_self">Gold Coast</a>. Burung superb-lyrebird yang lebih umum dapat dilihat di Dandenong Ranges National Park dan Kinglake National Park di sekitar Melbourne dan Royal National Park, serta kawasan Illawarra di selatan <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>. Anda juga dapat menemukan burung ini di Tidbinbilla Nature Reserve, dekat <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a>, Tower Hill di Victoria, dan sejumlah taman nasional sepanjang pantai timur Australia. <br />
        Kukabura, terkenal karena gelak tawanya yang heboh mirip suara manusia setiap pagi dan petang, mudah ditemukan, dan Anda paling mungkin melihat (atau mendengar) burung ini di pedesaan dan sering juga di pinggiran kota. <br />
        Broome Bird Observatory dan Kakadu National Park, keduanya tempat yang sangat baik untuk melihat berbagai jenis burung rawa dan migran.</p>
        <p>Ada 55 spesies burung beo di Australia, dengan corak yang berwarna-warni, termasuk berbagai jenis kakaktua, rosella, perkici, cockatiel, parkit, dan budgerigar. Burung ini sering terlihat di daerah pedesaan dan perkotaan.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Reptil]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-reptiles-hl.jpg" alt="Reptil">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Reptil]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Australia memiliki lebih banyak spesies ular berbisa daripada benua lainnya, 21 dari 25 ular paling mematikan di dunia ada di sini. Tapi tidak semua ular beracun; kami juga memiliki beberapa sanca dan ular pohon yang menakjubkan.
        <p>Kami juga terkenal karena buayanya, baik varietas air tawar maupun air asin. Kakadu dan Kimberley National Park, keduanya merupakan tempat yang tepat untuk melihat buaya di habitat alaminya.</p>
        <p>Ada lima jenis penyu langka yang bersarang dan bertelur di pantai-pantai tertentu pada musimnya; serta delapan spesies kura-kura air tawar. <a href="/id/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a> di Australia Barat dan Eco Beach di <a href="/id/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a> merupakan tempat ideal untuk melihat penyu.</p>
        <p>Kami juga memiliki banyak jenis kadal, "naga", dan biawak, termasuk Kadal Leher Rumbai dan Naga Berjanggut yang spektakuler. Di Kimberley terdapat sekitar 178 spesies reptil, yang terkenal di antaranya Kadal Leher Rumbai serta kadal "ta ta" yang dapat ditemukan di mana-mana. Kadal thorny devil dapat ditemukan di habitat padang pasir termasuk Shark Bay, Carnarvon, dan Exmouth di Australia Barat.</p>
        <p>Berbagai reptil termasuk bearded dragons, biawak perentie, dan kadal lidah biru dapat dilihat di Australia Tengah dan Flinders Ranges di Australia Selatan.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hewan laut]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-marine-animals-hl.jpg" alt="Hewan laut">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hewan laut]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lingkungan laut kami dihuni sekitar 4.000 dari 22.000 spesies ikan dunia, serta 30 dari 58 spesies lamun dunia. Kami juga memiliki terumbu karang terbesar di dunia, <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, tempat yang memiliki begitu banyak spesies ikan berwarna-warni, termasuk ikan giru yang indah, sehingga Anda perlu berkunjung berkali-kali untuk melihat semuanya. Kami juga memiliki sekitar 1.700 spesies karang.
        <p>Spesies hewan laut yang lebih besar meliputi ikan migran gurano (hiu paus), paus bungkuk, paus sikat selatan dan paus pembunuh, ikan duyung, aneka spesies lumba-lumba, dan sejumlah spesies ikan hiu. Paus dapat dilihat di sepanjang pantai timur dan barat dari Mei hingga November. Ningaloo Reef di Australia Barat merupakan salah satu tempat terbaik di dunia untuk melihat hiu paus, dan sejumlah biro wisata menyediakan tur untuk berenang bersama makhluk raksasa yang jinak ini. Kangaroo Island merupakan salah satu tempat terbaik untuk melihat anjing laut berbulu Australia di alam liar.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>