<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1002" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/qld.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Misi penyelaman rahasia di Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/qld/qld-diving.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-qld-dive-qld.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Misi penyelaman rahasia di Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-qld-dive-qld-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-qld-dive-qld-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan tempat menyelam dan snorkelling terbaik di Great Barrier Reef. Waktu yang tepat untuk menyelam adalah bulan Juni hingga Agustus.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Great Barrier Reef, QLD  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Misi penyelaman rahasia di Queensland.]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Misi Penyelaman Rahasia Di Queensland - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Misi penyelaman rahasia di Queensland.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Misi penyelaman rahasia di Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Misi Anda: Temukan tempat menyelam terbaik di Queensland.  Area cakupan Anda: laut.]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Sebagai seorang petualang, Anda mungkin ingin segera mengenakan masker dan sepatu katak, dan langsung melaksanakan tugas ini. Ini malah bagus, karena surga hening yang beraneka warna telah menanti Anda di bawah laut.&nbsp; Apakah Anda seorang penyelam berpengalaman ataupun tidak pernah bernafas di dalam air, Anda pasti akan menyukai pemandangan sang agen rahasia ini: kaleidoskop terumbu karang, kawanan ikan, pulau karang dan kerangka kapal tenggelam yang berpadu dengan kehidupan laut tropis.&nbsp; Namun ketika merencanakan misi Anda, ingat bahwa jarak pandang tercatat terbaik dari bulan Juni sampai bulan Agustus, dan Anda mungkin perlu melindungi diri dari satwa penyengat di antara bulan November dan Mei. 

<P>Untuk dapat memantau dunia bawah laut ini dengan baik, Anda harus meninggalkan kehidupan di darat untuk sementara waktu.&nbsp; Ingatlah, Queensland memiliki Great Barrier Reef sebagai gerbang masuknya.&nbsp; Terbentang di sepanjang garis pantai sejauh lebih dari 2.000 kilometer, keajaiban yang terdaftar sebagai Warisan Dunia ini merupakan bentangan karang hidup terbesar di planet ini. </P>

<P>Karena begitu besar, pertanyaannya adalah dari mana Anda memulai misi Anda?&nbsp; Jika cerdik, menelusuklah di antara kerumunan turis-turis yang berjemur di Cairns, pintu masuk ke terumbu karang yang paling terkenal.&nbsp; Di sini Anda akan menemukan banyak sekali sekolah menyelam dan tur sehari atau tur bermalam di atas kapal.&nbsp; Anda dapat melakukan snorkeling atau menyelam di tepi landasan benua di Agincourt Reef, memberi makan ikan kod raksasa di Cod Hole atau menjelajahi perairan yang mengelilingi pulau karang yang terpisah.&nbsp; Bila Anda ingin berpindah tempat, ikutlah wisata bermalam di atas kapal untuk pergi menyelam atau menginaplah di salah satu resor yang ada di Pulau Green, Fitzroy, Lizard, Dunk atau Bedarra.&nbsp; Anda dapat menjelajahi Coral Sea dengan menyelam lebih jauh ke utara di Port Douglas, di mana hutan hujan dan terumbu karang bertemu.&nbsp; </P>

<P>Ketika tiba saatnya pindah ke selatan, pergilah ke pantai di Townsville dan Magnetic Island yang indah. Dari sini Anda dapat menjelajahi bangkai kapal SS Yongala, yang tenggelam pada tahun 1911, serta ngarai bawah laut, gua, parit dan dinding selam yang sensasional di bagian Great Barrier Reef ini.&nbsp; Masih dalam semangat pengintaian, tempat menyelam di sini mempunyai nama seperti Fish Bowl, Corridor, Zoo, Magic Passage, Cabbage Patch dan Atlantis.&nbsp; </P>

<P>Perjalanan menjadi semakin menarik ketika Anda tiba di Whitsundays – 74 pulau tropis yang sebagian besar tidak berpenghuni dan dikelilingi pohon palem.&nbsp; Segeralah menuju ke Whitehaven Beach di Pulau Hamilton, bentangan pasir silika putih yang dikelilingi oleh air jernih berwarna biru kehijauan, pemandangan yang sangat sempurna untuk foto Anda.&nbsp; Dari sini Anda dapat membandingkan lokasi terumbu karang yang masih murni seperti Terumbu Karang Elizabeth, Black, Fairy, Net, Knuckle, Oublier dan sebagainya.&nbsp; Semoga berhasil memilih yang terbaik.&nbsp; Air yang hangat membuat penyelaman dan snorkeling begitu nyaman sepanjang tahun.&nbsp; </P>

<P>Teruslah pergi ke selatan menuju Mackay, yang mempunyai tur sehari atau lebih bagi para penggemar snorkeling dan selam.&nbsp; Kunjungi Pulau Scawfell yang tidak berpenghuni dan taman karangnya yang masih asli, atau jelajahi bangkai kapal 'Llewellyn' yang bersejarah, yang tidak ditemukan hingga 80 tahun sejak tenggelamnya. </P>

<P>Central Great Barrier Reef berada sedikit di bawah radar para turis, jadi terserah Anda untuk menemukan dengan benar taman karang dangkal, puncak-puncak karang, terusan yang dalam, parit dan gua.&nbsp; Anda mungkin ingin membawa kamera bawah air – akan ada kawanan ular laut emas, penyu tempayan yang ringkih dan terancam punah, penyu sisik dan penyu hijau, belut moray, ikan hiu dan ikan pari manta.&nbsp;&nbsp; </P>

<P>Jelajahi Terumbu Karang Capricorn dan Bunker dengan operator selam dari pelabuhan utama Gladstone, atau sebagai tamu yang akan dimanjakan di Pulau Heron dan Wilson.&nbsp; Di Fitzroy Reef Anda akan menemukan laguna besar dan terlindung yang penuh dengan bintang laut, kepiting, koral, aneka kerang dan harta karun laut lainnya.&nbsp; Ikutilah acara penyelaman arus terbaik wilayah ini di Wistari Reef, lalu berenang melalui gua besar di Harrie’s Bommie atau temukan terumbu karang yang belum banyak diketahui orang di dekat Pulau Keppel dari Yeppoon.&nbsp; </P>

<P>Pada saat Anda mencapai Coral Coast yang cantik di ujung selatan Great Barrier Reef, kehidupan normal akan tampak begitu jauh.&nbsp; Masuklah ke dalam air langsung dari pantai di Taman Bahari Woongarra yang spektakuler.&nbsp; Berenanglah melewati ikan-ikan besar dan ngarai terumbu karang yang semarak di dekat Pulau Lady Elliot dan Lady Musgrave, dan jangan lewatkan atraksi unggulan wilayah ini: penyu laut yang bertelur dan menetaskan bayi-bayi penyu setiap malam di antara bulan November dan Mei, tepatnya di Taman Konservasi Mon Repos. </P>

<P>Great Barrier Reef mungkin telah selesai tetapi misi Anda masih berlanjut.&nbsp; Queensland Selatan mempunyai pemandangan bawah laut yang benar-benar baru untuk Anda jelajahi.&nbsp; Dunia terumbu karang buatan dari bangkai kapal, ikan laut lepas raksasa dan surga beting karang ini terbentang dari Fraser Coast sampai ke Gold Coast.&nbsp; Lihatlah lumba-lumba yang berselancar, duyung yang asyik merumput, penyu tempayan, ikan terumbu karang yang berwarna-warni dan bahkan ikan hiu Grey Nurse Shark yang langka.&nbsp; Berenanglah melalui bombora dan gua-gua di terumbu karang Flinders, menyaksikan kehidupan laut yang kini menghuni kapal HMAS Brisbane yang tenggelam, atau snorkeling di dekat pulau pasir terbesar kedua di dunia, Pulau Moreton. </P>

<P>Anda telah menjelajahi pantai Queensland melalui dunia laut yang lebih ajaib dari apa pun yang pernah Anda bayangkan.&nbsp; Anda telah melakukan penyelaman dangkal, penyelaman arus, penyelaman di dinding karang dan berenang melalui laguna, gua-gua, taman-taman karang dan bangkai kapal.&nbsp; Anda telah bertemu ikan pari manta, penyu, ikan hiu dan ikan-ikan aneh lainnya.&nbsp; Anda telah melakukan petualangan bawah laut lebih banyak dari Sean Connery dalam Thunderball, tetapi apakah Anda dapat menyebutkan tempat menyelam terbaik di Queensland?&nbsp; Kalau di film, tugas ini berjudul Mission Impossible!</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>