<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4135" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/qld.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Matahari Musim Dingin Queensland Utara]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/qld/qld-winter-sun.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-qld-winter-sun.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Matahari Musim Dingin Queensland Utara]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-qld-winter-sun-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-qld-winter-sun-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Menyelam di Great Barrier Reef dan berlayar di Whitsundays. Cuaca dan sejuk dan pohon-pohon palem yang indah dapat membuat teman anda iri.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Karumba, Cape York, Queensland Tropis Utara, QLD.  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Australia, Utara Jauh Queensland, musim dingin di Australia, musim dingin di Queensland, Cairns,  Pantai Mission Beach, Palm Cove,  Pantai Airlie Beach, Townsville, Cape Tribulation, snorkeling, menyelam, Great Barrier Reef, Whitsundays]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Learn More]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Matahari Musim Dingin Queensland Utara]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Matahari Musim Dingin Queensland Utara - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Buat teman Anda iri pada musim dingin ini dengan berlibur ke Queensland Utara, dengan cuacanya yang sejuk, pohon-pohon palem dan laut yang bisa direnangi.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/qld.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Matahari Musim Dingin Queensland Utara]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Ingin membuat teman Anda iri di musim dingin ini?&nbsp; Beri tahu mereka bahwa Anda akan berkunjung ke Queensland Utara, dan ceritakan sedikit tentang iklimnya yang sejuk, pohon-pohon palem dan lautan yang bisa direnangi.&nbsp; Anda dapat snorkeling atau menyelam di Great Barrier Reef, berlayar di Whitsundays dan menjelajah waktu di Hutan Hujan Daintree yang ada sejak zaman prasejarah.&nbsp; Berkendaralah di atas Savannah Way melintasi pedalaman dan Atherton Tablelands yang rindang menuju Gulf Savannah yang terpencil.&nbsp; Surga tropis ini menampilkan wajah terbaiknya mulai bulan Juni sampai September, ketika suhu rata-rata berkisar antara 25 derajat Celsius dan airnya yang berwarna biru kehijuan bebas dari ubur-ubur.&nbsp;&nbsp; 

<P>Dari Cairns yang cerah, Anda akan menemukan beragam penginapan pertengahan musim dingin. Dapatkan pemandangan pantai yang keemasan di Mission Beach yang tenang, nikmati kemewahan tropis di Port Douglas atau manjakan diri Anda dengan kemewahan resor sejati di Palm Cove.&nbsp; Selain Cairns, Pantai Airlie dan Cape Tribulation yang merupakan surga turis beransel, ini juga adalah tempat yang tepat untuk menjelajahi tujuan wisata paling ternama di Queensland Utara - Great Barrier Reef yang tercatat sebagai Warisan Dunia.&nbsp; </P>

<P>Anda tidak akan lupa untuk melayang melintasi terumbu karang warna-warni, ikan triggerfish dengan perut bermotif polkadot dan ikan bannerfish dengan garis-garis bagai seragam tahanan.&nbsp; Anda dapat belajar menyelam dasar dalam kursus sehari atau dapatkan sertifikat PADI dalam waktu satu minggu di sekolah-sekolah selam yang terdapat mulai dari Cairns hingga Townsville.&nbsp; Anda dapat melakukan tamasya snorkeling atau menikmati dunia yang sunyi dan spektakuler dari perahu berlantai kaca.&nbsp; Ikuti penerbangan dengan pesawat air atau helikopter dari Cairns untuk melihat pemandangan yang permai.&nbsp; Terbang melintasi Green Island, kepulauan Whitsunday dan Heart Reef yang spektakuler dan mendaratlah untuk bersantap siang di pulau kecil berpasir yang terpencil.&nbsp; Cobalah berlayar melintasi 74 pulau sunyi yang sebagian besar tak berpenghuni di Whitsundays.&nbsp; Bersantai di sebuah resor di Pulau Daydream, Hamilton, Hayman atau Lindeman. Jelajahi hutan hujan di South Molle atau Long Islands dan tuliskan nama Anda di atas pasir putih Pantai Whitehaven yang ternama.&nbsp; </P>

<P>Bila sudah menikmati terumbu karang dan resor, cobalah menjelajahi hutan hujan.&nbsp; Lihat langsung kupu-kupu Carmen Miranda dan burung beo di pemandangan Kuranda yang menyerupai hutan, hanya dengan satu setengah jam menumpang kereta dari Cairns sembari menikmati pemandangan indah.&nbsp; Atau berkendara ke utara menuju Daintree yang tercatat sebagai Warisan Dunia, yang merupakan hutan hujan terbesar di Australia dan menjadi rumah bagi beragam flora dan fauna.&nbsp; </P>

<P>Dari Daintree, Anda dapat berkendara mobil gardan ganda menuju utara ke Cape Tribulation, tempat bertemunya terumbu karang pelangi dan hutan hujan yang lebat.&nbsp; Untuk petualangan yang lebih alami, Anda dapat bergerak ke utara menuju hutan belantara di Cape York Peninsula yang mudah dijangkau.&nbsp; Menjelajah, mengamati burung dan melihat langsung satwa liar asli yang langka di tengah lahan basah dan hutan yang rimbun di Taman Nasional Lakefield dan Taman Nasional Black Mountain.&nbsp; Berkemah atau tidur di pondok-pondok dan habiskan waktu Anda dengan berkendara mobil gardan ganda, memancing, serta berkunjung ke situs-situs budaya kuno Aborigin. </P>

<P>Bugarkan tubuh Anda dengan berjalan menyusuri lebih dari 150 jalan setapak yang berliku melintasi Hutan Tropis Basah Queensland.&nbsp; Anda dapat berjelajah melintasi air terjun dan kolam-kolam renang yang dikelilingi tumbuhan pakis di Taman Nasional Wooroonooran, di dekat Mission Beach.&nbsp; Amati langsung sebagian dari 170 spesies burung yang telah tercatat di Taman Nasional Eubenangee.&nbsp; Atau berjalan melintasi hutan hujan Misty Mountain di atas jalan setapak tradisional milik suku Aborigin Jirrbal dan Mamu.&nbsp; </P>

<P>Usai menikmati kawasan pantai, jelajahi keajaiban yang terdapat lebih ke daratan.&nbsp; Sewa mobil dan berkendaralah menyusuri Savannah Way, yang membentang dari Cairns menuju ke perbatasan Teritorial Utara.&nbsp; Bersantap dan minum anggur di Mareeba.&nbsp; Nikmati air terjun Millstream Falls, air terjun terlebar di Australia dan bersantailah di gua-gua Taman Nasional Undara Volcanic, yang merupakan jaringan lava terpanjang di dunia.&nbsp; Tambanglah emas di Croydon dan Georgetown yang bersejarah.&nbsp; Saksikan langsung buaya di lahan basah di sekitar Normanton dan temukan ngarai-ngarai tersembunyi dan seni cadas Aborigin di Taman Nasional Boodjamulla. </P>

<P>Baiklah, mungkin Anda harus sedikit menahan diri saat memperlihatkan foto-foto liburan kepada teman-teman Anda.&nbsp; Kita semua tahu ke mana mereka ingin berlibur musim dingin ini.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>