<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10780" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Perihalan]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Bandaraya]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/about/australias-landscapes/cities.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Laluan air bandar raya Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/about/australias-landscapes/cities/nat-city-waterways.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-cities-nat-city-waterways.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Laluan air bandar raya Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-cities-nat-city-waterways-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Laluan air bandar raya penting di Australia menjadi lokasi untuk kembara lasak, bersantai dan menyambut perayaan. Layari laman ini untuk mengetahui lagi.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[laluan air Australia, laluan air di Australia, laluan air di Australia, Sydney Harbour, Hobart Harbour, Sungai Yarra, Swan River, Sungai Torrens, Port Adelaide, Cairns Esplanade, Lake Burley Griffin, Roebuck Bay, Cable Beach, Pelabuhan Darwin, Fannie Bay,]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Laluan Air Bandar Raya Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Alami kehidupan di sekitar laluan air penting Australia, dari ikon Sydney Harbour hingga ke sungai-sungai lebar yang mengalir melalui Melbourne, Perth, Adelaide dan Brisbane.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Laluan air bandar raya Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Terokai laluan air bandar raya penting di Australia, di mana warga tempatan datang ke sini untuk kembara lasak, bersantai dan menyambut perayaan. Bandar raya kami meraih tenaga daripada laluan airnya, sama ada pelabuhan Sydney yang besar dan sibuk, dermaga Hobart yang bersejarah atau Swan River yang damai dan hening membiru di Perth. Berjalan-jalan di sepanjang laluan jalan kaki terapung Sungai Brisbane atau berkayak ke Sungai Yarra melewati institusi kebudayaan Melbourne. Menunggang motosikal di sepanjang Sungai Torrens di Adelaide, menyelam bangkai kapal Perang Dunia II di Pelabuhan Darwin dan meluncur angin di Tasik Burley Griffin, Canberra. Bersantai di sepanjang esplanad tepi lautan Cairns yang menarik atau tinjau unggas dan pelbagai perkara yang mengagumkan di Broome’s Roebuck Bay. Kawasan dermaga bandar raya Australia juga merupakan latar bagi acara kebudayaan dan sukan.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_sydney.jpg" alt="Sydney, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda tidak boleh mengunjungi Sydney tanpa melihat pelabuhannya yang menakjubkan, berhampiran Opera House dan Harbour Bridge di Circular Quay. Ini merupakan pemandangan pelabuhan yang paling terkemuka, namun bandar raya ini terhampar indah dari perairan ini apabila anda menuju mana-mana arah sekali pun di daratan. Kembara berjalan kaki sekeliling pantai depan yang dipinggiri belukar atau sedut pemandangan indah dalam pelayaran kapal persiaran melepasi rumah agam tepi pantai, pulau bersejarah dan taman-taman negara. Pergi belayar atau berkayak atau naiki feri ke Manly, Watsons Bay, Balmain dan Taronga Zoo. Di satu hujung pelabuhan ini, ia melengkung untuk bersambung dengan rantaian emas pantai pinggir lautan. Hujung yang satu lagi menumpu ke dalam Sungai Parramatta, yang dipinggiri laluan jalan kaki dan Parramatta yang bersejarah dan berbilang budaya. Rayakan hari Australia, Malam tahun baharu, Festival Sydney dan Vivid di Sydney Harbour dan sekitarnya.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_brisbane.jpg" alt="Brisbane, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Banyak yang berlaku di sepanjang Sungai Brisbane yang lebar dan berliku-liku, dibarisi sub bandar yang menarik, taman yang subur dan kompleks kebudayaan yang besar di South Bank. Berenang di lagun berpasir South Bank, menjamu mata di pasar dan pameran seni dan saksikan persembahan balet, opera atau teater. Laluan jalan kaki terapung berliku-liku di sepanjang South Bank dan City Botanic Gardens yang liar di pinggir utara sungai ini. Naiki feri ke sub bandar seperti Fortitude Valley atau naiki kapal layar di sepanjang sungai dalam gondola berwarna emas atau kapal stim kayuh yang diperbuat daripada kayu. Untuk menikmati kembara lasak, pergi berkanu atau berkayak, menuruni Kangaroo Point Cliffs atau panjat Story Bridge. Lakukan lawatan sehari ke Moreton Bay dan kepulauannya atau bergembira di tepi sungai semasa Festival Brisbane dari pertengahan September hingga awal Oktober.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_melbourne.jpg" alt="Melbourne, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Warga Melbourne bersantai, bersenam dan bergembira di sepanjang Sungai Yarra, yang mengalir melalui tengah-tengah bandar raya. Berjoging di Royal Botanic Garden di tebing sungai, yang turut dikenali oleh warga tempatan sebagai ‘The Tan’ , atau berjalan-jalan melewati lapangan sukan MCG dan Flinders Park, tempat berlangsungnya Piala Terbuka Australia. Menunggang basikal di laluan Yarra dari sub bandar timur Melbourne ke Southbank, yang terkenal dengan bar, restoran dan pusat kebudayaan Federation Square. Naiki gondola, sertai kapal persiaran, sewa perahu dayung atau berkanu atau berkayak. Makan di luar di presint Docklands yang diberi nafas baru atau berkayak di sepanjang Pantai St Kilda, kedua-duanya di Port Phillip Bay, laluan air utama yang satu lagi bagi bandar raya ini. Sungai Yarra merupakan latar bagi regata mendayung dan lumba perahu naga semasa Festival St Kilda dirayakan di Pantai St Kilda setiap Februari.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_adelaide.jpg" alt="Adelaide, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda boleh berkelah, memberi makan itik, mendayung melewati taman mawar dan merayau-rayau melintasi jambatan pejalan kaki di sepanjang Sungai Torrens. Mereka yang lebih lasak boleh berjalan atau menunggang basikal di atas laluan tepi sungai yang mengunjur dari bukit bukau Adelaide hingga ke sub bandar tepi pantainya. Berhenti untuk melawat Adelaide Festival Centre atau Pusat Festival Adelaide, Zoo Adelaide atau teruskan perjalanan ke Pantai Henley yang popular di mana anda boleh memancing dari jeti, berkelah di atas padang rumput atau makan di luar di salah sebuah medan selera etnik. Lebih jauh di sepanjang pantai ini terdapat Port Adelaide, pelabuhan bersejarah bandar ini. Terokai muzium dan pasar dan bersiar-siar di skap jalan raya tepi pantai yang tersenarai sebagai warisan. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_perth.jpg" alt="Perth, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Terdapat banyak cara untuk menikmati Swan River yang lebar dan biru bening yang melingkar melalui tengah-tengah Perth. Berjalan atau menunggang basikal di sepanjang laluan tebing sungai, berhenti di kafe atau tempat berkelah yang indah pemandangannya. Memancing di sepanjang tebing sungai dan berenang dari teluk dan pantai berpasir seperti Matilda Bay, di pinggir Kings Park yang sangat luas. Pergi meluncur angin, ski-biskut atau para layar, sewa jet-ski atau mendaftar untuk belayar kala senja. Berlayar melepasi rumah agam tepi sungai di Perth untuk tiba ke pelabuhan Fremantle yang sibuk. Di arah yang bertentangan, anda boleh berhenti untuk merasai wain di ladang anggur Swan River atau kunjungi Guildford yang bersejarah. Pantai lautan Perth terkenal kerana pasirnya yang keemasan dan ombaknya yang hebat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_darwin.jpg" alt="Darwin, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pelabuhan Darwin yang besar kaya dengan sejarah, dan tempat yang hebat untuk memancing, belayar dan menyaksikan matahari terbenam di Laut Arafura di Top End. Sertai pelayaran kapal persiaran, di mana pemandu pelancong anda akan menceritakan kepada anda mengenai serangan udara Jepun di Pelabuhan Darwin pada tahun 1942 dan 1943. Berjalan ke terowong minyak Perang Dunia Kedua dari Presint Darwin Wharf, yang pada hari ini, dipenuhi bar, restoran makanan laut dan kedai mutiara. Menyelam bangkai kapal Perang Dunia II dan terumbu karang atau sertai rombongan memancing laut dalam. Lebih jauh di pantai Darwin ini terletak Fannie Bay, yang menjadi tempat terletaknya penjara bersejarah, dan rumah agam serta perahu layar mega di Cullen Bay Marina. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Paddle-boating-on-Lake-Burley-Griffin.jpg" alt="Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sertai penggemar aktiviti joging, penunggang basikal, pelayar dan pasukan perahu naga yang berazam tinggi di Tasik Burley Griffin dan sekitarnya, sebuah tasik buatan manusia di pusat Canberra. Ia dikelilingi banyak institusi kebangsaan bandar raya ini, sehinggakan anda mungkin berselisih dengan ahli politik semasa mendayung atau melewati hakim semasa beliau menuruni tangga Mahkamah Tinggi Australia semasa anda meluncur angin. Terletak di pusat tasik adalah National Carillon di Pulau Aspen, di mana anda mendengar bunyi 55 loceng gangsa setiap hari. Melampaui pinggiran bandar raya terletak Koridor Sungai Murrumbidgee, di mana orang tempatan bersantai dengan berenang, memancing ikan, berkanu, berkelah dan meredah belukar. Berjalan kaki di tepi sungai atau berkhemah di sepanjang laluan Murrumbidgee Discovery Track sejauh 27km.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_hobart.jpg" alt="Hobart, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hobart, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sullivan's Cove merupakan nadi kawasan dermaga Hobart, di mana satu ketika dahulu para banduan mendarat serta pemburu paus menaikkan muatan mereka. Kunjungi lorong berturap batu bundar di Salamanca Place, di mana gudang Georgian 1830an kini bertukar wajah menjadi kafe, restoran, galeri dan butik. Kawasan dermaga bersebelahan dibarisi dengan perahu layar, bot memancing dan restoran makanan laut. Kunjungi Constitution Dock, di mana orang ramai mengalu-alukan para pemenang yang letih dipukul angin semasa perlumbaan perahu layar Sydney ke Hobart setiap bulan Disember. Untuk minggu pertama tahun baru, dermaganya yang bersejarah turut menjadi tempat penganjuran Taste of Tasmania Festival. Hobart mengunjur ke pedalaman dari pelabuhan di sepanjang Sungai Derwent yang berliku-liku. Sertai rombongan berkayak untuk mengalami perspektif bandar raya yang berbeza.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_cairns.jpg" alt="Cairns, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Setiap hari, bot dalam pelbagai saiz dan bentuk meninggalkan Pelabuhan Cairns Harbour untuk melihat khazanah yang tersenarai sebagai Warisan Dunia-Terumbu Sawar Besar. Pergi bersnorkel, belajar menyelam atau lihat karang dari dalam bot dengan buritan kaca. Antara perjalanan sehari, promenad dermaga Cairns yang bersemangat merupakan tempat untuk bersantai. Berenang di lagun air masin yang besar atau bersantai di bawah pepohon palma bersebelahan dengan keluarga yang berkelah dan para pengunjung yang sedang berjemur. Merayau-rayau antara restoran, hotel dan bar yang bergaya, atau bersiar-siar, menunggang basikal atau naiki kasut roda di sepanjang boardwalk. Hampir dengan tempat ini terdapat laluan air Trinity Inlet dibarisi paya bakau, di mana anda boleh belayar melewati burung asal di sini di samping mengunjungi ladang buaya. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Broome]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_broome.jpg" alt="Broome, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Broome, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Menunggang unta, mengkaji burung dan pelbagai perkara semula jadi yang menakjubkan merupakan antara tarikan di sepanjang dermaga Broome. Menunggang unta di sepanjang Pantai Cable yang romantis, tempat sang mentari terbenam di sebalik ufuk Lautan Hindi. Di Roebuck Bay anda akan dapati Broome Bird Observatory, yang menjadi tempat perlindungan bagi 40 peratus spesies unggas di Australia dan tempat burung yang berhijrah berhenti berehat sebentar antara September dengan April. Antara Mac dengan Oktober, Roebuck Bay merupakan tempat untuk melihat ‘Staircase to the Moon’, sebuah persembahan ilusi berwarna perak yang tercipta hasil cahaya bulan penuh yang mengambang yang dipantulkan oleh permukaan air. Kunjungi Gantheaume Point, di mana terdapat jejak dinosaur yang diabadikan dalam batu batan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>