<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="11321" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Barat ]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/states/wa.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Valley Of The Giants, Walpole, Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/states/wa/wa-valley-of-the-giants.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-walpole-valley-of-giants.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Valley Of The Giants, Walpole, Australia Barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-wa-walpole-valley-of-giants-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-walpole-valley-of-giants-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Alami keanggunan alam semulajadi Valley of the Giants, berhampiran Walpole, Australia Barat. Lihat pokok-pokok Red Tingle yang membesar setinggi 40 meter.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Walpole, Valley of the Giants, Ancient Empire Walk, Walpole-Nornalup National Park, Walpole Inlet, Nornalup Inlet, Circular Pool, Conspicuous Cliff, Bibbulmun Track, Peaceful Bay ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Valley Of The Giants, Walpole, Australia Barat - Pelancongan Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Dekatkan diri dengan alam semula jadi di Valley of the Giants, berdekatan Walpole di bahagian barat daya Australia Barat. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/states/wa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang kunjungan anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Valley of the Giants, Walpole]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Pasti rasa teruja dan kagum dengan hutan mencakar langit sekeliling Walpole, sebuah perbandaran tenang lebih kurang empat jam setengah perjalanan selatan dari Perth. Pokok gergasi red tingle yang boleh tumbuh sehingga setinggi 40 meter menjadi keunikan kepada kawasan rimba Walpole. Dapatkan pandangan menarik di atas pokok pencakar langit di Valley of the Giants Treetop Walk, kemudian lihat batang pokok berbonggol yang besar di bawah titian kayu Ancient Empires.&nbsp; Anda juga boleh melayari sungai dan teluk Walpole yang mendamaikan dan temui trek pejalan kaki menarik dan pantai putih terpelihara di Walpole-Nornalup National Park. 
<P>Ia cuma memerlukan perjalanan pendek dari Walpole ke Valley of the Giants, salah satu daripada tarikan pelancong paling popular di sepanjang pantai barat daya yang indah di Australia Barat. Treetop walk ialah jambatan ringan yang direka untuk bergerak ke atas dengan perlahan ke bahagian atas kanopi hutan. Pada ketinggian 40 meter, anda berada pada ketinggian yang sama dengan pokok tingel yang hebat, menikmati pemandangan meliputi seluruh hutan yang menakjubkan. Turun ke bawah titian kayu, di mana anda boleh menjejaki sekitar Ancient Empire Walk dan juga melalui batang-batang pokok yang sangat besar. Sesetengah pokok ini berusia lebih daripada 400 tahun, dengan batang pokok yang mempunyai ukur keliling sehingga 15 meter. Ia antara pokok tertinggi di dunia, menginspirasi keajaiban dan ketenangan dalam jiwa manusia yang beramai-ramai datang melihatnya. </P>
<P>Terletak di sebelah utara Walpole Inlet, di tengah-tengah hutan belantara Walpole-Nornalup National Park, Walpole juga dikelilingi oleh banyak tarikan semula jadi yang lain. Berjalan melalui hutan ke Circular Pool, sebuah tempat yang menenangkan untuk berenang dan berkelah. Ia terletak tidak jauh dari Giant Tingle Tree yang dipercayai sebagai pokok eukalipt tertua di dunia. </P>
<P>Taman negara juga dipagari oleh pantai liar dan putih di tepi Southern Ocean. Anda boleh sampai ke sini dengan kenderaan pacuan empat roda dan melalui laluan pejalan kaki, sesetengahnya membentuk sebahagian Bibbulmun Track yang hebat. Lawati Mandalay Beach untuk melihat tinggalan kapal Mandalay Norwegian, pergi meluncur dari Conspicuous Beach atau nikmati pandangan yang menyegarkan dari Conspicuous Cliff Lookout dan Rame Head. Berjalan melewati kanggaru ke Gap Beach dan bersantai di tempat yang damai, bertepatan dengan namanya iaitu Peaceful Bay. </P>
<P>Dari Walpole anda boleh belayar sepanjang Walpole dan Nornalup Inlets di atas bot rumah, atau pandu Knoll Scenic Drive sepanjang semenanjung yang menghubungkan dua teluk itu. Semakin ke hulu sungai terdapat Fernhook Falls, sebuah tempat popular untuk berjalan, berkhemah, berenang dan berkelah. Untuk pemandangan menakjubkan ke atas kawasan lembah berhutan, lakukan pendakian pendek curam ke puncak Mount Frankland. Satu lagi sudut pandangan yang hebat ialah Hilltop Lookout, di timur pekan. </P>
<P>Kawasan ini kaya dengan kehidupan burung, dari karri dan tingle hutan ke tepi pantai dan sungai serta teluk yang cetek ke tepi pantai Southern Ocean. Anda boleh melihat ikan paus migrasi sepanjang dataran tepi pantai Walpole dari bulan Jun sehingga September. Antara bulan September dan November, kawasan ini diselubungi dengan bunga liar berwarna-warni dari dataran pasir hingga ke lantai hutan. </P>
<P>Hutan Walpole yang hebat dan mengujakan menjadi pengenalan hebat kepada tarikan alam semula jadi lain di kawasan ini. </P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>