<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14086" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara Pelbagai Sukan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/events/australias-multisport-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sporting-events-multisport-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara Pelbagai Sukan Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sporting-events-multisport-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sporting-events-multisport-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Australia mengadakan banyak acara ketahanan di mana anda dapat menguji stamina kesukanan anda.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Perlumbaan Pengembaraan Anaconda, Augusta, WA. &copy; Rapid Ascent]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Acara Pelbagai Sukan Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara Pelbagai Sukan Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara pelbagai sukan Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Australia mengadakan banyak acara ketahanan di mana anda dapat menguji stamina kesukanan anda. Para peserta dari seluruh dunia datang ke sini untuk berlari, berenang, berkayuh dan menunggang basikal berlatarkan pemandangan yang hebat, dari pantai tropika hingga bandar raya yang penuh gaya. Tunjukkan kemahiran anda dalam Peringkat Akhir Ironman di Pelabuhan Macquarie atau Busselton, Australia Barat. Hadapi cabaran triatlon di tempat-tempat berpemandangan indah seperti Sydney Harbour, Port Douglas dan Cable Beach di Broome. Lihat Pasukan Renang Australia dalam Super Series Akuatik. Temui atlet dari seluruh Asia-Pasifik di Sukan Arafura dwitahunan Darwin. Ada sesuatu untuk semua dari atlit elit hingga mereka yang hanya ingin berseronok.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Super Series Akuatik]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-aquatic-super-series-hl.jpg" alt="Aquatic Super Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Super Series Akuatik]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Barat<br />
      Januari</strong><p>
      Super Series Akuatik menggabungkan pesta unik sukan akuatik elit dan penyertaan orang ramai, dengan perlawanan paling hangat apabila Pasukan Renang Australia melawan kehebatan China dan Afrika Selatan. Acara kolam renang bertaraf dunia yang diadakan di Challenge Stadium di <a href="/my/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a>, bersama-sama dua perlawanan polo air antarabangsa dan siri perlumbaan air terbuka elit dan penyertaan orang ramai, membentuk acara akuatik antarabangsa yang ikonik ini. Super Series Akuatik adalah satu-satunya masa apabila Pasukan Polo Air dan Renang Australia dapat bertanding di pentas yang sama, kecuali Kejohanan Dunia atau Sukan Olimpik.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kejohanan Ironman Asia Pasifik Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-asia-pacific-championship-melbourne-hl.jpg" alt="Ironman Asia-Pacific Championship Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kejohanan Ironman Asia Pasifik]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Mac</strong><p>
      Atlet paling lasak di dunia akan menghadapi acara ketahanan yang paling dihormati di dunia dalam Kejohanan Ironman Asia Pasifik di <a href="/my/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>. Acara bertaraf dunia ini pertama kali diadakan di Melbourne dalam tahun 2012 dan merupakan salah satu antara 30 acara di seluruh dunia. Perlumbaan mencabar 226 kilometer melalui pinggir bandar tenggara dan tepi teluk Melbourne akan menyaksikan lebih 2000 orang peserta mengambil masa antara lapan dan 17 jam untuk menghabiskannya. Laluan mesra penonton ini merangkumi lumba renang 3.8km di sepanjang Frankston Foreshore, lumba basikal 180km di Eastlink Tollway dan larian 42.2km dari Frankston ke garisan penamat di St. Kilda Sea Baths.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hadiah Stawell]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-stawell-gift-hl.jpg" alt="Stawell Gift">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hadiah Stawell]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Stawell, Victoria<br />
      Mac - April</strong><p>
      Hadiah Stawell telah berlangsung selama lebih 130 tahun dan merupakan acara kemuncak dalam kalendar lumba lari Australia. Terbuka kepada kedua-dua atlet lelaki dan perempuan, jarak acara adalah dari 70 meter hingga 3200 meter dalam 65 acara yang diadakan sepanjang tiga hari pertandingan ini. Lebih daripada 700 peserta, dari peserta elit hinggalah untuk rekreasi dijangka akan bertanding sepanjang hujung minggu acara ini. Terdapat banyak juga aksi menyeronokkan di luar laluan bagi penonton yang hadir yang melebihi 10,000 orang itu, termasuk gelanggang pertaruhan, perarakan fesyen, dan hiburan untuk kanak-kanak.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perlumbaan Tiga Puncak]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-three-peaks-race-hl.jpg" alt="Three Peaks Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perlumbaan Tiga Puncak]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Launceston dan Hobart, Tasmania<br />
      April</strong><p>
      Perlumbaan Tiga Puncak Australia adalah perlumbaan muktamad pelayaran dan ketahanan larian gunung yang diadakan pada setiap Easter di <a href="/my/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. Perlumbaan tanpa henti ini bermula di Beauty Point di Sungai Tamar sedikit ke utara <a href="/my/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> dan berakhir di <a href="/my/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a> di Sungai Derwent. Pada setiap tahun, para peserta dari seluruh Australia dan serata dunia mengambil bahagian dalam acara ini. Para penonton boleh menyaksikan aksi ini di tempat-tempat yang telah ditentukan. Acara ini menawarkan pilihan menarik untuk golongan sukan layar dan merupakan aktivi mencabar yang baru bagi para pelari, pendaki dan pengembara belukar. Gabungan unik pelayaran dan larian inilah yang menjadikan acara ini amat mencabar.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-australia-hl.jpg" alt="Ironman Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Pelabuhan Macquarie, New South Wales<br />
      Mei</strong><p>
      Pertandingan tahunan Ironman dan Ironwoman Australia diadakan di Port Macquarie dalam bulan Mei. Acara ini memerlukan kedua-dua kelajuan dan kemahiran teknikal untuk menjadi cemerlang. Saksikan super hero sukan ini mempamerkan kepelbagaian merekaketika mereka bertarung untuk memenangi salah satu daripada 40 tempat dalam Kejohanan Ironman Dunia. Ironman Australia adalah sebahagian siri antarabangsa Ironman yang dijalankan di seluruh dunia. Simpan sedikit tenaga untuk menerokai Port Macquarie yang indah, separuh jalan di sepanjang <a href="/my/explore/itineraries/nsw-pacific-coast-touring-route.xml" target="_self">Laluan Pengembaraan Pantai Pasifik</a> di antara <a href="/my/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> dan <a href="/my/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sukan Arafura]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-arafura-games-hl.jpg" alt="Arafura Games">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sukan Arafura]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Wilayah Utara<br />
      Mei</strong><p>
      Para atlet dari lebih 30 negara bertarung dalam Sukan Arafura, yang diadakan di <a href="/my/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a> pada bulan Mei setiap dua tahun sekali. Semangat kesatuan terdapat dalam acara yang berlangsung selama seminggu ini, yang bertujuan untuk mendidik atlet yang baru muncul di seluruh rantau Asia-Pasifik dan lebih jauh lagi. Saksikan generasi baharu bintang sukan handalan membuktikan diri mereka masing-masing dalam hampir 20 acara sukan, termasuk bola keranjang, tinju, renang, lari, bola sepak, golf dan penyelamat nyawa antarabangsa. Anda juga boleh menyaksikan ahli sukan paralimpik terunggul dunia bertarung dalam Kejohanan Paralimpik Oceania. Dengan penduduk berbilang bangsa dan suasana tropika yang santai, Darwin menyediakan latar terbaik bagi konvensyen sukan antarabangsa yang memberi inspirasi ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Pengembaraan Lapangan Terbang Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-cairns-airport-adventure-festival-hl.jpg" alt="Cairns Airport Adventure Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Pengembaraan Lapangan Terbang Cairns]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Cairns, Queensland<br />
      Jun</strong><p>
      Diadakan di kawasan tropika yang indah di <a href="/my/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>, Festival Pengembaraan Lapangan Terbang Cairns menampilkan acara-acara untuk orang dari semua peringkat umur dan keupayaan selama sepuluh hari. Acara kemuncak festival ini adalah Ironman Lapangan Terbang Cairns, triatlon jarak jauh menjerihkan yang menampilkan lumba renang 3.8 kilometer, menunggang basikal di tepi pantai yang indah sejauh 180 kilometer menuju Port Douglas; dan lumba lari sejauh 42.2 kilometer yang tamat di pusat bandar Cairns. Acara-acara lain termasuklah cabaran basikal bukit, Great Barrier Reef Ocean Challenge; Ironkids Cairns, triatlon yang direka khusus untuk kanak-kanak, dan karnival keluarga untuk semua.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Triatlon Cable Beach]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-cable-beach-triathlon-hl.jpg" alt="Cable Beach Triathlon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Triatlon Cable Beach]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Broome, Australia Barat<br />
      September</strong><p>
      Langit nyaman musim sejuk Broome menjadi saksi triatlon persahabatan ini, yang diadakan di Pantai Cable sepanjang hujung minggu dalam bulan September. Peserta berbilang usia dan pengalaman dialu-alukan untuk menyertai acara ini, yang juga mempunyai triatlon khusus untuk kanak-kanak. Litar singkat ini terdiri daripada perlumbaan renang 300 meter, menunggang basikal 10 kilometer, dan lumba lari 2.5 kilometer. Litar yang panjang pula adalah dua kali ganda jarak ini. Dengan suasana keluarga yang santai dan litar yang agak mudah, Triatlon Pantai Cable adalah ideal untuk berlatih atau hanya untuk keseronokan musim cuti yang menyihatkan. Selepas itu, terokai <a href="/my/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a> yang eksotik, yang merupakan pintu gerbang ke <a href="/my/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">kawasan pedalaman Kimberley</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Multisport Straddie Salute]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-straddie-salute-multisport-festival-hl.jpg" alt="The Straddie Salute Multisport Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Multisport Straddie Salute]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Queensland<br />
      September</strong><p>
      Festival Multisport Straddie Salute menggabungkan tiga acara dalam tempoh dua hari dalam hujung minggu pengembaraan yang besar. Renangi perairan jernih dalam Lumba Renang Lautan 1000 Straddie (Pulau Stradbroke), menjelajah ke luar di sepanjang salah satu denai pantai Queensland yang terindah dalam Larian dan Jalan Kaki Pengembaraan 8 kilometer, atau tawani Triatlon Straddie Salute yang terkenal itu, yang menampilkan laluan basikal atas jalan dan bukan atas jalan bagi kedua-dua basikal biasa dan basikal bukit. Pulau Stradbroke Utara mempunyai antara tempat meluncur air, memerhati ikan paus, bersnorkel, menyelam dan berkenderaan 4WD terbaik di <a href="/my/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a>, jadi pastikan anda mempunyai cukup masa untuk merasai semua yang ada di pulau ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perlumbaan Pengembaraan Anaconda]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-anaconda-adventure-race-hl.jpg" alt="Anaconda Adventure Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perlumbaan Pengembaraan Anaconda]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland; Augusta, Australia Barat; Lorne, Victoria<br />
      November - Disember</strong><p>
      Siri Perlumbaan Pengembaraan Anaconda dianggap sebagai perlumbaan pengembaraan Australia yang utama. Berenang, berkayuh, lari dan tunggang melalui antara lokasi paling menakjubkan di Australia. Siri Perlumbaan Pengembaraan Anaconda bermula di <a href="/my/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a>, Queensland; diikuti dengan Augusta, Australia Barat yang merupakan perlumbaan pengembaraan terhebat di dunia, kemudian Lorne, di <a href="/my/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a>, Victoria iaitu perlawanan terakhir dalam siri ini. Perlumbaan Pengembaraan Anaconda menarik penyertaan semua lapisan, bukan sahaja atlet elit. Setiap perlumbaan terdiri daripada larian di denai, berenang di lautan, larian di pantai, berkayuh di lautan dan menunggang basikal bukit. Meskipun acara ini begitu mencabar, suasananya adalah menyeronokkan dan santai.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pesta Tri Multisport Noosa]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-noosa-tri-multisport-festival-hl.jpg" alt="Noosa Tri Multisport Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pesta Tri Multisport Noosa]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      November</strong><p>
      Lebih daripada 8000 peserta kebangsaan dan antarabangsa menuju ke Noosa untuk pesta sukan yang pelbagai ini pada bulan Oktober. Lebih 5000 orang menyertai Triatlon Noosa, iaitu triatlon yang terbesar di Hemisfera Selatan. Atlet triatlon profesional bersaing dalam kategori mereka sendiri, tetapi acara ini juga adalah untuk atlet amatur berpengalaman dan khalayak awam, dari peringkat remaja dan keluarga hinggalah ke peserta yang lebih berusia. Acara pesta yang lain termasuk larian suka-suka sarapan, hari golf selebriti dan korporat, renang lautan 1000 meter, lumba jalan raya dan acara berbasikal ‘Grand Prix’ untuk lelaki dan wanita. Terdapat juga triatlon yang disesuaikan bagi juara yang sudah mantap, kanak-kanak dan golongan istimewa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-western-australia-hl.jpg" alt="Ironman Western Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Busselton, Australia Barat<br />
      Disember</strong><p>
      Pekan pantai Busselton yang lengang, yang terletak berhampiran Sungai Margaret menjadi latar bagi triatlon yang mencabar ini dalam bulan Disember. Perlumbaan bermula kala fajar menyingsing dan merangkumi lumba renang sejauh 3.8 kilometer, menunggang basikal 180 kilometer dan lumba lari 42.2 kilometer. Para peserta boleh bersantai di Perkampungan Ironman yang sibuk, memanaskan badan dengan latihan berenang dari Jeti Busselton dan meraikan parti selepas perlumbaan dan upacara anugerah. Selepas itu, jelajahi <a href="/my/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">wilayah Sungai Margaret</a> yang berpemandangan indah. Bersnorkel dalam teluk berwarna firus, meluncur air di pantai yang tak tercela, kembara berjalan kaki melalui hutan yang menjulang tinggi dan manjakan diri anda dengan makanan dan wain dari ladang wain yang diiktiraf antarabangsa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Kellogg’s Nutri-Grain] Siri Ironman &amp; Ironwoman]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-kellogs-nutri-grain-ironman-ironwoman-series-hl.jpg" alt="[Kellogg’s Nutri-Grain] Ironman & Ironwoman Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Siri Ironman &amp; Ironwoman]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kebangsaan<br />
      Disember - Februari</strong><p>
      Terdapat lima acara dalam siri ikonik Ironman ini yang diadakan merentasi bulan Januari dan Februari. Empat yang pertama diadakan di <a href="/my/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> dan Sunshine Coast, manakala pusingan akhirnya biasanya diadakan di Pantai Cronulla Sydney. Saksikan atlet penyelamat nyawa Australia yang paling hebat membuktikan kemahiran mereka dalam ski luncur air, kayuh papan luncur, berenang di lautan dan berlari pecut di pantai. Dalam pusingan akhir di Cronulla, dua orang peserta rambang lelaki dan perempuan menyertai pertandingan elit ini. Ikuti siri ini ke selatan di sepanjang Laluan Pengembaraan Pantai Pasifik, dengan berhenti sebentar di <a href="/my/explore/icons/byron-bay.xml" target="_self">Teluk Byron</a>, Pelabuhan Coffs dan Pelabuhan Stephens di sepanjang perjalanan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/events/australias-running-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Lanjut mengenai Idea Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>