<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14195" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara Sukan Bermotor Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/events/australias-motorsport-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-motorsport-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara Sukan Bermotor Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-motorsport-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-motorsport-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Penuhi keinginan anda untuk menikmati perlumbaan bermotor di Australia di salah satu acara sukan bermotor yang diadakan di seluruh negara.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[ Grand Prix Motorsikal Australia, Pulau Phillip, VIC. &copy; Gareth Harford]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Acara Sukan Bermotor Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara Sukan Bermotor Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Penuhi keinginan anda untuk menikmati perlumbaan bermotor di Australia di salah satu acara sukan bermotor yang diadakan di seluruh negara.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara Sukan Bermotor Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Di Australia anda boleh memenuhi keinginan anda untuk berlumba motor sepanjang tahun. Tujulah ke Melbourne untuk Formula 1 Grand Prix Australia pada bulan Mac atau kunjungi litar motorsikal terkenal di Pulau Phillip. Untuk aksi menguja adrenalin V8, terdapat Gold Coast 600 di Surfers Paradise, Sydney 500 dan Clipsal 500 di Adelaide. Saksikan kereta sport elit berlumba mengelilingi Tasmania di Targa Tasmania atau saksikan aksi ketahanan memandu sebenar di Bathurst 1000. Ikuti motosikal beroda empat, 4WD dan motosikal dari Perth ke Kalgoorlie dalam Safari Australasia. Atau saksikan jentera jalan raya yang ganas di Festival Kereta Summernats di Canberra.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Kereta Street Machine Summernats]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-street-machine-summernats-car-festival-hl.jpg" alt="Street Machine Summernats Car Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Kereta Street Machine Summernats]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra, Wilayah Ibu Negara Australia<br />
        Januari</strong>
        <p>Festival Kereta Street Machine Summernats diadakan di Exhibition Park di <a href="/my/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> selama empat hari pada bulan Januari. Acara ini menarik minat peminat kereta tempatan dan antarabangsa. Summernats menggabungkan acara perlumbaan dengan pertunjukan kereta jalanan yang diubah suai, 'hot rods' dan kenderaan istimewa. Hiburan bertenaga ini termasuk 'burnout' dan pertandingan memandu, kumpulan muzik, lagak ngeri yang menakjubkan, bunga api dan banyak lagi. Jangan ketinggalan untuk menyaksikan anugerah Street Machine Car of the Year Awards, di mana kereta baru elit diketengahkan secara rasmi. Terdapat sehingga 170 pempamer runcit dan pedagang dengan segala alatan daripada alat prestasi tinggi sehinggalah bahan seni dan alat-alatan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kejohanan Motor Berkuasa Tinggi Dunia Pulau Phillip]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-fim-superbike-world-championship-phillip-island-hl.jpg" alt="Superbike World Championship Phillip Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kejohanan Motor Berkuasa Tinggi Dunia Pulau Phillip]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Pulau Phillip, Victoria<br />
      Februari</strong><p>
      Kejohanan Dunia Superbike adalah salah satu siri sukan motor tiga teratas di dunia di samping Formula 1 dan MotoGP. Perlumbaan Superbike menampilkan generasi terkini menunggang motor enjin empat lejang berkuasa tinggi, manakala pengilang bertanding merebut gelaran kejohanan dunia. Program acara ini menyaksikan lebih daripada 140 orang penunggang mewakili 27 negara dan menarik minat penonton kira-kira satu juta orang. Kejohanan diadakan sebanyak 13 pusingan di tiga benua sepanjang lapan bulan. Pulau Phillip yang hebat ini merekodkan salah satu kelajuan purata tertinggi antara mana-mana litar di dunia. Pasangkan khemah dan nikmati hiburan di kawasan khemah tepi trek.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Clipsal 500]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-clipsal-500-hl.jpg" alt="Clipsal 500">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clipsal 500]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, Austaralia Selatan<br />
        Mac</strong>
        <p><a href="/my/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> mendapat cetusan adrenal apabila Clipsal 500 berkunjung ke bandar ini pada bulan Mac. Acara empat hari ini adalah pusingan pertama dalam perlumbaan Siri Australian V8 Supercar Championship dan menampilkan perlumbaanV8 Supercar merentas lapan kategori. Ia adalah acara sukan bermotor terbesar tempatan di Australia. Terdapat juga aksi berani atas trek, pertunjukan udara yang hebat, pameran motor dan zon keluarga. Sertai majlis makan wanita anggun atau naiki helikopter untuk melihat pemandangan di atas litar ini. Saksikan motosikal bersejarah dan Lamborghini, Ferrari dan Aston Martin edisi terhad. The Clipsal dikenali kerana konsert besar selepas perlumbaan yang mempersembahkan ramai ahli muzik ternama Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Grand Prix Formula 1 ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-forumla1-australian-grand-prix-hl.jpg" alt="Formula 1 Australian Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Grand Prix Formula 1 ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Mac</strong>
        <p>Sertai orang ramai selama empat hari menikmati aksi mengagumkan pemandu dan kereta lumba paling pantas di dunia menyinari <a href="/my/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> dan litar Albert Park di <a href="/my/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Australian Grand Prix Formula 1</a> dalam bulan Mac. Grand Prix Australia adalah perlumbaan pembukaan musim Formula 1. Aksi luar trek sama menyeronokkan dengan demonstrasi, zon pameran dan pameran udara oleh Angkatan Tentera Udara Di Raja Australia. Teriakan dari tempat duduk sama hebatnya dengan deruman dari kereta lumba semasa para pemandu memecut pada kelajuan hingga 300 kilometer sejam. Acara ini berakhir dengan finale akhir hiburan selepas perlumbaan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[V8 Supercars]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-v8-supercars-tasmania-hl.jpg" alt="V8 Supercars Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[V8 Supercars Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tasmania<br />
        Mac - April</strong>
        <p>V8 Supercars adalah kategori perlumbaan kereta touring bertempat di Australia dan dijalankan sebagai Siri Antarabangsa di bawah peraturan F&eacute;d&eacute;ration Internationale de l'Automobile (FIA). Acara V8 Supercar diadakan di semua negeri di Australia dan telah menarik minat lebih 250,000 penonton. Kereta-kereta V8 Supercars adalah berdasarkan sama ada Holden Commodore atau Ford Falcon, antara dua kereta penumpang yang paling popular di Australia. Perlumbaan diadakan di <a href="/my/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a>, <a href="/my/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>, <a href="/my/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, Launceston in Tasmania, <a href="/my/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a>, Bathurst dan Pulau Phillip, Victoria. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Targa Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-targa-tasmania-hl.jpg" alt="Targa Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Targa Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tasmania<br />
        April</strong>
        <p>Bekas juara dunia dan selebriti yang menggemari kelajuan berebut-rebut untuk memandu dalam perlumbaan tarmak menguja ini yang mengelilingi <a href="/my/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> pada bulan April. Direka khas untuk kereta sport elit, touring dan grand tourer, acara enam hari ini bermula di <a href="/my/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> dan mengembara sejauh lebih 2,000km sebelum berakhir di <a href="/my/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>. Bersorak dalam seksyen yang mencabar dari kawasan penonton yang ditetapkan. Atau sertai para pemandu untuk makan tengah hari di pekan-pekan luar bandar yang indah pemandangannya seperti George Town, Sheffield, St Helens, Devonport dan New Norfolk. Bahkan anda juga boleh memohon untuk memandu kereta sport anda sendiri dalam rally yang indah pemandangannya yang ditayangkan melalui televisyen di seluruh dunia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Quit Forest Rally]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-quit-forest-rally-hl.jpg" alt="Quit Forest Rally">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Quit Forest Rally]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Busselton, Australia Barat<br />
      April</strong><p>
      Pusingan kedua daripada enam pusingan Kejohanan Australian Rally, Quit Forest Rally sentiasa menjadi kegemaran penonton dan pesaing kerana ia diadakan di tempat percutian yang terbaik di Australia Barat.<br />
      Pusingan Australia Barat di Kejohanan Australian Rally sentiasa menonjolkan kereta dan pemandu terbaik, termasuk kereta klasik. Rali ini juga menampilkan motorsikal, menjadikannya hujung minggu ekstravaganza sukan bermotor. Lebih daripada 200 buah kereta dan motorsikal bersaing dalam acara ini. Selain daripada kenderaan baru dalam kejohanan, terdapat juga pesaing di Quit Forest Rally berlumba sepanjang hujung minggu menaiki motorsikal dan motorsikal bertayar empat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perlumbaan Finke Desert]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-finke-desert-race-hl.jpg" alt="Finke Desert Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perlumbaan Finke Desert]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
        Jun</strong>
        <p>Perlumbaan Finke Desert adalah acara perlumbaan 'off-road' yang paling hebat di Australia dan menarik peminat motorsikal, kereta dan bugi. Ia dikenali sebagai salah satu perlumbaan 'off-road' yang paling sukar dan diadakan di tempat paling terpencil di seluruh dunia. Ia merupakan perlumbaan dua hari melalui pelbagai bentuk muka bumi dan juga padang pasir dari <a href="/my/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a> sehingga pekan kecil Aputula (Finke). Perlumbaan ini dipertandingkan di sebahagian trek perkhidmatan <a href="/my/explore/itineraries/sa-ghan.xml" target="_self">Old Ghan Railway</a> melalui trek yng berliku, muka bumi tanah merah di pedalaman, pasir dan spinifeks. Lebih 12,000 orang berkhemah di tepi trek perlumbaan, tidur di dalam khemah berlangitkan kerlipan bintang . </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kejohanan Australian Targa]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-targa-adelaide-hl.jpg" alt="Australian Targa Championship">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kejohanan Australian Targa]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, South Australia; Australian Alps, Victoria; Hobart, Tasmania<br />
        Ogos - April</strong>
        <p>Kejohanan Australian Targa mempunyai empat pusingan, bermula denganTarga Adelaide pada bulan Ogos; Targa High Country di <a href="/my/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a> pada bulan November; dan Targa Hobart semasa bulan Februari. Siri ini disudahi dengan rali yang paling hebat, Targa Tasmania yang merentasi negeri Tasmania pada bulan April. Format ini memberikan peluang unik kepada pemilik kereta sport dan GT untuk memandu di jalan tar yang paling mencabar di dunia. Kejohanan Australian Targa adalah berdasarkan ciri-ciri terbaik daripadaTarga Florio, Mille Miglia, Coupe des Alpes dan Tour de Corse. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Safari Australasia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-australasian-safari-hl.jpg" alt="Australasian Safari">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Safari Australasia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Wilayah Australia Barat<br />
        September</strong>
        <p>Safari Australasia yang berlangsung selama tujuh hari menjangkau lebih daripada 4,000 kilometer dari <a href="/my/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> sehingga <a href="/my/explore/states/wa/wa-kalgoorlie.xml" target="_self">Kalgoorlie</a>. Kenderaan pacuan empat roda, motorsikal dan motorsikal beroda empat yang paling berdaya tahan sekali pun diuji dalam perlumbaan ketahanan yang melalui kawasan pedalaman Australia Barat yang berwarna keemasan. Ikuti bahagian-bahagian litar ini menggunakan motorsikal atau 4WD anda sendiri, berhenti dekat penonton untuk menyelami aksi dengan debu berterbangan ini. Anda boleh menerokai Perth, <a href="/my/explore/states/wa/swan-valley.xml" target="_self">Swan Valley</a> yang indah pemandangannya dan pekan lombong emas seperti Coolgardie dan Kalgoorlie sepanjang perjalanan ini. Terdapat juga lawatan berpemandu lasak, yang memberi anda pengalaman keterujaan kompetitive rali ini secara peribadi. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[V8 Supercars Bathurst 1000]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-v8-supercars-bathurst-1000-hl.jpg" alt="V8 Supercars Bathurst 1000">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[V8 Supercars Bathurst 1000]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Bathurst, New South Wales<br />
        Oktober</strong>
        <p>The Bathurst 1000 yang diadakan di Mount Panorama,Bathurst pada bulan Oktober, adalah perlumbaan trek ketahanan sejauh 1,000 kilometer yang menjerihkan. Ia adalah ikon sukan bermotor Australia dan telah berlangsung selama 50 tahun. Perlumbaan ini bermula daripada Armstrong 500 pada tahun 1960 dan hari ini ia adalah salah satu peringkat untuk Siri V8 Supercar. Tontoni pemandu V8 terbaik dunia bertarung untuk trofi dan gelaran 'raja gunung'. Peminat sukan seluruh dunia berkumpul di Mount Panorama untuk banyak hiburan di dalam dan luar trek dan ia adalah <a href="/my/explore/australian-events/sporting-events.xml" target="_self">acara sukan Australia</a> yang paling ulung. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Grand Prix Motorsikal Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-australian-motorcycle-grand-prix-hl.jpg" alt="Australian Motorcycle Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Grand Prix Motorsikal Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Pulau Phillip, Victoria<br />
      Oktober</strong><p>
      Sama ada anda peminat setia atau peminat baru, MotoGP adalah satu pengalaman yang tidak akan dilupakan, dengan peminat motorsikal dari pelbagai lapisan masyarakat bersama menikmati perlumbaan bertaraf dunia di Grand Prix Motorsikal Australia. Perlumbaan di Litar Pulau Phillip yang sangat menarik ini dianggap perlumbaan yang paling hebat untuk tahun itu. Salah satu trek yang paling menarik dan unik di dunia dengan panorama berlatar belakang lautan dan kawasan penonton yang boleh melihat seluruh bahagian litar. Acara ini menjanjikan peluang untuk peminat sejati untuk makan, tidur dan menghayati perlumbaan motorsikal selama tiga hari yang indah.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast 600]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-gold-coast-600-hl.jpg" alt="Gold Coast 600">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast 600]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Gold Coast, Queensland<br />
        Oktober</strong>
        <p>Gold Coast 600 ialah karnival lumba kereta V8 diadakan di Surfers Paradise selama tiga hari dalam bulan Oktober. <a href="/my/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">Pantai Gold Coast</a> memberikan latar yang sempurna bagi acara ini, di mana program sosial adalah sama pentingnya dengan aksi lumba kereta. Saksikan Kereta Berkuasa Tinggi V8 terunggul di dunia menderum di sekeliling trek tepi pantai atau saksikan perlumbaan ketahanan yang mengujakan oleh 18 pemandu terhandal antarabangsa. Di sebelah malam, suasana tempat hiburan yang dikhaskan di Broadwater Parklands menjadi hidup. Konsert muzik tepi trek menampilkan kedua-dua penghibur Australia dan antarabangsa. Acara yng diadakan sebelumnya telah membawakan bintang pop terkenal dunia seperti Pink. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Red Bull X-Fighters]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-red-bull-x-fighters-hl.jpg" alt="Red Bull X-Fighters">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Red Bull X-Fighters]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Oktober</strong><p>
      Pertandingan nombor satu motocross gaya bebas (FMX) berlangsung di tanah dan ruang udara Australia sebagai acara kemuncak Jelajah Dunia pada setiap tahun. Pulau Cockatoo di Pelabuhan Sydney menjadi tuan rumah untuk acara akhir Jelajah Dunia Red Bull X-Fighters pada bulan Oktober. Ia adalah peringkat terakhir untuk siri ini di mana ahli sukan yang terbaik di muka bumi bersaing untuk merebut gelaran Jelajah Dunia. Lihat bagaimana penunggang 'dirt bike' melawan graviti sambil mempamerkan lagak ngeri dan libas belakang, berlatar belakangkan Pelabuhan Sydney.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney 500]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-sydney-500-hl.jpg" alt="Sydney 500">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney 500]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      November - Disember</strong><p>
      Ratusan ribu peminat berkumpul di Sydney Olympic Park di Disember untuk finale tiga hari berkelajuan tinggi Siri Australia V8. Pemandu bertaraf dunia sekali pun mendapati sukar untuk melengkapkan pusingan yang sempurna dalam litar mencabar yang direka bentuk oleh wira ini. Saksikan para pakar menangani bonjol dan melakukan belokan pada kelajuan yang sangat tinggi dari astaka besar pada waktu siang. Ketika malam, rayakan dengan muzik konsert percuma di dalam stadium. Tarikan tepi litar juga termasuk pertunjukan kereta yang cukup besar, zon keluarga, perkampungan makanan antarabangsa dan persembahan tarian bertenaga tinggi. Jangan ketinggalan untuk ke padok pameran, di mana anda boleh melihat pasukan menala kereta mereka atau dapatkan autograf daripada pemandu.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Lanjut mengenai Idea Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>