<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10303" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara tahan lasak Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/events/endurance-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-endurance.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara tahan lasak Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-endurance-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-endurance-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Percutian Australia anda tidak lengkap tanpa ujian cabaran fizikal. Kenali acara tahan lasak Australia yang diminati ramai. Ikuti laman ini untuk maklumat.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Triatlon Australia, triatlon di Australia, Tour Down Under, acara Ironman Australia, acara ironman Australia, Sukan Arafura, Triatlon Dextro Energy, Triatlon Cable Beach, Triatlon Coral Coast, Triatlon Noosa]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara tahan lasak Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara tahan lasak Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Uji stamina anda di Australia, di mana kami menjadi hos kepada triatlon dengan kerap dan acara ironmen dan ironwomen terkenal di sini. Para pesaing dari seluruh dunia datang ke sini untuk berlari, berenang, berkayuh dan menunggang basikal berlatarkan pemandangan yang indah, dari pantai tropika hinggalah ke bandar raya yang penuh bergaya. Saksikan pelumba basikal mengelilingi Adelaide, Barossa Valley dan Fleurieu Peninsula dalam Tour Down Under. Uji kekuatan otot anda dalam Pusingan Akhir Ironman di Port Macquarie atau hadapi cabaran triatlon di lokasi yang indah pemandangannya seperti Pelabuhan Sydney, Port Douglas dan Pantai Broome’s Cable. Anda juga boleh menemui atlet dari seluruh Asia-Pasifik di Permainan Arafura Darwin dua kali setahun.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tour Down Under, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/0007885-364-c.jpg" alt="Tour Down Under, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tour Down Under, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/tour-down-under.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Penunggang basikal profesional terunggul dunia bertanding dalam Tour Down Under menjelang Januari. Ia merupakan acara pertama dalam setahun bagi UCI Pro Tour yang mengelilingi dunia, dengan perlumbaan enam hari merentas Adelaide dan Australia Selatan. Saksikan penunggang basikal pantas dengan pakaian lycra berlumba melalui Adelaide Hills atau di sepanjang lorong-lorong kampung yang indah di Barossa Valley atau Semenanjung Fleurieu. Ribuan penonton datang untuk melihat perlumbaan akhir ini, lingkaran 90km melalui Adelaide. Selitkan aktiviti bersiar-siar di bandaraya sebelum mendapat tempat di tepi gelanggang. Nikmati sarapan di Adelaide Central Markets, kunjungi muzium dan galeri di North Terrace atau naiki tram ke tepi pantai Glenelg.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Siri Kellogg’s Nutri-Grain Ironman &amp; Ironwoman, Queensland &amp; NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/tnsw1044968-398-c(1).jpg" alt="Siri Kellogg’s Nutri-Grain Ironman & Ironwoman, Queensland & NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Siri Kellogg’s Nutri-Grain Ironman &amp; Ironwoman, Queensland &amp; NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Terdapat lima acara dalam siri Ironman yang diadakan sepanjang Januari dan Februari. Empat yang pertama berlaku dalam dua hujung minggu berasingan di sepanjang Gold Coast dan Sunshine Coast, manakala secara tradisi, pusingan akhirnya diadakan di Pantai Cronulla Sydney. Jangan lepaskan peluang untuk menyaksikan 36 atlet penyelamat nyawa Australia yang paling hebat membuktikan kemahiran mereka dalam ski luncur air, kayuh papan luncur, berenang di lautan dan berlari pecut di pantai. Keadaan menjadi semakin menarik dalam pusingan akhir di Cronulla, apabila peserta rambang dua lelaki dan perempuan memasuki pertandingan elit. Ikuti siri ini ke selatan di sepanjang Pacific Coast Touring Route, sambil berhenti sebentar di Byron Bay, Coffs Harbour dan Port Stephens dalam perjalanan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Triatlon Dextro Energy, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/tnsw1038596-398-c.jpg" alt="Triatlon Dextro Energy, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Triatlon Dextro Energy, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Menuju ke Sydney pada bulan April untuk bahagian pertama Siri ITU Triathlon World Championship. Para pelumba triatlon elit dari serata dunia bertarung dalam acara ini yang diadakan di Sydney Opera House dan pelabuhan Sydney yang ikonik. Laluannya sama dengan triatlon Olimpik yang sukar dilupakan. Dapatkan tempat di bawah Sydney Opera House untuk permulaan perlumbaan atau mengelilingi Circular Quay untuk acara renang 1500meter. Para penyokong juga membarisi Macquarie Street untuk bahagian berbasikal sejauh 40kilometer dan larian 10kilometer. Selepas itu, bersiar-siar di Botanic Gardens di tepi pelabuhan, susuri laluan berturap batu bundar di The Rocks atau saksikan persembahan di Opera House.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman dan Ironwoman Australia, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/097050.jpg" alt="Ironman dan Ironwoman Australia, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman dan Ironwoman Australia, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda pasti terpegun dengan stamina yang dipamerkan dalam Ironman dan Ironwoman Australia yang diadakan di Port Macquarie pada bulan Mei. Perlumbaan ini terdiri daripada acara renang 2.4 batu, berbasikal 112 batu dan berlari sejauh 26.2 batu, dan para peserta perlukan kelajuan serta kemahiran teknikal untuk unggul. Saksikan super hero sukan ini mempamerkan kepelbagaian mereka sambil bertarung untuk mendapatkan salah satu daripada 40 tempat dalam Ironman World Championship di Hawaii. Acara ini turut merangkumi lumba Ironman 70.3 , perlumbaan kelayakan untuk Ironman 70.3 Asia-Pacific Championship di Thailand. Jimatkan sedikit tenaga untuk menerokai Port Macquarie yang indah, separuh jalan di sepanjang Pacific Coast Touring Route antara Sydney dengan Brisbane.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sukan Arafura, Wilayah Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/097058.jpg" alt="Sukan Arafura, Wilayah Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sukan Arafura, Wilayah Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Para atlet dari lebih 30 negara bertarung dalam Sukan Arafura yang diadakan di Darwin setiap dua hari bulan Mei. Terdapat semangat kesatuan dalam acara yang berlangsung seminggu ini yang bertujuan untuk mendidik atlet yang baharu muncul di seluruh rantau Asia-Pasifik dan melampauinya. Saksikan generasi baharu superstar sukan yang membuktikan diri mereka dalam hampir 20 acara sukan termasuk bola keranjang, tinju, renang, lari, bola sepak, golf, bahkan penyelamat nyawa antarabangsa. Anda juga boleh menyaksikan ahli sukan paralimpik dunia yang terunggul bertarung dalam Oceania Paralympic Championships. Dengan penduduk yang berbilang bangsa, dan getaran tropika yang santai, Darwin merupakan tempat yang paling hebat untuk konvensyen sukan antarabangsa penuh inspirasi seperti ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Triatlon Coral Coast, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/103807-634.jpg" alt="Triatlon Coral Coast, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Triatlon Coral Coast, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Mereka yang bercuti dan santai berinteraksi dengan para peserta yang melakukan regangan untuk acara triatlon ini yang diadakan di Port Douglas menjelang Julai. Moto acara ini ialah “cabar diri anda di syurga”. Dengan litar sepanjang litar Olimpik di pantai yang dibarisi pepohon palma dan lautan tropika yang panas, ia memenuhi jangkaan. Berlumba sepanjang Four Mile Beach sebagai individu atau sebahagian daripada satu pasukan atau sebagai penyokong dari tepi gelanggang. Acara ini juga mempunyai litar pecut yang separuh jauhnya. Gunakan Port Douglas sebagai pangkalan untuk anda menerokai Terumbu Sawar Besar dan Hutan Hujan Daintree yang disenarai sebagai Warisan Dunia, hutan hujan tropika tertua di dunia yang masih hidup hari ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Triathlon Cable Beach, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/021777(1).jpg" alt="Triathlon Cable Beach, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Triathlon Cable Beach, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Langit suram Broome menjadi saksi triathlon mesra ini yang diadakan di Cable Beach yang terkemuka semasa hujung minggu dalam bulan Ogos. Peserta berbilang usia dan pengalaman dialu-alukan untuk menyertai acara iniyang mempunyai triatlon kanak-kanak yang khusus pada hari Sabtu. Litar singkat ini terdiri daripada 300m renang, 10km menunggang basikal dan 2.5km larian. Litar panjang menambah jarak ini sebanyak dua kali ganda. Dengan suasana keluarga santai dan litar yang agak mudah, Triatlon Cable Beach ideal untuk latihan atau hanya keseronokan musim cuti yang sihat. Selepas itu anda boleh menerokai Broome yang eksotik, yang merupakan pintu masuk ke Kimberley.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Sukan Berbilang Triatlon Noosa, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/103549-634.jpg" alt="Festival Sukan Berbilang Triatlon Noosa, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Sukan Berbilang Triatlon Noosa, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lebih daripada 8,000 peserta kebangsaan dan antarabangsa menuju ke Noosa untuk festival sukan yang pelbagai ini pada bulan Oktober. Sekitar 5,600 akan menyertai Triatlon Noosa, yang terbesar di Hemisfera Selatan. Peserta triatlon profesional bersaing dalam kategori masing-masing, tetapi acara 51.5km juga adalah untuk atlet amatur dan khalayak awam, dari junior dan keluarga hinggalah kepada peserta berusia 40 tahun ke atas. Acara festival merangkumi larian ceria sarapan, hari golf selebriti dan korporat, renang lautan 1000m, lumba jalan raya 5km dan acara berbasikal ‘Grand Prix’ untuk lelaki dan wanita. Terdapat juga triatlon yang disesuaikan bagi wira yang sudah mantap, kanak-kanak dan golongan istimewa dari segi keperluan intelektual.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Western Australia, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/096080.jpg" alt="Ironman Western Australia, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Western Australia, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pekan pantai yang damai Busselton yang terletak hampir dengan wilayah Margaret River menjadi latar bagi triatlon ini menjelang Disember. Perlumbaan bermula apabila fajar menyingsing dan merangkumi renang sejauh 3.8km, menunggang basikal 180km dan larian sejauh 42.2km. Sesiapa sahaja boleh menyertainya namun 1,400 tempat yang disediakan dipenuhi dengan segera. Para peserta boleh bersantai di Perkampungan Ironman yang sibuk, memanaskan badan dengan renang latihan dari Jeti Busselton dan meraikan parti pasca perlumbaan dan upacara anugerah di sini. Selesai sahaja pertandingan ini, wilayah Margaret River yang memukau menanti. Bersnorkel dalam teluk yang membiru, meluncur air di pantai yang tidak tercela, kembara berjalan kaki melalui hutan yang menjulang tinggi dan manjakan diri anda dengan makanan dan wain yang lazat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/events/surf-life-saving-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang kunjungan anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>