<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4134" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Territorio del Nord (Northern Territory)]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/nt.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Festival e divertimenti nella stagione secca]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/nt/nt-festival-fun.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-nt-festival-fun.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Festival e divertimenti nella stagione secca]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-nt-festival-fun-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-nt-festival-fun-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Divertiti all'aria aperta da maggio a ottobre durante la stagione secca dei Territori del Nord: ti aspettano spettacolari festival per tutti i gusti.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Festival e divertimenti nella stagione secca, Territorio del Nord, Northern Territory, NT]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Festival Invernali nel Northern Territory]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nel Territorio del Nord, la stagione secca, da maggio a ottobre, &egrave; perfetta per stare all’aria aperta e festeggiare.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/darwin/darwin-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Northern Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Plan your holiday]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Festival e divertimenti nella stagione secca ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[In quasi tutto il mondo l’inverno &egrave; la stagione da trascorrere al chiuso, al riparo dal freddo, in casa o all’aria aperta ben coperti da abiti pesanti. Ma non nel Territorio del Nord, dove la stagione secca, da maggio a ottobre, &egrave; perfetta per stare all’aria aperta e festeggiare. Ascoltate la musica sotto le stelle nel Darwin’s Bass in occasione del Grass music festival. Fate il tifo per il vostro cammello preferito all’avvincente Imparja Camel Cup ad Alice Springs. Scoprite gli antichi ritmi della cultura aborigena nel rinomato Garma Festival nell’Arnhem Land. Le calde giornate invernali e le serate fresche del Territorio del Nord fanno da cornice a tutta una serie di celebrazioni, da quelle sacre a quelle pi&ugrave; bizzarre. 
<P>Le celebrazioni hanno inizio a maggio con il Darwin Festival: 18 giorni di musica, danza, teatro, commedia, cabaret, film e arti visive. Artisti di tutto il mondo convergono nei giardini botanici George Brown e nelle zone circostanti, offrendo agli spettatori un’inebriante boccata di cultura del Top End sotto le fronde degli alberi illuminati da lanterne. </P>
<P>Ascoltate le musiche energetiche delle band durante il Bass in the Grass, il pi&ugrave; importante festival musicale del Territorio del Nord, che si tiene a fine maggio nel vasto anfiteatro di Darwin. Immergetevi quindi nella cultura artistica della citt&agrave; al June Fringe Festival, due eclettiche settimane di conferenze, film aborigeni, acrobazie aeree, un concorso di poesia, improvvisazioni musicali in strada, parodie e mostre d’arte. </P>
<P>Potrete unirvi alla gente del posto con una cassa di birra e un piatto di deliziosi spiedini di carne in salsa satay nei Mindil Beach Sunset Markets da maggio a ottobre. In alternativa, osservate gli abitanti locali mentre costruiscono barche con lattine di birra o bibite durante l’annuale Darwin Beer Can Regatta a luglio. Questa gara, a cavallo tra il serio e il faceto, nacque come idea originale per ripulire l’immondizia lasciata dopo la ricostruzione di Darwin a seguito del passaggio del ciclone Tracey. Oggi le imbarcazioni arrivano a 12 metri di lunghezza e sono munite di armi di tutto rispetto: gavettoni di farina e pistole ad acqua. La gente del posto accorre numerosa per fare il tifo durante i diversi eventi, dalla gara di barche “senza regole”, chiamata Battle of Mindil, al tiro alla fune sulla spiaggia. </P>
<P>Gli abitanti del Territorio del Nord hanno uno spiccato senso dell’autoironia! Come si potrebbe altrimenti spiegare la Henley-on-Todd, l’annuale regata di barche a vela e a remi che si tiene nel letto asciutto del fiume ad Alice Springs in agosto? O la Imparja Camel Cup, a luglio, una corsa di cammelli, animali alquanto difficili da controllare, lungo circuiti nel polveroso outback. Danzatori del ventre, gare in risci&ograve;, giostre, l’elezione di Mr e Miss Camel Cup, bancarelle alimentari e bar non fanno che vivacizzare l’atmosfera del festival. </P>
<P>L’inverno nel Territorio del Nord &egrave; anche la stagione ideale per scoprire i colori, la tradizione e l’aspetto spettacolare dei festival aborigeni. Non perdete il Garma Festival ad agosto, una vivace celebrazione di cinque giorni della cultura Yolngu, a Gulkula nel nord-est dell’Arnhem Land. Clan locali e gruppi aborigeni dei dintorni si riuniscono in un evento ricco di tradizionali canti Yolngu, danze rituali, preparazione di lance, battute di caccia e disegni tribali. Il festival si svolge in un bosco di eucalipti (Eucalyptus haemastoma) con viste sul golfo di Carpentaria. Ciascun rito racconta l’antica storia Yolngu di questi luoghi sacri. </P>
<P>Scoprite la popolazione di lingua kunwinjku della parte occidentale di Arnhem Land nello Stone Country Festival in agosto, con attivit&agrave; come tornei di football, voli panoramici e dimostrazioni di didjeridu. Ogni anno a settembre immergetevi nelle tradizioni culturali della popolazione aborigena di Kakadu, in occasione del Mahbilil Festival a Lake Jabiru. Queste celebrazioni comprendono danze tradizionali, bancarelle, alimenti tipici del bush e la peculiare gara di cucina Magpie Goose. </P>
<P>Ogni due anni a maggio gli amanti dello sport si fanno travolgere dallo spirito di competizione amichevole degli Arafura Games, dove le stelle nascenti dell’Asia-Pacifico si fanno le ossa e mostrano le loro capacit&agrave; atletiche. Al contrario di quanto avviene nel resto del mondo, nel Territorio del Nord la stagione delle corse inizia in inverno. Il Darwin Cup Carnival, che si tiene a luglio, &egrave; un’elegante e fastosa serie di gare, cocktail party e gal&agrave; che metter&agrave; a dura prova la vostra resistenza fisica. L’evento culmina nel Darwin Cup Day, quando circa 19.000 persone premono contro le transenne e fantastici cappelli e ornamenti per capelli ondeggiano tra la folla. </P>
<P>Dimenticate il freddo e il gelo. Quest’inverno andate alla scoperta della ricca cultura e del bizzarro umorismo di questa parte assolutamente unica dell’Australia. </P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>