<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8431" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Territorio del Nord (Northern Territory)]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/nt.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Litchfield National Park, Territorio del Nord]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/nt/nt-litchfield-nat-park.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-nt-litchfield-national-park.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Litchfield National Park, Territorio del Nord]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-nt-litchfield-national-park-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-nt-litchfield-national-park-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Perditi nelle lussureggianti foreste dei Territori del Nord facendo un'escursione nel Parco Nazionale Lichtfield per ammirare le sue spettacolari cascate.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Litchfield National Park, Parco nazionale di Litchfield, litchfield, Litchfield nt, Darwin a, vacanze a Darwin, attrazioni a Darwin, Darwin tour, Territorio del Nord, Northern Territory, NT]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Litchfield National Park, Territorio del Nord]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Fate una gita di un giorno o sparite per pi&ugrave; giorni nel tranquillo paesaggio del Parco nazionale di Litchfield, a sole due ore d’auto da Darwin.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/darwin/darwin-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Darwin &amp; Surrounds]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Northern Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Litchfield National Park, Northern Territory]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Il Parco nazionale di Litchfield, con le sue verdeggianti foreste, spettacolari cascate, piscine naturali scintillanti e i suoi altissimi termitai, &egrave; una meta privilegiata per un’escursione da Darwin.&nbsp; Considerate le dimensioni del&nbsp; Northern Territory , due ore d’auto sono davvero poche! E non solo: tutte le principali attrazioni naturali, compresi il Buley Rockhole e le maestose cascate di Florence, Tolmer e Wangi, sono facilmente accessibili dalla strada principale. In una gita in giornata non mancate di ammirare gli elaborati termitai, nuotare in piscine naturali bordate di pandani e fare passeggiate panoramiche.&nbsp;&nbsp; Oppure pernottate nel parco in campeggio e raggiungete a piedi o in fuoristrada le zone pi&ugrave; remote.

<P>La principale via d’accesso al Parco nazionale di Litchfield &egrave; la Stuart Highway (asfaltata), passando per la piccolissima cittadina di Batchelor. In alternativa, potete affrontare la sconnessa strada ghiaiata (in parte) che oltrepassa la Berry Springs Nature Reserve, che per&ograve; a volte &egrave; chiusa durante la stagione delle piogge da novembre ad aprile.&nbsp; Se preferite concentrare l’attenzione sul paesaggio piuttosto che sulla guida potete unirvi a uno dei numerosi tour all-inclusive con partenza da Darwin.</P>

<P>A pochi chilometri dall’ingresso del parco vedrete una surreale distesa di termitai giganti che si ergono come lapidi. Eserciti di milioni di minuscole termiti hanno costruito i termitai lungo un asse nord-sud per proteggere le loro colonie dal calore intenso del sole.&nbsp; Resterete sbalorditi dall’ingegnosit&agrave; di queste tane, molte delle quali superano i due metri d’altezza e che potrete ammirare dalla vicina passerella.&nbsp; </P>

<P>Da qui in poi lascerete la strada asfaltata a intervalli regolari per seguire il richiamo delle cascate.&nbsp; Nuotate sotto le acque roboanti delle cascate gemelle di Florence Falls, oppure galleggiate sul dorso ammirando le fronde degli alberi.&nbsp; Fate un picnic in compagnia di wallaroo e wallaby delle rocce a orecchie corte e risalite fino allo spettacolare punto panoramico.&nbsp; Da qui la Florence Creek Walk vi condurr&agrave; per 1,5 chilometri fino alla popolare Buley Rockhole, una serie di piscine termali e idromassaggi naturali bordati dalla pacifica vegetazione del bush. Pi&ugrave; avanti fate sosta alle Tolmer Falls che si tuffano roboanti da due ripide scarpate e seguite l’agevole Tolmer Falls Walk tra paesaggi di arenaria color ruggine.&nbsp; </P>

<P>Dalla vicina Greenant Creek una camminata di 90 minuti (andata e ritorno) vi porter&agrave; in cima alle Tjaetaba Falls, luogo sacro per gli aborigeni.&nbsp; La successiva tappa d’obbligo sono le Wangi Falls, la cascata pi&ugrave; grande e facilmente accessibile di Litchfield.&nbsp; Nuotate nella piscina sotto la cascata, fate un picnic in compagnia dei megachirotteri appollaiati sugli alberi e raggiungete a piedi la piattaforma di osservazione alla base della cascata.&nbsp; Da qui la Wangi Falls Walk prosegue attraverso foreste monsoniche, risalendo una scarpata rocciosa.&nbsp; Ancora pi&ugrave; avanti il sentiero fino a Walker Creek &egrave; punteggiato da otto campeggi situati tra le piscine naturali, una zona picnic e numerosi luoghi idilliaci dove fare una nuotata.&nbsp; L’ultima attrazione che troverete percorrendo la strada asfaltata &egrave; Bamboo Creek, sede di un giacimento di stagno ormai abbandonato.</P>

<P>Lasciando la strada maestra potrete arrivare in fuoristrada fino alle cupole di arenaria, erose dal tempo, della Lost City, la citt&agrave; perduta, o alle storiche rovine della Blythe Homestead, in passato anche sede di un giacimento di stagno e rame.&nbsp; Visitate le Surprise Creek Falls o Tjaynera (Sandy Creek), dove una passeggiata tra le cicadee vi condurr&agrave; serpeggiando nella valle fino alla piscina naturale.&nbsp; Per un punto di vista diverso potete fare un volo panoramico in elicottero o una gita in barca per ammirare la fauna selvatica lungo il fiume Reynolds.&nbsp; Trascorrete due o tre giorni camminando attraverso il brullo altopiano d’arenaria lungo i 39 chilometri del Tabletop Track, pernottando in campeggio a Florence Falls, Tabletop Swamp o Greenant Creek.</P>

<P>Per un’avventura di pi&ugrave; giorni a stretto contatto con le attrazioni principali potete piantare la tenda nei pittoreschi campeggi nei pressi delle cascate Wangi e Florence, di Buley Rockhole e Walker Creek.&nbsp; Oppure pernottate a Batchelor o tornate a Darwin, dove potrete organizzare la vostra avventura a Litchfield con l’aiuto di un abitante del posto, che certamente avr&agrave; il vostro stesso entusiasmo.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>