<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="11318" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/wa.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Taman Nasional Karijini]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-karijini-national-park.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-karijini-national-park.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Taman Nasional Karijini]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-wa-karijini-national-park-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-karijini-national-park-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Telusuri pemandangan kuno di Taman Nasional Karijini yang memiliki air terjun, jalur penjelajahan, ngarai merah &amp; kolam renang alam yang indah di Pilbara.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Taman Nasional Karijini, Dales Gorge, Air Terjun Fortescue, Tempat Pengamatan Junction Oxer, Weano Gorge, Hancock Gorge, Knox Gorge, Joffre Gorge ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Taman Nasional Karijini - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Selami bentang alam purba Taman Nasional Karijini yang berbatu, sebuah dunia air terjun, jalur penjelajahan, ngarai merah yang terjal dan kolam renang alam yang berkilau di Pilbara, Australia Barat. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/wa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Taman Nasional Karijini ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Hayati kebesaran alam di Taman Nasional Karijini, di Pilbara Australia Barat, yang tanahnya telah terbelah dan terpahat selama dua miliar tahun. Singkap jurang-jurang spektakuler, terowongan batu berpola pualam, kolam batu yang sejuk dan air terjun yang spektakuler. Di bawah langit biru cerah Pilbara, bentang alam merah bergerugut menaungi vegetasi, satwa dan burung asli setempat yang berlimpah. Berkemahlah di bawah langit pedalaman yang membentang luas atau nikmati kemewahan kembali ke alam di sebuah peristirahatan berwawasan lingkungan. 

<P>Terletak di pegunungan Hammersley Ranges, dekat kota kecil Tom Price, Taman Nasional Karijini paling tepat diakses melalui tur 4WD. Banyak sekali tur petualangan panjang yang berangkat dari Perth menuju kawasan barat laut, yang memadukan Karijini dengan objek wisata seperti Monkey Mia di Coral Coast dan Broome serta Kununurra di Kimberley. Anda juga bisa terbang menuju Exmouth, Karratha, Newman, Paraburdoo (dekat Tom Price) atau Broome untuk mengikuti tur atau menyewa kendaraan 4WD untuk menikmati petualangan dengan mengemudi sendiri. </P>

<P>Begitu Anda memasuki taman nasional, bentang alamnya yang liar dan termakan cuaca ternyata demikian mudah diakses, dengan air terjun, kolam-kolam yang hijau dan ngarai yang menukik tak jauh dari areal parkir. Terdapat pula jaringan jalur penjelajahan yang menakjubkan, mulai dari yang mudah hingga yang berat, yang berkelok melintasi pemandangan indah. </P>

<P>Dibutuhkan waktu sekitar satu jam untuk turun menuju ngarai Dales Gorge, yang menaungi Air Terjun Fortescue, satu-satunya air terjun permanen di taman nasional ini. Di dasarnya, Anda bisa berenang di kolam yang airnya berasal dari mata air di bawah Air Terjun Fortescue atau di kolam Fern Pool yang terletak tak jauh atau menaklukkan penjelajahan pulang pergi selama 2 jam menuju kolam Circular Pool yang permai, di ujung sebaliknya dari ngarai ini. </P>

<P>Berjalan kakilah menuju Tempat Pengamatan Junction Oxer untuk menyaksikan pemandangan tak terlupakan berupa empat ngarai besar – Red, Weano, Joffre dan Hancock. Dari sini Anda bisa menjelajah ke ngarai Hancock Gorge yang terjal dan memikat, di mana bilik-bilik batu dan jalur air bawah tanah paling tepat dijelajahi bersama pemandu setempat. Jalur penjelajahan yang sedikit lebih mudah membawa Anda ke ngarai Weano Gorge dan tempat berenang yang menakjubkan di Handrail Pool. </P>

<P>Jalur penjelajahan singkat mengarahkan kita ke tempat pengamatan di atas ngarai Joffre Gorge dan Knox Gorge, atau untuk tantangan lebih seru, Anda bisa menjelajah ke ngarai-ngarai ini. Berjalan kakilah mengitari ngarai Kalimina Gorge, dengan nuansa biru dan merahnya yang kental atau berenang di kolam spa alami di ngarai Hammersley Gorge. Jika energi Anda masih menggelora, mendakilah ke puncak Gunung Bruce, yang menyuguhkan pemandangan mempesona ke dataran rumput spinifex. </P>

<P>Rumput spinifex, mulga, gum hantu dan pohon ara hanyalah sebagian dari jenis vegetasi asli yang akan Anda jumpai di sekitar ngarai merah berbatu di Karijini. Antara bulan Juni dan September, hamparan bunga liar berwarna-warni seperti ara batu, serai dan kayu putih perak juga menghiasi bentang alam berbatu ini. Tengok juga berbagai satwa asli setempat seperti walabi batu, dingo, kadal, biawak dan kehidupan burung yang berlimpah. </P>

<P>Berkemah atau menginaplah di peristirahatan mewah berwawasan lingkungan yang tak jauh dari ngarai Weano, Hancock, Knox dan Joffre. Anda juga bisa memperoleh pemahaman yang lebih mendalam mengenai bentang alam kuno ini di pusat pengunjung, yang menghadirkan warisan budaya dan alam interaktif. </P>

<P>Bagaimana pun cara Anda mengalaminya, pastilah Anda akan terpukau dengan kekuatan alam di Taman Nasional Karijini. </P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>