<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="11319" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/wa.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[The Pinnacles, Taman Nasional Nambung, Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-pinnacles-nambung-national-park.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-pinnacles-nambung-national-park.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[The Pinnacles, Taman Nasional Nambung, Australia Barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-wa-pinnacles-nambung-national-park-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-pinnacles-nambung-national-park-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan pemandangan padang pasir di Taman Nasional Nambung, dimana pelapukan batu The Pinnacles terlihat dari bukit pasir kuning. Lihat info lengkap disini]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[The Pinnacles, Pinnacles, Taman Nasional Nambung, Cervantes, Danau Thetis, Taman Nasional Badgingarra, Jurien Bay, Taman Rekreasi Sandy Cape, Taman Nasional Lesueur]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[ Pelajari Lebih Lanjut ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[The Pinnacles, Taman Nasional Nambung, Australia Barat - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Jelajahi pahatan padang pasir purba The Pinnacles yang terletak di Taman Nasional Nambung, di sepanjang garis pantai yang tenang di utara Perth. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/wa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[The Pinnacles, Taman Nasional Nambung, Australia Barat ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Bentang alam padang pasir sejati dapat Anda jumpai di Taman Nasional Nambung, yang menaungi The Pinnacles, menara batu yang termakan cuaca dan menjulang di antara bukit pasir kekuningan. Kendati demikian taman nasional ini berada di perairan biru tua Samudra Hindia, di sepanjang garis pantai yang tenang yang dapat dijangkau dengan tiga jam berkendara ke utara Perth. Setelah menikmati pemandangan The Pinnacles yang misterius, Anda bisa menginap di desa nelayan Cervantes, dengan pantai pasir putihnya, terumbu karang dan Danau Thetis, sebuah danau air asin yang dipenuhi fosil hidup. Anda bisa berada lebih dekat dengan beragam jenis satwa liar di Taman Nasional Badgingarra dan menjelajahi taman nasional serta pantai berpasir yang tenang di Jurien Bay. 

<P>Dari Perth, Anda bisa menyewa mobil dan berkendara ke utara di sepanjang rute Indian Ocean Drive, yang jauh membentang ke Exmouth di Ningaloo Reef. Dibutuhkan waktu sekitar tiga jam berkendara untuk sampai di Taman Nasional Nambung, yang juga kerap dikunjungi oleh bus wisata dan tur 4WD dari Perth. </P>

<P>Sesampainya di tempat ini, Anda akan menjumpai jalan setapak dan jalur berkendara berpemandangan indah yang berkelok melintasi pilar-pilar batu kapur purba The Pinnacles. Ribuan pilar ini tersebar di seluruh penjuru gurun sehingga menciptakan bentang alam misterius yang menyerupai dunia lain. Ada yang memiliki tinggi hingga tiga setengah meter, dan ada pula yang ujungnya bergerigi, sementara yang lainnya memiliki kubah bundar menyerupai batu nisan. Terbuat dari cangkang kerang, The Pinnacles sudah terbentuk sejak jutaan tahun yang lalu di zaman ketika pasirnya masih berada di bawah laut. </P>

<P>Lihat burung emu liar, burung galah dan satwa liar lainnya sambil menyusuri menara tersebut dan saksikan bentang alam yang tertimpa warna-warni mentari terbenam yang spektakuler dari tempat pengamatan. Kunjungi pusat penemuan interpretatif untuk mendengarkan kisah terbentuknya The Pinnacles dan tentang keragaman hayati di kawasan ini. </P>

<P>Taman nasional ini juga dikitari oleh pantai pasir putih yang terpencil, tempat yang tepat untuk berenang, snorkeling dan berselancar. Anda pun bisa memancing dari Tempat Pengamatan Thirsty Point atau berenang di perairan biru kehijauan Hangover Bay. Kurang dari 8 km dari pintu masuk taman nasional, Anda bisa menjumpai Kangaroo Point yang permai yang mendapatkan namanya dari kawanan kanguru yang suka berkumpul di pantai saat senja dan di kala fajar menyingsing. Taman nasional ini, layaknya sebagian besar pesisir pantai di sini, semarak dihiasi hamparan bunga liar musiman yang berwarna-warni mulai bulan Agustus hingga Oktober. </P>

<P>Anda bisa menjelajahi taman nasional ini dari Cervantes yang terletak tak jauh, sebuah kota kecil penghasil udang karang dan dikitari oleh pantai-pantai yang bersih dan tenang, tempat sempurna untuk berenang dan berselancar angin. Anda juga bisa mengikuti wisata memancing di laut dalam, snorkeling di antara terumbu karang atau berpesiar melintasi kepulauan di lepas pantai, melihat singa laut dan lumba-lumba hidung botol. </P>

<P>Di selatan kota ini terdapat danau air asin yaitu Danau Thetis, yang merupakan salah satu dari segelintir tempat di dunia yang menaungi stromatolit laut. Berjalan kakilah mengitari danau untuk menyaksikan fosil-fosil hidup ini, yang dibentuk oleh organisme yang serupa dengan bentuk kehidupan pertama di muka bumi. Atau arahkan perjalanan ke daratan menuju Taman Nasional Badgingarra, di mana Anda dapat melihat kanguru, elang ekor baji, burung bustard dan burung emu dalam jalur penjelajahan alam selama 90 menit. </P>

<P>Lebih lanjut ke utara di sepanjang rute Indian Ocean Drive terdapat Jurien Bay, yang dikitari oleh pantai-pantai alami Taman Rekreasi Sandy Cape dan Taman Nasional Lesueur, rumah bagi ratusan spesies tumbuhan dan burung. Jurien Bay adalah tempat untuk menikmati lobster karang segar yang baru ditangkap, menyaksikan&nbsp; paus yang bermigrasi antara bulan Juni dan Oktober serta snorkeling atau menyelam di antara gua dan terumbu karang batu kapur. </P>

<P>Jelajahi The Pinnacles yang liar dan keras di sepanjang garis pantai yang dikitari pantai berpasir putih dan padang semak alami beraneka warna. </P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>