<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="11321" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/wa.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Lembah Raksasa, Walpole]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-valley-of-the-giants.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-walpole-valley-of-giants.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Lembah Raksasa, Walpole]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-wa-walpole-valley-of-giants-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-walpole-valley-of-giants-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Kagumi kebesaran Lembah Raksasa yang terletak di Walpole, Australia Barat dan lihat pohon tingle merah yang tumbuh hingga 40 meter. Simak info disini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Walpole, Lembah Raksasa, Ancient Empire Walk, Taman Nasional Walpole-Nornalup, Walpole Inlet, Nornalup Inlet, Circular Pool, Tebing Conspicuous, Jalur Penjelajahan Bibbulmun Track, Teluk Damai ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[ Pelajari Lebih Lanjut ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Lembah Raksasa, Walpole - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Kagumi kebesaran alam di Lembah Raksasa, dekat Walpole di barat daya Australia Barat. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/wa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Lembah Raksasa, Walpole ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Anda dengan mudah akan terkesima oleh hutan-hutan yang menjulang tinggi di sekitar Walpole, sebuah kota kecil tenang yang dapat dijangkau dengan berkendara empat setengah jam ke arah selatan dari Perth. Pohon-pohon tingle merah berukuran raksasa, yang menjulang hingga ketinggian 40 meter, merupakan tumbuhan khas area hutan belantara Walpole. Dapatkan pemandangan dari atas pohon-pohon pencakar langit ini melalui jalan setapak di atas pohon Valley of the Giants Treetop Walk, lalu tengok batang pohonnya yang berlipin dengan ukuran yang sangat besar sewaktu menyusuri jalan papan Ancient Empires di bawahnya. Selanjutnya, Anda dapat berpesiar di sungai dan teluk Walpole yang tenang dan menjelajahi jalur jalan kaki yang mempesona serta pantai berpasir putih yang masih alami di Taman Nasional Walpole-Nornalup. 

<P>Cukup dengan berkendara singkat dari Walpole, Anda pun sampai di Lembah Raksasa, yang merupakan salah satu daya tarik wisata terpopuler di sepanjang pantai barat daya yang permai di Australia Barat. Jalan setapak di atas pohon merupakan sebuah jembatan ringan dengan arsitektur indah yang dibuat menanjak perlahan menuju kanopi bagian atas hutan. Di ketinggian sekitar 40 meter, Anda akan berdiri sejajar dengan pohon tingle raksasa sambil menikmati pemandangan hutan yang menakjubkan. Turun ke jalan papan di bawah, Anda dapat menelusuri jalan setapak Ancient Empire Walk mengitari dan bahkan menembus batang pohon yang berukuran sangat besar. Sebagian dari pohon ini berusia lebih dari 400 tahun, dengan keliling batang yang mencapai 15 meter. Pohon-pohon ini termasuk pohon tertinggi di dunia, yang mengilhami rasa kagum dan kedamaian di hati manusia yang berkumpul untuk menyaksikannya. </P>

<P>Terletak di sisi utara teluk Walpole Inlet, di tengah hutan belantara Taman Nasional Walpole-Nornalup, Walpole dikitari oleh begitu banyak objek wisata alam. Anda dapat berjalan menyusuri hutan menuju kolam Circular Pool, sebuah tempat yang tenang untuk berenang dan berpiknik. Circular Pool berada tidak jauh dari Pohon Tingle Raksasa yang konon merupakan pohon eukaliptus tertua di dunia. </P>

<P>Taman nasional ini juga dikitari oleh pantai liar berpasir putih di tepi Samudra Antartika. Anda bisa menjangkaunya dengan berkendara 4WD dan melalui jalur jalan kaki, yang sebagian di antaranya membentuk bagian dari jalur penjelajahan panjang Bibbulmun Track. Kunjungi Mandalay Beach untuk melihat bangkai kapal karam Norwegia, Mandalay, lalu pergi berselancar dari Conspicuous Beach atau nikmati pemandangan menakjubkan dari Tempat Pengamatan Tebing Conspicuous dan Rame Head. Berjalan kakilah melintasi kanguru yang sedang merumput menuju Gap Beach dan bersantai di nirwana yang dinamai dengan tepat, yaitu Teluk Damai. </P>

<P>Dari Walpole, Anda juga bisa berpesiar di sepanjang teluk Walpole Inlet dan Nornalup Inlet dengan menumpang rumah perahu, atau berkendara menyusuri Knoll Scenic Drive di sepanjang semenanjung yang menghubungkan kedua teluk kecil ini. Lebih lanjut ke hulu terdapat Air Terjun Fernhook, sebuah tempat yang populer untuk berjalan kaki, berkemah, berenang dan berpiknik. Untuk pemandangan spektakuler dari atas lembah berhutan di kawasan ini, lakukan pendakian singkat yang terjal menuju puncak Gunung Frankland. Pemandangan menakjubkan lainnya dapat Anda nikmati dari Tempat Pengamatan Hilltop, di sebelah timur kota. </P>

<P>Wilayah ini kaya akan berbagai spesies burung, mulai dari hutan karri dan tingle hingga pesisir dan sungai dangkal serta teluk kecil sampai pada garis pantai Samudra Antartika. Anda juga bisa melihat kawanan paus yang bermigrasi di sepanjang garis pantai Walpole yang berangin kencang mulai Juni hingga September. Antara September dan November, wilayah ini dipenuhi dengan hamparan bunga liar beraneka warna, mulai dari lahan kerangas pesisir hingga dasar hutan. </P>

<P>Hutan Walpole yang megah dan menjulang tinggi menjadi permulaan yang tepat menuju objek wisata alam lainnya di wilayah ini. </P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>