<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4139" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/wa.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Bunga-bunga liar di wilayah barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-wildflowers.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Bunga-bunga liar di wilayah barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-wa-wildflowers-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-wildflowers-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dari Juni ke September, lihat  12.000  spesies bunga liar  sepanjang Australia Barat. Lihat hiu paus di Terumbu Ningaloo. Kunjungi Taman Nasional Kalbarri.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Bunga liar Mulla mulla dekat Gn. Bruce, Taman Nasional Karijini.  &copy; Tourism Western Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Bunga-bunga liar di wilayah barat]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Bunga-Bunga Liar Di Wilayah Barat - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Lupakan hari-hari yang membosankan dan bentang alam yang muram.&nbsp; Mulai bulan Juni hingga September, lebih dari 12.000 spesies bunga liar akan menampakkan bunganya di seluruh penjuru negara bagian ini.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[/id/plan.xml]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Bunga-bunga liar di wilayah barat]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Lupakan hari-hari yang membosankan dan bentang alam yang muram.&nbsp; Musim dingin di Australia Barat berbeda dengan musim dingin pada umumnya.&nbsp; Mulai bulan Juni hingga September, lebih dari 12.000 spesies bunga liar akan menampakkan bunganya di seluruh penjuru negara bagian ini.&nbsp; Ikuti jalur penjelajahan penuh warna menuju Ningaloo Reef, di mana Anda bisa berenang bersama ikan hiu paus dan snorkeling di antara terumbu karang dan aneka ikan tropis.&nbsp; Nikmati warna-warna mereka yang menakjubkan di Taman Nasional Kalbarri yang berbukit, di dekat Geraldton, atau di Kings Park di Perth.&nbsp; Biarkan mereka mengarahkan Anda menuju ombak, gua dan kilang-kilang anggur di Margaret River. Berjalanlah di antara bunga-bunga menembus hutan karri yang menjulang tinggi di jalur penjelajahan Bibbulmun Track atau nikmati keragamannya yang luar biasa dari Albany.&nbsp; Ikuti penjelajahan siang hari di antara bunga-bunga liar, bergabunglah dalam tur yang berdurasi lebih lama atau rayakan mekarnya bunga-bunga liar dengan rakyat setempat dalam berbagai macam festival.&nbsp;&nbsp;&nbsp; 

<P>Berkendaralah dengan mobil gardan ganda dari Broome menuju Pilbara, di mana kemeriahan musim bunga di negara bagian ini biasanya dimulai pada bulan Juni.&nbsp; Setelah hujan tropis yang pertama turun, tumbuhan hibiscus asli setempat, bluebell, sticky cassia, mulla mulla dan tumbuhan fuschia asli setempat akan bermunculan dari tanah merah berdebu.&nbsp; Menginaplah semalam di taman nasional, seperti di Karijini, di sana Anda bisa melihat pohon rock fig, tumbuhan serai dan pohon kayu putih perak di bawah air terjun dan di dekat kolam batu yang dalam dan sejuk.&nbsp; </P>

<P>Mulai dari bulan Juli, lebih dari 630 spesies bunga liar menghidupkan Cape Range di musimnya yang terbaik.&nbsp; Anda dapat menjelajah padang semak, memanjat tebing dan berkendara mobil gardan ganda di Taman Nasional Cape Range, di mana ngarai kuno berwarna merah bertemu dengan bukit-bukit pasir yang tertutupi bunga aster dan lautan yang berwarna biru kehijauan.&nbsp; Suhu saat musim dingin di tempat ini mencapai rata-rata 25 derajat dan di bulan Juli Anda masih bisa berenang di antara ikan hiu paus di Ningaloo Reef yang letaknya tak jauh.&nbsp; Usai mengamati hamparan bunga liar, Anda bisa snorkeling dari pantai menuju karang beragam warna di Ningaloo dan pergi memancing dari Coral Bay.&nbsp; </P>

<P>Pada bulan Agustus Anda bisa menyusuri pesisir menuju Taman Nasional Kalbarri, ketika pohon banksia, grevillea, cakar kanguru dan pohon eukaliptus bunga merah memamerkan diri.&nbsp; Anda dapat menjelajah padang semak, memanjat tebing atau berkano melintasinya dan mengamati bingkai batu merah Nature’s Window di sepanjang perjalanan.&nbsp; </P>

<P>Di awal September, wilayah barat daya negara bagian ini ramai dengan guratan bergaya Picasso yang memikat.&nbsp; Jangan lewatkan festival bunga selama sebulan penuh di Kings Park di Perth, di mana terdapat lebih dari 1.700 spesies asli yang sedang berbunga.&nbsp;&nbsp; Dari sini, Anda bisa berjalan menuju Margaret River; di sana Anda dapat menjumpai kilang-kilang anggur yang kontras dengan deburan ombak, gua-gua bawah tanah dan hutan jarrah, marri dan karri yang menakjubkan.&nbsp; Ikuti tur atau penjelajahan, melihat langsung tumbuhan tassle ungu, bunga kipas dan flame pea.&nbsp; Di pertengahan bulan September, Anda dapat mengagumi bunga anggrek yang langka dan elok di pameran anggrek Margaret River–Augusta Orchid Show.&nbsp; </P>

<P>Bunga-bunga liar terus terhampar ke selatan di sepanjang pesisir, di mana di banyak tempat bisa dijumpai persimpangan antara jalur berkendara South West dan jalur penjelajahan Bibbulmun Track.&nbsp; Lintasi hutan pohon karri yang menjulang tinggi dan dipenuhi dengan bunga boronia berwarna merah muda dan bunga buttercup warna kuning dari Pemberton.&nbsp; Anda dapat memandang ke hamparan bunga-bunga yang bermekaran setelah mendaki Pohon Gloucester yang sangat tinggi yang ditancapi batang-batang logam.&nbsp; Dari Albany, Anda dapat menjelajah di antara bunga-bunga liar mengitari kubah granit di Taman Nasional Porongurup dan mengunjungi Taman Nasional Sungai Fitzgerald, yang merupakan rumah bagi lebih dari 1.800 spesies tumbuhan berbunga. Tengok langsung hamparan bunga liar pesisir yang tersebar di puncak granit dan hutan kerangas Taman Nasional Cape Le Grand, di dekat Esperance.&nbsp; Atau kunjungi pameran dalam ruang yang menampilkan 400 spesies bunga liar di Esperance Wildflower Festival pada bulan September.&nbsp; </P>

<P>Jangan biarkan musim dingin Anda berlalu begitu-begitu saja.&nbsp; Jadikan musim dingin Anda penuh warna, dan tapaki jalur penjelajahan yang dihiasi bunga-bunga liar yang melintasi beberapa tujuan wisata alam paling spektakuler di Australia Barat.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>