<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10768" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Sydney]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/cities/sydney.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Taman Nasional Pelabuhan Sydney]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/cities/sydney/sydney-harbour-np.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-cities-sydney-harbour-national-park.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Taman Nasional Pelabuhan Sydney]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-cities-sydney-harbour-national-park-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-cities-sydney-harbour-national-park-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan pantai terpencil dan pulau-pulau kecil di sekitar Australia. Berenang, piknik dan berjalanlah di sekitar pantai yang spektakular tersebut.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Pemandangan dari udara Taman Nasional South Head &amp; Sydney Harbour, NSW.  &copy; Destination NSW &amp; Hamilton Lund]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Pelabuhan Sydney, Taman Nasional Pelabuhan Sydney, pulau-pulau Pelabuhan Sydney, alam pelabuhan Sydney, penjelajahan Pelabuhan Sydney]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Sydney Harbour - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Menjelajah padang semak, berpiknik di pulau-pulau pelabuhan, berenang di pantai terpencil dan telusuri sejarah para narapidana dan suku Aborigin di Taman Nasional Pelabuhan Sydney.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/sydney/sydney-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Sydney]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a travel agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[New South Wales]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Taman Nasional Pelabuhan Sydney]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Selain bangunannya yang tersohor, Taman Nasional Pelabuhan Sydney juga menaungi berbagai pantai terpencil, pulau permai dan petak-petak padang semak asli yang jarang dijumpai. Berenang, berpiknik dan jelajahilah padang semak di sepanjang pesisir yang menakjubkan atau kunjungi pulau-pulau di sekitar pelabuhan dengan menumpang kapal feri. Anda dapat berlayar atau berkayak, bercengkerama dengan satwa liar dan menemukan seni cadas kuno serta bangunan yang didirikan oleh para narapidana. Teluk, taman dan tanjung di dekat pelabuhan juga merupakan stadion alam bagi sejumlah perhelatan akbar di Australia, mulai dari pesta kembang api di <a href="/id/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Malam Tahun Baru</a> hingga balap kapal yacht dari <a href="/id/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">Sydney ke Hobart</a>. 
        <p>Anda bisa menjelajah mengitari pelabuhan Sydney yang ternama, dengan mengikuti jalur penjelajahan singkat, tamasya sehari atau bagian dari penjelajahan <a href="/id/explore/itineraries/sydney-coastal-walks.xml" target="_self">Great Coastal Walk</a> sepanjang 100 km. Di tepi utara pelabuhan, temukan kawasan pantai yang populer seperti Balmoral Beach, Manly dan Chowder Bay.  <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/sydney-product5.htm" target="_self">Kunjungi Kebun Binatang Taronga</a>, berenang di Pantai Chinamans yang indah dan berjalan kakilah di antara Manly dan Spit Bridge. Jelajahi benteng dan barak kuno, kemudian nikmati pemandangan spektakuler di atas perairan antara Bradleys Head dan Middle Head. Di tepi selatan pelabuhan terdapat Nielsen Park dan Parsley Bay, tempat berkumpulnya keluarga selama musim panas. Nikmati bersantap ikan dan kentang goreng di Watsons Bay di South Head, lalu susuri jalur penjelajahan bersejarah melintasi The Gap dan mercusuar. </p>
        <p>Monumen-monumen sejarah Sydney tersebar di berbagai penjuru pelabuhannya. Dengarkan kisah tentang kehidupan penduduk asli kota ini, orang-orang Cadigal, dalam pesiar dengan pemandu suku Aborigin. Dengarkan pula kisah Dreaming dan pelajari nama serta makna Aborigin dari berbagai tengaran di Sydney. Lihat ukiran bebatuan dari dekat dan berhenti sejenak untuk menyaksikan sambutan tradisional Aborigin dan bersantap siang ala padang semak di Pulau Clark. </p>
        <p>Saksikan peninggalan narapidana Australia di Pondok Cadmans yang dibangun oleh para narapidana di <a href="/id/explore/cities/sydney/sydney-the-rocks.xml" target="_self">The Rocks</a> dan Quarantine Station kuno di Manly, tempat para migran dulunya diproses. Bergabunglah dalam tamasya jalan kaki atau berkemah semalam di Pulau Kakaktua, yang dulunya merupakan penjara dan galangan kapal. Kini bengkel, barak narapidana, terowongan bawah tanah dan lumbung biji-bijian yang besar menjadi latar bagi berbagai acara dan pameran mutakhir. Anda bisa menumpang kapal feri menuju Fort Denison, tempat narapidana kelas berat ditempatkan dalam ruang terpisah selama masa-masa awal koloni. Pulau Hiu adalah tempat yang permai untuk bertamasya. </p>
        <p>Taman Nasional Pelabuhan Sydney memberikan perlindungan bagi vegetasi asli tempat bernaungnya berbagai spesies satwa dan burung. Bergabunglah dalam wisata malam untuk berjumpa dengan satwa malam, melihat burung laut di tepi tebing dan mendengarkan nyanyian burung di pepohonan sekitar Middle Head dan North Head. </p>
        <p>Terdapat angkutan kapal feri reguler ke berbagai tujuan wisata di sekitar pelabuhan. Ikuti kapal pesiar untuk menikmati indahnya pemandangan alam, atau naik taksi air yang akan membawa Anda menuju pantai pribadi. Selain itu, Anda juga bisa menentukan jalan sendiri di antara teluk berhiaskan padang semak dan tanjung batu pasir di sekitar pelabuhan dengan naik perahu layar atau kayak. </p>
        <p>Taman Nasional Pelabuhan Sydney juga merupakan pusat berbagai ajang terpopuler di Sydney. Saksikan kapal-kapal tinggi, feri kecil, yacht dan perahu berlomba di sepanjang pelabuhan pada <a href="/id/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Hari Australia</a> atau permulaan balap kapal yacht dari Sydney ke Hobart pada hari Boxing Day. Semua orang di Sydney berdesak-desakan di tepi laut pada Malam Tahun Baru, saat salah satu kembang api paling spektakuler sedunia meletup di atas Sydney Harbour Bridge.</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>