<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9506" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Perihalan]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Pulau-pulau di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/about/australias-landscapes/australias-islands.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-islands.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Pulau-pulau di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-landscapes-islands-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-islands-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ikuti laman ini untuk selidik cara menjelajah pulau-pulau menarik di Australia dari Great Barrier Reef ke Kangaroo Island dan pulau sekitar Sydney Harbour.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Pulau-pulau Australia, pulau Australia, pulau Australia, percutian di Pulau Australia, pulau tropika Australia, kepulauan Great barrier reef Australia, percutian pulau Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Pulau-Pulau di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Jelajahi pulau-pulau menarik di Australia dari Great Barrier Reef yang tropikal dan dipenuhi pohon palma ke tempat perlindungan hidupan liar Kangaroo Island serta pulau-pulau lain yang boleh dijelajahi di Pelabuhan Sydney.<BR>]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Pulau-pulau di Australia ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Australia dikelilingi oleh lebih daripada 8,000 buah pulau, menawarkan setiap jenis pengalaman percutian. Belayar sepanjang Whitsundays, 4WD ke hutan hujan dan tasik di Fraser Island atau pilih syurga tropika di Terumbu Sawar Besar. Terokai budaya unik Selat Torres atau Kepulauan Tiwi. Jelajahi tempat perlindungan hidupan liar Kangaroo Island di Australia Selatan atau French and Phillip Island di Victoria. Lawatan pada waktu siang ke Rottnest Island dari Perth atau belajar ke Kepulauan Buccaneer, jauh dari pesisir Derby. Pergi ke pulau di sekitar Pelabuhan Sydney atau terbang ke Lore Howe Island, rumah kepada terumbu karang paling selatan di dunia. Nikmati kecantikan pulau Tasmania, pulau terbesar di Australia.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fraser Island, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl4.jpg" alt="Fraser Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fraser Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/icons/fraser-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sebuah dunia lain menanti anda di Fraser Island yang disenaraikan sebagai Warisan Dunia, pulau pasir terbesar di dunia. Ambil bot dari Hervey Bay atau Rainbow Beach atau menaiki pesawat dari Brisbane. Setelah berada di sini, penjelajahan anda adalah melalui 4WD dan berjalan kaki. Berjalan kaki melalui hutan hujan yang disokong oleh gumuk pasir, melintasi kanggaru, walabi dan posum. Memancing dari pantai atau berenang di tasik air tawar, sesetengahnya mempunyai warna emas dan yang lain pula jernih dan biru. Lihat cenuram pasir The Cathedrals yang berwarna-warni, lawati bangkai kapal bersejarah Maheno dan lihat paus kelasa berhijrah dari Indian Head. Penginapan di sini sebati dengan alam di sekitarnya, sama ada anda berkhemah atau pilih rumah tumpangan eko yang mewah.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Barrier Reef Islands, Queensland ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-great-barrier-reef-hl.jpg" alt="Great Barrier Reef Islands, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Barrier Reef Islands, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Terdapat ratusan pulau dan atol terumbu karang pada Terumbu Sawar Besar yang tersenarai dalam Warisan Dunia, jadi buatlah pilihan anda. Pasangan yang menyukai kemewahan serta yang berbulan madu akan berada seolah-olah di syurga di Pulau Lizard, Bedarra yang eksklusif atau pulau peribadi Double dan Haggerstone. Untuk pengalaman yang lebih mencabar, berkhemah di rimbunan di Pulau Fitzroy atau berjalan kaki di Denai Thorsborne sepanjang Pulau Hinchinbrook yang diselubungi kabus. Lawatan pada waktu siang ke Pulau Green dan Fitzroy, bersnorkel di terumbu karang yang menakjubkan di Low Isle atau berkayak di laut di sekitar Pulau Snapper, Taman Negara Pulau Hope dengan panduan dari Orang Asli. Day Townsville, Port Douglas dan Lucinda adalah beberapa daripada laluan masuk tanah besar.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tangalooma, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-qld-tangalooma-hl.jpg" alt="Tangalooma, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tangalooma, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/qld/tangalooma.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Tangalooma Island Resort terletak di Moreton Island, kira-kira 40 kilometer di pantai Brisbane. Moreton Island National Park merangkumi kira-kira 98% keluasan pulau. Pantai putih berpasirnya yang menghiasi tepian laut pulau adalah sesuai untuk aktiviti berenang, menyelam dan memancing. Pinggir baratnya yang teduh adalah lebih tenang, dengan airnya yang jernih menampar pantai. Petempatan tiga pulau ini semuanya terletak di sebelah barat, Kooringal di selatan, Cowan di bahagian tengah dan utara Bulwer.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Torres Strait Islands, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl2.jpg" alt="Torres Strait Islands, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Torres Strait Islands, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Terletak di utara Cape York, di antara Australia dan Papua New Guinea, Kepulauan Selat Torres terdiri daripada gugusan 274 pulau-pulau kecil, hanya 17 daripadanya yang didiami. Komuniti ini telah membangun menjadi campuran unik budaya Melanesia dan Orang Asli Australia. Dapatkan sepintas lalu lawatan ke Thursday atau Horn Island, kumpulan pulau yang paling membangun. Pelajari mengenai industri mutiara serta perikanan di Thursday Island dan anda boleh tiba dengan menaiki feri dari Cape York. Lawati muzium, galeri seni dan tapak bersejarah Perang Dunia II di Horn Island boleh dicapai dengan menaiki penerbangan. Kedua-dua pulau mempunyai pantai yang bersih, air yang berwarna biru dan terumbu hidup yang menampung kehidupan dugong dan penyu.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Whitsunday Islands, Queensland ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl3.jpg" alt="Whitsunday Islands, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Whitsunday Islands, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/icons/great-barrier-reef/whitsundays-islands.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Belayar, berenang, bersnorkel, menyelam atau hanya berehat di Whitsundays - 74 buah pulau yang bersih, dilitupi oleh palma di Terumbu Sawar Besar dan Coral Sea. Boleh didatangi dari Airlie Beach dan Proserpine, pulau-pulau ini menyediakan setiap jenis percutian. Nikmati suasana kawasan peranginan mewah bertaraf lima bintang di Hayman Island dan berparti di pulau Daydream atau Hamilton. Kunjungi Whitsunday Island dan berjalan di atas pasir putih bersih di Whitehaven Beach. Berkhemah atau temui tempat penginapan yang mesra alam di Hook, Lindeman atau Brampton Islands yang kebanyakannya adalah taman negara. Long dan South Molle Islands mempunyai resort yang menenangkan di dalam persekitaran semula jadi yang nyaman. Pulau-pulau yang lain adalah oasis yang tidak disentuh - milik anda sekiranya anda mahu menjelajahinya menggunakan kayak, pesawat laut atau bot layar yang disewa.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island, Australia Selatan ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl5.jpg" alt="Kangaroo Island, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Untuk pengembaraan hidupan liar Australia, anda tidak boleh mengalahkan Kangaroo Island, penerbangan singkat dari Adelaide atau naiki feri dari Cape Jervis. Lihat penguin membuat ziarah malamnya di pesisir pantai di Penneshaw dan bersantai bersama singa laut Australia di Seal Bay. Lihat burung undan merah terbang di langit dan main permainan ‘cari koala’ di pengembaraan&nbsp; pacuan empat roda merentasi pulau. Pulau-pulau ini juga mempunyai lokasi memancing serta menyelam yang menakjubkan, pantai terpencil untuk berenang dan meluncur, gua bawah tanah dan pembentukan batu berceranggah. Lawati rumah api bersejarah, menjamu selera dengan makanan tempatan yang berkualiti tinggi berserta wain dan tinggal di penginapan bajet hingga ke penginapan yang cukup mewah.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gugusan Pulau Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl6.jpg" alt="Gugusan Pulau, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gugusan Pulau, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/tas/tas-bass-strait-islands.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lebih daripada 300 buah pulau mengelilingi Tasmania, tetapi Kepulauan Flinders, King, Bruny dan Maria adalah yang terbesar. Flinders dan King - sebahagian daripada 51 pulau Furneaux di Bass Strait - merupakan penerbangan singkat dari kedua-dua Tasmania dan Victoria. Flinders Island ialah tempat untuk mendaki gunung granit, berjalan di tepi pantai dan memburu ‘permata’ Killiecrankie. Di King Island, anda boleh menyelam ke bangkai kapal, pergi bermain permainan memancing dan merasai produk tenusu pulau yang enak. Mengembara berjalan kaki sepanjang cenuram yang dramatik atau belayar melepasi burung laut dan dolfin di Bruny Island, belantara yang tidak jauh daripada Hobart. Duduk menghadap pesisir timur Tasmania, Maria Island kaya dengan hidupan liar dan sejarah dan kekal tanpa gangguan kemodenan kereta.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Victoria Island ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl7.jpg" alt="Victoria Island ">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Victoria Island ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Victoria Island berada di Western Port Bay, ke timur Mornington Peninsula. Phillip Island penuh dengan hidupan liar. Lihat koala dan burung air di tempat hidupan liar di Rhyll dan penguin berjalan pulang di waktu senja di Summerland Beach. Pulau merupakan rumah bagi Australia’s Motor Cycle Grand Prix Circuit dan mempunyai pantai yang hebat untuk berenang, meluncur dan memancing. Datang ke sini dengan feri kereta dari Stony Point atau dengan memandu melepasi jambatan sambungan dari San Remo. Untuk suasana damai, senyap dan koala, pergi ke Taman Negara French Island yang terpencil, 30 minit menaiki feri dari Stony Point. Berbasikal atau berjalan kaki di sekitar pulau, melihat koala dan potoroo berhidung panjang yang semakin terancam.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kepulauan Pelabuhan Sydney, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl8.jpg" alt="Kepulauan Pelabuhan Sydney, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kepulauan Pelabuhan Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Naik feri dan jelajahi pulau yang menakjubkan di sekitar Pelabuhan Sydney. Berkelah di Clark Island yang kecil, di mana ia memiliki pemandangan Opera House dan Harbour Bridge yang tiada tandingan. Atau pelajari mengenai keunikan Orang Asli dalam pelayaran budaya. Jauh ke timur, Shark Island mempunyai kawasan berumput yang luas serta gazebo. Anda boleh berkhemah di waktu malam pada Cockatoo Island seluas 18 hektar untuk memahami sejarahnya yang mempesonakan. Ia telah menjadi tempat memancing bagi Orang Asli, penjara zaman penjajah, limbungan kapal, sekolah industri, pusat pemulihan dan penjara. Jelajahi masa silam banduan Sydney dalam lawatan ke Fort Denison atau Goat Island, bekas kuari dan kubu banduan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lord Howe Island, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl9.jpg" alt="Lord Howe Island, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lord Howe Island, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/nsw/nsw-lord-howe-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lord Howe Island merupakan pusat pemerintahan yang tenang dan tersenarai di dalam Warisan Dunia, dan berada di Tasman Sea, kurang dari dua jam penerbangan dari Brisbane atau Sydney. Hanya 400 orang pelawat dibenarkan. Berbasikal merupakan cara terbaik untuk bersiar-siar di kawasan sekitar dan tiada penerimaan telefon mudah alih. Berjalan di dalam rimbunan melalui hutan palma Kentia yang tempat asalnya merupakan pulau dan berenang dari pantai pasir putih. Bersnorkel dan menyelam di dalam perairan yang dilindungi, suhu sederhana di kawasan terumbu karang di paling selatan dunia. Terdapat lebih daripada 50 tapak dipenuhi dengan penyu hijau, terumbu karang berserta ikan yang berwarna-warni. Jika anda berasa berani, tawanlah puncak Mount Gower yang mencabar. Ia mengambil masa antara 8-10 jam dan dibantu dengan tali!]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kepulauan Tiwi, Wilayah Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landcapes-australias-islands-tiwi-islands-hl.jpg" alt="Kepulauan Tiwi, Wilayah Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kepulauan Tiwi, Wilayah Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/about/australias-landscapes/australias-islands/tiwi-islands.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dikenali sebagai 'kepulauan senyuman', Tiwi Islands, terletak 100 kilometer arah utara Darwin, di tempat Arafura Sea bertemu dengan Timor Sea. 
<p>Tiwi Islands terdiri daripada pulau-pulau Bathurst dan Melville Island dan sembilan buah pulau tidak berpenghuni yang lebih kecil: Buchanan, Harris, Seagull, Karslake, Irritutu, Clift, Turiturina, Matingalia dan Nodlaw. Melville Island adalah pulau Australia yang kedua besarnya selepas <a href="/my/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Rottnest, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl10.jpg" alt="Pulau Rottnest, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Rottnest, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/perth/rottnest-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Perjalanan menaiki feri yang singkat dari Fremantle atau Perth, penduduk tempatan menyukai Rottnest Island kerana ia mempunyai 63 pantai yang indah dan bebas dari bunyi kereta. Setelah tiba di sana, anda boleh menyewa motosikal untuk bersiar-siar di kawasan sekitar atau dengan menaiki bas. Berkayak di laut ke teluk yang terasing atau bersnorkel atau menyelam ke terumbu karang serta bangkai kapal yang bersejarah. Peluncur akan menyukai ombak di Strickland, Salmon dan Stark Bays. Lihat quokka, marsupial yang comel&nbsp; yanghanya ditemui di sini dan memberi inspirasi kepada nama pulau. Pulau ini mempunyai masa silam yang menakjubkan dan pelbagai, yang boleh anda pelajari semasa lawatan berpandu. Lihat penjara Orang Asli, Rottnest Museum, rumah api lama, pistol yang tidak digunakan serta terowong bawah tanah. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kepulauan Buccaneer &amp; Dampier, Australia Barat ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl11.jpg" alt="Kepulauan Buccaneer & Dampier, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kepulauan Buccaneer &amp; Dampier, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pulau yang berceranggah di Kepulauan Buccaneer berada di luar pesisir dari Derby, di Kimberly. Jelajahinya dalam pelayaran mewah, penerbangan pemandangan atau penerbangan peribadi. Lihat hasil seni batu Bradshaw di sekitar Raft Bay, lawati ladang South Sea Pearl dan merasa kagum akan Horizontal Waterfalls, di mana kuasa pasang surut air laut yang hebat melalui ruang sempit di cenuram. Jauh ke selatan, di luar pesisir Dampier, 42 buah pulau asli Kepulauan Dampier menawarkan aktiviti selaman, bersnorkel dan memancing yang menakjubkan. Berenang di perairan yang dilindungi dengan dugong, dolfin dan penyu. Ke barat ialah pulau-pulau Montebello, 100 pulau batu kapur dengan pantai pasir putih dan perairan akuamarin.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/about/australias-landscapes/australias-islands/tiwi-islands.xml">Tiwi Islands, Wilayah Utara</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>