<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8408" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Menikmati musim gugur dalam Canberra Balloon Fiesta]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/act-canberra-balloon-fiesta.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-canberra-balloon-fiesta.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Menikmati musim gugur dalam Canberra Balloon Fiesta]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-canberra-balloon-fiesta-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-canberra-balloon-fiesta-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Lihat langsung balon-balon beraneka warna dan ragam menghiasi langit Australia di Canberra Balloon Fiesta pada bulan Maret.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Balon Udara Panas, Canberra, ACT.  &copy; Tourism Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Canberra Balloon Fiesta, Canberra Events, Canberra Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Menikmati Musim Gugur Dalam Canberra Balloon Fiesta ]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Menikmati musim gugur dalam Canberra Balloon Fiesta]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Musim gugur di Canberra tidak saja terkenal akan warna-warni pohon meranggas yang kemerahan, tetapi juga Canberra Balloon Fiesta yang ternama.&nbsp; Setiap pagi hari yang sejuk selama sembilan hari pada bulan Maret, sebuah parade balon udara warna-warni akan dilepaskan ke udara dari padang rumput di Old Parliament House.&nbsp; Saksikan pertunjukan luar biasa ini bersama ribuan orang lainnya atau dapatkan pengalaman terbang langsung di atas balon udara panas.&nbsp; Selain itu, kemeriahan ini merupakan suatu cara yang tepat untuk memulai petualangan Anda di Canberra, khususnya jika ditemani dengan sarapan hangat dan hiburan langsung.&nbsp; Selanjutnya, Anda dapat mengunjungi berbagai museum nasional, galeri, kilang anggur dan taman-taman yang berwarna kemerahan. <BR>&nbsp; <BR>Para penerbang dan kru balon udara dari segala penjuru dunia berkumpul di Canberra untuk merayakan pesta tahunan ini, yang menarik perhatian siapa pun - bahkan orang yang gemar tidur sekalipun akan meninggalkan ranjang mereka.&nbsp; Anda dapat berkumpul pada pukul 6.30 pagi untuk melihat permulaan prosesi peluncuran balon udara.&nbsp; Pada tahun-tahun sebelumnya, berbagai desain balon yang kreatif di antaranya berupa rumah, kookaburra, katak raksasa, sepasang lebah madu dan replika kepala Vincent Van Gogh.&nbsp; Ini merupakan tempat yang menakjubkan untuk melihat balon yang terbang tinggi menembus langit musim gugur yang biru dan sejuk, yang terpantul pada kolam di Old Parliament House.&nbsp; 

<P>Berbaurlah dalam suasana bersahabat di darat, atau Anda dapat memesan lewat sebuah perusahaan balon untuk bergabung dalam pameran layang beraneka warna ini.&nbsp; Sungguh suatu cara yang unik untuk menikmati ibu kota Australia.&nbsp; Canberra adalah salah satu dari sedikit tempat di mana balon dapat terbang begitu dekat dengan gedung-gedung pemerintahan.&nbsp; Nikmati pemandangannya saat Anda melayang di atas gedung-gedung nasional yang ternama seperti Gedung Parlemen Lama dan Baru, Galeri Nasional, Museum dan War Memorial.&nbsp; Anda juga bisa melayang di atas Danau Burley Griffin yang terbentang luas dengan air yang berkilau serta melihat taman-taman kota yang dikitari oleh pepohonan musim gugur.&nbsp; Anda akan mengangkasa saat hari mulai terang dan turun tepat waktu untuk menikmati hiburan langsung dan sarapan yang hangat.&nbsp; </P>

<P>Ini merupakan suatu cara yang tenang dan membangkitkan semangat untuk memulai liburan Anda di Canberra, tempat bersemayamnya semua monumen nasional, museum dan galeri di Australia.&nbsp; Jelajahi objek-objek wisata ibu kota yang menakjubkan dan nikmati hari-hari musim gugur yang cerah di sekitar danau atau di padang semak kota yang luas.&nbsp; Di dalam kota, Anda bisa berkano dan berkayak di Danau Burley Griffin, menjelajahi padang semak di Kebun Raya Nasional Australia atau Canberra Nature Park dan mendaki ke puncak Gunung Black untuk melihat pemandangan panorama.&nbsp; Anda dapat berkendara sedikit lebih jauh untuk berenang, berperahu, memancing ikan dan berpiknik di sepanjang Koridor Sungai Murrimbidgee.&nbsp; Jelajahi suaka margasatwa asli di Cagar Alam Tindibilla atau nikmati petualangan Anda di hutan belantara yang mudah diakses di Taman Nasional Namadgi, bagian dari pegunungan Alpen Australia.&nbsp; Jika semua ini terdengar menguras tenaga, Anda dapat berkendara menyusuri Poachers Trail menembus negeri anggur Canberra, yang menampilkan warna-warna kemerahan yang spektakuler pada musim gugur.&nbsp; Rute yang permai ini berliku melintasi perkebunan anggur, galeri seni, kafe yang menawan, restoran berpenerang lilin dan losmen pedesaan.&nbsp; </P>

<P>Semakin banyak saja alasan untuk menikmati Canberra Balloon Fiesta pada musim gugur ini.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/canberra/canberra-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Canberra]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Australian Capital Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>