<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14086" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ajang Multi-Olahraga di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/australias-multisport-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sporting-events-multisport-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ajang Multi-Olahraga di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sporting-events-multisport-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sporting-events-multisport-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Australia menggelar banyak ajang ketahanan di mana Anda dapat menguji stamina olahraga Anda.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Anaconda Adventure Race, Augusta, WA. &copy; Rapid Ascent]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Ajang Multi-Olahraga di Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Ajang Multi-Olahraga di Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Ajang multi-olahraga Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Australia menggelar banyak ajang di mana Anda dapat menguji stamina olahraga Anda. Peserta dari seluruh penjuru dunia berkumpul untuk berlari, berenang dan bersepeda melintasi pemandangan spektakuler, dari pantai-pantai tropis hingga perkotaan penuh gaya. Buktikan kelihaian Anda di Ironman Finals di Port Macquarie atau Busselton, Australia Barat. Ikuti trilomba di lokasi menawan seperti Sydney Harbour, Port Douglas, dan Cable Beach di Broome. Saksikan Tim Renang Australia di Aquatic Super Series. Temui para atlet dari seantero Asia Pasifik dalam Arafura Games dua tahunan di Darwin. Semua orang dapat ambil bagian, dari atlet papan atas sampai mereka yang hanya ingin bergembira.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aquatic Super Series]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-aquatic-super-series-hl.jpg" alt="Aquatic Super Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Aquatic Super Series]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Barat<br />
     Januari</strong><p>
      Aquatic Super Series memadukan festival unik dari atlet papan atas dan partisipasi massa dalam olahraga air, dibintangi oleh Tim Renang Australia yang menantang kepiawaian Cina dan Afrika Selatan. Acara lomba kolam renang kelas-dunia digelar di Challenge Stadium di <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a>, beserta dua pertandingan polo air internasional dan rangkaian balap air-terbuka dari atlet papan atas dan partisipasi massa, menjadikan acara ini sebagai ajang olahraga air internasional yang khas. Aquatic Super Series adalah satu-satunya ajang di mana Tim Polo Air dan Renang Australia berlomba di arena yang sama, kecuali untuk Kejuaraan Dunia atau Olimpiade.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Asia-Pacific Championship Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-asia-pacific-championship-melbourne-hl.jpg" alt="Ironman Asia-Pacific Championship Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Asia-Pacific Championship ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Maret</strong><p>
      Atlet-atlet tertangguh di dunia akan melakoni ajang ketahanan paling disegani di dunia, pada Ironman Asia-Pacific Championship di <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>. Ajang kelas-dunia ini pertama kali digelar di Melbourne pada 2012 sebagai salah satu dari hampir 30 ajang di seluruh dunia. Balapan menantang sepanjang 226 km melintasi kawasan tenggara dan pinggir kota tepi laut Melbourne ini diikuti lebih dari 2000 peserta dan ditempuh 8-17 jam. Lintasan ramah-penonton ini mencakup renang 3,8 km sepanjang Frankston Foreshore, bersepeda 180 km di Eastlink Tollway, dan lari 42,2 km dari Frankston ke garis finish di St. Kilda Sea Baths.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Stawell Gift]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-stawell-gift-hl.jpg" alt="Stawell Gift">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Stawell Gift]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Stawell, Victoria<br />
      Maret - April</strong><p>
      Stawell Gift sudah berlangsung lebih dari 130 tahun dan merupakan acara puncak dalam kalender balapan lari Australia. Terbuka bagi atlet pria dan wanita, jarak tempuh ajang ini berkisar dari 70 m hingga 3200 m dalam 65 lomba yang digelar selama tiga hari kompetisi. Lebih dari 700 peserta, dari atlet papan atas hingga penggembira, ikut meramaikan lintasan selama akhir pekan pelaksanaan lomba. Ada banyak juga aksi santai di luar lintasan untuk lebih dari 10.000 penonton yang menghadiri ajang ini, termasuk arena taruhan, parade busana, dan hiburan anak-anak.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Three Peaks Race]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-three-peaks-race-hl.jpg" alt="Three Peaks Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Three Peaks Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Launceston dan Hobart, Tasmania<br />
      April</strong><p>
      Three Peaks Race di Australia adalah balapan ketahanan berlayar dan lari pegunungan paling top di Australia, digelar setiap Paskah di <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. Balapan non-stop ini dimulai di Beauty Point di Tamar River, tepat di utara <a href="/id/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> dan berakhir di <a href="/id/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a> di Derwent River. Tiap tahun, peserta dari seluruh Australia dan penjuru dunia ambil bagian dalam ajang ini. Penonton dapat menyaksikan aksi mereka pada titik-titik tertentu. Ajang ini menyediakan alternatif menarik bagi perkumpulan yacht dan aktivitas baru yang menantang bagi pelari, pemanjat tebing, dan penjelajah hutan semak. Paduan unik berlayar dan berlari menjadikan ajang ini sangat menantang.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-australia-hl.jpg" alt="Ironman Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Port Macquarie, New South Wales<br />
      Mei</strong><p>
      Kontes tahunan Ironman dan Ironwoman Australia digelar di Port Macquarie di bulan Mei. Dalam ajang ini, peserta butuh keahlian kecepatan dan teknis untuk menang. Saksikan para pahlawan super olahraga ini menampilkan keragaman mereka saat memperebutkan 40 posisi di Ironman World Championship. Ironman Australia adalah bagian dari rangkaian ajang Ironman internasional di seluruh dunia. Hemat energi Anda untuk menjelajahi Port Macquarie yang elok, separuh perjalanan rute <a href="/id/explore/itineraries/nsw-pacific-coast-touring-route.xml" target="_self">Pacific Coast Touring Route</a> antara <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> dan <a href="/id/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Arafura Games]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-arafura-games-hl.jpg" alt="Arafura Games">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Arafura Games]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Wilayah Utara<br />
      Mei</strong><p>
      Atlet dari 30 lebih negara bertarung dalam Arafura Games, yang diadakan di <a href="/id/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a> setiap tanggal 2 Mei. Ada semangat persaudaraan di ajang sepekan penuh ini, yang ditujukan untuk membina para atlet baru dari seluruh penjuru kawasan Asia Pasifik dan lainnya. Saksikan generasi baru bintang olahraga yang membuktikan kemampuan mereka dalam hampir 20 jenis olahraga, termasuk bola basket, tinju, renang, lari, sepak bola, golf dan aksi penyelamatan internasional. Penonton juga dapat menyaksikan atlet paralimpiade papan atas dunia bersaing dalam Oceania Paralympic Championships. Dengan populasi multibudaya dan nuansa tropis yang santai, Darwin menjadi latar sempurna ajang olahraga internasional yang penuh inspirasi ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cairns Airport Adventure Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-cairns-airport-adventure-festival-hl.jpg" alt="Cairns Airport Adventure Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns Airport Adventure Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Cairns, Queensland<br />
      Juni</strong><p>
      Digelar di indahnya suasana tropis <a href="/id/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>, Cairns Airport Adventure Festival menyajikan acara 10 hari bagi peserta dari segala usia dan kemampuan. Puncak acara festival adalah Cairns Airport Ironman, trilomba jarak jauh yang sangat menguras tenaga, terdiri atas renang 3,8 km; balap sepeda 180 km sepanjang pesisir yang menantang namun indah menuju Port Douglas; serta lomba lari 42,2 km yang berakhir di jantung Cairns. Ajang lainnya meliputi tantangan sepeda gunung; Great Barrier Reef Ocean Challenge; Ironkids Cairn, trilomba yang khusus dirancang bagi anak-anak; dan karnaval keluarga untuk semua.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cable Beach Triathlon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-cable-beach-triathlon-hl.jpg" alt="Cable Beach Triathlon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cable Beach Triathlon]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Broome, Australia Barat<br />
      September</strong><p>
      Langit musim dingin yang sejuk di Broome menyempurnakan trilomba persahabatan ini, yang diadakan di Cable Beach pada akhir pekan bulan September. Peserta dari berbagai usia dan pengalaman disambut meriah di acara ini, yang juga menggelar trilomba khusus anak-anak. Putaran pendeknya terdiri atas renang 300 m, bersepeda 10 km dan lari 2,5 km. Sementara putaran panjangnya adalah dua kali jarak putaran pendek. Dengan suasana kekeluargaan yang santai dan lintasan yang relatif mudah, Cable Beach Triathlon ideal untuk latihan atau untuk sekedar menikmati liburan yang menyehatkan. Setelahnya, jelajahilah <a href="/id/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a> yang eksotis, gerbang ke <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">pedalaman Kimberley</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Straddie Salute Multisport Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-straddie-salute-multisport-festival-hl.jpg" alt="The Straddie Salute Multisport Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Straddie Salute Multisport Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Queensland<br />
      September</strong><p>
      Straddie Salute Multisport Festival menggabungkan tiga ajang selama dua hari dalam satu akhir pekan penuh petualangan. Berenang di perairan Straddie (Stradbroke Island) sebening kristal di 1000 Ocean Swim; jelajahi salah satu jalur pesisir paling cantik di Queensland dalam Adventure Run and Walk 8 km; atau taklukkan trilomba Straddie Salute Triathlon, dengan lintasan jalan raya dan lintas alam untuk sepeda balap dan sepeda gunung. North Stradbroke Island membanggakan acara selancar, mengamati paus, bersnorkel, menyelam, dan naik 4WD di <a href="/id/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a> jadi pastikan Anda mencoba segala yang ditawarkan pulau ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Anaconda Adventure Race]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-anaconda-adventure-race-hl.jpg" alt="Anaconda Adventure Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Anaconda Adventure Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland; Augusta, Australia Barat; Lorne, Victoria<br />
      November - Desember</strong><p>
      Anaconda Adventure Race Series dikenal sebagai balapan petualangan utama di Australia. Berenang, mendayung, berlari, dan berkendara melintasi aneka lokasi spektakuler di Australia. Rangkaian Anaconda Adventure Race dimulai di <a href="/id/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a>, Queensland; lanjut ke Augusta, Australia Barat untuk balapan petualangan terbesar di dunia; lalu ke Lorne, di <a href="/id/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> di Victoria, untuk balapan terakhir dalam rangkaian ini. Anaconda Adventure Race menarik minat semua orang, bukan hanya atlet-atlet papan atas. Setiap balapan mencakup lari jalur setapak, renang samudra, lari di pantai, mendayung di samudra, dan bersepeda gunung. Meskipun ajang ini menantang, suasananya asyik dan santai.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Noosa Tri Multisport Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-noosa-tri-multisport-festival-hl.jpg" alt="Noosa Tri Multisport Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Noosa Tri Multisport Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      November</strong><p>
      Lebih dari 8.000 peserta nasional dan internasional berkumpul di Noosa untuk mengikuti festival olahraga yang beragam ini di bulan Oktober. Lebih dari 5000 peserta mengikuti Noosa Triathlon, trilomba terbesar di Belahan Bumi Selatan. Para triatlet profesional bersaing dalam kategori masing-masing, tetapi lomba ini juga menarik minat para atlet amatir yang berpengalaman dan masyarakat umum, dari anak-anak dan keluarga hingga peserta yang lebih tua. Ajang festival lainnya antara lain lari santai plus sarapan, acara golf selebriti dan perusahaan, renang samudra 1000 meter, balap jalanan, dan ajang bersepeda ‘Grand Prix' untuk pria dan wanita. Ada juga trilomba yang dirancang khusus untuk para juara yang sudah ternama, anak-anak dan orang-orang berkebutuhan khusus.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Western Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-western-australia-hl.jpg" alt="Ironman Western Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Western Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Busselton, Australia Barat<br />
      Desember</strong><p>
      Busselton, kota pantai yang tenang, dekat wilayah Margaret River, menjadi latar trilomba yang sengit ini pada bulan Desember. Lomba dimulai saat fajar dan meliputi renang 3,8 km, bersepeda 180 km, dan lari 42,2 km. Para peserta bisa santai di Ironmage Village yang ramai, melakukan pemanasan dengan latihan berenang dari Dermaga Busselton dan berpesta usai perlombaan serta dalam upacara penobatan pemenang. Setelah itu, jelajahi <a href="/id/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">wilayah Margaret River</a> yang permai. Bersnorkel di teluk biru kehijauan, berselancar di pantai alami, menjelajahi hutan yang menjulang tinggi dan menikmati makanan dan anggur yang amat lezat dari perkebunan anggur yang diakui dunia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Kellogg’s Nutri-Grain] Ironman &amp; Ironwoman Series]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-kellogs-nutri-grain-ironman-ironwoman-series-hl.jpg" alt="[Kellogg’s Nutri-Grain] Ironman & Ironwoman Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman &amp; Ironwoman Series]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nasional<br />
      Desember - Februari</strong><p>
      Ada lima ajang dalam seri Ironman ternama ini yang diadakan pada bulan Januari dan Februari. Empat ajang pertama bertempat di <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> dan Sunshine Coast, sementara babak final secara tradisi digelar di Pantai Cronulla, Sydney. Saksikan para atlet penyelamat selancar paling tangguh di Australia membuktikan keahlian mereka dalam ski selancar, mengayuh papan selancar, berenang di laut, dan lari cepat di pantai. Di babak final Cronulla, dua peserta acak pria dan wanita memasuki kompetisi elit ini. Ikuti seri perlombaan ini ke selatan di sepanjang rute Pacific Coast Touring Route, mampir di <a href="/id/explore/icons/byron-bay.xml" target="_self">Byron Bay</a>, Coffs Harbour, dan Port Stephens di sepanjang perjalanan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/events/australias-running-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>