<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14195" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ajang Motorsport di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/australias-motorsport-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-motorsport-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ajang Motorsport di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-motorsport-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-motorsport-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Manjakan kegemaran Anda akan balap kendaraan bermotor di Australia di salah satu ajang motorsport super seru yang digelar di seluruh negeri.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Australian Motorcycle Grand Prix, Phillip Island, VIC. &copy; Gareth Harford]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Ajang Motorsport di Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Ajang Motorsport di Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Manjakan kegemaran Anda akan balap kendaraan bermotor di Australia di salah satu ajang motorsport super seru yang digelar di seluruh negeri.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Ajang Motorsport di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Di Australia, Anda dapat memanjakan kegemaran Anda akan balap motor sepanjang tahun. Kunjungi Melbourne untuk menyaksikan Australian Grand Prix di bulan Maret atau datangi sirkuit sepeda motor populer di Pulau Phillip. Untuk aksi V8 yang memompa adrenalin, ada ajang Gold Coast 600 di Surfers Paradise, Sydney 500 dan Clipsal 500 di Adelaide. Saksikan mobil sport papan atas berpacu mengitari Tasmania di Targa Tasmania atau saksikan ketahanan mengemudi sejati di Bathurst 1000. Ikuti kendaraan ATV, 4WD, dan sepeda motor dari Perth ke Kalgoorlie dalam Safari Australasia. Atau saksikan langsung mesin-mesin jalanan sangar di Summernats Car Festival di Canberra.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Street Machine Summernats Car Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-street-machine-summernats-car-festival-hl.jpg" alt="Street Machine Summernats Car Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Street Machine Summernats Car Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra, Wilayah Ibu Kota Australia<br />
        Januari</strong>
        <p>Street Machine Summernats Car Festival digelar di Exhibition Park di <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> selama 4 hari pada bulan Januari. Ajang ini menarik penggemar mobil nasional dan internasional. Summernats memadukan ajang balapan dengan pameran mesin jalanan kustom, mobil modifikasi, dan kendaraan koleksi khusus. Hiburan sarat semangat ini terdiri atas kompetisi adu panas dan menyetir, band musik, aksi ketangkasan spektakuler, kembang api, dan banyak lagi. Hadiri Street Machine Car of the Year Awards, ajang ditampilkannya mobil-mobil baru papan atas. Ada juga 170 peserta pameran ritel dan jual-beli, dengan segala sesuatu dari perkakas kinerja tinggi sampai koleksi seni dan hiasan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Superbike World Championship Phillip Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-fim-superbike-world-championship-phillip-island-hl.jpg" alt="Superbike World Championship Phillip Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Superbike World Championship Phillip Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Phillip Island, Victoria<br />
      Februari</strong><p>
      Superbike World Championship adalah salah satu dari tiga seri motorsport dunia di samping Formula 1 dan MotoGP. Balap superbike mempertontonkan generasi terbaru sepeda motor jalanan 4-tak kinerja tinggi, di mana para produsen bersaing memperebutkan gelar kejuaraan dunia. Acara lomba ini menampilkan 140 pengendara yang mewakili 27 bangsa dan menarik sekitar 1 juta penonton balapan. Kejuaraan ini dilangsungkan dalam 13 putaran di tiga benua selama delapan bulan. Phillip Island yang menakjubkan memiliki salah satu sirkuit berkecepatan rata-rata tertinggi di dunia. Pasanglah tenda dan nikmati hiburan di perkemahan di pinggir jalur lintasan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Clipsal 500]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-clipsal-500-hl.jpg" alt="Clipsal 500">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clipsal 500]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
        Maret</strong>
        <p><a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> mendapatkan pompaan adrenalin ketika Clipsal 500 tiba di kota ini pada bulan Maret. Acara yang berlangsung selama empat hari ini adalah ronde pertama dari Seri Kejuaraan V8 Supercar Australia dan menampilkan delapan kategori balap V8 Supercar. Inilah ajang motorsport domestik terbesar di Australia. Ada aksi ketangkasan, pertunjukan udara yang spektakuler, pameran kemudi mobil, dan zona keluarga. Bergabunglah dalam jamuan makan siang para wanita glamor atau terbang dengan helikopter di atas sirkuit. Saksikan beberapa sepeda motor bersejarah dan mobil-mobil edisi terbatas dari Lamborghini, Ferrari dan Aston Martin. Clipsal terkenal dengan konser pasca-balapannya yang akbar, yang menarik sebagian musisi top Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Formula 1 Australian Grand Prix ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-forumla1-australian-grand-prix-hl.jpg" alt="Formula 1 Australian Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Formula 1 Australian Grand Prix ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Maret</strong>
        <p>Ikuti keramaian selama 4 hari penuh aksi seru selagi para pembalap dan mobil tercepat memeriahkan <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> dan sirkuit Albert Park pada <a href="/id/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Formula 1 Australian Grand Prix</a> di bulan Maret. Australian Grand Prix adalah balap pembuka untuk musim Formula 1. Aksi luar-lintasan juga sama serunya, dengan berbagai demo, zona pameran, dan penampilan dirgantara oleh Royal Australian Air Force. Hiruk pikuk dari tribune penonton sama menggelegarnya dengan raungan mobil selagi para pembalap melesat dengan kecepatan 300 km/jam. Ajang ini memuncak dalam grand finale hiburan pasca-balapan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[V8 Supercars]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-v8-supercars-tasmania-hl.jpg" alt="V8 Supercars Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[V8 Supercars Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tasmania<br />
        Maret - April</strong>
        <p>V8 Supercars adalah kategori balap mobil tur yang berbasis di Australia dan dilangsungkan sebagai International Series di bawah peraturan F&eacute;d&eacute;ration Internationale de l'Automobile (FIA). Ajang V8 Supercar digelar di semua negara bagian Australia dan telah menarik massa sejumlah lebih dari 250.000 penonton. V8 Supercars sendiri hanya menggunakan Holden Commodore atau Ford Falcon, dua mobil penumpang paling populer di Australia. Balapan diselenggarakan di <a href="/id/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a>, <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>, <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, Launceston di Tasmania, <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a>, Bathurst, dan Phillip Island, Victoria. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Targa Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-targa-tasmania-hl.jpg" alt="Targa Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Targa Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tasmania<br />
        April</strong>
        <p>Mantan juara dunia dan para selebriti pencinta kecepatan berkumpul untuk mengemudi dalam reli tarmak yang menantang ini, yang mengitari <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> pada bulan April. Dirancang khusus untuk mobil sport elit, mobil turing dan mobil petualang yang besar, acara selama enam hari ini dimulai di <a href="/id/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> dan menempuh jarak lebih dari 2.000 km sebelum berakhir di <a href="/id/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>. Soraki berbagai bagian balap yang menantang dari tribune khusus penonton. Atau Anda dapat bergabung dengan para pembalap dalam santap siang di kota kecil yang permai seperti George Town, Sheffield, St Helens, Devonport dan New Norfolk. Anda dapat mendaftar untuk mengendarai mobil sport Anda sendiri dalam reli yang berpemandangan permai ini, yang disiarkan melalui televisi ke seluruh dunia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Quit Forest Rally]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-quit-forest-rally-hl.jpg" alt="Quit Forest Rally">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Quit Forest Rally]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Busselton, Australia Barat<br />
      April</strong><p>
      Quit Forest Rally, putaran kedua dari enam putaran Australian Rally Championship, selalu menjadi favorit penonton dan peserta, sebab digelar di salah satu destinasi liburan top di Australia Barat.<br />
      Putaran Australia Barat dari Australian Rally Championship menarik mobil dan pembalap terhebat di Australia, termasuk mobil-mobil klasik terbaik. Reli ini juga mengadakan balap sepeda motor, menjadikannya ajang olahraga bermotor akhir pekan yang luar biasa. Lebih dari 200 mobil dan sepeda berlomba dalam ajang ini. Di samping kendaraan-kendaraan baru dalam kejuaraan ini, reli menghadirkankan para peserta Quit Forest Rally Moto yang bertanding sepanjang akhir pekan dengan mengendarai sepeda motor dan ATV.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Finke Desert Race]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-finke-desert-race-hl.jpg" alt="Finke Desert Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Finke Desert Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
        Juni</strong>
        <p>Finke Desert Race adalah lomba balap lintas alam utama di Australia yang menarik penggemar motor, mobil, dan kereta roda empat. Ajang ini dikenal sebagai salah satu balap lintas alam paling sulit di salah satu tempat paling terpencil di dunia. Ini adalah balapan multi-medan selama 2 hari melintasi wilayah gurun dari <a href="/id/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a> ke komunitas kecil Aputula (Finke). Balap ini menyusuri bagian-bagian jalur KA <a href="/id/explore/itineraries/sa-ghan.xml" target="_self">Old Ghan Railway</a> di sepanjang lintasan naik-turun berkelak-kelok, melewati medan pedalaman khas penuh lumpur merah, pasir, dan rumput spinifex. Lebih dari 12.000 orang berkemah di pinggir lintasan balap, tidur di bawah taburan bintang dalam kemah. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Targa Championship]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-targa-adelaide-hl.jpg" alt="Australian Targa Championship">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Targa Championship]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, Australia Selatan; Australian Alps, Victoria; Hobart, Tasmania<br />
        Agustus - April</strong>
        <p>Australian Targa Championship terdiri atas 4 putaran, dimulai dengan Targa Adelaide di bulan Agustus; Targa High Country di <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a> pada bulan November; dan Targa Hobart selama Februari. Seri ini berakhir dengan reli puncak, Targa Tasmania, yang melintasi negara bagian Tasmania di bulan April. Format balapan memberi peluang unik bagi para pemilik mobil sport dan GT untuk mengemudi di sebagian jalanan tarmak paling menantang di dunia. Australian Targa Championship dihasilkan dari paduan unsur-unsur terbaik Targa Florio, Mille Miglia, Coupe des Alpes, dan Tour de Corse. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Safari Australasia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-australasian-safari-hl.jpg" alt="Australasian Safari">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Safari Australasia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Wilayah Australia Barat<br />
        September</strong>
        <p>Safari Australasia selama 7 hari membentang 4.000 km lebih dari <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> ke Kalgoorlie. Bahkan kendaraan 4WD, sepeda motor dan kendaraan ATV yang paling tangguh sekalipun diuji ketangguhannya melalui balap ketahanan di lintasan berbatu yang melintasi pedalaman keemasan Australia Barat. Ikuti bagian-bagian dari balapan ini di atas sepeda motor atau kendaraan 4WD Anda sendiri, dan berhenti di tribune penonton untuk menikmati aksi debu yang beterbangan. Anda dapat menjelajahi Perth, <a href="/id/explore/states/wa/swan-valley.xml" target="_self">Swan Valley</a> yang permai dan kota tambang emas kuno seperti Coolgardie dan <a href="/id/explore/states/wa/wa-kalgoorlie.xml" target="_self">Kalgoorlie</a> di sepanjang perjalanan. Terdapat pula tur petualangan yang berpemandu penuh, sehingga Anda bisa mengalami langsung serunya reli yang penuh persaingan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[V8 Supercars Bathurst 1000]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-v8-supercars-bathurst-1000-hl.jpg" alt="V8 Supercars Bathurst 1000">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[V8 Supercars Bathurst 1000]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Bathurst, New South Wales<br />
        Oktober</strong>
        <p>Bathurst 1000, yang digelar di Mount Panorama di Bathurst pada bulan Oktober, adalah balap ketahanan di lintasan 1.000 km yang menguras tenaga. Inilah ikon motorsport Australia dan telah berlangsung selama 50 tahun. Balapan ini berawal dari Armstrong 500 pada tahun 1960 dan saat ini menjadi salah satu ronde dalam seri V8 Supercar. Saksikan pertarungan para pembalap V8 terbaik di dunia yang memperebutkan piala dan gelar 'raja gunung'. Penggemar olahraga dari seluruh dunia berkumpul di Mount Panorama untuk mengikuti hiburan akbar di dalam dan luar lintasan, serta salah satu <a href="/id/explore/australian-events/sporting-events.xml" target="_self">ajang olahraga</a> paling ternama di Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Motorcycle Grand Prix]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-australian-motorcycle-grand-prix-hl.jpg" alt="Australian Motorcycle Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Motorcycle Grand Prix]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Phillip Island, Victoria<br />
      Oktober</strong><p>
      Entah Anda penggemar berat atau baru kenal dengan olahraga ini, MotoGP adalah pengalaman tak terlupakan, dengan pencinta motor dari segala usia berkumpul untuk menikmati balap kelas dunia di Australian Motorcycle Grand Prix. Balapan di Phillip Island Circuit yang mempesona disebut-sebut sebagai balap motor terhebat sepanjang tahun. Inilah salah satu lintasan balap paling unik dan seru di dunia, dengan latar samudera indah mempesona dan area penonton luar biasa di sekeliling sirkuit. Ajang ini memberi peluang bagi para penggemar sejati untuk makan, tidur, dan menikmati balap motor selama 3 hari menakjubkan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast 600]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-gold-coast-600-hl.jpg" alt="Gold Coast 600">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast 600]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Gold Coast, Queensland<br />
        Oktober</strong>
        <p>Gold Coast 600 adalah karnaval mobil balap V8 yang digelar di Surfers Paradise selama 3 hari di bulan Oktober. <a href="/id/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">Pantai di Gold Coast</a> menjadi latar sempurna ajang ini, di mana acara sosial juga merupakan bagian aksi yang tak kalah pentingnya. Saksikan V8 Supercar papan atas dunia yang menghentak lintasan balap tepi pantai atau saksikan balap ketahanan yang menantang dengan 18 pembalap papan atas internasional. Di malam hari, kawasan hiburan yang dikhususkan untuk ajang ini di Broadwater Parklands menjadi semarak. Konser musik akbar di tepi lintasan balap menampilkan artis Australia dan juga internasional. Ajang-ajang sebelumnya telah menggelar aksi bintang pop ternama di dunia, seperti Pink. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Red Bull X-Fighters]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-red-bull-x-fighters-hl.jpg" alt="Red Bull X-Fighters">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Red Bull X-Fighters]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Oktober</strong><p>
      Kompetisi motocross gaya bebas nomor satu di dunia (FMX) memenuhi negeri dan dirgantara Australia untuk puncak ajang World Tour tiap tahun. Cockatoo Island di Sydney Harbour menjadi tuan rumah final Red Bull X-Fighters World Tour di bulan Oktober. Inilah putaran final bagi seri yang akan menggelar pertarungan para atlet terbaik di dunia untuk memperebutkan Juara World Tour. Saksikan pembalap motor lumpur penantang gravitasi melakukan akrobat dan salto, dengan latar Sydney Harbour.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney 500]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-sydney-500-hl.jpg" alt="Sydney 500">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney 500]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      November - Desember</strong><p>
      Ratusan ribu penggemar berkumpul di Sydney Olympic Park pada bulan Desember untuk menyaksikan final seri V8 Australia yang super seru yang berlangsung selama tiga hari. Bahkan para pembalap kelas dunia sekalipun kesulitan menyelesaikan satu putaran sempurna pada arena balap yang menantang dan dirancang khusus untuk kelas jawara ini. Saksikan langsung para pakar yang berusaha menaklukkan gundukan dan tikungan tajam dari tribune di siang hari. Di malam hari, bergembiralah dengan konser musik gratis di stadion. Berbagai pertunjukan di tepi lintasan balap meliputi pameran mobil besar-besaran, zona keluarga, desa kuliner internasional, dan penari yang penuh semangat. Jangan lewatkan pameran dalam-ruang di mana Anda bisa menyaksikan para tim menyempurnakan mobil mereka dan mungkin mendapat tanda tangan seorang pembalap.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>