<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10303" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara ketahanan di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/endurance-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-endurance.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara ketahanan di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-endurance-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-endurance-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Warnai liburan anda dengan tantangan fisik di Australia yang banyak menyelenggarakan serangkaian acara ketahanan seperti triathlons &amp; ironmen contest.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Tur Down Under Santos 2010.  &copy; SATC]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Triatlon Australia, triatlon di Australia, Tour Down Under, ajang Ironman Australia, ajang manusia besi Australia, Arafura Games, Dextro Energy Triathlon, Triatlon Cable Beach, Triatlon Coral Coast , Triatlon Noosa]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara Olahraga Di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara ketahanan di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Uji stamina olahraga Anda di Australia, di mana kami secara rutin menyelenggarakan triatlon, dan para pria dan wanita besi kami sangatlah tersohor di sini. Peserta dari seluruh penjuru dunia berkumpul di sini untuk berlari, berenang dan bersepeda melintasi pemandangan yang spektakuler, dari pantai-pantai tropis hingga perkotaan penuh gaya. Saksikan para pembalap sepeda papan atas mengitari Adelaide, Barossa Valley dan Semenanjung Fleurieu dalam Tour Down Under. Lenturkan otot dalam babak final Ironman di Port Macquarie atau taklukkan lomba triatlon di lokasi-lokasi berpemandangan permai seperti Sydney Harbour, Port Douglas dan Cable Beach Broome. Anda juga dapat bertemu para atlet dari seantero Asia Pasifik dalam Arafura Games dua tahunan yang berlangsung di Darwin.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tour Down Under, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/0007885-364-c.jpg" alt="Tour Down Under, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tour Down Under, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/events/tour-down-under.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sejumlah pembalap sepeda profesional terbaik dunia bersaing dalam Tour Down Under pada bulan Januari. Inilah ajang pertama tahun ini dalam UCI Pro Tour keliling dunia, dengan balapan yang berlangsung enam hari melintasi Adelaide dan Australia Selatan. Saksikan para pembalap sepeda berkostum lycra melesat melintasi Adelaide Hills atau di sepanjang jalur pedesaan yang permai di Barossa Valley atau Semenanjung Fleurieu. Ribuan penonton hadir untuk menyaksikan babak final balapan ini, berupa satu putaran sejauh 90 km melintasi Adelaide. Sempatkan juga untuk bertamasya keliling kota sebelum mencari tempat duduk di sisi lintasan. Anda dapat bersantap pagi di Adelaide Central Markets, berkunjung ke museum dan galeri di North Terrace atau menumpang trem ke Glenelg di tepi pantai.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kellogg’s Nutri-Grain Ironman &amp; Ironwoman Series, Queensland &amp; NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/tnsw1044968-398-c(1).jpg" alt="Kellogg’s Nutri-Grain Ironman & Ironwoman Series, Queensland & NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kellogg’s Nutri-Grain Ironman &amp; Ironwoman Series, Queensland &amp; NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Terdapat lima ajang dalam seri Ironman ternama ini yang diadakan pada bulan Januari dan Februari. Empat ajang pertama berlangsung selama dua akhir pekan terpisah di sepanjang Gold Coast dan Sunshine Coast, sementara babak final secara tradisional ditampilkan di Pantai Cronulla, Sydney. Jangan lewatkan kesempatan untuk melihat 36 atlet penyelamat selancar paling tangguh di Australia membuktikan keahlian mereka dalam ski selancar, mengayuh papan selancar, berenang di lautan dan berlari jarak pendek di pantai. Segala sesuatunya menjadi makin menarik di babak final Cronulla, ketika dua peserta acak pria dan wanita memasuki kompetisi elit ini. Ikuti seri perlombaan ini ke selatan di sepanjang rute Pacific Coast Touring Route, singgah di Byron Bay, Coffs Harbour dan Port Stephens di sepanjang perjalanan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Dextro Energy Triathlon, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/tnsw1038596-398-c.jpg" alt="Dextro Energy Triathlon, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Dextro Energy Triathlon, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kungjungi Sydney pada bulan April untuk menyaksikan dimulainya Seri Kejuaraan Dunia Triatlon ITU. Para triatlet papan atas dari seantero dunia berlomba dalam acara ini, yang berlatarkan Opera House dan Pelabuhan Sydney yang tersohor. Lintasannya memiliki pemandangan serupa dengan lintasan triatlon Olimpiade yang tidak terlupakan. Dapatkan posisi di bawah Sydney Opera House untuk menyaksikan dimulainya balapan atau di sekitar Circular Quay untuk menonton renang 1500 meter. Para pendukung juga ramai berjejer di Macquarie Street untuk menyaksikan balap sepeda 40 kilometer dan lari 10 kilometer. Selanjutnya, Anda dapat menjelajahi Kebun Raya di tepi pelabuhan, menyusuri jalur berbatu di The Rocks atau menyaksikan pertunjukan di Opera House.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman and Ironwoman Australia, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/097050.jpg" alt="Ironman and Ironwoman Australia, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman and Ironwoman Australia, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda akan terpukau melihat stamina yang ditampilkan dalam Ironman dan Ironwoman Australia, yang diadakan di Port Macquarie pada bulan Mei. Perlombaan ini terdiri dari renang sejauh 2,4 mil, bersepeda sejauh 112 mil dan lari sejauh 26,2 mil, dan peserta memerlukan kecepatan dan juga keahlian teknis agar dapat keluar sebagai pemenang. Saksikan para pahlawan super olahraga ini menampilkan keragaman mereka saat bersaing memperebutkan 40 posisi di Ironman World Championship di Hawaii. Acara ini juga mencakup lomba Ironman 70.3, babak kualifikasi untuk Ironman 70.3 Asia-Pacific Championship di Thailand. Hemat energi Anda untuk menjelajahi Port Macquarie yang elok, di paruh perjalanan rute Pacific Coast Touring Route antara Sydney dan Brisbane.

<P>&nbsp;</P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Arafura Games, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/097058.jpg" alt="Arafura Games, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Arafura Games, Teritorial Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Atlet dari 30 lebih negara bertarung dalam Arafura Games, yang diadakan di Darwin setiap tanggal 2 Mei. Ada semangat persaudaraan di ajang sepekan penuh ini, yang ditujukan untuk membina para atlet baru dari seluruh penjuru kawasan Asia Pasifik dan lainnya. Saksikan generasi baru bintang-bintang olahraga yang membuktikan kemampuan mereka dalam hampir 20 cabang olahraga di antaranya bola basket, tinju, renang, lari, sepak bola, golf dan bahkan aksi penyelamatan internasional. Anda juga dapat menyaksikan atlet paralimpiade papan atas dunia bersaing dalam Kejuaraan Paralimpiade Oseania. Dengan populasi multibudaya dan nuansa tropis yang santai, Darwin menjadi latar sempurna ajang olahraga internasional yang penuh inspirasi ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Triatlon Coral Coast, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/103807-634.jpg" alt="Triatlon Coral Coast, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Triatlon Coral Coast, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Para pelancong melebur bersama peserta yang melakukan pemanasan dalam triatlon yang diadakan di Port Douglas pada bulan Juli ini. Moto ajang ini adalah “tantang diri Anda di tengah surga”. Dengan lintasan ukuran Olimpiade di sepanjang pantai yang diapit pohon palem dan di lautan tropis yang hangat, lomba ini sungguh pantas untuk dinantikan. Ikuti balapan di sepanjang Pantai Four Mile dalam nomor perorangan ataupun tim, atau berikan dukungan Anda dari sisi lintasan. Lomba ini juga memiliki lintasan lari jarak pendek separuh lintasan. Jadikan Port Douglas sebagai basis untuk menjelajahi Warisan Dunia Great Barrier Reef dan Hutan Hujan Daintree, yang merupakan hutan hujan tropis tertua di dunia yang masih bertahan hingga saat ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Triatlon Cable Beach, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/021777(1).jpg" alt="Triatlon Cable Beach, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Triatlon Cable Beach, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Langit musim dingin yang sejuk di Broome menyempurnakan ajang triatlon persahabatan ini, yang diadakan di Cable Beach yang permai di akhir pekan pada bulan Agustus. Peserta dari berbagai usia dan pengalaman disambut meriah dalam acara ini, yang juga menyelenggarakan triatlon khusus anak-anak pada hari Sabtu. Putaran pendeknya terdiri dari renang 300 meter, bersepeda 10 km dan lari 2,5 km. Sementara putaran panjangnya adalah dua kali jarak putaran pendek. Dengan suasana kekeluargaan yang santai dan lintasan yang relatif mudah, Triatlon Cable Beach begitu ideal untuk latihan atau untuk sekedar menikmati liburan yang menyehatkan. Usai acara, Anda bisa menjelajahi Broome yang eksotis, gerbang menuju Kimberley.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Noosa Triathlon Multi Sport Festival, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/103549-634.jpg" alt="Noosa Triathlon Multi Sport Festival, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Noosa Triathlon Multi Sport Festival, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lebih dari 8.000 peserta nasional dan internasional berkumpul di Noosa untuk mengikuti festival olahraga yang beragam ini di bulan Oktober. Sekitar 5.600 peserta di antaranya mengikuti Triatlon Noosa, lomba triatlon terbesar di Belahan Bumi Selatan. Para triatlet profesional bersaing dalam kategori masing-masing, tetapi lomba berjarak 51,5 km juga menarik minat para atlet amatir yang berpengalaman dan masyarakat umum, mulai dari anak-anak dan keluarga hingga peserta berusia lebih dari 40 tahun. Ajang festival lainnya antara lain Breakfast Fun Run, Celebrity and Corporate Golf Days, renang samudra 1000 meter, balap jalanan 5 km, dan ajang bersepeda ‘Grand Prix' untuk pria dan wanita. Ada juga triatlon yang dirancang khusus untuk para jawara yang sudah ternama, anak-anak dan orang-orang berkebutuhan khusus.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Western Australia, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/096080.jpg" alt="Ironman Western Australia, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Western Australia, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Busselton, kota pantai yang tenang, di dekat wilayah Margaret River, menjadi latar bagi ajang triatlon yang sengit pada bulan Desember. Lomba ini dimulai saat fajar dan meliputi renang 3,8 km, bersepeda 180 km dan lari 42,2 km. Siapa pun boleh ikut serta kendati 1.400 posisi yang ada terisi dengan cepat. Para peserta bisa nongkong di Ironmage Village yang ramai, melakukan pemanasan dengan latihan berenang dari Dermaga Busselton dan berpesta usai perlombaan serta dalam upacara penobatan pemenang. Setelah itu, wilayah Margaret river yang permai menanti Anda. Anda dapat bersnorkeling di teluk berwarna biru kehijauan, selancar di pantai-pantai alami, menjelajah di tengah hutan yang menjulang tinggi dan menikmati kuliner dan anggur super lezat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/events/surf-life-saving-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>