<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9490" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Festival Film di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/nat-film-festivals.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-film-festival.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Festival Film di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-film-festival-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-film-festival-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan info dari Melbourne International Film Festival, Adelaide Film Fest, Sydney's Tropfest, the Darwin Festival, dan the Brisbane Film Festival.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Astor Theatre, St Kilda.  &copy; Tourism Victoria]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Festival film Australia,  Sydney Film Festival,  Tropfest,  Flickerfest,  Melbourne International Film Festival,  Melbourne International Animation Festival,  St. Kilda Film Festival, Brisbane International Film Festival,  Adelaide Film Festival]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Festival Film Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Festival Film di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Puaskan minat dan hobi film Anda di berbagai festival film terkemuka di Australia.&nbsp; Berbagai program yang beragam ini pasti memuaskan segala kalangan, baik penggemar film dokumenter, pencinta Anime, pembuat film pemula atau bagi mereka yang ingin menyaksikan film-film baru yang banyak dipuji.&nbsp; Jadilah bagian dari kehebohan di Melbourne International Film Festival atau saksikan film-film yang akan diputar pertama kali di dunia di Adelaide Film Festival.&nbsp; Kemaslah bekal piknik Anda untuk Sydney’s Tropfest, festival film pendek terbesar di dunia.&nbsp; Atau puaskan minat Anda untuk menyaksikan berbagai film independen di Perth.&nbsp; Saksikanlah alam Australia yang ditampilkan di Darwin Festival, melihat dunia lain di Canberra International Film Festival atau saksikan film-film terbaik dari seluruh Asia Pasifik di Brisbane Film Festival.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Sydney_HL1.jpg" alt="Sydney, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Setiap Januari, Anda dapat menyaksikan film-film pendek terbaru dari seluruh dunia yang diputar di paviliun Pantai Bondi.&nbsp; Ini merupakan bagian dari Flickerfest, satu-satunya festival film pendek Australia yang diakreditasi oleh Academy Award.&nbsp; Di bulan Februari, masyarakat berbondong-bondong berpiknik di Domain untuk mengikuti Tropfest.&nbsp; Inilah festival film pendek terbesar di dunia (dan semakin tahun semakin besar), dengan siaran satelit langsung ke berbagai lokasi di Melbourne, Canberra, Brisbane, Hobart, Adelaide dan Perth.&nbsp; Anda harus memilih dengan seksama program yang ingin Anda ikuti di Sydney Film Festival, karena selama dua minggu pada bulan Juni, festival film ini akan memutar beraneka ragam film Australia, internasional dan alternatif.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne, VIC]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Melbourne_HL2.jpg" alt="Melbourne, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda tidak perlu lagi terbang ke Cannes, Rotterdam, Berlin atau Toronto.&nbsp; Selama tiga minggu di musim dingin, Melbourne International Film Festival akan menayangkan film-film yang mendapat banyak pujian dari berbagai festival terkemuka di dunia.&nbsp; Saksikan film-film yang telah banyak dipuji ataupun film-film indah yang belum banyak disorot atau saksikan film pendek dalam kompetisi film pendek yang prestisius.&nbsp; Di bulan Juni, Melbourne International Animation Festival yang digelar selama seminggu akan menampilkan lebih dari 400 film animasi dari 30 negara lebih.&nbsp; Menampilkan keahlian kreatif dan juga teknis, film-film yang ditayangkan sangat beragam mulai dari film klasik sampai rilis terbaru.&nbsp; Jangan lewatkan St. Kilda Film Festival, yang akan berlangsung selama seminggu di bulan Mei dan membawa ratusan film pendek dari seluruh dunia untuk tampil di bioskop-bioskop Melbourne bersamaan dengan kompetisi 100 film pendek terbaik Australia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane, QLD]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Brisbane_HL3.jpg" alt="Brisbane, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Saksikan penawaran sinematik dari seluruh Asia Pasifik di Brisbane International Film Festival di bulan Agustus.&nbsp; Film-film yang memenangkan banyak pujian, film dokumenter yang membuka wawasan, film thriller tengah malam, film anak-anak dan karya eksploratori adalah beberapa sorotan dalam festival selama 24 hari ini.&nbsp; Berjalanlah di atas karpet merah untuk pemutaran gala, dukung film pemenang di festival film pendek atau bahas masalah sinematik dan budaya di berbagai seminar film.&nbsp; Dengan diawali sebuah pesta yang meriah, Brisbane Queer Film Festival yang berlangsung selama enam hari di bulan April akan merayakan film-film gay dan lesbian yang sering kali jarang muncul di bioskop utama.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Adelaide_HL4.jpg" alt="Adelaide, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Setiap bulan Februari dua tahun sekali, Adelaide menjadi pusatnya film Australia yang revolusioner.&nbsp; Adelaide Film Festival yang berlangsung 11 hari akan digelar setiap dua tahun sekali dalam Adelaide Arts Festival.&nbsp; Festival film ini menampilkan lebih dari 150 film dari 49 negara dan menayangkan berbagai film perdana dunia yang banyak ditunggu-tunggu.&nbsp; Saksikan film Australia yang baru dibuat atau berkeliling dunia dalam pemutaran film-film internasional.&nbsp; Jelajahi berbagai genre film, mulai dari keluarga sampai film-noir, dari film kriminal sampai komedi.&nbsp; Festival ini juga menampilkan berbagai acara khusus, mulai dari piknik yang kompetitif sampai kursus pembuatan film.&nbsp; Atau, ikutlah dalam keramaian!]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Perth_HL5.jpg" alt="Perth, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Rencanakan sebuah maraton film sebagai bagian dari Perth International Arts Festival yang berlangsung sebulan penuh di bulan Februari dan Maret.&nbsp; Atau bergabunglah dalam revolusi sinema di Perth International Film Festival, yang akan memutar berbagai film independen keren di setiap bulan Juli.&nbsp; Sejak awalnya yang sederhana dari ruangan bawah tanah sebuah klub jazz di Perth, festival ini telah berubah menjadi sebuah acara budaya besar, dan diputar di berbagai bar, pub dan klub di seluruh kota.&nbsp; Festival ini menayangkan lebih dari 100 film internasional, termasuk film dokumenter, animasi, film pendek dan karya eksperimen. Program unik ini juga mencakup pertunjukan langsung, lagu-lagu soundtrack, konferensi akademik dan pameran seni.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Canberra_HL6.jpg" alt="Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Puaskan diri dalam berbagai film dan dokumenter dari Australia dan seluruh dunia di Canberra International Film Festival, yang diadakan selama 12 hari di akhir Oktober/awal November.&nbsp; Rasakan denyut budaya dari 20 lebih negara melalui film-film mereka, tonton film terbaru Australia atau saksikan film-film klasik abadi yang kembali tampil di layar lebar.&nbsp; Festival ini akan menampilkan hampir 50 film, yang dikelompokkan menjadi tujuh rangkaian menurut tema, kisah atau metode pembuatan filmnya.&nbsp; Di sini juga diadakan berbagai acara tambahan yang dapat Anda ikuti.&nbsp; Misalnya kelas master bersama para pembuat film terkemuka, berjalan di karpet merah untuk malam pembukaan dan membahas film favorit Anda di sesi Tanya Jawab dan diskusi panel.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Darwin_HL7.jpg" alt="Darwin, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin, Teritorial Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Saksikan pesona kawasan Top End Australia yang unik di Darwin Festival, yang akan berlangsung selama 18 hari di bulan Agustus.&nbsp; Simak karya-karya para pembuat film Aborigin, turut rayakan film-film buatan kawasan Teritorial Utara dan lihatlah panorama Australia utara yang penuh inspirasi di layar lebar.&nbsp; Program festival ini juga mencerminkan kekayaan multibudaya Darwin, dengan film-film dari seluruh dunia dan Asia Pasifik.&nbsp; Mulai April sampai November, Deckchair Cinema akan menayangkan berbagai jenis film dengan latar belakang Pelabuhan Darwin.&nbsp; Suasana matahari terbenam yang berwarna jingga akan berubah menjadi langit bertabur bintang saat Anda, para katak dan rubah terbang menikmati film sembari piknik santap malam.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/events/city-festivals.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>