<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8421" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Cita Rasa Orange, New South Wales]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/nsw-taste-of-orange.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-nsw-taste-orange.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Cita Rasa Orange, New South Wales]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-nsw-taste-orange-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-nsw-taste-orange-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati kehidupan tenang di Orange, tempat dimana kilang anggur, santap malam yang berkelas &amp; ajang seni yang tumbuh bertemu dengan pemandangan permai.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Mayfield Vineyard, Orange NSW.  &copy; Evolving Images &amp; Destination NSW]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Orange NSW, Orange New South Wales, Australia; Orange Winefest, Orange FOOD Week, Pasar Petani Orange, Kebun Raya Orange, jalur penjelajahan Orange Heritage Trail; rehat sejenak Orange.]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Cita Rasa Orange, New South Wales - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Perlambat laju kehidupan Anda dan nikmati kehidupan yang tenang di Orange, tempat di mana kilang anggur butik, santap malam yang berkelas dan ajang seni yang bertumbuh bertemu dengan pemandangan alam yang permai serta laju kehidupan pedesaan yang santai.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/things-to-do/food-and-wine.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Central NSW]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[New South Wales]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Cita Rasa Orange, New South Wales]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Perlambat laju kehidupan Anda dan nikmati kehidupan yang tenang di Orange, yang terletak di kaki sebuah gunung berapi yang sudah punah, yang bisa dijangkau dengan berkendara empat jam ke wilayah barat Sydney.&nbsp; Kunjungi berbagai kilang anggur iklim sejuk dan restoran-restoran ternama.&nbsp; Cicipi kuliner lezat dan anggur nikmat di wilayah ini dalam pekan Orange F.O.O.D Week di bulan April atau Orange Winefest pada bulan Oktober.&nbsp; Anda dapat menjelajahi Kebun Raya Orange, berjalan kaki menyusuri jalur penjelajahan City Heritage Trail atau menikmati pemandangan kota dari Gunung Canobolas, sebuah puncak gunung berapi purba.&nbsp; Sedikit keluar dari wilayah Orange, terdapat salah satu tambang emas pertama Australia, gua-gua batu kapur di Borenore Karst Conservation Reserve dan desa-desa bersejarah yang mempesona.&nbsp; 

<P>Luangkan waktu untuk memanjakan panca indra Anda di Orange, di mana tanah vulkanis yang subur menghasilkan berbagai tumbuhan mulai dari buah-buahan berbiji hingga zaitun, jamur dan anggur.&nbsp; Tengok hasil bumi yang melimpah di wilayah ini yang disajikan di pasar petani, yang diadakan setiap hari Sabtu kedua di Orange Showground.&nbsp; Petik sendiri buah apel, ceri dan beri dari perkebunan, cicipi daging sapi dan domba segar dari peternakan di berbagai restoran penerima penghargaan atau nikmati segelas anggur dari perkebunan anggur setempat sambil mencicipi keju buatan lokal.&nbsp; Pinot gris, viognier, tempranillo dan anggur merah Italia adalah sebagian varietas iklim sejuk yang membuat Orange cepat meraih reputasinya.&nbsp; Kunjungi sebagian dari 40 lebih kilang anggur dalam perjalanan melintasi pedesaan yang dihiasi dengan kebun-kebun dan tempat berpiknik yang permai. </P>

<P>Untuk sebuah wisata kuliner sejati, Anda bisa mengunjungi salah satu acara akbar kuliner dan anggur di wilayah ini.&nbsp; Rayakan tradisi kuliner setempat, dan ketahui dampak dari pilihan makanan Anda di acara Slow Food yang diadakan pada bulan Februari di Roberston Park.&nbsp; Ikuti langsung sebuah kelas memasak, bersantap malam ditemani musik jazz atau bergabunglah dalam sebuah piknik akbar regional di pekan Orange F.O.O.D Week pada bulan April.&nbsp; Semakin banyak kuliner yang bisa Anda jajal di Orange Winefest pada bulan Oktober, di mana Anda bisa membuat sendiri minuman anggur Anda dan mengikuti lelang botol anggur yang dilukis oleh para seniman lokal.&nbsp; Program sepekan ini juga meliputi kegiatan mencicip anggur dan pertunjukan seni, makan siang dan makan malam bersama, pertunjukan musik dan pasar hasil bumi.&nbsp; </P>

<P>Orange memiliki sejarah dan budaya yang kental untuk dinikmati.&nbsp; Ikuti jalur jalan kaki City Heritage Trail, yang menghubungkan 40 lokasi bersejarah di jalanan Orange yang megah dan diapit oleh pepohonan ini.&nbsp; Lihat langsung gedung pengadilan neoklasik, jelajahi berbagai gereja dengan jendela berkaca hias dan plafon logam tekan dan kunjungi rumah-rumah besar Duntryleague yang dibangun pada abad ke-18.&nbsp; Anda bisa mengenang penyanyi balada Banjo Paterson, yang menulis lagu ternama ‘Waltzing Matilda’, di monumen dekat tempat kelahirannya.&nbsp; Telusuri berbagai lukisan klasik Australia di Orange Regional Gallery atau saksikan sebuah konser musik klasik di Orange Regional Conservatorium of Music. </P>

<P>Di alam bebas, Anda bisa menjelajah melintasi tumbuhan eksotis dan asli setempat di Kebun Raya Orange.&nbsp; Atau ikuti salah satu dari tujuh jalur jalan kaki menuju puncak gunung berapi purba Gunung Canobolas, yang konon merupakan puncak tertinggi antara pegunungan Blue Mountains dan Perth Australia Barat.&nbsp; Tengok langsung pemandangan panorama Orange yang membentang dan berjalanlah menuju Air Terjun Federal, tempat bernaungnya burung rosella, kakaktua, beo dan burung perkici yang bernyanyi dengan merdu.&nbsp; Di kaki gunung, Anda bisa berenang, berlayar atau memancing ikan di danau buatan Danau Canobalas. </P>

<P>Orange adalah tempat yang tepat untuk mulai menjelajahi keindahan kawasan ini.&nbsp; Anda bisa mendulang emas di Ophir Reserve, lokasi perburuan emas pertama di Australia, atau berpiknik di Gosling Creek Reserve yang bersejarah.&nbsp; Berjalanlah sedikit lebih jauh menuju Bendungan Carcoar untuk berlayar, berselancar angin, berenang dan memancing ikan.&nbsp; Jelajahi dunia batu kapur yang indah di Tunnel Cave dengan menggunakan lampu senter di Borenore Karst Conservation Reserve.&nbsp; Berjalanlah di bawah pepohonan meranggas di Blayney, tempat bernaungnya sebuah ladang angin dan begitu banyak bangunan bersejarah.&nbsp; Cicipi jamur truffle yang diambil dari pepohonan oak setempat yang terletak di Desa Millthorpe yang permai yang juga merupakan Warisan Nasional atau jelajahi Molong, di pegunungan Macquarie Ranges.&nbsp; </P>

<P>Bersantailah saat berkendara kembali ke Sydney.&nbsp; Perjalanan ke Orange akan membuat Anda sadar untuk tidak terburu-buru dalam menikmati kehidupan.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>