<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9492" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Cooly Classic - Coolangatta Ocean Swim]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/qld-coolangatta-ocean-swim.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-coolangatta.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Cooly Classic - Coolangatta Ocean Swim]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-coolangatta-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-coolangatta-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ikuti lomba renang 2,5 km Cooly Classic di Iconic Gold Coast Australia yang diadakan pada bulan April. Sangat menyenangkan baik untuk peserta dan penonton.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Greenmount Beach, Coolangatta, Gold Coast, QLD.  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Coolangatta Ocean Swim, Cooly Classic, Acara Coolangatta, Queensland, Acara Gold Coast, Australia, Liburan Gold Coast Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Cooly Classic, Coolangatta Ocean Swim - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Cooly Classic - Coolangatta Ocean Swim]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Mentari, pantai, selancar dan olahraga: semua keunggulan budaya pantai Australia akan tampil dalam Coolangatta Ocean Swim.  <a href="/id/explore/events/australias-oceans-swims.xml" target="_self">Lomba renang di laut terbuka</a> banyak diadakan di negeri ini, tapi ‘Cooly Classic’ di bulan April merupakan salah satu yang paling ternama.  Baik perenang maupun penonton akan memenuhi <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> untuk turut menikmati suasana karnaval pantai dan jalur lomba yang menantang ini.  Mari bergabung dengan para pria dan wanita perkasa Australia dalam lomba renang 2,5 km ini atau uji airnya di jalur pemula yang lebih pendek atau jadilah pemandu sorak di pantai.  Setelah acara lomba selesai, Gold Coast menanti Anda.  Anda dapat bersantai di pantai keemasan, belajar berselancar dan menyingkap budaya Aborigin di kawasan ini.  Atau Anda dapat mengamati ikan paus, mengunjungi pulau-pulau yang ada atau menjelajahi daerah pedalaman yang diselimuti hutan hujan.   
        <p>Lomba ini akan dimulai dari Rainbow Beach, tempatnya Snapper Rocks Superbank yang legendaris.  Para peselancar sangat menyukai pemecah ombak di sini, karena menghasilkan beberapa gelombang terpanjang di dunia.  Bagi perenang laut, ombak yang tiada akhir ini memberi tantangan yang serius!  Jalur lomba sepanjang 2,5 km ini akan melewati dua pemecah ombak besar sebelum mencapai garis finis di Kirra Beach.  Jika ini terlalu berat, juga ada jalur 500 m bagi perenang muda dan yang kurang berpengalaman.  </p>
        <p>Anda bisa menceburkan diri ke dalam gelombang bersama para perenang ber-Speedo atau bergabung bersama penonton di tepi pantai untuk menyemangati usaha mati-matian mereka.  Hadirilah serunya permulaan lomba di Rainbow Beach atau saksikan para pelomba memusatkan kekuatan untuk mencapai garis finis di Kirra Beach.  Apa pun keterlibatan Anda, akan terasa suasana persahabatan yang unik dalam acara pantai Australia klasik ini.  Para penjaja es krim akan berkeliling di antara pria-pria perkasa profesional, para veteran renang dan anak-anak yang mandi busa.  Apa pun keterampilan renang atau usia Anda, keramaian inilah puncak dari optimisme khas Australia.  </p>
        <p>Kita menjadi mudah untuk bersikap positif di <a href="/id/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">pantai cerah</a> penuh mimpi ini.  Jika Anda seorang peselancar, ada banyak surga yang menanti Anda.  Bergabunglah dengan para profesional di gelombang dahsyat Rainbow Beach, Currumbin Alley dan Burleigh Heads.  Atau belajar berselancar di The Spit atau Greenmount Beach, dengan ombak yang lebih lembut namun sama konsistennya.  Anda dapat berenang di perairan terlindung Kirra, Mermaid dan Coolangatta.  Jumpai ikan-ikan subtropis dalam petualangan snorkeling di seputar kapal karam Scottish Prince, di lepas pantai Main Beach.  Berenanglah bersama ikan trevally dan penyu di lepas pantai Gold Coast atau naik dalam pelayaran untuk mengamati ikan paus dari Coolangatta. </p>
        <p>Sedikit menyeberangi laut, Pulau South Stradbroke akan menjadi tempat liburan yang seru untuk menjelajahi padang semak, berkayak laut, panjat tebing, selancar angin dan memancing di pantai.  Anda dapat bersantai di pantai-pantai terpencil bagai laguna atau carilah pemecah gelombang favorit Anda di pantai laut dengan hamparan hutan hujan sepanjang 20 km ini.  Pulau ini mendukung kekayaan aneka margasatwa, termasuk 160 spesies burung, 35 spesies kupu-kupu dan walabi Golden Swamp yang unik. Jika Anda ingin memperpanjang liburan Anda di sini, tersedia lokasi perkemahan, apartemen berfasilitas lengkap, serta dua resor yang telah memenangkan penghargaan.  Anda dapat mencapai surga ini dengan kapal feri atau taksi air.  </p>
        <p>Amati lebih mendalam sejarah budaya dan alam pulau ini dalam tur kayak Aborigin.  Anda akan berkayak melewati ikan lumba-lumba, pari berduri, aneka jenis reptil, walabi, burung dan ikan subtropis yang berwarna-warni. Anda juga dapat menyatu dengan tanah dan laut di sini melalui jendela purba budaya Aborigin.  Singgahlah sejenak di Pulau South Stradroke untuk mengikuti acara berburu tradisional dan santap siang tradisional yang lezat.  Dengarkan kisah-kisah Dreamtime saat Anda mengikuti pemandu melewati jalur kuliner padang semak kuno.  Satu cara terbaik untuk merenungkan petualangan budaya Anda yang unik ini adalah dengan berkayuh di atas perahu.  </p>
        <p>Meskipun bernama Gold Coast, daerah ini bukanlah pantai semata.  Di pedalamannya Anda akan menemukan nirwana ekologi purba seperti hutan hujan Gondwana, air terjun sejernih kristal, serta ngarai-ngarai berlumut yang dalam.  Ikuti salah satu dari sekian banyak jalur jalan kaki melewati Taman Nasional Lamington dan Springbrook yang tercatat sebagai Warisan Dunia, atau jajal jelajah alam di antara kedua tempat ini dalam wisata jalan kaki <a href="/id/explore/itineraries/qld-goldcoast-hinterland.xml" target="_self">Gold Coast Hinterland Great Walk</a> yang berlangsung selama empat hari.  Temukan pesona alam di bawah pohon Beech Antartika purba, saksikan burung-burung subtropis yang berwarna-warni, berenang di kolam yang berkilauan dan berdiri di tepi gunung berapi yang telah tererosi.  Setelah bercengkerama dengan alam, jelajahilah kilang anggur butik di kawasan ini atau bermalam di pemondokan hutan hujan yang rimbun.  Lebih jauh ke utara, temukan desa pegunungan yang asri di Mount Tamborine dan air terjun Taman Nasional Tamborine yang luar biasa. </p>
        <p>Selain atraksi alamnya, Gold Coast juga memiliki aneka kemilau lainnya.  Anda dapat berbelanja di toko-toko desainer, pasar jalanan dan mal-mal besar yang sejuk.  Temukan kehidupan malam yang tak kenal lelah di sini, nikmati tempat bersantap yang dinamis, jumpai margasatwa alam bebas atau pacu adrenalin Anda di wahana taman hiburan yang mendebarkan.  </p>
        <p>Cooly Classic adalah alasan yang sangat bagus untuk menjelajahi Gold Coast.  Pada bulan April, ikutilah karnaval pantai klasik Australia dengan latar belakang beberapa pantai tercantik di Australia.</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/gold-coast/goldcoast-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Gold Coast Area]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>