<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="980" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Adelaide: kemeriahan semarak di lingkungan yang elok]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/sa-adelaide-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-adelaide-frenetic-fun.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide: kemeriahan semarak di lingkungan yang elok]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-adelaide-frenetic-fun-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-adelaide-frenetic-fun-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati keunikan festival edan di jalan-jalan Adelaide yang bersih. Kunjungi Adelaide Cup Day, Magic Million Race Day, dan International Rugby Sevens.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Adelaide Fringe, Rundle Street, Adelaide, Australia Selatan. &copy; SATC]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Adelaide, South Australia, festival, festival city, gardens, fun, culture, events, fringe festival, outdoor theatre, art displays, street entertainers, dance performances, cabaret, film screenings, live music, rugby, racing, fashion, carnival]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Adelaide: kemeriahan semarak di lingkungan yang elok]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara di Adelaide, SA - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nikmati keunikan festival edan di jalan-jalan Adelaide yang bersih ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Adelaide: kemeriahan semarak di lingkungan yang elok]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Nikmati keunikan festival edan di jalan-jalan Adelaide yang bersih]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Ada alasan mengapa Adelaide disebut kota festival Australia.&nbsp; Bulevar-bulevar yang lapang dan taman-taman yang rimbun di Adelaide menjadi ajang berbagai acara seru tiada henti.&nbsp; 

<P>Segala jenis kemeriahan berlangsung di jalan-jalan yang bersih ini, khususnya sejak akhir musim panas di akhir bulan Februari, ketika festival alternatif terbesar di belahan bumi selatan digelar di kota ini.&nbsp; Adelaide Fringe merupakan bulan yang semarak dengan teater di udara terbuka, pertunjukan seni, hiburan jalanan, pertunjukan tari, kabaret, pemutaran film dan musik hidup.&nbsp; Saksikan Adelaide berubah menjadi sirkus jalanan, saat para juggler, pesulap, pemain akrobat, ahli meloloskan diri, aerialis dan pelawak terbaik di planet ini memamerkan keahlian mereka.&nbsp; Dengarkan para DJ dan aksi dansa terbaik negeri ini di pesta malam pembukaan yang berlangsung besar-besaran.&nbsp; Atau ajaklah seluruh anggota keluarga ke Rymill Park untuk mencoba langsung seni dan kerajinan dalam lokakarya Get In and Get Dirty Workshops.&nbsp; </P>

<P>Jika Anda mengira kota ini akan beristirahat setelah acara heboh ini selesai, Anda keliru.&nbsp; Selama akhir pekan di awal bulan Maret, Adelaide berubah menjadi perkampungan global untuk menggelar WOMADelaide, sebuah perayaan musik dunia di Kebun Raya yang rimbun.&nbsp; Selain itu, Maret juga menjadi bulan diselenggarakannya Skycity Adelaide Cup Day dan Magic Millions Race Day, di mana Anda bisa menyaksikan aneka balap, mode, makanan dan acara seru sepuas-puasnya.&nbsp; Di bulan April, para pemain rugbi tercepat dunia akan memasuki Adelaide Oval untuk pertandingan International Rugby Sevens, sebuah karnaval heboh yang berlangsung dua hari.&nbsp;&nbsp; </P>

<P>Hidup menjadi kabaret di bulan Juni, saat Anda bisa menikmati musik, satire, komedi dan seni pertunjukan di Adelaide Cabaret Festival.&nbsp; Di bulan Juli, penonton akan memikirkan pertanyaan “mana jalan ke masa depan?” saat menghadiri Adelaide Festival of Ideas.&nbsp; Di bulan September karnaval akan tiba di kota untuk acara Royal Adelaide Show dan di bulan Oktober para pencinta seni akan berkumpul di Adelaide Cathedral yang bersejarah untuk menyaksikan Adelaide Cathedral Art Show&nbsp; </P>

<P>Untuk mendapatkan semarak festival yang tak kenal lelah, jangan lewatkan Adelaide yang elok dan penuh energi ini.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>