<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8425" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Temukan naluri penggembala Anda, Australia Selatan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/sa-outback-cattle-drive.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sa-outback-cattle-drive.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Temukan naluri penggembala Anda, Australia Selatan]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sa-outback-cattle-drive-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sa-outback-cattle-drive-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Alami kehidupan penggembala di saat anda mengatur 500 ekor ternak dalam sebuah pengalaman tak terlupakan di Oodnadatta Track.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Pedalaman Australia; jalur penjelajahan Oodnadatta Track; maree; Oodnadatta; pedalaman Australia Selatan; Petualangan Pedalaman Australia; Liburan Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Temukan naluri penggembala Anda, Australia Selatan - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Alami kehidupan sebagai seorang penggembala begitu Anda naik di atas pelana dan berada di belakang 500 ekor ternak dalam sebuah petualangan pedalaman yang tak terlupakan di sepanjang jalur penjelajahan Oodnadatta Track.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/adelaide/Adelaide-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Flinders Ranges and Outback]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Temukan naluri penggembala Anda, Australia Selatan]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Alami kehidupan sebagai seorang penggembala dalam sebagian dari perjalanan ternak dua tahunan melintasi jalur penjelajahan Oodnadatta Track, di pedalaman Australia Selatan.&nbsp; Setiap tanggal dua Agustus, Anda dapat melintasi jalur perintis Australia yang telah membuka jalan menuju bentang alam liar yang menakjubkan ini.&nbsp; Temui langsung legenda penggembala zaman modern dan rasakan sendiri pengalaman menjadi penggembala setelah menghela 500 ekor ternak dari punggung kuda. Telusuri seluruh area peternakan khas Australia ini dan di sepanjang rel kereta api kuno Ghan.&nbsp; Di malam hari, Anda bisa berbagi cerita di depan api unggun, menyantap masakan yang lezat dan tidur dalam tenda-tenda mewah di bawah langit gurun bertabur bintang.&nbsp; Perjalanan menggembala ternak selama lima minggu ini melewati jalur penjelajahan Oodnadatta Track, dari Marree menuju Oodnadatta, tumpang tindih dengan jalur kereta Ghan yang asli dan rute perniagaan kuno suku Aborigin.&nbsp; Ini merupakan suatu petualangan besar dengan sejarah yang kental. 

<P>Anda dapat bergabung dalam perjalanan bernuansa peternakan ini dalam sebuah tur selama lima hari dari Adelaide atau kota tambang opal Coober Pedy yang terletak tak jauh.&nbsp; Bumi perkemahan untuk perjalanan ini terletak di sebuah tempat terpencil di dekat kota kecil William Creek.&nbsp; Ini merupakan tempat yang tepat untuk menjalin pertemanan sebelum api unggun dinyalakan serta untuk menikmati pemandangan pedalaman yang epik.&nbsp; Setelah sambutan makan siang di bumi perkemahan, Anda akan diberikan seekor kuda yang disesuaikan dengan pengalaman berkuda Anda, sekalipun Anda belum pernah menunggang kuda.&nbsp; Anda juga akan bertemu dengan bawaan berharga Anda, yaitu kawanan ternak dalam jumlah besar.&nbsp; </P>

<P>Setiap hari usai sarapan, Anda akan menghalau ternak sejauh 14 km, melintasi bukit-bukit pasir merah dan dataran luas, pohon-pohon gum serta dataran tinggi berbatu.&nbsp; Simak kisah tentang ‘boss drovers’ zaman dahulu dari tim penggembala Anda, penunggang kuda yang ulet, baik pria maupun wanita, yang mewarisi kemampuan mereka.&nbsp; Dengarkan kisah orang-orang Aborigin yang bekerja di peternakan, serta hubungan sakral mereka dengan berbagai bentang alam yang keras ini.&nbsp; Telusuri rel kereta kuno Ghan dan tengok langsung sisa-sisa Overland Telegraph Line, kabel tembaga tunggal yang dulu menghubungkan Inggris dan Australia.&nbsp; </P>

<P>Perjalanan bernuansa peternakan ini memperlihatkan situasi pedalaman yang benar-benar ekstrem.&nbsp; Jumpai langsung 10 penduduk William Creek, salah satu kota terkecil di Australia, di pub kayu dan besi bergelombang.&nbsp; Lalu arahkan perjalanan Anda melintasi sebagian dari lahan seluas 24.000 kilometer persegi di Anna Creek Station, sebuah lokasi peternakan yang masih aktif.&nbsp; Anda akan menemukan bentang alam pedalaman yang lebih dramatis dalam salah satu dari sekian banyak tur pilihan.&nbsp; Tengok langsung matahari yang terbenam dalam lapisan-lapisan kemerahan di Breakaways dan kunjungi tambang opal bawah tanah di Coober Pedy yang terletak tak jauh.&nbsp; Ikuti penerbangan permai melintasi Danau Eyre yang luas dan berlapis garam, perbukitan Painted Hills atau kolam-kolam artesis alami di Dalhousie Springs.&nbsp; </P>

<P>Di malam hari, Anda dapat berbagi kisah dengan rekan penjelajah Anda sambil menikmati api unggun, atau bersantap malam ala hutan semak di dalam tenda besar.&nbsp; Para peternak seabad yang lalu bagaikan berada di surga jika ikut menikmati bumi perkemahan yang mewah ini, yang dilengkapi dengan kamar mandi modern, dapur penyedia jasa boga papan atas, bar dan perpustakaan. Setelah melewati hari yang panjang dan memuaskan di atas pelana, Anda pasti tidak ingin menolak mandi air hangat, kasur empuk dan tenda beralaskan karpet.&nbsp; </P>

<P>Di akhir tur, Anda dapat kembali ke Adelaide atau memulai petualangan pedalaman lainnya.&nbsp; Anda dapat menginap di pub kecil di kota-kota kecil pedalaman yang klasik seperti Maree dan Roxby Downs.&nbsp; Anda dapat menunggang unta melintasi Taman Nasional Coongie Lakes atau berkemah di dekat mata air Dalhousie Springs di Taman Nasional Witjira.&nbsp; Sewalah sebuah mobil 4WD dan nikmati jalur penjelajahan Birdsville, Oodnadatta atau gurun Strzelecki yang menantang.&nbsp; Anda bahkan bisa berkendara melintasi Alice Springs dan bergerak menuju Darwin di Teritorial Utara menyusuri jalan raya Explorer’s Highway yang kolosal.&nbsp; </P>

<P>Petualangan Anda sebagai penggembala akan memperluas wawasan dan memperlihatkan kepada Anda berapa banyak lagi yang masih memungkinkan.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>