<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8406" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Manjakan panca indra Anda di Tasting Australia, Australia Selatan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/sa-tasting-australia.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sa-tasting-australia.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Manjakan panca indra Anda di Tasting Australia, Australia Selatan]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sa-tasting-australia-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sa-tasting-australia-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Jangan lewatkan acara kuliner Tasting Australia dari Adelaide menuju Barossa Valley yang diadakan selama 8 hari di bulan april dan mei.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Feast for the Senses, Tasting Australia, Elder Park, South Australia. &copy; SATC]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Tasting Australia, Australia Selatan, Adelaide; Berbagai Acara di Adelaide]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Festival Tasting Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Manjakan panca indra Anda di Tasting Australia, Australia Selatan]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Musim gugur di Australia Selatan adalah saat yang sempurna untuk menikmati wisata kuliner. Bayangkan hari yang cerah dan terang, hasil bumi musiman yang melimpah, dan kebun anggur yang menyelimuti warna merah emas dedaunan yang berguguran. Yang paling penting, ada pesta makan besar-besaran di festival Tasting Australia. Festival enam bulanan ini diadakan selama delapan hari pada bulan April dan Mei. Terdapat lebih dari 40 acara yang dapat Anda pilih di seluruh Adelaide dan kawasan anggur yang ternama, seperti Barossa Valley, McLaren Vale, Clare Valley, Coonawarra dan Adelaide Hills. Ikuti kursus memasak bersama para chef terkenal atau padankan makanan dan anggur dalam santapan siang di kebun anggur yang panjang. Kunjungi pasar petani, dengarkan perdebatan tentang masa depan makanan atau bergabunglah dalam festival icip-icip di tepi sungai Adelaide.  
        <p>Para pencinta dapur tentu akan menyukai berbagai kelas memasak yang dipandu langsung oleh para koki selebriti dari Australia dan seluruh penjuru dunia. Di masa lalu, aksi kelas ini menampilkan berbagai hal mulai dari memasak pizza dalam oven kayu hingga membuat hidangan keju sempurna atau masakan Prancis.  Jika Anda lebih suka bersantap daripada memasak, Anda bisa mendaftar di salah satu dari sekian banyak acara koki selebriti.  Nikmati lima rangkaian menu makan malam degustasi yang disiapkan oleh lima koki yang berbeda.  Atau temui langsung idola dapur Anda dalam sebuah makan siang panjang di kilang anggur yang permai.  </p>
        <p>Anggur adalah sebuah fokus besar dalam program Tasting Australia, di mana para penggemar anggur dapat mencicipi berbagai anggur bermutu tinggi yang ditampilkan dalam Royal Adelaide Show, atau Anda juga dapat menjelajahi dunia pembuatan anggur biodinamis.  Juga terdapat lelang anggur, makan malam apresiasi anggur, sesi pembuatan koktail dan kelas-kelas master sampanye. </p>
        <p>Tantangan terbesar di Tasting Australia adalah memilih pengalaman bersantap Anda selanjutnya.  Baik Anda menginginkan makan siang atau makan malam, beragamnya pilihan yang ada akan membawa Anda keliling dunia dalam beberapa hari.  Cicipi masakan tradisional Aborigin atau nikmati perpaduan masakan Italia dan anggur Australia Selatan.  Nikmati degustasi yakitori dan reguk segelas sampanye atau teh earl grey dalam sebuah jamuan sore hari yang elegan.  Pilih sendiri di andrawina tapas atau kembali menebus waktu dalam sebuah klub makan malam abad ke-19.  Anda dapat bersantai menikmati pizza organik atau mencicipi 8 rangkaian menu degustasi di salah satu restoran ternama di Adelaide.  Mulai dari barbekyu Australia dengan pertunjukan band langsung hingga pesta koktail tahun 1950-an di Carrick Hill Adelaide, atmosfernya diciptakan secermat mungkin sebagaimana proses memasaknya.  </p>
        <p>Semua antusiasme kuliner ini ditujukan untuk mengilhami diskusi berupa debat Word of Mouth yang meriah yang diadakan pada akhir pekan pertama bulan Mei di sepanjang Adelaide Riverbank Precinct.  Anda dapat menyimak para koki, pembuat bir, pembuat anggur dan penulis kuliner yang membahas berbagai isu seputar makanan, anggur dan bir.  Di akhir pekan yang sama, Anda bisa menikmati kuliner lezat khas Australia Selatan serta hiburan dalam pesta Feast of the Senses di tepian Sungai Torrens.  Nikmati pertunjukan para musisi, saksikan demonstrasi seni memasak atau ambil bagian dalam aktivitas langsung para koki yang bersemangat.  </p>
        <p>Selama festival berlangsung, hasil bumi segar yang berlimpah di Australia Selatan ditampilkan di berbagai pasar petani dan pesta khusus.  Anda dapat membeli langsung dari para produsen, petani, pembuat roti dan pembuat keju di Pasar Petani Adelaide Showground yang sangat luas, atau di berbagai pasar yang membentang mulai dari Barossa Valley hingga Riverland.  Anda bisa membeli berbagai kerajinan tangan di Adelaide Festival Centre dan menyaksikan Rundle Street yang bergaya di Adelaide yang diubah menjadi pasar jalanan terbuka, yang menjual berbagai hasil bumi, anggur lokal dan masakan khas dari berbagai restoran ternama di kota ini.  </p>
        <p>Dengan begitu banyak pengalaman kuliner dan anggur untuk memuaskan Anda di musim gugur ini, luangkan waktu untuk bergabung dalam acara kuliner Tasting Australia.</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/adelaide/Adelaide-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Adelaide]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>