<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10313" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara penyelamatan selancar di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/surf-life-saving-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-surf-lifesaving-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara penyelamatan selancar di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-surf-lifesaving-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-surf-lifesaving-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Rayakan tradisi penyelamatan selancar Australia dalam karnaval selancar yang meriah di pantai Australia antara bulan November dan April.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Kejuaraan Australian Surf Lifesaving 2008, Scarborough Beach, WA.  &copy; Tourism Western Australia &amp; Eventscorp]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[penyelamatan selancar Australia, penyelamatan selancar Australia, penyelamatan selancar di Australia, Kejuaraan Penyelamatan Selancar Australia, Coolangatta Gold, Australian Ironman Series]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara Penyelamatan Surfing Di Australia- Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Australia's Surf lifesaving events]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Australia membuka klub penyelamatan selancar yang pertama di dunia di Pantai Bondi pada tahun 1906. Sejak saat itu, para penyelamat Australia yang berkulit cokelat dan mengenakan seragam merah kuning telah menjadi simbol gaya hidup pantai kami. Mereka juga telah menyelamatkan hampir setengah juta orang di laut. Aksi heroik harian ini adalah berkat budaya klub selancar yang dimulai dari ‘Nipper’ di bawah usia tujuh tahun dan diakhiri dengan atlet ketahanan tangguh, yang dikenal sebagai ‘Ironman’ dan ‘Ironwoman’. Karnaval selancar diadakan di berbagai pantai di seluruh penjuru Australia antara bulan November dan April. Berikut ini adalah panduan beberapa acara terbesar.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kellogg’s Nutri-Grain Ironman &amp; Ironwoman Series, Queensland &amp; NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/004182-635.jpg" alt="Kellogg’s Nutri-Grain Ironman & Ironwoman Series, Queensland & NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kellogg’s Nutri-Grain Ironman &amp; Ironwoman Series, Queensland &amp; NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Terdapat lima ajang dalam seri Ironman ternama ini yang diadakan pada bulan Januari dan Februari. Empat ajang pertama berlangsung selama dua akhir pekan terpisah di sepanjang Gold Coast dan Sunshine Coast, sementara babak final secara tradisional ditampilkan di Pantai Cronulla, Sydney. Jangan lewatkan kesempatan untuk melihat 36 atlet penyelamat selancar paling tangguh di Australia membuktikan keahlian mereka dalam ski selancar, mengayuh papan selancar, berenang di lautan dan berlari jarak pendek di pantai. Segala sesuatunya menjadi makin menarik di babak final Cronulla, ketika dua peserta acak pria dan wanita memasuki kompetisi elit ini. Ikuti seri perlombaan ini ke selatan di sepanjang rute Pacific Coast Touring Route, singgah di Byron Bay, Coffs Harbour dan Port Stephens di sepanjang perjalanan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kejuaraan Penyelamatan Selancar Australia, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/043207-635.jpg" alt="Kejuaraan Penyelamatan Selancar Australia, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kejuaraan Penyelamatan Selancar Australia, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Para penyelamat yang berasal dari 300 lebih klub selancar berkumpul di Gold Coast untuk mengikuti Kejuaraan Australia yang berlangsung empat hari selama bulan Maret. Inilah ajang olahraga terbesar di dunia untuk jenis ini, dan Anda akan melihat para remaja, manula, jawara baru dan atlet Olimpiade di antara 7.000 lebih peserta. Setiap aspek penyelamatan ditampilkan dalam festival Australia yang unik ini. Saksikan ski selancar dan mengayuh papan selancar, balap perahu selancar, penyelamatan dan estafet resusitasi dan juga kompetisi Ironman dan Ironwoman. Ini hanyalah sebagian dari hampir 300 acara yang ditampilkan. Bersantailah di atas pasir dan nikmati energi festival yang menggelora, diiringi dengan musik dan hiburan tepi pantai.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman dan Ironwoman Australia, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/tnsw1059593-398-c.jpg" alt="Ironman dan Ironwoman Australia, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman dan Ironwoman Australia, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda akan terpukau melihat stamina yang ditampilkan pada Ironman dan Ironwoman Australia, yang diadakan di Port Macquarie pada bulan Mei. Perlombaan ini terdiri dari renang sejauh 2,4 mil, bersepeda sejauh 112 mil dan lari sejauh 26,2 mil, dan peserta memerlukan kecepatan dan juga keahlian teknis agar dapat keluar sebagai pemenang. Saksikan para pahlawan super olahraga ini menampilkan keragaman mereka saat bersaing memperebutkan 40 posisi di Ironman World Championship di Hawaii. Acara ini juga meliputi lomba Ironman 70.3, babak kualifikasi untuk Ironman 70.3 Asia-Pacific Championship di Thailand. Hemat energi Anda untuk menjelajahi Port Macquarie yang elok, di paruh perjalanan rute Pacific Coast Touring Route antara Sydney dan Brisbane.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Inflatable Rescue Boat Championships 2011, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/106074.jpg" alt="Australian Inflatable Rescue Boat Championships 2011, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Inflatable Rescue Boat Championships 2011, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda bisa menyaksikan segudang aksi bergaya Baywatch di kejuaraan Inflatable Rescue Boat Championships yang akan diselenggarakan di Pantai Glenelg Adelaide pada bulan Juli 2011. Perahu karet penyelamat berwarna merah yang dipopulerkan oleh serial TV Amerika ini akan Anda jumpai di mana-mana. Lebih dari 500 penyelamat Australia diperkirakan akan ambil bagian dalam acara ini, di antaranya ada kontes laut, pantai dan kolam. Saksikan mereka mengemudikan perahu karet merah yang mencolok di tengah ombak atau bekerja di bawah tekanan dalam simulasi penyelamatan. Selanjutnya, kunjungi pedesaan pantai Henley di sekitarnya atau Port Adelaide yang bersejarah, atau Anda bisa menumpang trem menuju Adelaide untuk menjelajahi berbagai restoran, taman-taman yang luas dan objek wisata budaya.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Coolangatta Gold, Queensland ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/103419-634.jpg" alt="Coolangatta Gold, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Coolangatta Gold, Queensland ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda memerlukan lebih dari sekedar semangat baja untuk menyelesaikan triatlon Coolangatta Gold pada bulan November. Maraton ini telah dinobatkan sebagai “salah satu ajang fisik paling menantang di muka bumi”. Meski demikian, setiap tahun setidaknya 500 atlet dari seluruh penjuru dunia mendaftar untuk menaklukkan tantangan ini. Para pria mendayung papan ski, berenang menantang ombak, mengayuh papan selancar dan berlari di pantai yang menantang dalam putaran sejauh 50 km dari Surfers Paradise. Perlombaan tim melewati lintasan yang sama, sementara para wanita menaklukkan lintasan yang lebih pendek dari Greenmount. Bergabunglah dengan ribuan penonton yang berkumpul di tepi pantai dan menyoraki para atlet yang sedang berlaga.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kejuaraan World Life Saving Championships - Rescue 2012, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/110138-574.jpg" alt="Kejuaraan World Life Saving Championships - Rescue 2012, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kejuaraan World Life Saving Championships - Rescue 2012, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Para penyelamat dari seluruh dunia akan kembali ke Pantai Glenelg yang indah di Adelaide untuk mengikuti kejuaraan dunia pada bulan November 2012. Rescue 2012 diperkirakan akan dibanjiri oleh ribuan peserta dan penonton dari dalam dan luar Australia. Saksikan acara saat senja tiba di sepanjang Pantai Glenelg dan Pantai Christies atau saksikan para bintang penyelamat yang menguji bakat di Aquatic Centre Marion. Rayakan bersama para atlet tamu dan penduduk setempat dalam upacara pembukaan dan penutupan sebelum menjelajahi Australia Selatan lebih jauh. Barossa Valley, Pulau Kanguru, Semenanjung Fleurieu dan bahkan pegunungan Flinders Ranges yang berbatu semuanya hanya sehari perjalanan dari Adelaide.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Western Australia, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Ironman_2006_1025-574.jpg" alt="Ironman Western Australia, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Western Australia, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Busselton, kota pantai yang tenang, di dekat wilayah Margaret River, menjadi latar bagi ajang triatlon yang sengit pada bulan Desember. Lomba ini dimulai saat fajar dan meliputi renang 3,8 km, bersepeda 180 km dan lari 42,2 km. Siapa pun boleh ikut serta kendati 1.400 posisi yang ada terisi dengan cepat. Para peserta bisa nongkong di Ironmage Village yang ramai, melakukan pemanasan dengan latihan berenang dari Dermaga Busselton dan berpesta usai perlombaan serta dalam upacara penobatan pemenang. Setelah itu, wilayah Margaret River yang permai menanti Anda. Anda dapat bersnorkeling di teluk berwarna biru kehijauan, selancar di pantai-pantai alami, menjelajah di tengah hutan yang menjulang tinggi dan menikmati kuliner dan anggur super lezat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-waterways.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>