<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8409" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Mengundang para pencinta mode dalam pekan fesyen di Melbourne dan Sydney]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/vic-melbourne-fashion-week.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-international-events-fashion-week.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Mengundang para pencinta mode dalam pekan fesyen di Melbourne dan Sydney]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-international-events-fashion-week-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-international-events-fashion-week-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Alami kemeriahan acara fashion terbesar di Australia - L'Oreal Melbourne Fashion Festival pada bulan Maret dan Rosemount Australian Fashion Week di Sydney.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[L'Oreal Melbourne Fashion Festival; Rosemount Australian Fashion Week, Sydney; Pekan fesyen, Melbourne, pekan fesyen, Sydney; Fesyen Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Mengundang para pencinta mode dalam pekan fesyen di Melbourne dan Sydney - Pariwisata Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Mengundang para pencinta mode dalam pekan fesyen di Melbourne dan Sydney]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Dari peragaan busana hingga pesta karpet merah, Anda tidak bisa mengalahkan glamor pekan fesyen terbesar di Australia ini.&nbsp; Saksikan langsung koleksi musim gugur/musim dingin para perancang busana papan atas Australia di L'Oreal Melbourne Fashion Festival – sebuah karnaval sepekan untuk fesyen dan budaya terkini pada bulan Maret.&nbsp; Di bulan Mei, Anda bisa bergabung dengan para fashionista yang berdatangan ke Sydney untuk menikmati peragaan busana musim semi/musim panas di Rosemount Australian Fashion Week.&nbsp; Pesan tiket untuk menyaksikan peragaan busana, di mana Anda bisa bergabung dengan para pusat gaya dan selebriti yang memikat.&nbsp; Tetaplah terkini dengan mengetahui tren musim berikutnya, kemudian kunjungi toko-toko perancang busana Australia kesayangan Anda.&nbsp; 

<P>Sudah lama dikenal sebagai kota gaya Australia, Melbourne adalah tempat yang memukau selama festival fesyen tahunannya.&nbsp; Di sinilah tempat berkumpulnya para pakar fesyen Australia untuk merayakan sepekan acara peragaan busana yang spektakuler, yang sebagian besar menyediakan tiket untuk umum.&nbsp; Anda dapat memesan tiket di antara para pesohor di peragaan busana koleksi perancang Australia papan atas, seperti Wayne Cooper, Willow, Kirrily Johnston, Lisa Ho, Zimmerman, Sass &amp; Bide dan Camilla and Marc.&nbsp; Lalu nikmati karya menarik dan kreatif para siswa berbakat dan perancang busana baru.&nbsp; </P>

<P>Jauh dari pentas peraga resmi, Anda bisa menemukan peragaan busana yang bergaya dan cuma-cuma di berbagai pentas peraga non-permanen di penjuru pusat kota Melbourne.&nbsp; Selama pekan fesyen, pentas peraga ini bermunculan di berbagai lokasi utama seperti di Southern Cross Station dan Federation Square, menampilkan merek-merek ternama Australia seperti Bonds dan Lili.&nbsp; Berlangsung juga sebuah program keragaman budaya, yang menampilkan 65 acara mulai dari pameran seni dan fotografi hingga instalasi desain.&nbsp; Luangkan waktu Anda untuk petualangan belanja di sepanjang Chapel Street di South Yarra atau di gang-gang kota yang tersembunyi.&nbsp; </P>

<P>Pada bulan Mei, Anda bisa mengintip tren musim semi/musim panas di Rosemount Australian Fashion Week, yang diadakan di Circular Quay, dengan latar belakang Sydney Harbour yang menakjubkan.&nbsp; Ini merupakan suatu acara industri, tetapi Anda bisa bergabung dalam parade fesyen dengan sebuah paket VIP istimewa.&nbsp; Anda akan mendapat sambutan dari kalangan industri, tur di balik layar dan akses ke bar VIP.&nbsp; Berbaurlah dengan para pusat gaya dan selebriti Australia sebelum Anda menempati kursi reservasi di dekat pentas peraga.&nbsp; Saksikan peragaan berbagai kreasi perancang busana Australia seperti Anna &amp; Boy, Kirrily Johnston, Nicola Finetti, Zambesi, Marnie Skillings, Josh Goot dan Jayson Brunsdon.&nbsp; Anda juga bisa membawa pulang sebuah bingkisan resmi berisikan aksesori pekan fesyen ini.&nbsp; </P>

<P>Jangan kecewa jika Anda tidak bisa menghadiri acara eksklusif ini.&nbsp; Pada bulan Agustus, pekan fesyen di Sydney akan kembali diadakan untuk umum.&nbsp; Anda bisa menyaksikan koleksi terbaik bulan Mei, bersamaan dengan kemunculannya di toko-toko.&nbsp; Setelah menyaksikan peragaan busana, bawa serta daftar belanja Anda dalam sebuah perjalanan menelusuri tempat perbelanjaan di Sydney, seperti Oxford Street di Paddington dan Queen Victoria Building yang bersejarah di CBD. </P>

<P>Para peminat fesyen jangan sampai ketinggalan jejak perancang dalam pekan-pekan fesyen akbar di Melbourne dan Sydney.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/itineraries/vic-3days-melbourne.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Melbourne]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Victoria]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>