<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8411" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Margaret River Wine Festival]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/wa-margaret-river-wine-festival.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-wa-margaret-river-wine-festival.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Margaret River Wine Festival]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-wa-margaret-river-wine-festival-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-wa-margaret-river-wine-festival-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Alami makanan dan anggur lokal yang hebat di kebun anggur, pantai dan hutan karri di Festival Anggur Sungai Margaret selama 5 hari.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Wilayah Anggur Margaret River.  &copy; Tourism Western Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Margaret River, Australia Barat;  Margaret River Wine Festival, Australia Barat.]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Margaret River Wine Festival - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Margaret River Wine Festival]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Masakan, anggur dan keindahan alam selalu berlimpah di Margaret River, tempat bertemunya perkebunan anggur dan pantai selancar, pepohonan karri serta gua-gua bawah tanah.&nbsp; Selama Margaret River Wine Festival yang berlangsung lima hari pada bulan April, seni, musik dan berbagai jenis perayaan meriah pun diselenggarakan.&nbsp; Saksikan kabaret dalam sebuah lelang anggur, vaudeville di konser perkebunan anggur atau jazz di klub makan malam yang akrab.&nbsp; Anda dapat berguling menuruni bukit dalam sebuah tong anggur dalam pesta jalanan atau mengenakan jas untuk menghadiri acara resmi.&nbsp; Cicipi hasil bumi setempat yang terkenal segar pada berbagai acara seperti makan malam degustasi, pesta koktail dan piknik atau pelajari cara membuatnya dalam sebuah kelas memasak.&nbsp; Anda dapat menawar lelang karya seni setempat atau menelusurinya dalam sebuah pameran di tengah-tengah hutan pohon karri yang menjulang tinggi. <BR>&nbsp;<BR>Dari Perth, Anda cukup berkendara selama empat jam atau terbang 80 menit dengan menumpang helikopter menuju Margaret River.&nbsp; Di sini Anda bisa menemukan kemeriahan festival mulai dari Busselton hingga Augusta.&nbsp; Acara ini bernuansa kasual hingga elegan, tetapi semuanya menampilkan masakan, anggur, pemandangan dan keramahan yang khas di wilayah ini. 

<P>Anda bisa berbaur dengan penduduk setempat di Vintage Vibe Street Fiesta, sebuah pesta meriah di sepanjang jalan utama Margaret River.&nbsp; Dapatkan meja di salah satu restoran, kafe, bar atau hotel dan ikuti sorak-sorai menyambut balap tong anggur menuruni bukit.&nbsp; Di Margaret River Visitor Centre, Anda bisa bercakap-cakap dengan para produsen dari seluruh penjuru wilayah atau mencicipi sajian mereka.&nbsp; Di malam hari, Anda dapat berbaur dalam klub makan malam untuk menikmati irama ruang bersantai yang bersahabat dan pilihan anggur yang luar biasa.&nbsp; </P>

<P>Untuk mereka yang menyukai kemewahan, Margaret River Wine Festival mengadakan banyak pesta malam hari yang elegan.&nbsp; Berdandanlah dan lontarkan tawaran Anda dalam lelang karya seni atau botol anggur koleksi di Cabernet Cabaret.&nbsp; Sungguh sebuah kemeriahan malam hari yang mewah, dilengkapi dengan pertunjukan panggung yang gemerlap, kanape buatan tangan dan anggur-anggur setempat yang meraih penghargaan.&nbsp; Anda dapat berdansa dalam Vignerons Ball tahunan, yang diadakan di Hotel Augusta yang permai yang menghadap ke Sungai Blackwood.&nbsp; Atau bertukar kisah festival dengan para hedonis lainnya dalam rangkaian tiga menu santap siang degustasi ditemani dengan anggur yang sesuai.&nbsp; <BR>Hari-hari terasa lebih santai dalam Vintage Festival yang diadakan di amfiteater yang dikitari oleh hutan di salah satu kilang anggur utama.&nbsp; Dengarkan langsung pertunjukan musik, tengok karya berbagai seniman setempat dan jelajahi sejumlah stan milik lebih dari 40 kilang anggur dan 20 produsen makanan di seluruh penjuru wilayah ini.&nbsp; Cicipi hidangan khas buatan para koki setempat yang andal sambil bersantai di bawah pohon karri yang teduh.&nbsp; Selama festival berlangsung, di tempat yang sama diselenggarakan pula konser jazz yang populer.&nbsp; Anda bisa bersantai di atas rumput saat para musisi jazz Australia seperti James Morrison memainkan musik yang membara dari Ella Fitzgerald, Billie Holiday, Nina Simone dan Aretha Franklin.</P>

<P>Cicipi beberapa racikan anggur ternama di daerah ini, di antaranya sauvignon blanc, semillon, cabernet sauvignon dan pinot noir – dalam sebuah kelas master anggur.&nbsp; Anda dapat menikmati hasil bumi setempat seperti buah beri, keju, zaitun, udang karang dan fudge sambil berpiknik di atas padang rumput.&nbsp; Nikmati kanape sambil menyaksikan pertunjukan vaudeville di perkebunan anggur, bermain petanque dengan warga setempat atau mencicipi pizza lezat dalam sebuah tur kilang anggur.&nbsp; </P>

<P>Di musim gugur ini, pastikan Anda menikmati buah-buahan di wilayah ini dalam suasana Margaret River Wine Festival.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/wa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Australia's South West]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>