<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8427" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ord Valley Muster, Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-wa-ord-valley-muster.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ord Valley Muster, Australia Barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-wa-ord-valley-muster-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-wa-ord-valley-muster-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati bentang alam yang unik di wilayah East Kimberley di acara Ord Valley Muster, yang diadakan di sekitar Kununurra selama dua minggu setiap bulan Mei.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Ord River, Kununurra, The Kimberley, WA.  &copy; Tourism Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Kununurra, Kimberley wa, Kimberley Australia, ord valley muster]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Ord Valley Muster, Australia Barat - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nikmati bentang alam dan gaya hidup yang unik di wilayah East Kimberley dalam acara Ord Valley Muster, yang diadakan di sekitar Kununurra selama dua minggu penuh kemeriahan di setiap bulan Mei.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-kununurra.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Australia's North West]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Ord Valley Muster, Australia Barat]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Pada bulan Mei ini, arahkan perjalanan Anda ke Kununurra untuk mengikuti Ord Valley Muster, sebuah perayaan akan kehidupan di East Kimberley selama dua minggu yang meriah.  Anda akan bergabung dengan ribuan penduduk setempat yang ramah di lebih dari 50 acara yang berlangsung di bentang alam berbatu dan berpesona magis di wilayah ini.  Bersiaplah untuk suatu tantangan petualangan 4WD, nikmati berenang di Danau Argyle atau bersepeda gunung menyusuri Gibb River Road.  Cicipi hasil bumi Kimberley yang segar dan nikmati musik dan tarian khas Aborigin.  Leburkan diri Anda dalam sebuah pesta jalanan, menggali intan atau menonton kuda liar di sebuah rodeo.  Yang tidak boleh dilewatkan adalah Kimberley Moon – sebuah konser musik kondang di tepian Sungai Ord.  
        <p>Dibutuhkan waktu tiga jam terbang ke utara dari <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> menuju <a href="/id/explore/states/wa/wa-kununurra.xml" target="_self">Kununurra</a>, gerbang menuju bentang alam luas yang liar di East <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>.  Wilayah ini paling terkenal akan objek wisata alam yang memukau seperti menara-menara berbentuk sarang lebah di perbukitan <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/bungle-bungles.htm" target="_blank">Bungle Bungle</a>, Danau Argyle yang luas, Sungai Ord dan air terjun berundak di Dataran Mitchell.  Yang sulit untuk diabadikan dalam foto adalah kehangatan, keramahan dan keunikan penduduk setempat – karakteristik yang akan sepenuhnya Anda hargai selama Ord Valley Muster.  </p>
        <p>Semangat masyarakat benar-benar tampak dalam tantangan petualangan 4WD Ord Valley. Tengok langsung ke garis awal untuk melihat tim-tim yang mengenakan pakaian penyelamat, bintang musik country serta para ratu waria yang terilhami oleh Priscilla yang melakukan pemeriksaan terakhir pada kendaraan mereka.  Atau Anda bisa berdandan dan bergabung dalam kemeriahan, yang termasuk di dalamnya menebak petunjuk dan mendukung para petugas titik pemeriksaan dalam balapan bergelombang melintasi East Kimberley.</p>
        <p>Segala sesuatunya menjadi sedikit lebih serius di Lake Argyle Classic – satu-satunya renang maraton perairan terbuka di dunia yang diselenggarakan dalam air tawar.  Soraki tim renang beranggotakan satu, dua dan empat orang dari segala penjuru Australia dalam lomba renang sejauh 10 km dan 20 km menyeberangi Danau Argyle, danau buatan manusia yang terbesar di negara ini.  Dibutuhkan nyali yang sama bagi para peserta tantangan sepeda gunung di <a href="/id/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road</a>.  Jalur tanah sejauh 800 km diselesaikan selama lima hari dalam estafet 20 km.</p>
        <p>Anda akan melihat lebih banyak keunikan Kimberley dengan mengikuti petualangan ke pedalaman dalam Ord Valley Muster Motorcross Classic – suatu perpaduan antara manuver udara, lompatan setinggi langit dan kembang api yang spektakuler.  Selanjutnya, tengok langsung para penunggang kuda liar dari peternakan setempat yang bersaing dalam Station Challenge Rodeo.  Usai menyaksikan para penunggang kuda liar, Anda bisa berdansa dengan diiringi pertunjukan musik country.</p>
        <p>Program muster juga menyoroti begitu banyak aspek penting lain dalam kehidupan dan budaya East Kimberley.  Tengok langsung tarian selamat datang khas suku Aborigin atau karnaval bola basket untuk muda-mudi Aborigin.  Jelajahi lubang intan sementara untuk melihat intan Kimberley yang luar biasa eloknya atau Anda dapat mengikuti tur ke <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/bungle-bungles-product10.htm" target="_blank">Tambang Intan Argyle</a>, tempat digalinya batu mulia berwarna merah muda yang langka.  Datangi berbagai pameran seni dan simak cara membuat masakan khas setempat dalam sebuah kelas master memasak.  Anda dapat menyusuri jalanan Kununnura bersama para musisi, penari, pemain akrobat, pesulap dan pelawak di pesta jalanan Arts Council.  Atau bersantai di Muster Bar, yang menyediakan roti kanape secara cuma-cuma, minuman dengan harga penggembala, berbagai hadiah dan pertunjukan musik.</p>
        <p>Penutup perayaan ini adalah Kimberley Moon Experience, konser musik terbesar setempat.  Setiap tahun perayaan ini melibatkan lebih dari 4.000 orang yang menyanyi dan berdansa di tepian Sungai Ord. Berdansalah bersama para seniman setempat dan para penghibur kondang Australia seperti James Blundell, Marcia Hines dan Hoodoo Gurus.  Dapatkan tiket masuk umum atau nikmati isi keranjang piknik yang lezat dan duduk di tempat duduk pantai utama yang terletak dalam lingkaran perak.  Apa pun posisi konser yang Anda tempati, Anda akan menikmati pemandangan kembang api penutupan yang menakjubkan di langit luas Kimberley yang bertabur bintang.</p>
        <p>Ord Valley Muster adalah saat yang tepat untuk menjelajahi objek wisata di Kununurra atau menjelajahi Kimberley lebih jauh.  Anda dapat menyewa kendaraan 4WD dan arahkan perjalanan Anda ke Gibb River Road menuju surga pesisir <a href="/id/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a>, tempat bernaungnya pantai-pantai pasir putih yang lembut dan sejarah mutiara yang eksotis.  Dari Broome, Anda dapat mengikuti penjelajahan dengan menunggang unta sambil menikmati matahari terbenam di sepanjang Cable Beach atau alami kehidupan tradisional suku Aborigin dalam sebuah petualangan 4WD menyusuri Semenanjung Dampier yang indah dan berbatu. </p>
        <p>Anda akan siap untuk apa pun setelah kemeriahan penuh debu dalam Ord Valley Muster.</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>