<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10780" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Perkotaan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/cities.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Jalur air kota di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/cities/nat-city-waterways.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-cities-nat-city-waterways.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Jalur air kota di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-australias-landscapes-cities-nat-city-waterways-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-cities-nat-city-waterways-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati terusan vital kota Australia, mulai dari pelabuhan Sydney hingga sungai lebar di Melbourne, Perth, Adelaide dan Brisbane.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Jalur air Australia, jalur-jalur air Australia, jalur air di Australia, Pelabuhan Sydney, Pelabuhan Hobart, Sungai Yarra, Sungai Swan, Sungai Torrens, Port Adelaide, Esplanade Cairns, Danau Burley Griffin, Roebuck Bay, Cable Beach, Pelabuhan Darwin, Fanni]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Jalur Air Kota Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nikmati kehidupan di sekitar jalur air utama kota Australia, mulai dari Pelabuhan Sydney yang tersohor hingga sungai luas yang berkelok melintasi Melbourne, Perth, Adelaide dan Brisbane.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Jalur air kota di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Jelajahi jalur air utama kota Australia, tempat penduduk setempat berpetualang, bersantai dan berpesta. Kota-kota kami memperoleh energi dan kepribadiannya yang unik dari berbagai jalur air ini, baik itu pelabuhan besar yang ramai di Sydney, kawasan tepi laut Hobart yang bersejarah atau Sungai Swan yang tenang dengan airnya yang berwarna biru di Perth. Anda dapat menjelajah di sepanjang jalan terapung di Sungai Brisbane atau berkayak di Sungai Yarra melintasi berbagai lembaga kebudayaan di Melbourne. Bersepedalah di sepanjang Sungai Torrens di Adelaide, selami kapal karam Perang Dunia II di Pelabuhan Darwin dan berselancar angin di Danau Burley Griffin di Canberra. Bersantai di sepanjang esplanade tepi laut yang ramai di Cairns atau tengok kawanan burung dan keajaiban alam Roebuck Bay di Broome. Kawasan tepi laut di kota Australia juga menjadi tempat perhelatan berbagai ajang budaya dan olahraga.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_sydney.jpg" alt="Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda belum ke Sydney kalau belum melihat pelabuhannya yang mempesona, yang berada di Circular Quay dan diapit oleh Opera House dan Harbour Bridge yang tersohor. Ini adalah pemandangan pelabuhan yang paling terkenal, namun kota juga dikelilingi oleh air di segala penjurunya. Jelajahi kawasan tepi pantai yang dikelilingi padang semak atau ikuti pesiar permai melintasi rumah-rumah megah di tepi laut, berbagai pulau bersejarah dan taman nasional. Pergi berlayar atau berkayak atau naik kapal feri menuju Manly, Watsons Bay, Balmain dan Kebun Binatang Taronga. Di salah satu ujungnya, pelabuhan melingkar bertemu dengan rantai emas pantai samudra. Di ujung lainnya, pelabuhan menyempit masuk ke Sungai Parramatta, yang dikitari oleh jalur jalan kaki dan Parramatta multibudaya yang bersejarah. Rayakan Hari Australia, Malam Tahun Baru, Festival Sydney dan Vivid di sekitar Pelabuhan Sydney.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_brisbane.jpg" alt="Brisbane">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Begitu banyak aksi yang berlangsung di sepanjang Sungai Brisbane yang luas dan berkelok, yang diapit oleh susur kota penuh gaya, taman-taman rindang dan kompleks budaya South Bank yang luar biasa besar. Berenanglah di laguna berpasir South Bank, sambangi pasar dan pameran seni serta saksikan pertunjukan balet, opera atau teater. Jalan terapung berliku di sepanjang South Bank dan kebun raya City Botanic Garden di tepi utara sungai ini. Anda bisa menumpang kapal feri menuju pinggiran kota seperti Fortitude Valley atau berpesiar menyusuri sungai di atas gondola emas atau kapal uap kayu. Bagi yang ingin berpetualang, Anda bisa berkano atau berkayak, menuruni tebing Kangaroo Point atau mendaki jembatan Story Bridge. Berwisata sehari ke Moreton Bay dan pulau-pulaunya atau bersenang-senanglah di tepi sungai saat berlangsungnya Festival Brisbane mulai pertengahan September hingga awal Oktober.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_melbourne.jpg" alt="Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Penduduk Melbourne bersantai, berolahraga dan berpesta di sepanjang Sungai Yarra yang mengalir melintasi jantung kota. Anda bisa joging mengitari kebun raya Royal Botanic Gardens yang berada di tepi sungai, yang oleh penduduk setempat dikenal sebagai ‘The Tan’, atau menyusuri lapangan olahraga ternama yaitu MCG dan Flinders Park, rumah bagi Australia Terbuka. Bersepedalah melintasi jalur penjelajahan Yarra dari pinggiran timur kota Melbourne menuju Southbank, yang dipenuhi dengan bar, restoran dan pusat budaya di alun-alun Federation Square. Naik gondola, ikuti pesiar santai, sewa perahu dayung atau pergi berkano dan berkayak. Nikmati bersantap di kawasan Docklands yang telah direvitalisasi atau berkayaklah ke Pantai St Kilda, keduanya berada di Port Phillip Bay, jalur air utama lainnya di kota ini. Sungai Yarra menjadi tempat digelarnya balap perahu dayung dan perahu naga sementara Festival St Kilda menyemarakkan Pantai St Kilda setiap bulan Februari. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_adelaide.jpg" alt="Adelaide">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda bisa berpiknik, memberi makan itik, mendayung melintasi kebun mawar dan menyeberangi jembatan sempit di sepanjang Sungai Torrens. Untuk pengalaman yang lebih seru, berjalan kaki atau bersepedalah menyusuri jalur yang tenang di sepanjang tepian sungai yang membentang dari perbukitan Adelaide hingga ke susur kota di tepi pantai. Berhentilah sejenak untuk mengunjungi Pusat Festival Adelaide, Kebun Binatang Adelaide atau lanjutkan terus ke Henley Beach yang populer, di mana Anda bisa memancing di dermaga, berpiknik di atas rerumputan atau bersantap di salah satu dari sekian banyak kedai makanan etnis. Lebih lanjut di sepanjang pesisir terdapat Port Adelaide, pelabuhan bersejarah di kota ini. Jelajahi berbagai museum dan pasar dan telusuri jalanan tepi laut yang tercatat sebagai peninggalan bersejarah.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_perth.jpg" alt="Perth">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ada begitu banyak cara menikmati Sungai Swan yang luas dengan air birunya yang berliku melintasi pusat kota Perth. Berjalan kaki atau bersepeda di sepanjang jalur tepi sungai, lalu berhenti sebentar di tempat piknik dan kafe yang permai. Nikmati memancing di sepanjang tepian sungai dan berenang di teluk dan pantai berpasir seperti Matilda Bay, di tepi Kings Park yang luas. Anda juga dapat berselancar angin, bermain ski biskuit atau parasailing, menyewa jet ski atau ikut berlayar di kala senja. Berpesiarlah menyusuri rumah-rumah megah di tepi sungai kota Perth menuju pelabuhan Fremantle yang sibuk. Anda juga bisa berhenti untuk mencicipi anggur di perkebunan anggur Sungai Swan atau mengunjungi Guildford yang bersejarah. Pantai samudra di Perth terkenal akan pasirnya yang berwarna keemasan dan ombak yang menakjubkan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_darwin.jpg" alt="Darwin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pelabuhan Darwin yang amat besar begitu kaya akan sejarah, dan merupakan tempat yang mantap untuk memancing, berlayar dan menyaksikan matahari terbenam Top End yang termasyhur di atas Laut Arafura. Bergabunglah dalam pesiar senja, di mana pemandu Anda akan mengisahkan serangan udara Jepang di atas Pelabuhan Darwin pada tahun 1942 dan 1943. Telusuri terowongan minyak Perang Dunia II dari Kawasan Dermaga Darwin, di mana kini Anda juga akan menjumpai bar, restoran hidangan laut dan toko mutiara. Selami kapal karam Perang Dunia II dan terumbu karang atau bergabunglah dalam tamasya memancing di laut dalam. Lebih lanjut mengitari garis pantai Darwin terdapat Fannie Bay, tempat yang menaungi penjara bersejarah, dan rumah-rumah megah serta mega yacht di Marina Cullen Bay.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Paddle-boating-on-Lake-Burley-Griffin.jpg" alt="Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Bergabunglah dengan pelari santai, pesepeda, pelayar dan tim perahu naga yang tangguh di sekitar Danau Burley Griffin, danau buatan yang sangat luas di pusat kota Canberra. Danau ini dikitari oleh begitu banyak lembaga nasional, sehingga Anda bisa mendayung melintasi politisi kami atau berselancar angin melintasi hakim berwig yang menuruni tangga gedung Pengadilan Tinggi Australia. Di pusat danau terdapat National Carillon di Pulau Aspen, di mana Anda bisa mendengarkan dentingan 55 lonceng perunggu setiap harinya. Tak jauh dari tepian kota terdapat Koridor Sungai Murrumbidgee, tempat penduduk setempat bersantai dengan memancing, berenang, berkano, berpiknik dan menjelajahi padang semak. Anda bisa berjalan santai di tepi sungai atau berkemah di sepanjang jalur penjelajahan Murrumbidgee Discovery Track sejauh 27 km.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_hobart.jpg" alt="Hobart">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jantung kawasan tepi laut Hobart adalah Sullivans Cove, tempat narapidana dulunya mendarat dan pemburu ikan paus memuat kargo. Jelajahi jalanan batu bulat di Salamanca Place, di mana gudang-gudang Georgia tahun 1830-an kini berubah menjadi kafe, restoran, galeri dan butik. Dermaga yang terletak tak jauh dipenuhi dengan jejeran kapal yacht, perahu nelayan dan restoran hidangan laut. Kunjungi Constitution Dock, tempat orang bersorak-sorai menyambut peserta balap kapal yacht dari Sydney ke Hobart setiap bulan Desember. Selama sepekan saat tahun baru, tepi laut yang bersejarah ini juga menyelenggarakan Festival Cita Rasa Tasmania. Hobart membentang ke daratan dari pelabuhannya di sepanjang Sungai Derwent yang berliku. Bergabunglah dengan tur kayak untuk mendapatkan perspektif yang berbeda akan kota ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_cairns.jpg" alt="Cairns">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Setiap hari, perahu berbagai bentuk dan ukuran berangkat dari Pelabuhan Cairns menuju Great Barrier Reef yang tercatat sebagai Warisan Dunia. Anda bisa snorkeling, belajar menyelam atau melihat koral dan kehidupan laut dari perahu berlantai kaca. Di antara tamasya sehari, promenade tepi laut Cairns yang semarak menjadi tempat yang tepat untuk bercengkerama. Berenanglah di laguna air asin yang maha luas atau bersantai di bawah pohon palem, bersama keluarga yang sedang berpiknik dan pelancong yang sedang berjemur. Jelajahi berbagai resto bergaya, hotel dan bar atau berjalan kaki, bersepeda atau bersepatu roda di sepanjang jalan papan. Tak jauh dari sana terdapat Trinity Inlet, jalur air tenang yang diapit oleh pohon bakau, di mana Anda bisa berpesiar melintasi berbagai spesies burung asli dan mengunjungi peternakan buaya.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Broome]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_broome.jpg" alt="Broome, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Broome, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Menunggang unta, mengamati burung dan keajaiban alam hanyalah sebagian dari keasyikan yang bisa ditemui di tepi laut Broome. Anda dapat menunggang unta di sepanjang pantai Cable Beach yang permai, tempat yang tepat untuk menyaksikan matahari berpijar terbenam ke dalam Samudra Hindia. Di Roebuck Bay yang terletak tak jauh, Anda akan menjumpai Observatori Burung Broome, yang menaungi sekitar 40 persen spesies burung Australia dan merupakan tempat perhentian bagi burung-burung yang bermigrasi antara bulan September dan April. Antara bulan Maret dan Oktober, Roebuck Bay menjadi tempat yang sempurna untuk menyaksikan fenomena ‘Tangga Menuju Bulan’, sebuah ilusi cahaya perak yang spektakuler dari terbitnya bulan purnama yang memantul pada dataran pasang surut. Kunjungi Gantheaume Point, tempat jejak kaki dinosaurus tercetak pada bebatuan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>