<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10781" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Perkotaan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/cities.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Kebun Raya di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/cities/nat-botantic-gardens.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-cities-nat-botantic-gardens.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Kebun Raya di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-australia-landscapes-cities-botanic-gardens-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Telusuri taman dan kebun raya di kota-kota Australia. Temukan tanaman dan binatang khas australia, juga jejak dari kultur Aborigin di sini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Kebun raya di Australia, kebun raya Australia, kebun raya Sydney Royal Botanic Garden, The Domain, Centennial Park, Kebun Raya Brisbane City Botanic Garden, South Bank, Kebun Raya Adelaide, Kings Park, Kebun Raya George Brown Darwin, Kebun Raya Nasional A]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Kebun Raya Di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Temukan taman dan kebun raya di berbagai kota di Australia – rumah bagi aneka ragam flora dan fauna asli, jalan setapak, tempat pengamatan, lokasi piknik dan jejak budaya Aborigin yang kaya.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/cities.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Kebun Raya di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Taman-taman melimpah ruah di perkotaan Australia – ruang hijau yang tenang untuk berjalan kaki, tamasya, rekreasi dan merenung. Surga perkotaan ini melindungi hewan dan tumbuhan yang berasal dari Australia dan seluruh penjuru dunia, serta jejak budaya Aborigin yang kaya. Bertamasyalah di samping pelabuhan di atas hamparan rumput hijau Royal Botanic Garden di Sydney atau susuri jalur jalan kaki mengambang melintasi taman-taman tepi sungai yang rindang di Brisbane. Anda juga dapat berjalan atau berlari mengitari ‘The Tan’ di Melbourne, bersepeda melintasi taman yang luas di Adelaide dan menyaksikan bentang alam kota Perth dari Kings Park yang luas. Jelajahi pula hutan monsun di Darwin, lintasi berbagai ekosistem Australia yang beragam di Canberra dan susuri taman-taman permai di tepi Sungai Derwent di Hobart.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Sydney_botanic_gardens.jpg" alt="Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda akan menjumpai tempat piknik menakjubkan yang tak terhingga jumlahnya di Royal Botanic Gardens, lahan rindang seluas 30 hektar yang mengitari Pelabuhan Sydney. Hirup keharuman bunga mawar di perkebunan khusus bunga mawar atau tengok tumbuhan langka dan terancam punah dari berbagai penjuru dunia. Terdapat bagian kebun raya yang diperuntukkan bagi penduduk pertama Sydney, orang-orang Cadigal, dan pemandu tur dari suku Aborigin akan memberikan penjelasan lebih mendalam mengenai kehidupan mereka. Di sebelah kebun raya ini terdapat Domain, lahan berumput tempat digelarnya pertunjukan jazz, opera dan simfoni luar ruang selama berlangsungnya Festival Sydney di setiap musim panas. Lebih lanjut ke timur terdapat Centennial Park yang sangat luas, di mana Anda dapat berjalan kaki, bersepeda, bertamasya dan memberi makan itik. Selain sebagai paru-paru kota, taman-taman ini juga menggelar berbagai festival musik musim panas.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/brisbane_botanic_gardens.jpg" alt="Brisbane">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[City Botanic Gardens di Brisbane merupakan oase tepi sungai, sebuah lahan yang menaungi ruang terbuka hutan hujan, pohon bakau dan makadamia. Jelajahi taman menuju Gedung Parlemen atau berjalan kaki atau bersepeda di sepanjang Brisbane Riverwalk. Jalur jalan kaki terapung ini juga membentang di sepanjang taman-taman yang rindang di South Bank, di sisi lain sungai. Anda bisa bersantai di Brisbane Botanic Gardens yang sub-tropis seluas 52 hektar ini, yang terletak di kaki Gunung Coot-Tha. Jelajahi hutan hujan dan taman bergaya Jepang sebelum bergerak menuju puncak gunung untuk menikmati panorama kota Brisbane. Tengok kehidupan satwa liar asli setempat dan kesenian Aborigin sembari menyusuri padang semak di sekitarnya.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/melbourne_botanic_thumb.jpg" alt="Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Hiruk-pikuk kota Melbourne tidak terasa di kebun raya Royal Botanic Garden, yang oleh penduduk setempat dikenal sebagai ‘The Tan’. Lingkar luarnya menjadi salah satu jalur lari favorit di kota ini, sementara jalur jalan kaki berliku melintasi danau dan beragam koleksi tumbuhan di bagian tengah. Pasang mata untuk melihat angsa hitam, belut, burung lonceng, kakaktua dan kookaburra dan coba tengok sebagian dari 50.000 jenis tumbuhan, mulai dari kaktus hingga kamelia. Ikuti jalur penjelajahan warisan Aborigin yang telah meraih penghargaan atau jumpai kawanan kelelawar mini di sarang mereka dalam petualangan lingkungan semalam. Yang juga mengitari CBD adalah Fitzroy Gardens, dengan petak-petak kebunnya yang elegan, jalur jalan kaki, konservatori dan pondok yang pernah ditinggali oleh Kapten Cook.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Adelaide_botanic_thumb.jpg" alt="Adelaide">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kota Adelaide tidak pernah kekurangan lahan hijau sebab 29 tamannya membentang di hampir separuh penjuru kota. Jelajahi taman-taman ini dengan berjalan kaki atau bersepeda – Anda bisa meminjam sepeda cuma-cuma di CBD. Anda bisa bersepeda melintasi perbukitan dan pesisir di River Torrens Linear Park. Berpikniklah di kebun raya Botanic Park yang dicintai penduduk setempat, di mana para musisi dari berbagai penjuru dunia berkumpul meramaikan festival akbar WOMADelaide setiap bulan Maret. Sewa perahu kayuh di Elder Park atau mendayunglah melintasi kebun mawar formal di Rymill Park. Taman Adelaide-Himjei adalah oase bergaya Jepang yang menawarkan ketenangan sejati. Taman-taman di Adelaide juga menyediakan jalur jalan kaki dan lapangan olahraga mulai dari lapangan sepak bola hingga lapangan memanah.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Perth_botanic_garden_thumb.jpg" alt="Perth">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Membentang di atas lahan seluas 400 hektar di tepi Sungai Swan, Kings Park dan Botanic Gardens merupakan cagar alam sejati di kota ini. Taman-taman ini dilintasi banyak jalur jalan kaki dan tersebar berbagai tempat pengamatan yang spektakuler ke berbagai penjuru kota Perth, Sungai Swan dan pegunungan Darling Ranges. Nikmati pemandangan alam yang terbentang luas dari State War Memorial atau DNA Tower dan Anda juga bisa berjalan kaki, bersepeda atau bersepatu roda melintasi taman yang tertata rapi, danau yang airnya bagaikan cermin dan padang semak yang tenang. Berjalanlah di atas puncak pepohonan dan saksikan langsung kehidupan burung yang berlimpah dan bunga liar khas Australia Barat. Bersantai sembari menyantap barbekyu atau berpikniklah di bawah pohon gum. Pemandu Aborigin setempat bisa membawa Anda menjelajahi taman, mengajarkan tentang perjuangan hidup di padang semak dan menceritakan kisah Dreamtime mengenai Ular Pelangi.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Darwin_botanic_thumb.jpg" alt="Darwin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ada begitu banyak taman tropis yang rindang untuk dijelajahi di Darwin. Jelajahi hutan monsun, bakau dan hutan terbuka di Kebun Raya George Brown Darwin, yang dibuat tahun 1870-an untuk menyediakan pasokan pangan di kota ini. Parit hutan hujan ini memiliki air terjun, kolam dan sekitar 400 spesies pohon sikas dan palem. Saksikan langsung tumbuhan eksotis seperti anggrek dan bromeliad dan pelajari tentang pemanfaatan tumbuhan tradisional Aborigin dalam penjelajahan berpapan petunjuk. Di sepanjang pesisir Darwin terdapat Casuarina Coastal Reserve, di mana Anda bisa berenang di pantai pasir putih dan menemukan situs-situs keramat suku Aborigin. Tengok burung-burung di hutan monsun dan berenang serta memancing di kolam sebening kristal di Berry Springs Nature Park. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Canberra_botanic_garden_thumb.jpg" alt="Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Taman adalah bagian utama Canberra, ‘ibu kota padang semak’ kami yang terutama. Di Kebun Raya Nasional Australia, Anda akan menjumpai parit hutan hujan yang sejuk, fosil hidup pohon Pinus Wollemi, lahan perdu mallee dan padang eukaliptus, yang semuanya hanya berjarak lima menit dari CBD. Kota ini juga memiliki 27 padang semak alami dan cagar alam padang rumput yang terpisah sebagai bagian dari Canberra Nature Park. Menjelajahlah melintasi padang semak di sekitar gunung Black Mountain, yang menyajikan pemandangan kota yang spektakuler dengan berhiaskan bunga-bunga liar berwarna cerah di musim semi dan awal musim panas. Tempat lain yang patut dijelajahi adalah Lahan Basah Jerrabomberra, Remembrance Nature Park, Black Mountain, Dataran Mulligans, The Pinnacle dan Gunung Ainslie.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/hobart_botanic_gardens_thumb.jpg" alt="Hobart">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dunia tumbuhan menanti Anda di kebun raya Royal Tasmanian Botanical Gardens, yang tersebar di atas lahan hijau seluas 13 hektar di tepi Sungai Derwent. Ikuti tur berpemandu untuk memperoleh pengetahuan mendalam tentang taman bergaya Jepang, kebun herbal tradisional dan koleksi konifera umum terbesar di belahan bumi selatan. Saksikan tumbuhan langka dari Pulau Macquarie di rumah tumbuhan sub-Antartika, lalu kunjungi ekosistem yang lebih eksotis di Arthurs Wall yang memiliki pemanas internal. Di musim semi, taman-taman dipenuhi dengan warna-warni Festival Tulip Tasmania tahunan. Di luar Hobart, terbentang hingga ke North West Bay, terdapat Inverawe Native Gardens, tempat puisi dan patung menghiasi jalan berliku melintasi vegetasi asli setempat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>