<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10464" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Pianifica]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Festività australiane 2014]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan/before-you-go/australian-public-holidays.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-australian-public-holidays.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; australiane 2014]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-australian-public-holidays-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-public-holidays-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Consulta l'elenco completo delle festivit&agrave; australiane nel 2014. Scopri le feste nazionali e gli eventi australiani di quest'anno.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[2012 Australia Day Thong Challenge, WA.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Festivit&agrave; australiane 2014, Festivit&agrave; in Australia, bank holiday in Australia 2014, Feste nazionali 2014, eventi nazionali australiani 2014]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Date delle festivit&agrave; australiane nel 2014 – Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Consulta l'elenco completo delle festivit&agrave; e delle bank holiday australiane.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Festivit&agrave; australiane 2014]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
Nel corso dell'anno, l'Australia celebra varie feste nazionali durante le quali le banche, gli uffici governativi e alcuni negozi sono chiusi. Solitamente, le festivit&agrave; cadono di luned&igrave;, in modo da prolungare il weekend. Le attrazioni turistiche rimangono aperte, ma poich&eacute; in queste occasioni molti australiani si prendono delle brevi vacanze, queste potrebbero essere pi&ugrave; affollate del solito. Se hai in programma di visitare l'Australia durante questi periodi di punta, ti consigliamo vivamente di prenotare voli interni, escursioni e alloggi con notevole anticipo. Se viaggi in auto, le strade potrebbero essere pi&ugrave; trafficate del solito. Per aiutarti a programmare la tua vacanza, di seguito &egrave; riportato un elenco delle festivit&agrave; australiane nazionali nonch&eacute; quelle per stato e regione nel 2014.

<br />
<br />]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Feste nazionali 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Le nostre feste nazionali sono: Capodanno, Australia Day, Venerd&igrave; Santo, Luned&igrave; di Pasqua, Anzac Day, Natale e S. Stefano. Tutte le altre festivit&agrave; come il compleanno della Regina e la Festa del lavoro sono indette individualmente dai governi territoriali.

<p>
Mercoled&igrave; 1&deg; gennaio: Capodanno<br />
Luned&igrave; 27 gennaio*: Australia Day<br />
Venerd&igrave; 18 aprile: Venerd&igrave; Santo<br />
Sabato 19 aprile: Sabato Santo<br />
Luned&igrave; 21 aprile: Luned&igrave; di Pasqua<br />
Venerd&igrave; 25 aprile: Anzac Day<br />
Gioved&igrave; 25 dicembre: Natale<br />
Venerd&igrave; 26 dicembre: Santo Stefano
</p>
<p>
*Se l'Australia Day (26 gennaio) cade di sabato o domenica, il luned&igrave; seguente sar&agrave; festa.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Natale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
In Australia il Natale cade in piena estate, anzich&eacute; in pieno inverno come nell'emisfero settentrionale. Coincide anche con la parte centrale delle vacanze scolastiche estive. I giorni precedenti al Natale sono sempre molto frenetici, in quanto gli australiani si dedicano allo shopping dei regali di Natale per gli amici e i familiari. Le vetrine dei negozi sono piene di giocattoli e installazioni con neve finta, renne e ghiaccioli, anche se la temperatura esterna pu&ograve; raggiungere i 30 &deg;C. Il tradizionale pranzo di Natale &egrave; un'occasione per riunirsi in famiglia e mangiare il tacchino arrosto, il prosciutto e il pudding di prugne come nella tradizione dell'emisfero settentrionale, anche se oggi molte famiglie australiane optano per un barbecue all'aperto in stile australiano. &Egrave; ormai tradizione consolidata che molti turisti internazionali visitino la famosa Bondi Beach a Sydney per un picnic il giorno di Natale.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Santo Stefano]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
La festivit&agrave; di Santo Stefano cade il giorno dopo Natale. In Australia Meridionale viene chiamata Proclamation Day, in quanto si festeggia la proclamazione dell'Australia Meridionale tra le province britanniche. Questa giornata di festa &egrave; caratterizzata da vari eventi sportivi. La <a href="/it/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">regata Sydney-Hobart</a> parte il giorno di Santo Stefano da Sydney e vede la partecipazione di skipper da tutto il mondo. In Australia l'estate &egrave; anche la stagione del cricket. La tradizionale partita di <a href="/it/explore/events/summer-cricket.xml" target="_self">Test cricket di Santo Stefano</a> che ha luogo al Melbourne Cricket Ground attira pi&ugrave; di 100.000 spettatori. Nel 2014, l'Australia sfider&agrave; l'Inghilterra nella prima giornata del quarto test della serie di Test cricket del <a href="/it/explore/events/ashes-2013.xml" target="_self">The Ashes</a>. A Santo Stefano solitamente iniziano anche i saldi di stagione, per cui in gran parte delle citt&agrave; australiane tantissime persone si mettono in fila in attesa dell'apertura dei negozi.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Capodanno]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Il Capodanno si festeggia il 1&deg; gennaio di ogni anno in tutti gli stati e i territori. Per molte persone, il Capodanno &egrave; un'occasione per riposarsi dopo i festeggiamenti della vigilia. In tutte le principali citt&agrave; australiane si tengono i festeggiamenti di <a href="/it/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Capodanno</a>, che in genere prevedono fuochi artificiali e altri eventi, come quelli che hanno luogo al Sydney Harbour. L'annuale Perth Cup, ovvero la pi&ugrave; grande corsa di cavalli purosangue dell'Australia Occidentale, si tiene all'ippodromo di Ascot il giorno di Capodanno. Persone da tutto il mondo si danno appuntamento a Sullivans Cove, sul lungomare di Hobart, per brindare al nuovo anno con gli equipaggi della regata Sydney-Hobart. Molte famiglie australiane trascorrono la giornata viaggiando verso casa, di ritorno dalle vacanze estive.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Day]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
L'<a href="/it/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Australia Day</a> &egrave; la festa nazionale australiana, celebrata il 26 gennaio di ogni anno in tutti gli stati e i territori. Durante l'Australia Day si commemora la fondazione del primo insediamento europeo a Port Jackson, Sydney, nel 1788. Per tutti gli australiani, &egrave; un'opportunit&agrave; per riunirsi e celebrare il proprio paese e la sua cultura. In molti approfittano della giornata per fare un picnic nel parco, un barbecue con la famiglia o praticare sport o assistere a eventi sportivi. In alcuni luoghi, in particolare sul lago Burley Griffin a Canberra, si tengono magnifici spettacoli pirotecnici. Nelle citt&agrave; grandi e piccole, si svolgono cerimonie di cittadinanza per dare il benvenuto agli immigrati che hanno ottenuto la cittadinanza australiana. Gli Australian of the Year Awards vengono presentati dal Primo Ministro per premiare le persone che hanno offerto un contributo eccellente al nostro paese e alle nostre comunit&agrave;.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pasqua]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
La celebrazione della Pasqua &egrave; molto sentita da tutti in Australia, indipendentemente dalla fede religiosa. Il lungo weekend di Pasqua &egrave; uno dei due principali periodi di vacanza dell'anno. Nel periodo di Pasqua ci sono le vacanze scolastiche e le famiglie australiane spesso prendono pi&ugrave; giorni di festa per godersi il clima autunnale. Il Sydney Royal Easter Show, che dura due settimane, comprende anche il weekend di quattro giorni della Pasqua. A Ulladulla, Nuovo Galles del Sud, durante il weekend di Pasqua la comunit&agrave; italiana organizza la benedizione dei pescherecci in ricordo di San Pietro, patrono dei pescatori della costa del Nuovo Galles del Sud. Nel Victoria, la Rip Curl Pro che ha luogo ogni anno a Pasqua a Bells Beach, sulla <a href="/it/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a>, &egrave; diventata motivo di pellegrinaggio annuale per i migliori surfisti del mondo.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Anzac Day]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
L'ANZAC Day &egrave; la giornata in cui l'Australia ricorda coloro che hanno servito il paese durante le guerre. La festivit&agrave; nacque per commemorare i soldati dell'Australian and New Zealand Army Corps (ANZAC) che sbarcarono a Gallipoli, in Turchia, durante la Prima Guerra Mondiale. Nelle citt&agrave; grandi e piccole di tutta la nazione si tengono funzioni commemorative, parate, marce e riunioni di militari ed ex militari. Gli eventi pi&ugrave; grandi si svolgono all'Australian War Memorial a <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra </a>e allo Shrine of Remembrance a Melbourne. Dopo le cerimonie, molte persone si dirigono ai club dell'associazione Returned Services League (RSL) per giocare a un gioco d'azzardo chiamato "two-up". Questo gioco &egrave; solitamente illegale in gran parte degli stati australiani, ma in occasione dell'ANZAC Day le autorit&agrave; non sembrano farci caso! La partita dell'<a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-australian-sport.xml" target="_self">Australian Football League (AFL)</a> giocata al Melbourne Cricket Ground (MCG) tra Collingwood ed Essendon durante l'ANZAC Day &egrave; il secondo evento pi&ugrave; seguito dopo la finalissima.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festa del Lavoro]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
La Festa del lavoro cade in date diverse a seconda dei vari stati e territori. Durante la Festa del lavoro, conosciuta anche come Eight Hours Day in Tasmania e May Day nel Territorio del Nord, si commemora la conquista da parte dei lavoratori australiani della giornata lavorativa di otto ore. Cade sempre di luned&igrave;, dando cos&igrave; vita a un weekend di tre giorni. Molte persone approfittano di questa festivit&agrave; per rilassarsi, trascorrere del tempo con la famiglia e gli amici, fare sport o guardare eventi sportivi e gustare un tradizionale barbecue australiano. Alcuni programmano una vacanza sulla costa, al mare, in montagna o in campagna per un picnic, passeggiate nel bush od opportunit&agrave; di campeggio. A Brisbane, talvolta hanno luogo marce o parate commemorative, sebbene questo dipenda dal governo statale in carica.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Compleanno della Regina]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
L'Australia festeggia il compleanno della Regina in quanto &egrave; stato membro del Commonwealth e il capo dello stato &egrave; il monarca del Regno Unito. In tutti gli stati e i territori, ad eccezione dell'Australia Occidentale, il compleanno della Regina viene celebrato il secondo luned&igrave; di giugno. Durante questa giornata si tengono molti celebri eventi sportivi, tra cui una partita dell'Australian Football League al Melbourne Cricket Ground (MCG) tra i Collingwood Magpies e i Melbourne Demons. Per tradizione, questo &egrave; anche il weekend d'apertura della <a href="/it/explore/states/vic/vic-snow-play.xml" target="_self">stagione degli sport invernali</a> in Australia. L'Australia Occidentale festeggia il compleanno della Regina l'ultimo luned&igrave; di settembre o il primo luned&igrave; di ottobre, in concomitanza con le vacanze scolastiche di primavera e il Perth Royal Show.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; degli stati e territori nel 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Oltre ai giorni di festa nazionale, ogni stato e territorio australiano ha le proprie festivit&agrave;.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; del Territorio della capitale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Luned&igrave; 10 marzo: Canberra Day<br />
Luned&igrave; 9 giugno: Compleanno della Regina<br />
Luned&igrave; 29 settembre: Family &amp; Community Day<br />
Luned&igrave; 6 ottobre: Festa del lavoro
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; del Nuovo Galles del Sud nel 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Luned&igrave; 9 giugno: Compleanno della Regina<br />
Luned&igrave; 4 agosto: Bank Holiday<br />
Luned&igrave; 6 ottobre: Festa del lavoro
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; del Territorio del Nord nel 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Luned&igrave; 5 maggio: May Day<br />
Luned&igrave; 9 giugno: Compleanno della Regina<br />
Luned&igrave; 4 agosto: Picnic Day

<p>
Anche il Territorio del Nord offre varie "giornate di eventi" osservate come festivit&agrave; nelle aree regionali.
</p>
<p>
Venerd&igrave; 27 giugno: Borroloola Show Day<br />
Venerd&igrave; 4 luglio: Alice Springs Show Day<br />
Venerd&igrave; 11 luglio: Tennant Creek Show Day<br />
Venerd&igrave; 18 luglio: Katherine Show Day<br />
Venerd&igrave; 25 luglio: Darwin Show Day
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; del Queensland nel 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Luned&igrave; 9 giugno: Compleanno della Regina<br />
Mercoled&igrave; 13 agosto: Royal Queensland Show (solo a Brisbane)<br />
Luned&igrave; 6 ottobre: Festa del lavoro<br />
Venerd&igrave; 14 novembre: Summit del G20 (solo a Brisbane)
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; dell'Australia Meridionale nel 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Luned&igrave; 10 marzo: March Public Holiday<br />
Luned&igrave; 9 giugno: Compleanno della Regina<br />
Luned&igrave; 6 ottobre: Festa del lavoro<br />
Mercoled&igrave; 24 dicembre**: Vigilia di Natale**<br />
Marted&igrave; 31 dicembre***: Vigilia di Capodanno***

<p>
**Festivit&agrave; parziale, dalle 19 alle 24.<br />
***Festivit&agrave; parziale, dalle 19 alle 24.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; della Tasmania nel 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Luned&igrave; 10 marzo: Eight Hours Day<br />
Luned&igrave; 9 giugno: Compleanno della Regina

<p>
Anche la Tasmania offre varie "giornate di eventi" osservate come festivit&agrave; nelle aree regionali.
</p>
<p>
Mercoled&igrave; 8 gennaio: Devonport Cup<br />
Luned&igrave; 10 febbraio: Royal Hobart Regatta<br />
Mercoled&igrave; 26 febbraio: Launceston Cup<br />
Marted&igrave; 4 marzo: King Island Show<br />
Venerd&igrave; 2 maggio: AGFEST Circular Head<br />
Venerd&igrave; 3 ottobre: Burnie Show<br />
Gioved&igrave; 9 ottobre: Royal Launceston Show<br />
Venerd&igrave; 17 ottobre: Flinders Island Show<br />
Gioved&igrave; 23 ottobre: Royal Hobart Show<br />
Luned&igrave; 3 novembre: Recreation Day Launceston (tutte le zone dello stato che non osservano la Royal Hobart Regatta)<br />
Venerd&igrave; 28 novembre: Devonport Show
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; del Victoria nel 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Luned&igrave; 10 marzo: Festa del lavoro<br />
Luned&igrave; 9 giugno: Compleanno della Regina<br />
Marted&igrave; 4 novembre: <a href="/it/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml" target="_self">Melbourne Cup</a> Day
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivit&agrave; dell'Australia Occidentale nel 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Luned&igrave; 3 marzo: Festa del lavoro<br />
Luned&igrave; 2 giugno: Western Australia Day<br />
Luned&igrave; 29 settembre*: compleanno della Regina

<p>
* In alcune aree dell'Australia Occidentale &egrave; possibile che la festivit&agrave; del compleanno della Regina venga osservate in altre date.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>