<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7825" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Pianifica]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[State programmando un viaggio in Australia?]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan/before-you-go/planning-a-trip.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-planning-trip-to-australia.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[State programmando un viaggio in Australia?]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-planning-trip-to-australia-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-planning-trip-to-australia-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pianifica la tua vacanza in Australia con le informazioni pratiche e i consigli utili del sito ufficiale di Turismo Australia. Scopri di pi&ugrave; sul sito.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[State programmando un viaggio in Australia?]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Abbiamo preparato pratiche informazioni di viaggio, che comprendono informazioni su visti, dogana, shopping duty-free e assicurazioni.&nbsp; ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/plan/before-you-go/visa-information.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[State programmando un viaggio in Australia? ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Abbiamo preparato pratiche informazioni di viaggio, che comprendono informazioni su visti, dogana, shopping duty-free e assicurazioni.]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Voli <br />
        </strong>Varie linee aeree raggiungono l’Australia e i prezzi variano considerevolmente, quindi vale la pena <a href="/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml" target="_self">consultare le varie opzioni</a> disponibili prima di prenotare. Prendete sempre in considerazione la lunghezza del volo e il numero di scali lungo il tragitto. Iniziate contattando le principali linee aeree o un agente Aussie Specialist nel vostro paese.  
        <p><strong> Trasferimenti aeroportuali  </strong><br />
        Tutti gli aeroporti internazionali australiani offrono collegamenti pubblici regolari con i centri cittadini via autobus, treno e taxi o con trasferimenti privati. Sono inoltre disponibili navette che offrono trasferimenti fino alla sistemazione scelta.   </p>
        <p><strong>Crociere </strong><br />
        Molte navi da crociera internazionali visitano le citt&agrave; australiane e vi &egrave; la possibilit&agrave; di fare tour a terra ritornando poi a bordo, o di trattenersi e fare il viaggio di ritorno in aereo. La maggior parte delle navi da crociera si ferma lungo le coste australiane durante i mesi estivi.  </p>
        <p><strong>Visti </strong><br />
        Per entrare nel paese avrete inoltre bisogno di un <a href="/it/plan/before-you-go/visa-information.xml" target="_self">visto</a>, a meno che non siate cittadini australiani o neozelandesi. I cittadini con passaporto neozelandese possono richiedere il visto una volta arrivati in Australia. Tutti gli altri viaggiatori devono richiedere invece un visto prima di lasciare il proprio paese. Potrete richiedere una vasta gamma di visti, compresi visti turistici di tre mesi e visti per vacanze lavoro presso il pi&ugrave; vicino consolato australiano. Per ulteriori informazioni visitate il sito web <a href="http://www.immi.gov.au/immigration/" target="blank">Visas &amp; Immigration</a> (Visti e immigrazione) del governo australiano.   </p>
        <p><strong>Dogana e quarantena </strong><br />
        Le leggi doganali australiane proibiscono l’ingresso nel paese con sostanze stupefacenti, steroidi, armi, armi da fuoco e animali protetti. Sono altres&igrave; vietati alcuni prodotti comuni come cibi freschi e confezionati quali frutta, uova, carne, piante, semi, pelli e piume. Non vi sono limiti sulla quantit&agrave; di denaro che potrete portare con voi, ma importi superiori a $10.000 dovranno essere dichiarati. Per ulteriori informazioni visitate il sito web <a href="http://australia.gov.au/topics/tourism-and-travel/customs-and-quarantine" target="blank">Customs &amp; Quarantine</a> (Dogana e quarantena) del governo australiano.  </p>
        <p><strong>Cure mediche </strong><br />
        I medicinali importati in Australia per uso personale sono soggetti a controlli e devono essere dichiarati all’arrivo. Si raccomanda di portare con s&eacute; la ricetta o una lettera del medico curante che spieghi la propria patologia e le propriet&agrave; del farmaco. Per ulteriori informazioni, consultare il sito web  <a href="http://www.medicareaustralia.gov.au/public/migrants/visitors/index.jsp" target="blank">Medicare Australia</a>. </p>
        <p><strong>Vaccinazioni <br />
        </strong>Non sono richieste vaccinazioni a meno che non proveniate o abbiate visitato un paese dove sia diffusa la febbre gialla sei giorni prima del vostro arrivo. Leggere <a href="http://www.health.gov.au/internet/main/Publishing.nsf/Content/health-pubhlth-strateg-communic-factsheets-yellow.htm" target="blank">le informazioni</a> riguardanti la febbre gialla redatte dal governo australiano </p>
        <p><strong>Assicurazione</strong><br />
         &Egrave; consigliabile acquistare una polizza di assicurazione di viaggio che copra furto, smarrimento, incidenti ed eventuali problemi di salute. Se state pensando di praticare sport d’azione come <a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-diving.xml" target="_self">immersioni</a>, bungee jumping, moto, sci e passeggiate nel bush, assicuratevi che la polizza acquistata abbia una copertura adeguata. Il governo australiano ha siglato accordi di mutua assistenza in base ai quali offre una gamma limitata di servizi sanitari sovvenzionati per l’erogazione di trattamenti medici ai cittadini di alcuni paesi nell’ambito del programma Medicare. Per ulteriori informazioni, consultare il sito web  <a href="http://www.medicareaustralia.gov.au/public/migrants/visitors/index.jsp" target="blank">Medicare Australia</a>. </p>
        <p><strong>Shopping duty free <br />
        </strong>Una volta acquistato il vostro biglietto aereo potrete fare shopping duty free. I quantitativi importabili nel paese, compresi per alcolici e sigarette, sono soggetti a limiti specifici. Se le merci importate superano suddetti limiti, andranno dichiarate alla Dogana. Per ulteriori informazioni consultate il sito della  <a href="http://www.customs.gov.au/site/page4728.asp" target="blank">Australian Customs</a> (Dogana australiana). </p>
        <p><strong>Consigli utili di viaggio <br />
        </strong>Valuta, comunicazioni, informazioni sulla salute e sicurezza e sullo shopping sono tutti aspetti importanti per programmare il vostro viaggio in Australia. Se siete disabili o viaggiate con un disabile, avrete bisogno di sapere quali sono i servizi a vostra disposizione.  <a href="/it/plan/before-you-go/useful-tips.xml" target="_self">Maggiori informazioni </a></p>
        <p><strong>Il clima australiano </strong><br />
        Il <a href="/it/about/key-facts/weather.xml" target="_self">clima dell’Australia</a> varia a seconda delle zone del continente e va da caldo e tropicale nell’estremo nord a freddo e nevoso a sud. Le nostre stagioni sono invertite rispetto a quelle dell’emisfero settentrionale. Tra dicembre e febbraio &egrave; estate nella maggior parte del paese, mentre nel nord tropicale tale epoca coincide con la stagione delle piogge. L’inverno australiano va da giugno ad agosto ed &egrave; in genere mite, ma porta la neve nelle regioni montuose meridionali e un clima secco e soleggiato negli stati settentrionali. &Egrave; importante proteggersi dal sole australiano con cappello, maglietta e crema solare con fattore di protezione SPF30+. Per ulteriori informazioni visitare l’Australian Government <a href="http://www.bom.gov.au/index.shtml" target="blank">Bureau of Meteorology</a>.  </p>
        <p><strong>Fusi orari </strong><br />
        In Australia vi sono tre diversi <a href="/it/about/key-facts/time-zones.xml" target="_self">fusi orari</a>: il fuso orario dell’est, detto Eastern Standard Time (EST) per gli stati orientali, quello centrale detto Central Standard Time (CST) per il Territorio del Nord e l’Australia Meridionale  e il Western Standard Time (WST) nell’Australia Occidentale. Il CST &egrave; indietro di mezz’ora rispetto all’EST mentre il WST &egrave; due ore indietro rispetto all’EST.  </p>
        <p><strong>Ora legale </strong><br />
        Nella maggior parte degli stati australiani esiste inoltre l’ora legale: durante questo periodo gli orologi vengono portati avanti di un’ora. L’ora legale &egrave; in vigore nel <a href="/it/explore/states/nsw.xml" target="_self">Nuovo Galles del Sud</a> (New South Wales), nel <a href="/it/explore/states/act.xml" target="_self">Territorio della Capitale Australiana</a>, nel <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>, <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> e <a href="/it/explore/states/sa.xml" target="_self">nell’Australia Meridionale</a> dall’inizio di ottobre all’inizio di aprile. L’ora legale non si applica nel <a href="/it/explore/states/nt.xml" target="_self">Territorio del Nord</a> (Northern Territory), <a href="/it/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Occidentale</a> e nel <a href="/it/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a>. </p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>