<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9761" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Pianifica]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan/before-you-go/work-study-abroad.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-work-volunteer-study-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Vuoi prenderti un anno sabbatico, studiare o lavorare all'estero? Fai come tantissimi giovani di tutto il mondo: Scegli l'Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Visto Working Holiday, Visto Work and Holiday, Studiare in Australia, visti, fare volontariato in Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Informatevi sui visti turistici, per le vacanze-lavoro e su come studiare o fare volontariato in Australia.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Unitevi ai tanti giovani che scelgono l’Australia per realizzare il sogno di passarvi un anno sabbatico, una pausa di riflessione dal lavoro, una vacanza-lavoro o i loro studi. L’Australia offre infinite opportunit&agrave; per vivere straordinarie avventure e sperimentare uno stile di vita accogliente, simpatico e rilassato. 
        <p>Informatevi sui visti per le vacanze-lavoro, lo studio e i servizi di volontariato. </p>
        <p>Le citt&agrave; australiane offrono uno stile di vita accogliente, simpatico e rilassato grazie a festival, locali alla moda e <a href="/it/explore/things-to-do/shopping/nat-australias-markets.xml" target="_self">mercati</a>. Questi luoghi fanno da sfondo a famosi eventi australiani come il <a href="/it/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Gran Premio</a>, <a href="/it/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">la regata Sydney-Hobart</a> e la <a href="/it/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml" target="_self">Melbourne Cup</a>. Le citt&agrave; australiane si animano grazie alla passione degli abitanti per ogni tipo di sport. &Egrave; possibile inoltre partecipare a una serie di <a href="/it/explore/australian-events/nat-uniquely-australian-events.xml" target="_self">straordinari eventi</a> nell’outback australiano e lungo la costa come la Camel Cup e il Gama Festival nel Territorio del Nord e la gara di nuoto in acque libere la <a href="/it/explore/events/qld-coolangatta-ocean-swim.xml" target="_self">Cooly Classic</a> lungo la Gold Coast. </p>
        <p>L’Australia &egrave; la terra dell’avventura e abbiamo preparato un elenco di idee e spunti. Partecipate a un’escursione in cammello nel Simpson Desert nel Territorio del Nord, andate in fuoristrada attraverso la frastagliata catena montuosa dei <a href="/it/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> nell’Australia Meridionale o percorrete la <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/great-ocean-road-product8.htm" target="_blank">Great Ocean Walk</a> nel Victoria. Sciate o praticate lo snowboard lungo le piste innevate, attraversate a piedi antiche foreste pluviali o scegliete una delle nostre isole incontaminate per sposare avventura e vero relax. Potrete nuotare, fare snorkeling, andare in canoa, kayak o fare surf in tutta l’Australia. </p>
        <p>Per conoscere davvero l’Australia, dovrete viaggiare per tutto il paese. Potete scegliere tra classici <a href="/it/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml" target="_self">viaggi su strada</a> o sentieri a lunga distanza da <a href="/it/explore/itineraries-ideas/walking-australia.xml" target="_self">percorrere a piedi</a>. Ammirate oggetti come i cartelli pubblicitari di insolite dimensioni, detti Big Things, divenuti punti di riferimento turistici lungo la suggestiva costa da Sydney a Cairns; seguite a piedi i sentieri costieri della Baia di Sydney o percorrete in auto la <a href="/it/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> da Melbourne ad Adelaide. </p>
        <p>Scoprite le nostre stupende regioni vinicole, compresa la pittoresca <a href="/it/explore/states/nsw/hunter-valley.xml" target="_self">Hunter Valley</a> vicino Sydney, la <a href="/it/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml" target="_self">Yarra Valley</a> vicino a Melbourne e la Swan Valley, non lontano da Perth. Fermatevi a bere e mangiare qualcosa, a fare surf o praticare la discesa in corda doppia nella regione di <a href="/it/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">Margaret River</a> nell’Australia Occidentale. in alternativa, optate per una gita di un giorno da Adelaide fino alla <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>. </p>
        <p>Imparate a conoscere leggendari luoghi australiani iscritti tra i Patrimoni dell’Umanit&agrave;, come la <a href="/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Grande Barriera Corallina</a>, il <a href="/it/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu National Park</a> e le <a href="/it/explore/icons/tas-wilderness.xml" target="_self">incontaminate zone della Tasmania</a>. I paesaggi australiani sono estremamente diversi e comprendono i territori sacri del <a href="/it/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Red Centre</a> fino alla <a href="/it/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a> nell’Australia Occidentale e le frastagliate <a href="/it/explore/icons/alps.xml" target="_self">Alpi Australiane</a> con le loro cime innevate. </p>
        <p>Una vacanza, una vacanza-lavoro o un periodo di studio: l’Australia ha davvero tanto da offrire.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-youth-visa-hl.jpg" alt="Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/youth-visa.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sar&agrave; necessario ottenere il visto richiesto a seconda del tipo di vacanza programmata. L’Australia &egrave; cos&igrave; vasta e lontana da tante altre nazioni che molti viaggiatori decidono di fermarsi qui per un lungo periodo di tempo per conoscerla meglio. Scoprite se avete il diritto di fare domanda per un visto Working Holiday di un anno e su come estendere il vostro soggiorno lavorando nelle varie regioni. Informatevi inoltre su come fare volontariato e studiare in Australia, due ottime opportunit&agrave; per conoscere da vicino la vita del paese e arricchire la vostra esperienza. 
<P>Ulteriori informazioni circa&nbsp;<A href="/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/youth-visa.xml" target=_self>Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Informazioni importanti per backpacker]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-essentials-hl.jpg" alt="Informazioni importanti per backpacker">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Informazioni importanti per backpacker]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-essentials.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Prima di partire per l’Australia, acquisite <a href="/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-essentials.xml" target="_self">informazioni di base per backpacker</a>. Informatevi sulle sistemazioni economiche che comprendono pub tradizionali in zone rurali e grandi ostelli. Scoprite quali sono le opzioni a voi pi&ugrave; adatte per esplorare l’Australia, scegliendo tra avventure in fuoristrada, epici viaggi in treno o bus hop on/off per backpacker. Ripassate le norme del codice della strada australiano, scoprite dove collegarvi alla rete internet con il vostro computer portatile, e informatevi sulle principali ditte che offrono escursioni turistiche in Australia. Troverete tutto quello che vi serve di seguito, in forma di brevi e utili informazioni!
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luoghi adatti a backpacker in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-precincts-hl.jpg" alt="Luoghi adatti a backpacker in Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Luoghi adatti a backpacker in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-precincts.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Unitevi ai tanti backpacker che si incontrano nei <a href="/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-precincts.xml" target="_self">quartieri delle citt&agrave; australiane</a> pi&ugrave; alla moda. Da Bondi Beach a Sydney fino alla Fortitude Valley di Brisbane, questi luoghi sono i pi&ugrave; gettonati tra i viaggiatori che scelgono l’Australia come meta delle loro avventure. Scoprirete ostelli, locali notturni dove mangiare e bere, circondati da un forte senso di comunit&agrave;. Ammirate le bellezze storiche di <a href="/it/explore/cities/perth/wa-fremantle.xml" target="_self">Fremantle</a> a Perth o scoprite la cultura alternativa nel quartiere di Fitzroy a Melbourne. Scambiatevi racconti sui vostri viaggi sotto le palme lungo Mitchell Street a Darwin o lungomare di Cairns. Esplorate le attrazioni di Adelaide dall’elegante East End centrale, cenate a <a href="/it/explore/cities/hobart/hobart-salamanca-place.xml" target="_self">Salamanca Place</a> a Hobart o tuffatevi nella sfrenata vita notturna di Surfers Paradise.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Avventure in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-adventure-hl.jpg" alt="Avventure in Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Avventure in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-australia.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lasciatevi alle spalle le comodit&agrave; della vita: l’Australia offre ampi deserti, montagne coperte di neve, coste scolpite da impetuose onde e antiche foreste pluviali dove <a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-australia.xml" target="_self">rinfrancare lo spirito</a>. Guidate una Harley Davidson da Sydney a Melbourne oppure sorvolate in elicottero le vette imbiancate del Victoria. Ammirate il Simpson Desert in groppa a un cammello o sorvolate Canberra in <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/canberra-product2.htm" target="_blank">mongolfiera</a>. Percorrete il Great Ocean Walk lungo l’impetuoso Oceano Australe o visitate le caverne di pietra arenaria di Margaret River. Camminate, andate in bicicletta, a cavallo o in deltaplano. Calatevi da una montagna solo con una spessa corda e tanta concentrazione. In Australia non avrete alcuna scusa per non lanciarvi nell’avventura.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Avventure lungo i corsi d’acqua australiani]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-waterways-hl.jpg" alt="Avventure lungo i corsi d’acqua australiani">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Avventure lungo i corsi d’acqua australiani]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-waterways.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Divertitevi con una delle tante avventure attorno ai <a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-waterways.xml" target="_self">corsi d’acqua australiani</a>. Praticate il rafting attraverso zone incontaminate dichiarate Patrimonio dell’Umanit&agrave; in Tasmania, navigate attorno al Sydney Harbour. Immergetevi in una gabbia circondati da squali bianchi o pescate un barramundi grande abbastanza da vantarvene. Potrete svolgere qualsiasi attivit&agrave;, dal cavalcare onde cristalline alte oltre 3 metri all’attraversare in canoa le imponenti pareti di un’antica gola. L’Australia &egrave; il luogo ideale per gli amanti dell’acqua e dell’avventura. Eccovi alcune idee per risvegliare il vostro spirito d’avventura!
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[La BIG Pacific Coast Touring Route]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-hl.jpg" alt="La BIG Pacific Coast Touring Route">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[La BIG Pacific Coast Touring Route]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/big-pacific-coast-touring-route.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        L’Australia &egrave; il paese delle “Big Things” che potrete notare durante un viaggio on the road. Sulla spettacolare <a href="/it/explore/itineraries/big-pacific-coast-touring-route.xml" target="_self">Pacific Coast Touring Route</a> che si estende da Sydney a Cairns ci sono sculture gigantesche che ritraggono gamberi,ananas, animali del luogo e addirittura il leggendario fuorilegge Ned Kelly. Attraversate la sconfinata Hunter Valley, la <a href="/it/explore/icons/byron-bay.xml" target="_self">Byron Bay</a> intitolata al nonno del poeta Lord Byron, la splendida Gold Coast e le meraviglie della <a href="/it/explore/icons/fraser-island.xml" target="_self">Fraser Island</a> e della Grande barriera cristallina, Patrimonio dell’Umanit&agrave;. Sul vostro tragitto incapperete in altri giganteschi monumenti: la Big Banana, un gigantesco stivale di gomma, un pellicano erculeo e molti altri.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Esplorando l'Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-hub-hl.jpg" alt="Esplorando l'Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Esplorando l'Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Le vostre possibilit&agrave; di <a href="/it/explore.xml" target="_self">viaggio in Australia</a> sono diverse tanto quanto il territorio del paese. Scegliete le avventure che si addicono meglio alla vostra vacanza, sia che abbiate a disposizione due settimane per ammirare le bellezze del paese, sia che programmiate di visitarlo in camper in sei mesi. Nuotate, andate in aereo o in barca, prendete un treno o fate una passeggiata a piedi tra luoghi epici e leggendari.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/youth-visa.xml">Lavorare, studiare e fare volontariato in Australia</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-essentials.xml">Informazioni importanti per backpacker</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-precincts.xml">Luoghi adatti a backpacker in Australia</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>