<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7189" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Pantai Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/australian-beaches.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-coastal-australian-beaches.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Pantai Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-australias-landscapes-coastal-australian-beaches-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-coastal-australian-beaches-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan 50.000 km garis tepi pantai yang menawarkan tempat berselancar, pulau-pulau tertutup pohon kelapa, teluk rahasia dan terlindung.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Pantai Australia; Pantai-pantai di Australia, Pantai Australia, liburan pantai Australia;]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[XX]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Pantai Australia - Pariwisata Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Dengan garis pantai sepanjang 50.000 kilometer, Australia menawarkan segalanya mulai dari pantai selancar yang ternama dan pulau-pulau berhiaskan pohon palem hingga teluk tersembunyi.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Pantai Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Ingin menikmati liburan pantai di Australia? 

<P>Dapatkan informasi lebih lanjut tentang tujuan wisata pantai kami yang ternama. Terdapat jalur Great Ocean Road di Victoria yang menghubungkan pantai-pantai selancar ternama, kota tepi pantai yang sunyi, tempat pengamatan ikan paus dan Twelve Apostle. Di Taman Nasional Freycinet di Tasmania, Anda bisa berenang, memancing dan berkayak dengan latar belakang pegunungan berkabut merah muda, laut dengan air berwarna biru kehijauan dan pasir putih. </P>

<P>Australia menyediakan banyak petualangan pesisir yang spektakuler. Anda dapat berlayar melintasi Kepulauan Whitsunday atau menjelajahi garis pantai Wilsons Promontory yang masih alami di Victoria.&nbsp; Anda juga dapat berkendara dari Sydney menuju Cairns di sepanjang rute Pacific Coast Touring Route yang begitu memukau. Di Australia Barat, jalur Indian Ocean Drive menghubungkan pantai pasir putih, terumbu karang, desa nelayan dan taman nasional. Rute Kendara Pantai Barat Daya dan Ladang Emas membentang melintasi Margaret River menuju pesisir selatan yang memiliki pantai indah.&nbsp; </P>

<P>Untuk lebih banyak ide berlibur di pantai, Anda dapat membaca tentang pantai berair kemilau di Sydney dan jalur jalan kaki pesisir pantai dari Bondi ke Bronte yang dihiasi tebing-tebing. Kami siap memandu Anda mengenal pantai-pantai selancar Australia, guna membantu Anda merencanakan liburan untuk berselancar di Australia!</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pesisir pantai]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight1.jpg" alt="Pesisir pantai">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pesisir pantai]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/coastal.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Temukan pantai-pantai cantik, samudera dan pulau-pulau yang menjadi pusat gaya hidup orang Australia. Di mana pun Anda menemukannya, pantai-pantai kami yang putih dan berpasir lembut persis seperti yang Anda bayangkan: masih lengang, masih asli dan sangat memikat.&nbsp; Anda dapat menyaksikan keajaiban alam yang termasuk dalam daftar Warisan Dunia, bersantai di pantai yang teduh atau sekedar menikmati ikan dan kentang goreng di tepi pantainya.&nbsp; Apa pun pengalaman Anda dengan pantai kami, desir ombak laut dan hembusan angin yang sepoi-sepoi semua akan menjadi bagian suatu gaya hidup yang tak akan ingin Anda tinggalkan.
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/about/australias-landscapes/coastal.xml" target=_self>Pesisir pantai</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Ocean Road]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight4.jpg" alt="Great Ocean Road">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Ocean Road]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/great-ocean-road.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jelajahi alam menyusuri Great Ocean Road yang menakjubkan, yang terbentang di sepanjang Southern Ocean yang liar dan berangin kencang dari Geelong ke Portland. Di kawasan dengan pemandangan beragam dan dramatis ini terdapat pantai untuk berselancar, pelabuhan bersejarah, tempat melihat paus, jajaran pegunungan yang mengagumkan, hutan hujan dan taman nasional. <BR>Saksikan ombak raksasa di pantai Bells Beach dan bersantai di atas pasir keemasan Lorne. Kunjungi situs penting Aborigin dekat Tower Hill atau lihat kapal karam dekat desa nelayan indah Port Fairy. Yang pasti, Anda tidak boleh melewatkan Twelve Apostles – tiangan batu kapur bergerugut yang menjulang dengan megahnya dari Southern Ocean.
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/icons/great-ocean-road.xml" target=_self>Great Ocean Road</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight5.jpg" alt="Rute Pacific Coast Touring Route">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/qld-pacific-coast.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Simak beberapa objek wisata pesisir terbesar di Queensland – mulai dari Great Barrier Reef yang terdaftar sebagai Warisan Dunia hingga pulau-pulau yang masih asli dan berbagai taman nasional hutan hujan.&nbsp; Berkendara mobil gardan ganda menjelajahi Pulau Fraser, pulau pasir terbesar di dunia, dan menyaksikan ikan pari manta dan penyu di Mon Repos, di dekat Bundaberg.&nbsp; Bermalamlah di Rockhampton dan kunjungi Pulau Great Keppel dan gua Capricorn Caves.&nbsp; Jajal snorkeling atau menyelami terumbu karang dan kapal-kapal karam di dekat Mackay dan berlayar di Kepulauan Whitsunday yang sangat cantik.&nbsp; Jelajahilah pasir putih di Magnetic Island di dekat Townsville, atau lebih jauh di utara, kunjungilah Hinchinbrook, taman nasional pulau terbesar di Australia.&nbsp; Warna-warni, aroma dan suara pesisir yang istimewa ini pasti akan tetap terkenang setelah perjalanan Anda berakhir di Cairns, kota di pintu masuk sisi utara Queensland yang beriklim tropis.<BR>
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/itineraries/qld-pacific-coast.xml" target=_self>Rute Pacific Coast Touring Route</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight6.jpg" alt="Rute Pacific Coast Touring Route, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/nsw-pacific-coast-touring-route.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jelajahi pantai yang berkilauan dan daerah pedalaman Central Coast yang subur, kilang-kilang anggur di Hunter Valley dan teluk-teluk kecil Port Stephens yang permai.&nbsp; Latih ayunan golf Anda di lapangan golf hutan hujan di Coffs Coast dan aura Anda di pantai di Byron Bay.&nbsp; Menyelamlah bersama ikan-ikan berwarna cerah di Taman Bahari Solitary Islands atau selami cerahnya Gold Coast.&nbsp; Perjalanan berkendara yang indah ini akan membawa Anda dari Sydney ke Brisbane, menawarkan pantai yang luas, desa yang tenang, hutan hujan yang berlumut, petualangan dan relaksasi di sepanjang jalan.<BR>
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/itineraries/nsw-pacific-coast-touring-route.xml" target=_self>Rute Pacific Coast Touring Route, NSW</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rute Great Southern Touring Route]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight7.jpg" alt="Rute Great Southern Touring Route">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rute Great Southern Touring Route]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/vic-great-southern-touring-route.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Rute Wisata Great Southern Touring Route akan mengubah romansa sebuah perjalanan darat menjadi kisah cinta yang seru.&nbsp; Berkendaralah di sepanjang Great Ocean Road melewati tempat-tempat selancar yang indah di Torquay dan Bells Beach, kemudian memasuki surga wisata Lorne dan Twelve Apostles yang memukau.&nbsp; Anda dapat berjalan-jalan melewati air terjun dan hutan rimbun di Taman Nasional Otway, serta menyaksikan paus dari kota Warrnambool yang bersejarah.&nbsp; Perpanjang perjalanan Anda dengan menginap di salah satu kota tepi pantai yang indah di sini, mulai dari Apollo Bay sampai Port Fairy.&nbsp; Dari Samudra Antartika yang liar dan berangin kencang, Anda dapat menjelajahi sejarah kaum Aborigin di Grampians dan warisan sejarah demam emas di Ballarat.<BR>
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/itineraries/vic-great-southern-touring-route.xml" target=_self>Rute Great Southern Touring Route</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[South-West, Beaches and Goldfields, WA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight8.jpg" alt="South-West, Beaches and Goldfields, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[South-West, Beaches and Goldfields, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/wa-south-west-beaches-goldfields.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Temukan beragam bentang alam teatrikal di sudut barat daya Australia.&nbsp; Berkendara dari Perth melintasi Fremantle, sebuah pelabuhan bersejarah yang sibuk, dan berenang bersama lumba-lumba di Mandurah dan Bunbury.&nbsp; Jelajahi kilang anggur, pantai-pantai selancar, gua batu kapur kuno dan hutan karri yang menjulang tinggi di wilayah Margaret River.&nbsp; Anda dapat berjalan di bawah kanopi pepohonan yang menjulang tinggi di Valley of the Giants, di dekat Walpole.&nbsp; Berenanglah dan berselancar dari pantai-pantai Esperance yang bersih dan berpasir putih dan berpesiarlah menuju pulau-pulau yang belum terjamah di Recherche Archipelago.&nbsp; Alami demam emas di Kalgoorlie-Boulder dan ikuti napak tilas para perintis melalui jalur penjelajahan emas bersejarah.&nbsp; Amati pasir emas yang berubah menjadi lembah hijau saat Anda berkendara kembali ke Perth.<BR>
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/itineraries/wa-south-west-beaches-goldfields.xml" target=_self>South West, Beaches and Goldfields</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Broome, WA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/destinations_cities_broome_hl.jpg" alt="Broome, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Broome, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/broome.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berjumpa dengan unta dan keindahan alam di Broome, kota mutiara nan eksotis yang terletak di gerbang masuk menuju Kimberley. Membeli mutiara dan menikmati keramaian berbagai bangsa di Chinatown, yang dulunya merupakan surga bagi penikmat bilyar dan pemadat. Menunggangi unta di sepanjang pasir putih pantai Cable Beach, tempat menikmati terbenamnya matahari di Samudera Hindia. Lihat langsung jejak kaki dinosaurus yang tercetak pada bebatuan dan amati keragaman burung dari Roebuck Bay. Antara bulan Maret hingga Oktober, Anda bisa menikmati keajaiban romantis ‘Staircase to the Moon’ (Tangga ke Bulan), sebuah ilusi keperakan yang tercipta oleh pantulan sinar bulan.
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/cities/broome/broome-surrounds.xml" target=_self>Broome</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lonceng, Ombak dan Winkipop]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight3.jpg" alt="Lonceng, Ombak dan Winkipop">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lonceng, Ombak dan Winkipop]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/vic/vic-torquay.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nikmati sepuasnya budaya berselancar, sinar mentari dan liburan seru di pantai-pantai selancar di sekitar Torquay. Anda bisa mendapatkan segala jenis kesenangan tepi laut di Torquay, tapi kota liburan yang cantik ini paling terkenal dengan pantai-pantai selancar yang mengelilinginya.&nbsp; Terletak di barat daya Melbourne di pintu masuk ke Great Ocean Road, Torquay dikelilingi tempat-tempat ombak yang fantastis dengan nama-nama bagai dongeng.
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/states/vic/vic-torquay.xml" target=_self>Torquay</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pantai-pantai Sydney memanggil Anda]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight2.jpg" alt="Pantai-pantai Sydney memanggil Anda">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pantai-pantai Sydney memanggil Anda]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/sydney/nsw-sydney-beaches.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Temukan beberapa dari 70 pantai yang berkilauan di Sydney, mulai dari teluk yang terpencil sampai bentangan pasir yang terkenal di dunia.<BR>Pantai-pantai Sydney sudah memanggil Anda bahkan sebelum Anda mendarat di Botany.&nbsp; Anda mungkin sudah melihat pantai-pantai ini dari udara – sebuah bentangan keemasan yang panjang melewati kedua sisi pelabuhan dan diapit oleh padang hijau dan lautan.&nbsp; Atau video penyambutan di pesawat mungkin sudah menayangkan kembali pemandangan Pantai Bondi yang ternama di benak Anda.&nbsp; Jika Anda seorang peselancar yang piawai, penyuka matahari atau hanya pencinta lautan, pastilah Anda sudah tak sabar untuk masuk ke ombak, mencium aroma udara laut yang asin atau berbaring santai di atas pasir.
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/cities/sydney/nsw-sydney-beaches.xml" target=_self>Pantai-pantai Sydney memanggil Anda</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bondi ke Bronte, Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-cities-sydney-bondi-to-bronte-hl.jpg" alt="explore-cities-sydney-bondi-to-bronte-hl">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bondi ke Bronte, Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/sydney/nsw-bondi-bronte.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sydney di musim panas membanggakan pesisir pantainya, dan tak banyak yang seindah kawasan yang terpahat oleh lautan dari Bondi sampai Bronte.&nbsp; Belajarlah berselancar di Bondi, bergabunglah dengan kaum tampan-jelita di Tamarama dan berenanglah di kolam karang sahabat keluarga di Bronte.&nbsp; Nikmati ketiga pantai ini saat berjalan kaki dari Bondi ke Bronte – lintasan pendek pesisir pantai yang menakjubkan di sepanjang tebing batu pasir yang kokoh.
<P>Pelajari Lebih Lanjut <A href="/id/explore/cities/sydney/nsw-bondi-bronte.xml" target=_self>Bondi ke Bronte, Sydney</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>