<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9506" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Pulau-pulau Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/australias-islands.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-islands.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Pulau-pulau Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-landscapes-islands-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-islands-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Jelajahi pulau yang menakjubkan di Australia mulai dari Great Barrier Reef hingga Pulau Kanguru  yang dapat dijangkau dari Pelabuhan Sydney.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Fitzroy Island, North QLD]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Pulau-pulau Australia, pulau-pulau di Australia, kepulauan Australia, liburan pulau Australia, kepulauan tropis Australia, kepulauan Great barrier reef Australia, kepulauan liburan Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Pulau-Pulau Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Temukan pulau-pulau yang menakjubkan di Australia – mulai dari atol tropis yang dipenuhi pohon palem di Great Barrier Reef sampai surga satwa liar Pulau Kanguru dan pulau-pulau yang dapat dijangkau di kawasan Pelabuhan Sydney.<BR>]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Pulau-pulau Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Australia dikelilingi lebih dari 8.000 pulau, yang menawarkan segala jenis pengalaman liburan.&nbsp; Berlayarlah melintasi Kepulauan Whitsunday, naik kendaraan gardan ganda ke hutan hujan dan danau Pulau Fraser atau kunjungi surga tropis di Great Barrier Reef.&nbsp; Pelajari budaya unik Selat Tores atau Kepulauan Tiwi. Jelajahi surga satwa liar Pulau Kanguru di Australia Selatan atau Pulau French dan Phillip di Victoria. Lakukan perjalanan wisata sehari ke Pulau Rottnest yang indah dari Perth atau berpesiarlah di Kepulauan Buccaneer yang terpencil dan menakjubkan, di lepas pantai Derby.&nbsp; Berpindahlah dari satu pulau ke pulau lain di sekitar Pelabuhan Sydney atau terbanglah ke Pulau Lord Howe, tempat terumbu karang paling selatan di dunia.&nbsp; Temukan keindahan alami kepulauan di lepas pantai Tasmania, yang sendirinya merupakan pulau terbesar di Australia.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Fraser, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl4.jpg" alt="Pulau Fraser, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Fraser, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/fraser-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dunia yang sama sekali berbeda menanti Anda di <a href="/id/explore/icons/fraser-island.xml" target="_self">Pulau Fraser</a>, yang terdaftar sebagai Warisan Dunia sebagai pulau pasir terbesar di dunia.  Naik perahu dari Hervey Bay atau Rainbow Beach atau naik pesawat dari <a href="/id/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a>.  Setelah berada di sini, penjelajahan Anda dilakukan naik kendaraan gardan ganda dan berjalan kaki.  Lakukan jelajah alam melintasi hutan hujan yang diselingi bukit-bukit pasir, melintasi kanguru, walabi dan posum.  Memancinglah di pantai atau berenang di danau air tawar, yang sebagian bercincin keemasan dan sebagian lagi berair jernih dan biru.  Lihat tebing-tebing pasir berwarna di The Cathedrals, kunjungi kapal karam Maheno yang bersejarah dan saksikan ikan paus bungkuk yang sedang bermigrasi dari Indian Head.  Penginapan di sini berpadu dengan alam di sekitarnya, baik Anda berkemah ataupun memilih penginapan ramah lingkungan yang mewah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau-pulau di Great Barrier Reef, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-great-barrier-reef-hl.jpg" alt="Pulau-pulau di Great Barrier Reef, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau-pulau di Great Barrier Reef, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Terdapat ratusan pulau impian dan atol karang di kawasan <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, jadi tentukan pilihan Anda.  Pencinta kemewahan dan pasangan yang sedang berbulan madu akan merasakan surga di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/lizard-island.htm" target="_blank">Pulau Lizard</a>, Pulau Bedarra yang eksklusif atau Pulau Double dan Haggerstone yang dimiliki secara pribadi.  Untuk mendapatkan pengalaman di hutan belantara, berkemahlah di hutan semak Pulau Fitzroy atau tempuh jalur <a href="/id/explore/itineraries/hinchinbrook-island.xml" target="_self">Thorsborne Trail</a> di sepanjang Pulau Hinchinbrook yang tertutup kabut.  Lakukan perjalanan wisata sehari ke Pulau Green dan Fitzroy, snorkeling di terumbu karang yang berkilauan di kepulauan Low Isles atau berkayak laut di sekitar Pulau Snapper, Taman Nasional Hope Islands bersama pemandu Aborigin.  Townsville, Port Douglas dan Lucinda adalah sebagian dari gerbang daratan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tangalooma, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-qld-tangalooma-hl.jpg" alt="Tangalooma, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tangalooma, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/qld/tangalooma.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Tangalooma Island Resort terletak di Moreton Island, sekitar 40 kilometer di lepas pantai Brisbane. Moreton Island National Park mencakup sekitar 98% pulau. Pantai berpasir putih menghampar di tepi samudra di pulau ini, dan ideal untuk berenang, selancar, dan memancing. Tepi baratnya yang berpelindung terasa lebih santai, dengan air biru sejernih kristal yang lembut menjilati pantai. Ketiga pemukiman pulau semuanya terletak di sisi barat, Kooringal di selatan, Cowan di tengah, dan Bulwer di utara.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kepulauan Selat Torres, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl2.jpg" alt="Kepulauan Selat Torres, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kepulauan Selat Torres, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Terletak tepat di sebelah utara Cape York, di antara Australia dan Papua Nugini, Kepulauan Selat Torres terdiri dari 274 pulau kecil, di mana hanya 17 di antaranya yang berpenghuni.&nbsp; Masyarakat kepulauan ini telah mengembangkan perpaduan khas budaya Melanesia dan Aborigin Australia.&nbsp; Tengok masyarakat kepulauan ini dalam perjalanan wisata ke Pulau Thursday atau Horn, pulau yang paling maju di gugus kepulauan ini.&nbsp; Pelajari tentang industri mutiara dan perikanan setempat di Pulau Thursday, yang dapat dijangkau dengan kapal feri dari Cape York.&nbsp; Kunjungi museum, galeri seni dan situs Perang Dunia II yang bersejarah di Pulau Horn, yang dapat dijangkau dengan pesawat.&nbsp; Kedua pulau ini dianugerahi pantai-pantai alami, perairan yang biru dan terumbu karang keliling yang indah yang menjadi habitat ikan duyung dan penyu laut.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kepulauan Whitsunday, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl3.jpg" alt="Kepulauan Whitsunday, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kepulauan Whitsunday, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/great-barrier-reef/whitsundays-islands.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berlayar, berenang, snorkeling, menyelam atau bersantailah di <a href="/id/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">Kepulauan Whitsunday</a> - 74 pulau alami yang dikelilingi pohon palem yang berada di dalam kawasan Great Barrier Reef dan Laut Koral.  Dapat dijangkau dari <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef/qld-airlie-beach.xml" target="_self">Airlie Beach</a> dan Proserpine, pulau-pulau ini melayani semua kategori wisatawan.  Nikmati kemewahan resor berbintang lima di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/hayman-island.htm" target="_blank">Pulau Hayman</a> dan berpesta di pulau Daydream atau Hamilton.  Kunjungi Pulau Whitsunday dan berjalanlah di atas pasir silika yang putih bersih di Pantai Whitehaven. Berkemahlah atau temukan penginapan ramah lingkungan di Pulau Hook, Lindeman atau Brampton, yang sebagian besar merupakan taman nasional.  Pulau Long dan South Molle memiliki resor yang tenang di tengah keindahan alam.  Pulau-pulau lainnya merupakan oasis tropis yang belum terjamah – temukanlah pulau-pulau ini sambil berkayak laut, naik pesawat laut atau perahu layar sewaan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Kanguru, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl5.jpg" alt="Pulau Kanguru, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Kanguru, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Untuk petualangan satwa liar Australia, jangan lupa mengunjungi <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Pulau Kanguru</a>, yang dapat dicapai hanya dengan penerbangan singkat dari <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> atau naik kapal feri dari Cape Jervis.  Saksikan burung penguin yang melakukan perjalanan malam hari menuju pantai di Penneshaw dan bercengkerama dengan singa laut Australia di Seal Bay.  Lihatlah burung pelikan merah muda yang melayang di angkasa dan pasang mata untuk melihat koala dalam petualangan naik kendaraan gardan ganda melintasi pulau ini.  Pulau ini juga memiliki tempat memancing dan menyelam yang menakjubkan, pantai yang terpencil untuk berenang dan berselancar, gua bawah tanah dan formasi batuan yang bergelombang.  Kunjungi mercusuar bersejarah, nikmati makanan dan anggur setempat yang bermutu tinggi dan bermalamlah di penginapan, mulai dari penginapan hemat biaya sampai penginapan mewah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau-pulau di Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl6.jpg" alt="Pulau-pulau di Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau-pulau di Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/tas/tas-bass-strait-islands.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lebih dari 300 <a href="/id/explore/states/tas/tas-bass-strait-islands.xml" target="_self">pulau</a> mengelilingi <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>, tapi  Pulau  Flinders, King, Bruny dan Maria adalah yang terbesar.  Flinders dan King – bagian dari 51 pulau Furneaux di Selat Bass – dapat dijangkau dengan penerbangan singkat dari Tasmania maupun <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>.  Pulau Flinders adalah tempat untuk mendaki pegunungan berbatu granit, berjalan di pantai yang masih alami dan berburu ‘intan’ Killiecrankie.  Di Pulau King, Anda dapat menyelam melihat kapal karam, memancing ikan besar dan mencicipi produk susu terkenal pulau ini.  Lakukan jelajah alam di sepanjang tebing yang mengagumkan atau berpesiar melintasi burung-burung laut dan ikan lumba-lumba di <a href="/id/explore/states/tas/tas-bruny-island.xml" target="_self">Pulau Bruny</a>, hutan belantara yang tidak jauh dari Hobart. Terletak di lepas <a href="/id/explore/itineraries/tas-east-coast.xml" target="_self">pantai timur Tasmania</a>, <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/freycinet-product5.htm" target="_blank">Pulau Maria</a> kaya akan satwa liar serta sejarah dan tetap bertahan tanpa gangguan mobil-mobil modern.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau-pulau di Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl7.jpg" alt="Pulau-pulau di Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau-pulau di Victoria]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Pulau-pulau di Victoria terletak di Western Port Bay, di sebelah timur <a href="/id/explore/cities/melbourne/mornington-peninsula.xml" target="_self">Semenanjung Mornington</a>.  Pulau Phillip penuh dengan satwa liar.  Saksikan koala dan burung-burung air di alam bebas Rhyll dan burung penguin peri yang berjalan pulang sewaktu senja di Summerland Beach.  Pulau ini menjadi rumah bagi Sirkuit Grand Prix Sepeda Motor Australia dan memiliki pantai yang menakjubkan untuk berenang, berselancar dan memancing.  Datanglah ke sini naik kapal feri mobil dari Stony Point atau dengan mengemudikan kendaraan menyeberangi jembatan gantung dari San Remo.  Untuk menikmati kedamaian, ketenangan dan koala, pergilah ke Taman Nasional Pulau French yang terpencil, 30 menit perjalanan dengan kapal feri dari Stony Point.  Bersepeda atau berjalanlah melintasi hutan semak di sekitar pulau ini sambil melihat koala dan potoru hidung panjang yang terancam punah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau-pulau di Pelabuhan Sydney, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl8.jpg" alt="Pulau-pulau di Pelabuhan Sydney, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau-pulau di Pelabuhan Sydney, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Naik kapal feri dan temukan pulau-pulau yang memikat di sekitar <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Pelabuhan Sydney</a>.  Persiapkan tamasya ke pulau kecil Clark, yang menampilkan pemandangan menakjubkan <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/sydney-product9.htm" target="_blank">Opera House</a> dan Harbour Bridge. Atau pelajari tentang budaya Aboriginnya dalam pesiar wisata budaya.  Lebih jauh di sebelah timur, di Pulau Hiu terdapat padang rumput yang luas dan gazebo.  Anda dapat berkemah semalam di Pulau Kakaktua seluas 18 hektar atau ikut tur untuk memahami sejarahnya yang sangat menarik.  Pulau ini pernah menjadi tempat memancing masyarakat Aborigin, penjara kolonial, galangan kapal, sekolah industri, lembaga pemasyarakatan anak-anak dan penjara.  Jelajahi sejarah narapidana di Sydney dalam tur Fort Denison atau Pulau Kambing, yang pernah menjadi lokasi tambang dan tahanan narapidana.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Lord Howe, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl9.jpg" alt="Pulau Lord Howe, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Lord Howe, New South Wales]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/nsw/nsw-lord-howe-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ketenangan sangat terasa di <a href="/id/explore/states/nsw/nsw-lord-howe-island.xml" target="_self">Pulau Lord Howe</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, yang terletak di Laut Tasman, yang dapat dijangkau dengan penerbangan kurang dari dua jam dari Brisbane atau <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>.  Hanya 400 pengunjung yang diizinkan; sepeda adalah alat transportasi terbaik untuk berkeliling dan tempat ini tidak terjangkau sinyal telepon seluler.  Jelajahi padang semak melintasi hutan palem Kentia asli pulau ini dan berenanglah di pantai yang berpasir putih.  Snorkeling dan menyelamlah di perairan yang hangat dan terlindung di terumbu karang yang terletak di bagian bumi paling selatan.  Terdapat lebih dari 50 lokasi yang penuh dengan penyu hijau, karang berwarna-warni dan ikan.  Kalau Anda cukup berani, lakukan pendakian yang sulit ke puncak Gunung Gower.  Pendakian ini memakan waktu 8-10 jam dan menggunakan tali!
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kepulauan Tiwi, Wilayah Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landcapes-australias-islands-tiwi-islands-hl.jpg" alt="Kepulauan Tiwi, Wilayah Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kepulauan Tiwi, Wilayah Utara]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/australias-islands/tiwi-islands.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dikenal sebagai 'kepulauan senyum', Tiwi Islands terletak 100 kilometer di utara Darwin, di mana Laut Arafura berpadu dengan Laut Timor. 
<p>Tiwi Islands terdiri atas Bathurst Island dan Melville Island, serta sembilan pulau tak berpenghuni yang lebih kecil: Buchanan, Harris, Seagull, Karslake, Irritutu, Clift, Turiturina, Matingalia, dan Nodlaw. Melville Island adalah pulau kedua terbesar di Australia setelah <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Rottnest, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl10.jpg" alt="Pulau Rottnest, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Rottnest, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/perth/rottnest-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dengan perjalanan singkat naik kapal feri dari <a href="/id/explore/cities/perth/wa-fremantle.xml" target="_self">Fremantle</a> atau <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a>, masyarakat setempat sangat menyukai Pulau Rottnest karena 63 pantai berpasir putihnya yang indah dan ketenangan yang bebas dari mobil.  Setelah berada di sana, Anda dapat menyewa sepeda untuk berkeliling atau naik turun bus gratis.  Berkayak laut menuju teluk terpencil atau snorkeling atau menyelam untuk melihat terumbu karang dan kapal karam bersejarah.  Peselancar pasti jatuh hati dengan ombak di teluk Strickland, Salmon dan Stark Bay.  Lihat quokka, hewan berkantong lucu yang hanya ditemukan di sini dan mengilhami nama pulau ini.  Sejarah pulau ini berlapis dan menarik, yang dapat Anda pelajari dalam tur bersama pemandu.  Lihat penjara Aborigin, Museum Rottnest, mercusuar tua dan senjata yang tidak digunakan lagi serta terowongan bawah tanah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kepulauan Buccaneer &amp; Dampier, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.7_Australia_islands_hl11.jpg" alt="Kepulauan Buccaneer & Dampier, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kepulauan Buccaneer &amp; Dampier, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Pulau-pulau berbukit di Kepulauan Buccaneer terletak di lepas pantai Derby di <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>.  Temukan pulau-pulau ini dalam pelayaran wisata mewah, penerbangan wisata atau pesawat sewaan pribadi.  Lihatlah seni cadas Bradshaw di sekitar Raft Bay, kunjungi pembudidayaan Mutiara Laut Selatan dan kagumi Air Terjun <a href="/id/explore/australian-events/natural-events.xml" target="_self">Horizontal</a>, di mana ombak pasang besar mendorong air laut melintasi celah sempit di tebing.  Lebih jauh ke selatan, di lepas pantai Dampier, 42 pulau alami di Kepulauan Dampier menawarkan tempat menyelam, snorkeling dan memancing yang mengagumkan.  Berenanglah di perairan yang terlindung bersama ikan duyung, ikan lumba-lumba dan penyu.  Di sebelah barat terdapat kepulauan Montebello, 100 pulau batu kapur dengan pantai berpasir putih bersih dan perairan berwarna biru kehijauan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/about/australias-landscapes/australias-islands/tiwi-islands.xml">Kepulauan Tiwi, Wilayah Utara</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>