<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10457" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Kawasan Anggur]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-wine-regions.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Kawasan Anggur]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-landscapes-wine-regions-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-wine-regions-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dapatkan informasi lebih jauh tentang kawasan anggur ternama di Australia, mulai dari Margaret River di Australia Barat hingga Barossa Valley di dekat Adelaide.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Bulong Estate Winery, Yarra Valley, VIC. &copy; Tourism Victoria &amp; Cormac Hanrahan]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Bentang Alam Australia; Kawasan anggur; Barossa Valley, Australia Selatan; McLaren Vale, Australia Selatan; Margaret River, Australia Barat; Swan Valley, Australia Barat; Hunter Valley, New South Wales; Yarra Valley, Victoria; Mornington Peninsula, Vic]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Kawasan Anggur Australia]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[XX]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Kawasan Anggur Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Dapatkan informasi lebih jauh tentang kawasan anggur ternama di Australia, mulai dari Margaret River di Australia Barat hingga Barossa Valley di dekat Adelaide.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/things-to-do/ultimate-wineries.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Kawasan Anggur Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Australia memiliki lebih dari 60 kawasan anggur dan reputasi anggurnya yang sering memenangkan penghargaan yang diakui dunia.
    <p>
      Kunjungi beberapa kebun anggur shiraz tertua di dunia di kawasan Barossa Valley dan McLaren Vale di Australia Selatan, atau cicipi anggur sauvignon blanc yang banyak memenangkan penghargaan di Margaret River di Australia Barat. Ikuti salah satu acara anggur yang diselenggarakan di Hunter Valley di dekat Sydney, atau cicipi anggur chardonnay, pinot noir, dan anggur bersoda unggulan Yarra Valley di dekat Melbourne.
    </p><p>
      Hampir setiap kawasan tanam anggur memiliki festival tahunan tempat orang bisa mencicipi anggur, makanan, dan budaya lokal. Yang terbesar adalah acara dua tahunan Tasting Australia, yang menampilkan beberapa anggur terbaik di Australia.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hunter Valley, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-nsw-hunter-valley-events-hl.jpg" alt="Hunter Valley, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hunter Valley, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/nsw/hunter-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Hunter Valley di New South Wales adalah kawasan budidaya anggur tertua di Australia. Kawasan ini juga terkenal dengan santap mewah, sekolah kuliner, galeri, retret spa kesehatan, dan padang golfnya. Di sini, Anda dapat mencicipi keju setempat, coklat buatan-sendiri, daging olahan, produk susu, roti asam, dan minyak zaitun, langsung dari produsennya. Ikuti master class cicipan anggur; atau cobalah aneka ragam anggur di salah satu dari 150 lebih ruang cicip anggur. Setelah memanjakan diri dengan santap lezat, nikmatilah alam terbuka yang hebat, dengan permainan golf, naik balon udara panas atau helikopter, atau belanja barang antik dan karya seni setempat di banyak galeri kawasan ini.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barossa Valley, Australia Selatan ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-sa-barossa-valley-hl.jpg" alt="Barossa Valley, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Barossa Valley di Australia Selatan adalah salah satu kawasan pembuat anggur tertua di Australia dan terbaik di dunia. Kawasan yang pertama kali dihuni pendatang Eropa di tahun 1842 ini tetap mempertahankan pesona dunia lamanya. Terdapat sekitar 150 kilang anggur dan ruang cicip anggur di Barossa Valley. Barossa Valley juga terkenal dengan hasil bumi musimannya yang segar, produsen makanan khas, dan restoran pemenang penghargaan. Berkendaralah melintasi jalur makanan dan anggur Barossa, atau jelajahi pedesaan dengan bersepeda. Anda juga dapat berwisata di kawasan ini dengan sepeda motor, mobil kuno, balon udara panas, atau helikopter. Bersantailah di day spa atau main golf di salah satu padang kejuaraan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Clare Valley, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icon-clare-valley-hl.jpg" alt="Clare Valley, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clare Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/wine-regions/clare-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Clare Valley adalah salah satu kawasan anggur tertua di Australia. Kawasan ini paling terkenal dengan anggur Riesling-nya, dan seringkali disebut tempat asal Australian Riesling. Iklim gaya-Mediteranianya ideal untuk memproduksi anggur Riesling, Chardonnay, Shiraz, Cabernet Sauvignon, Semillon, dan Merlot bermutu. Clare Valley memiliki lebih dari 40 kilang anggur, sebagian besar berukuran kecil dan terletak sepanjang jalan lurus yang membentang 40 kilometer di antara kota Auburn dan Clare. Berjalan kaki atau bersepedalah melintasi Riesling Trail yang menghubungkan banyak tujuan wisata utama dan ruang cicip anggur kawasan ini, atau bepergianlah penuh gaya dan jelajahi kawasan ini dengan limusin.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[McLaren Vale, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-wine-regions-mclaren-vale-hl.jpg" alt="McLaren Vale, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[McLaren Vale, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      McLaren Vale adalah tempat kelahiran industri anggur Australia Selatan dan kampung halaman dari beberapa varietas anggur tertua di dunia. McLaren Vale membanggakan sekitar 65 kilang anggur, kebanyakan di antaranya berukuran butik. Sekitar 270 pembudidaya anggur mandiri juga dapat ditemukan di sini. Kunjungi pasar petani akhir pekan dan penuhi keranjang piknik Anda dengan roti, keju, zaitun dan buah segar atau bersantap siang santai di restoran kebun anggur yang indah. Anda dapat berjalan kaki, bersepeda atau naik kuda menyusuri Shiraz Trail, yang mengikuti jalur kereta api tua dari McLaren Vale ke Willunga. Resapi budaya artistik di salah satu dari sekian banyak jalur jalan kaki dan berkendara di daerah ini.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mornington Peninsula, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-cities-melbourne-mornington-peninsula-hl.jpg" alt="Mornington Peninsula, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mornington Peninsula, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/melbourne/mornington-peninsula.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Seperjalanan singkat dari Melbourne, Anda akan temukan perbukitan yang berombak-ombak, kebun buah, kebun zaitun, rumah megah bersejarah, dan lebih dari 200 perkebunan anggur di Mornington Peninsula di Victoria. Di kawasan pencinta makanan ini, Anda dapat membeli sayur organik dari rombong tepi jalan atau memetik stroberi, beri, dan ceri sendiri dari kebun buah. Berjalanlah di tengah kebun zaitun dengan pemandangan ke laut atau berpikniklah di salah satu kebun umum atau kebun pribadi. Ada taman mawar berusia seratus tahun, labirin pagar tanaman yang ditata apik, dan rumah warisan untuk Anda nikmati. Setelah menikmati petualangan makanan dan anggur, bersantailah di day spa atau main satu putaran di salah satu padang golf unggulan di Australia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yarra Valley, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-wine-regions-vic-escape-to-yarra-valley-hl.jpg" alt="Yarra Valley, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Yarra Valley, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Yarra Valley memiliki lebih dari 80 kilang anggur, berkisar dari kilang kecil milik keluarga hingga perkebunan besar. Kawasan ini terkenal sebagai produsen anggur pinot noir dan anggur bersoda terbaik di Australia, di samping beragam anggur iklim dingin lainnya. Inilah kawasan pertama yang ditanami anggur di Victoria, sejak tahun 1838. Kawasan ini tersohor dengan hasil bumi segarnya, termasuk salmon air tawar, trout dan kaviar, buah dan sayuran yang dibudidayakan organik, serta keju dan pengawet buatan sendiri. Telusuri salah satu dari banyak jalur anggur berkendara sendiri dan penuhi keranjang piknik Anda di Yarra Valley Food Trail atau di banyak pasar besar yang menjual bahan makanan segar.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Margaret River, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-wa-margaret-river-spring-hl.jpg" alt="Margaret River, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Margaret River, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/wa/margaret-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Dengan banyak kilang anggur kelas dunia dan restoran pemenang penghargaan, Margaret River adalah salah satu kawasan makanan dan anggur paling ternama di Australia Barat. Jelajahi ruang cicip anggur dan cobalah bir setempat di pabrik pembuatan bir butik. Di sini, Anda dapat menyantap udang karang segar, langsung dari samudra, atau menikmati daging sapi dan jamur truffle organik setempat. Manjakan diri dengan coklat buatan-sendiri dan fudge lezat setempat. Bila Anda sudah selesai menikmati perjalanan kuliner, luangkan waktu menjelajahi Great South West di Australia Barat. Dalam beberapa jam, Anda dapat beralih dari kilang anggur ke pantai menakjubkan dengan ombak selancar kelas dunia, bersnorkel dan menyelam, atau berjalan-jalan di tengah hutan purba dan gua-gua.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Swan Valley, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-wa-swan-valley-hl.jpg" alt="Swan Valley, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Swan Valley, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/wa/swan-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Tepat di utara Perth, di Swan River, terbentang Swan Valley, kawasan anggur tertua di Australia Barat. Ambillah satu atau dua botol anggur dari salah satu kilang anggur butik unggulan Swan Valley. Ikuti Swan Valley Food and Wine Trail dan manjakan selera Anda di restoran mewah, kafe anggur santai, pabrik bir dan penyulingan, serta rombong pinggir jalan yang menjual hasil bumi setempat yang segar. Bersantaplah alfresco di restoran kebun anggur atau bawa bekal piknik dan lanjutkan perjalanan ke taman nasional. Bersepedalah di Swan Valley Heritage Trail yang bersejarah, atau jelajahi kawasan ini naik kereta kuda romantis, limusin dengan supir, atau pesiar gourmet di Swan River.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/about/australias-landscapes/wine-regions/clare-valley.xml">Clare Valley</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml">Yarra Valley</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml">McLaren Vale</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>