<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="99" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Pesisir]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/coastal.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-coastal.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Pesisir]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-landscapes-coastal-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-coastal-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dengan sekitar 50.000 kilometer garis pantai yang memukau, lengkap dengan pulau, pantai menawan hati, terumbu karang tepi pantai, dan jalur berkendara yang panjang berkelok, Anda akan menemukan jutaan tempat untuk dijelajahi di seluruh benua pulau kami.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Kings Beach,Caloundra, Sunshine Coast, QLD. &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Liburan Pantai Australia;  Garis pantai Australia;  Pantai-pantai Australia;  Pantai-pantai Australia; ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Baca lebih]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Pesisir]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Dengan sekitar 50.000 kilometer garis pantai yang memukau, lengkap dengan pulau, pantai menawan hati, terumbu karang tepi pantai, dan jalur berkendara yang panjang berkelok, Anda akan menemukan jutaan tempat untuk dijelajahi di seluruh benua pulau kami.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/australian-beaches.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Pesisir]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Dengan sekitar 50.000 kilometer garis pantai yang memukau, lengkap dengan pulau, pantai menawan hati, terumbu karang tepi pantai, dan jalur berkendara yang panjang berkelok, Anda akan menemukan jutaan tempat untuk dijelajahi di seluruh benua pulau kami.
        <p>Mari berkendara melintasi Rute Wisata Pesisir Pasifik dari Sydney ke Brisbane melalui kota Byron Bay dan Gold Coast. Lewati Great Ocean Road yang menakjubkan atau jalur berkendara pesisir ke Semenanjung Mornington di Victoria. Jelajahi 74 pulau yang membentuk Whitsunday Islands di Queensland. Nikmati keindahan yang lengang di Freycinet Peninsula di Tasmania. Temukan kawasan anggur dan pantai selancar di daerah Margaret River di bagian barat daya Australia Barat dan Peninsula Fleurieu di Australia Selatan.</p>
        <p>Dari taman nasional yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, hingga tempat retret mewah di hutan hujan dan pantai yang sepi; dengan cara apa pun Anda menikmati garis pantai kami yang tak berujung, Anda akan segera mengetahui mengapa pantai merupakan bagian penting dari gaya hidup Australia yang menakjubkan.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Byron Bay, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.6.2_highlight.jpg" alt="Byron Bay, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Byron Bay, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/byron-bay.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Gaya santai kota <a href="/id/explore/icons/byron-bay.xml" target="_self">Byron Bay</a> disukai semua orang dari backpacker hingga miliarder, serta petualang dan pengikut gaya hidup alternatif. Ratusan kilometer pantai keemasan yang indah, selancar yang asyik, tempat menyelam yang bagus, dan aneka satwa liar menjadikan tempat ini surga bagi pencinta alam. Byron Bay telah lama menjadi tempat berlibur populer bagi sebagian kalangan paling kaya dan terkenal di Australia, yang hidup nyaman bersama rupa-rupa seniman, peramal, dan petani hobi. Pedalaman Byron adalah oasis hutan hujan di antara berbagai hutan hujan subtropis dan taman nasional. Di tengahnya menjulang Gunung Warning, sisa gunung api purba yang sudah ada sejak masa prasejarah, dan dipandang suci oleh suku-suku Aborigin lokal yang menyebutnya "Wollumbin", yang berarti "penangkap awan". Tanjung Byron, dengan mercu suarnya yang bersejarah, adalah titik paling timur Australia. Ini juga tempat pertama di Australia yang menyapa sinar hangat mentari setiap hari.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Whitsundays, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.6.3_highlight.jpg" alt="Whitsundays, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Whitsundays, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="/id/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">Kepulauan Whitsunday</a> adalah gugusan 74 pulau yang berbatasan dengan Area Warisan Dunia <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> dan perairan Laut Coral yang terlindung. Di tengah hamparan pasir putih dan perairan hijau kebiruan yang hangat, Anda dapat bertemu dengan flora-fauna laut, melihat karang berwarna-warni pelangi, berekreasi memancing, berlayar, atau sekadar bersantai di pulau tak berpenghuni.
        <p>Tempat unggulan di sini adalah Whitehaven Beach yang terkenal: tujuh kilometer pasir putih yang memukau. Pantai ini salah satu yang paling sering difoto di Australia dan tempat populer untuk melamar pasangan dan untuk berbulan madu. Mari menyewa kapal pesiar dari Abel Point Marina, lalu berlayar, berenang, menyelam snorkel, atau menyelam di pelabuhan terlindung seperti Teluk Blue Pearl, Butterfly, Chance, dan Hook Island. Nikmati suasana resor di Hamilton Island, jelajahi taman nasional di South Molle, atau bersantai dalam kemewahan bintang lima di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/hayman-island.htm" target="_blank">Hayman Island</a>. Terbanglah ke <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/hayman-island-product7.htm" target="_blank">Heart Reef</a> dengan pesawat air, untuk mendapatkan salah satu pengalaman paling romantis di Australia.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.6.4_highlight.jpg" alt="Gold Coast, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/gold-coast.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Tempat liburan yang tersohor ini memiliki 70 kilometer pantai bermandikan matahari, termasuk "<a href="/id/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">Surga Peselancar</a>" yang terkenal di seluruh dunia. Nikmati serunya menggunakan papan selancar di Burleigh Heads, mendayung melintasi <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> Seaway menuju South Stradbroke Island atau belajar berselancar di North Stradbroke Island. Bergabunglah dengan gemerlap, glamor, dan keasyikan di bar dan klub malam, atau berbelanja di berbagai butik kosmopolitan. Gold Coast juga merupakan gerbang ke sebagian tujuan wisata alam terbaik di Queensland--Anda dapat <a href="/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml" target="_self">mengamati paus</a> dan mengunjungi beberapa pulau, atau menjelajahi <a href="/id/explore/itineraries/qld-goldcoast-hinterland.xml" target="_self">pedalaman rimba di hutan hujan</a> dan taman nasional yang terdaftar sebagai Warisan Dunia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mornington Peninsula, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.6.5_highlight_(2).jpg" alt="Mornington Peninsula, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mornington Peninsula, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/melbourne/mornington-peninsula.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Temukan pantai terbaik untuk berenang dan berselancar, perkampungan tepi teluk yang bersejarah, dan pemandangan fantastis di semenanjung permai ini, yang hanya berjarak satu jam dari selatan <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>.
        <p><a href="/id/explore/cities/melbourne/mornington-peninsula.xml" target="_self">Semenanjung Mornington</a> memiliki dua teluk unik, Port Phillip Bay dan Western Port Bay, yang menawarkan ratusan lokasi seru untuk dijelajahi. Menjejaki pesisir yang naik-turun, melewati berbagai bukit pasir, pantai, tebing, dan mercusuar. Mari saksikan koala di Pulau French, berenang bersama lumba-lumba dan anjing laut di Sorrento, lalu singgah untuk santap siang di perkebunan anggur atau ladang zaitun yang menghadap ke lautan.</p>
        <p>Semenanjung Mornington juga disukai para <a href="/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-diving.xml" target="_self">penyelam scuba</a> yang senang berpetualang, dan yang memiliki sebagian tempat selam paling beragam Australia. Di sepanjang pesisirnya ada lebih dari 60 kapal karam, yang telah menjadi terumbu buatan dan memikat flora-fauna laut yang melimpah.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Margaret River, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.6.7_highlight.jpg" alt="Margaret River, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Margaret River, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Selain merupakan salah satu kawasan anggur yang ternama di Australia, <a href="/id/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">Margaret River</a> juga surga alam dengan pantai-pantainya yang cocok untuk berselancar, hutan karri yang menjulang, gua-gua bawah tanah, dan pemandangan yang mencengangkan.
        <p>Di sini Anda dapat berdiri di tempat bertemunya Samudra Hindia dan Samudra Selatan, persis di ujung paling barat daya Australia. Mercu Suar Cape Leeuwin bersejarah yang berusia 100 tahun menjadi ciri tempat tersebut. Ombak dahsyat yang menggempur ke-75 pantai di sepanjang pesisir menjadikan Margaret River termasuk sepuluh surfing break ternama di dunia. Jelajahi alam melalui Jalur Cape to Cape, dari Tanjung Leeuwin ke Tanjung Naturaliste, yang daerah pedesaannya diselimuti <a href="/id/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml" target="_self">bunga liar</a> berwarna-warni cerah saat musim semi.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Freycinet Peninsula, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.6.6_highlight.jpg" alt="Freycinet Peninsula, Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hazards Beach, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/freycinet.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Di <a href="/id/explore/icons/freycinet.xml" target="_self">Freycinet Peninsula</a> yang memikat di Tasmania, sangat mungkin Anda mendapati pantai begitu sepi, sehingga terasa seperti pantai pribadi. Yang paling tersohor adalah Winegass Bay--dengan pasir putihnya yang melengkung sempurna dan lautnya yang berwarna biru kehijauan, berdampingan dengan bukit-bukit granit berwarna merah muda dan abu-abu--dianggap sebagai salah satu dari sepuluh pantai terindah di dunia. Mari memancing atau berlayar, menjelajah alam, berkayak di laut, memanjat tebing, atau menikmati sinar matahari, pasir bersih, dan pemandangan pantai yang menakjubkan. Freycinet National Park juga tempat yang bagus untuk mengamati burung. Anda mungkin beruntung dan melihat elang laut perut putih yang melayang di angkasa atau burung ganet Australasia yang menyelam mencari makanan di lautan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fleurieu Peninsula, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.6.8_highlight.jpg" alt="Fleurieu Peninsula, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fleurieu Peninsula, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/sa.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Di Fleurieu Peninsula di Australia Selatan, Anda akan menemukan budaya pantai Australia sejati, hanya satu jam perjalanan ke sebelah selatan kota. Ada banyak kegiatan di taman bermain pantai ini, apa pun musimnya. Ikutilah pelajaran berselancar dari warga setempat, menyelam ke kapal karam, jelajahi hutan hujan purba, atau tangkap ikan trout air tawar. Amati penguin kecil naik ke pantai di Granite Island Perbukitan hijau Fleurieu Peninsula dibatasi oleh puncak tebing, pantai, teluk kecil, dan Sungai Murray yang berkelok. Pada musim dingin, lihatlah paus dari tanjung yang menawan hati, sementara pemandangan lautan liar yang bergemuruh dari Samudra Selatan berdebur sepanjang garis pantai.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>