<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="77" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Alam]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/nature.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-nature.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Alam]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-landscapes-nature-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-nature-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Australia memiliki sebagian lingkungan alam yang paling khas dan beragam di dunia, dengan satwa liar yang unik dan bentang alam menakjubkan, termasuk banyak taman nasional dan Area Warisan Dunia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Toorongo RIver, Gippsland Barat, VIC.  &copy; Tourism Victoria &amp; Gavin Hansford]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Bentang Alam Australia; Alam; Ningaloo Reef &amp; Shark Bay, Australia Barat; Kakadu National Park, Teritorial Utara; Kangaroo Island, SA; Hutan Belantara Tasmania; Great Barrier Reef, QLD; Blue Mountains, NSW; Pegunungan Alpen Australia; Phillip Island, Vic]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Baca lebih]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[XX]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Alam - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Australia memiliki sebagian lingkungan alam yang paling khas dan beragam di dunia, dengan satwa liar yang unik dan bentang alam menakjubkan, termasuk banyak taman nasional dan Area Warisan Dunia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/outback-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Alam]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Australia memiliki sebagian lingkungan alam yang paling khas dan beragam di dunia, dengan satwa liar yang unik dan bentang alam menakjubkan, termasuk banyak taman nasional dan Area Warisan Dunia.
        <p>Di area-area ini Anda dapat mengamati tumbuhan dan satwa pribumi Australia dari dekat, menjelajahi alam terbuka luas, dan menemukan hutan hujan purba di pinggir kota modern. Anda juga dapat mendaki gunung berpuncak salju dan berenang di sebagian lingkungan air paling alami di bumi.</p>
        <p>Inilah beberapa pengalaman alam khas Australia yang tidak boleh Anda lewatkan.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ningaloo Reef &amp; Shark Bay, Australia Barat ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.2_highlight.jpg" alt="Ningaloo Reef & Shark Bay, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ningaloo, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/ningaloo.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="/id/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia adalah terumbu karang tepi pantai terbesar di dunia. Tempat ini salah satu tempat di dunia yang memberi Anda peluang terbesar untuk melihat dan berenang bersama hiu gurano yang jinak, ikan terbesar di dunia. Ikan ini tiba tak lama <a href="/id/explore/australian-events/natural-events.xml" target="_self">setelah pemijahan karang</a> serentak pada bulan Maret tiap tahun.
        <p>Perairan jernih berwarna biru kehijauan di Shark Bay dihuni oleh paus bungkuk, penyu, lumba-lumba, dan ikan pari manta. Lihat kerabat makhluk hidup tertua di bumi di Hamelin Pool dan susuri salah satu dari sedikit pantai di dunia yang seluruhnya terbuat dari cangkang kerang kecil. Habiskan hari Anda bersama lumba-lumba yang ramah di Monkey Mia, yang datang ke pantai setiap hari untuk diberi makan.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Taman Nasional Kakadu, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.3_highlight.jpg" alt="Taman Nasional Kakadu, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kakadu National Park, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kakadu.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="/id/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Taman Nasional Kakadu</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia adalah taman nasional terbesar Australia, daerah ini begitu luas sehingga dibagi menjadi tujuh wilayah, dan memiliki enam musim. Sejarah Aborigin tentang wilayah Kakadu ini telah ada selama lebih dari 40.000 tahun. Tebing curam berbatu-batu yang menjulang tinggi berdampingan dengan lahan hutan, lahan rawa yang rimbun, dan dataran sabana terbuka. Anda akan melihat jutaan burung yang bermigrasi di lahan rawa dan buaya berjemur di tepi sungai. Berenanglah di bawah air terjun raksasa, jalan-jalan melihat <a href="/id/explore/icons/kakadu/nt-rock-art.xml" target="_self">galeri seni cadas</a> purba dari batu pasir, atau layari danau billabong yang permai dan penuh satwa liar. Ini juga salah satu tempat memancing terbaik di Australia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Kangaroo, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.7_highlight.jpg" alt="Kangaroo Island, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Pulau Kangaroo</a>, pulau terbesar ketiga di Australia, terletak hanya 15 kilometer dari daratan Australia Selatan. Lebih dari sepertiganya dilestarikan sebagai Konservasi atau Taman Nasional. Pulau ini memiliki lima Area Perlindungan Hutan Belantara yang besar. Di pesisirnya yang liar, diterpa oleh Samudra Antarktika, Anda akan menemukan <a href="/id/about/key-facts/australias-animals.xml" target="_self">satwa liar Australia</a> yang melimpah di habitat alaminya.
        <p>Di gurun pasir, pantai, dan hutan di bentang alam ini, Anda dapat melihat singa laut bermalas-malasan di Seal Bay dan penguin kecil berjalan gontai ke pantai di Penneshaw dan Kingscote. Lebih dari 7.000 anjing laut berbulu terlihat bermain-main di dalam dan sekitar formasi alam Admirals Arch di Taman Nasional Flinders Chase. Di sana ada Remarkable Rocks yang berubah warna sepanjang hari, sesuai dengan namanya.</p>
        <p>Di Teluk Vivonne, yang secara resmi dinyatakan sebagai Pantai Terbaik Australia oleh peneliti Sydney University, Anda dapat berselancar, memancing, menyelam bersama naga laut daun yang langka, berenang bersama lumba-lumba, atau menyelam ke kapal karam di D’estrees Bay. Ayo berselancar pasir di bukit pasir raksasa di Little Sahara.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hutan Belantara Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.5_highlight.jpg" alt="Hutan Belantara Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cradle Mountain, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/tas-wilderness.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Karena Tasmania terpencil dari daratan benua, banyak tumbuhan, hewan, dan burung yang masih hidup di sana dan tidak akan Anda temukan di tempat lain di Australia. Empat puluh sembilan persen negara bagian ini dilindungi sebagai taman nasional dan cagar alam, sebagian besarnya tidak berubah selama 60 juta tahun lebih. Area Warisan Dunia <a href="/id/explore/icons/tas-wilderness.xml" target="_self">Hutan Belantara Tasmania</a> membentang seluas lebih dari 1,38 juta hektare dan merupakan salah satu daerah hutan belantara sejati terakhir di Bumi. Dari puncak pegunungan tinggi yang berbatu-batu dan hutan hujan lebat di utara hingga ujung selatan pulau yang terpencil, <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> memiliki lebih dari 2.000 kilometer jalan setapak kelas dunia, termasuk <a href="/id/explore/itineraries/tas-overland-track.xml" target="_self">Overland Track</a> yang terkenal.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Barrier Reef, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.6_highlight.jpg" alt="Great Barrier Reef, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Barrier Reef, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Alam laut menakjubkan di <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> menghadirkan kekayaan warna dan keragaman hayati yang membentang sepanjang lebih dari 2.500 kilometer di lepas pantai <a href="/id/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a>. Tempat ini merupakan Area Warisan Dunia terbesar dan sistem terumbu karang terbesar di dunia, dan benda terbesar di bumi yang terbuat dari makhluk hidup. Great Barrier Reef dibentuk oleh lebih dari 3.000 terumbu satuan dan 900 pulau karang dan pulau benua. Ini menciptakan jaring kehidupan bagi lebih dari 1.500 spesies ikan, sepertiga karang lunak dunia, 600 spesies bintang laut dan bulu babi, enam spesies penyu laut yang terancam punah, dan lebih dari 30 spesies paus serta lumba-lumba.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Blue Mountains, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.8_highlight.jpg" alt="Blue Mountains, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Blue Mountains, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/blue-mountains.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Gunung indah berkabut biru, tebing curam batu pasir keemasan, tebing dramatis, dan ngarai dalam di <a href="/id/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a> hanya sejauh 90 menit berkendara dari <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>. Selain sejuta hektare hutan belantara yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, di sini Anda akan menemukan pohon terlangka di dunia, yaitu Cemara Wollemi prasejarah. Selain itu juga terdapat lebih dari 400 jenis hewan Australia yang unik, seperti quoll berbulu bintik, glider berperut kuning, dan potoroo bermoncong panjang. Salah satu cara terbaik untuk melihat semuanya adalah melalui Greater Blue Mountains Drive, yaitu perjalanan wisata 1.200 kilometer yang menghubungkan 18 "jalan setapak penjelajahan" – masing-masing unik.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pegunungan Alpen Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.9_highlight.jpg" alt="Pegunungan Alpen Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pegunungan Alpen Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/alps.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Terbentang melintasi <a href="/id/explore/states/nsw.xml" target="_self">New South Wales</a>, <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>, dan <a href="/id/explore/states/act.xml" target="_self">Teritorial Ibu Kota Australia</a>, pegunungan <a href="/id/explore/icons/alps.xml" target="_self">Alpen Australia</a> mempunyai pemandangan yang khas Australia, dan sepanjang tahun menyediakan kesempatan berpetualang di alam terbuka. Di sini Anda dapat mendaki Gunung Kosciuszko, yaitu puncak tertinggi di Australia, atau menjelajah alam atau bersepeda melalui lerengnya yang berselimut bunga liar. Ayo naik kayak atau berarung jeram di sungai dan danau glasial, atau berpetualang dengan berkuda di dataran tinggi pada musim panas. Pada musim dingin, Anda dapat berski menuruni bukit atau lintas alam. Anda dapat menjelajah alam di tiga negara bagian dan tujuh taman nasional dengan menyusuri <a href="/id/explore/itineraries/act-australian-alps-walking-track.xml" target="_self">Australian Alps Walking Track</a> sepanjang 650 kilometer, atau berjalan kaki selama satu atau dua hari di jalan setapak yang lebih pendek.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Phillip Island, Victoria ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.4_highlight.jpg" alt="Phillip Island, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Phillip Island, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/vic.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Setiap senja hari, Summerland Beach di <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Phillip Island</a> Nature Park, hanya 90 menit dari <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>, menjadi semarak dengan ribuan penguin kecil. Pantai samudra liar, teluk terlindung, lubang sembur, dan gua juga dihuni koala, kehidupan burung yang melimpah, dan anjing laut berbulu. Bergabunglah dengan pesiar satwa liar untuk melihat koloni 16.000 anjing laut berbulu Australia di Seal Rocks, salah satu koloni terbesar di Australia, dan melihat koala di antara pucuk pohon di Pusat Konservasi Koala. Nobbies adalah tanjung memukau di ujung barat daya Pulau Phillip. Di sana Anda dapat menikmati pemandangan pesisir menakjubkan dan lubang sembur bergemuruh, dari tempat-tempat pengamatan yang terletak di tengah taman burung laut alami. Berselancarlah dengan latar granit merah muda purba di Cape Woolamai, salah satu pantai selancar paling populer di Victoria dan tempat populer untuk mengamati burung. Phillip Island merupakan bagian dari Taman Nasional Bahari Pulau Churchill, yang terdaftar dalam Konvensi Ramsar tentang Lahan Basah Penting di Dunia. Dua jalan setapak seputar pulau menawarkan pemandangan memukau di Western Port Bay dan pemandangan Tortoise Head dan French Island.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>