<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="6422" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Pedalaman]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/outback-australia.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-outback.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Pedalaman]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-landscapes-outback-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-outback-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Tak ada yang lebih khas Australia daripada daerah Pedalaman kami.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Bentang Alam Australia; Pedalaman; Pegunungan Flinders, Australia Selatan; Gulf Savannah, Queensland; Pedalaman New South Wales; Pedalaman Mildura dan Murray, Victoria; Australia Tengah, Teritorial Utara; Kimberley, Australia Barat]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Baca lebih]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Pedalaman - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Tak ada yang lebih khas Australia daripada daerah Pedalaman kami.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/outback/outback.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Pedalaman]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Tak ada yang lebih khas Australia daripada daerah Pedalaman kami. Alam terbuka yang tampak membentang seakan tak bertepi, menyampaikan kisah penjelajahan dan pengembangan daratan negeri kami nan luas, serta mencerminkan semangat perintis dan identitas khas Australia. Anda dapat menemukan secuil pedalaman di setiap negara bagian Australia, dan meskipun letaknya terpencil, daerah pedalaman ini dapat dicapai dari sebagian besar kota dan desa utama.
        <p>Dari petualangan off-road yang menantang hingga suasana peternakan yang terhampar luas lebih dari sejuta hektare, dan dari jalur pegunungan berbatu-batu dan jurang menakjubkan hingga rel kereta api lurus yang terpanjang di dunia, Pedalaman Australia melambangkan intisari Australia.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Flinders Ranges, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-outback-flinders-hl.jpg" alt="Flinders Ranges, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Ranges, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/flinders.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Kisah <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> atau Pegunungan Flinders dimulai 800 juta tahun yang lalu, ketika dasar laut purba naik dan membentuk bentang alam bergalur, tempat lembah dalam menukik menjadi sungai terlindung yang diapit pohon river red gum. Flinders Ranges ini sangat besar – dan menawarkan banyak petualangan. Bersepedalah di Mawson Trail bersejarah sepanjang 900 kilometer, atau jelajahi alam di <a href="/id/explore/itineraries/sa-heysen-trail.xml" target="_self">Heysen Trail</a>, salah satu jalan setapak terpanjang di Australia Selatan. Atau, ikuti <a href="/id/explore/itineraries/sa-explorers-highway.xml" target="_self">Explorer’s Way</a>, salah satu jalur berkendara terhebat di dunia.
        <p>Di tengah jalur ini terdapat amfiteater alami Wilpena Pound, yang paling asyik dinikmati dengan berjalan kaki hingga ke bagian tepinya atau dari atas, dengan terbang dalam balon udara panas. Di Brachina Gorge, Anda dapat melihat tempat yang menyebabkan kalangan ilmuwan mendefinisikan ulang sejarah kehidupan di bumi. Tempat ini juga didiami oleh salah satu budaya tertua di dunia. Warisan Aborigin yang kaya memberi makna spiritual kepada fitur fisik di sekitarnya, yang dikisahkan melalui dongeng yang diwariskan secara turun-temurun selama puluhan ribu tahun.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gulf Savannah, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-outback-gulf-savannah-hl.jpg" alt="Gulf Savannah, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bills Hill, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries/qld-savannah-way.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Daerah <a href="/id/explore/itineraries/qld-savannah-way.xml" target="_self">Gulf Savannah</a> di Queensland membentang dari Pegunungan Great Dividing di timur hingga perbatasan <a href="/id/explore/states/nt.xml" target="_self">Teritorial Utara</a> di barat. Inilah negeri padang rumput keemasan yang berlimpah dengan satwa liar, warisan pertambangan, sungai besar, dan bentang alam yang memukau. Anda dapat menggali permata, memancing ikan kakap putih, mengamati satwa liar yang beraneka ragam, dan menikmati warisan kota perintis. Di Savannah Way, yaitu salah satu jalur <a href="/id/explore/itineraries-ideas/adventure-journeys.xml" target="_self">berkendara petualangan</a> terbesar di Australia, Anda bisa berkelana ke tempat yang jarang didatangi orang. Rute sepanjang 3.700 kilometer ini menghubungkan <a href="/id/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a> di <a href="/id/explore/states/qld/qld-winter-sun.xml" target="_self">Tropical North Queensland</a> dan kota mutiara bersejarah, <a href="/id/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a>, di daerah <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> di Australia Barat, melintasi keajaiban alam berupa sabana tropis Australia dan Top End di Teritorial Utara.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pedalaman New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-outback-outback-nsw-hl.jpg" alt="Pedalaman New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mungo National Park, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/nsw/nsw-mungo.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Sering disebut sebagai "pedalaman yang mudah dicapai", <a href="/id/explore/states/nsw/nsw-mungo.xml" target="_self">Pedalaman New South Wales</a> bukan hanya merupakan tujuan, tetapi juga merupakan suatu perjalanan yang melintasi waktu, sejarah, budaya, dan spiritualitas.
        <p>Kota Broken Hill, yang juga disebut "Silver City", di sudut paling barat negara bagian ini, terletak sekitar 1.200 kilometer dari <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>.</p>
        <p>Ini merupakan pusat terbesar di Pedalaman New South Wales, pusat dan gerbang ke Pedalaman New South Wales. Selain dihuni anjing dingo, berdebu, dan terdapat banyak bunga Sturt desert pea, di tempat ini pun Anda akan menemukan kantor Royal Flying Doctor Service Australia yang terkenal, serta penggalan sejarah pertambangan Australia yang kaya.</p>
        <p>Melanconglah ke selatan dan melihat jasad Lelaki Mungo dan Wanita Mungo yang berusia 40.000 tahun di <a href="/id/explore/states/nsw/nsw-mungo.xml" target="_self">Mungo National Park</a> di Willandra Lakes World Heritage Area Beberapa ratus kilometer di sebelah utara Broken Hill, terdapat Tibooburra kecil yang merupakan intisari kota pedalaman, serta kota paling terpencil di negara bagian ini. Di sebelah timur Broken Hill, Anda dapat mengunjungi Royal Hotel di Tilpa yang terbuat dari kayu dan besi bergelombang, pub tradisional yang dimeriahkan oleh orang dengan beragam karakter. Di sebelah selatan terletak daerah Lower Darling dan <a href="/id/explore/states/act/act-murrumbidgee-corridor.xml" target="_self">Murrumbidgee</a>. Jelajahi Corner Country di utara, tempat bertemunya perbatasan <a href="/id/explore/states/nsw.xml" target="_self">New South Wales</a>, <a href="/id/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>, dan <a href="/id/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a>, maka Anda akan menemukan <a href="/id/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Pedalaman Australia</a> yang sesungguhnya.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pedalaman Mildura dan Murray, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-outback-murray-and-mildura-hl.jpg" alt="Pedalaman Mildura dan Murray, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pedalaman Mildura dan Murray, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/houseboating-murray-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Tanah gersang Mallee, lahan rawa yang subur, dan bentang alam bulan purba adalah ciri khas hutan belantara wilayah Pedalaman Mildura dan Murray yang mudah dicapai. Dibagi menjadi lima wilayah, medan pedalaman Mallee ini tandus dan halus. Tempat ini sangat kontras dengan lahan tani kehijauan di Mildura, tempat <a href="/id/explore/things-to-do/australian-adventure/houseboating-murray-river.xml" target="_self">Sungai Murray</a> yang agung membentuk perbatasan antara <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a> dan New South Wales.
        <p>Lewatkan hari-hari santai menyusuri sungai dengan kapal uap dayung bersejarah; atau jelajahi cagar alam dan lahan rawa dengan kano. Di seberang tepi sungai yang subur, Anda dapat menjelajahi danau merah muda yang memukau, bukit pasir, billabong, dan lahan rawa dengan berjalan kaki atau naik mobil off-road. Temukan satwa liar dan warisan Aborigin di hutan pohon river red gum terbesar di dunia dan lihatlah bunga-bunga gurun pasir di Wyperfield National Park bermekaran saat musim semi.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Tengah, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-outback-central-australia.jpg" alt="Australia Tengah, Teritorial Utara">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australia Tengah, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/alice-springs.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Di pedalaman Teritorial Utara terdapat aneka ragam pub yang serba aneh, orang-orang yang menarik, bentang alam yang lestari, dan kisah yang tiada habisnya. Jelajahi Gurun Pasir Simpson dan Tanami, Pegunungan West MacDonnell Ranges, atau susuri Savannah Way untuk mencicipi pengalaman pedalaman sejati. Kunjungi jantung fisik dan spiritual Australia di <a href="/id/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a>, salah satu kota pedalaman Australia yang paling terkenal dan gerbang menuju <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/uluru.htm" target="_self">Uluru</a> serta Kata Tjuta National Park. Ikuti Explorer’s Way ke Tennant Creek, 500 kilometer ke utara atau bergabunglah dengan peternakan di salah satu pondok pedesaan bersejarah di Teritorial Utara. Alami salah satu perjalanan kereta api terhebat di dunia, dari ujung ke ujung benua dengan kereta api <a href="/id/explore/itineraries/sa-ghan.xml" target="_self">Ghan</a> antara <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>, Alice Springs, dan <a href="/id/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a>. Amati bentang alam sekitar berubah dari merah ke emas saat kereta melewati tebing curam, tanah hutan sabana, dan hutan hujan monsun tropis yang rimbun di bagian paling utara.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kimberley, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-outback-kimberley-hl.jpg" alt="Kimberley, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bungle Bungles, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kimberley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ada beberapa tempat yang sangat mengesankan, dan daerah <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> salah satunya. Tidak sampai 25.000 jiwa tinggal di sudut barat laut Australia yang terpencil ini. Tempat ini kerontang dan berbatu-batu, tetapi indah menakjubkan, dengan pegunungan bergerigi, ngarai luar biasa, air terjun indah, billabong permai, galeri seni cadas purba, dan hutan belantara liar yang tak berpenghuni.
        <p>Dengan menaiki mobil off-road, Anda dapat menyusuri <a href="/id/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road</a> sepanjang 660 kilometer; atau Savannah Way, dari Broome ke <a href="/id/explore/states/wa/wa-kununurra.xml" target="_self">Kununurra</a>. Anda juga bisa terbang sambil menikmati pemandangan di atas formasi cadas purba di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/bungle-bungles.htm" target="_blank">Bungle Bungles</a> dan Air Terjun Mitchell dan <a href="/id/explore/australian-events/natural-events.xml" target="_self">Horizontal</a>. Berenang di antara taman karang dan kehidupan laut yang melimpah di Rowley Shoals. Mendayung kano dan menangkap ikan kakap putih di Sungai Ord, sambil mewaspadai datangnya buaya. Untuk benar-benar mencicipi gaya hidup pedalaman yang unik di Kimberley, berkunjunglah saat <a href="/id/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml" target="_self">Ord Valley Muster</a> digelar, yaitu festival pengumpulan ternak selama dua minggu yang diadakan tiap tahun pada bulan Mei.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lake Eyre, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-outback-lake-eyre-hl.jpg" alt="Lake Eyre, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake Eyre, Australia Selatan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/outback/lake-eyre.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lake Eyre, di Lake Eyre National Park, sekitar 700 kilometer di utara Adelaide, adalah oasis luar biasa di tengah pedalaman Australia Selatan yang gersang. Lake Eyre Basin mencakup luas yang mencengangkan, yakni 1 juta kilometer persegi, dan melintasi perbatasan Australia Selatan, Wilayah Utara, dan Queensland.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/about/australias-landscapes/outback/lake-eyre.xml">Lake Eyre, Australia Selatan</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/about/australias-landscapes/outback/outback.xml">Lebih lanjut tentang pedalaman Australia</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>