<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9495" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Rencana]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Work, Study Abroad in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan/before-you-go/work-study-abroad.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Kawasan wisatawan beransel Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-precincts.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-precincts.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Kawasan wisatawan beransel Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-precincts-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-precincts-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan tempat untuk tidur, makan dan menikmati kehidupan malam di kota Australia dengan nyaman dan murah di situs resmi Pariwisata Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Wisatawan beransel Australia, kawasan wisatawan beransel Australia.]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Kawasan Backpacker - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Temukan tempat untuk tidur, makan dan menikmati kehidupan malam di kota-kota Australia.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-essentials.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Kawasan wisatawan beransel Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Bergabunglah dengan rombongan wisatawan beransel di kawasan kota paling hippy di Australia.&nbsp; Dari Pantai Bondi di Sydney hingga Fortitude Valley di Brisbane, semua ini adalah tempat di mana kawula muda dan orang berjiwa muda datang untuk menginap selama petualangan mereka di Australia.&nbsp; Anda akan menemukan hostel, kehidupan malam, tempat makan dan minum serta suasana masyarakat yang semarak.&nbsp; Nikmati keindahan kawasan tepi laut bersejarah di Fremantle Perth atau saksikan kebudayaan alternatif Melbourne di Fitzroy.&nbsp; Cobalah saling bertukar kisah perjalanan di bawah pohon palem di sepanjang jalan Mitchell Street di Darwin atau di sepanjang esplanade tepi pantai Cairns.&nbsp; Jelajahi tujuan wisata Adelaide mulai dari East End tengah yang bergaya, makan malam di Salamanca Place Hobart atau nikmati kehidupan malam yang semarak di Surfers Paradise.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bondi, Coogee dan Manly, Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl1.jpg" alt="Bondi, Coogee dan Manly, Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/sydney/nsw-sydney-beaches.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Kalau Anda ke Sydney untuk menikmati gaya hidup pantai, Anda mungkin tertarik mengunjungi <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-bondi-beach.xml" target="_self">Bondi</a>, Coogee atau Manly.  Hanya 30 menit dari kota, pantai terkenal Bondi menjadi tempat mangkal para wisatawan beransel, wisatawan beransel kaya dan penggemar mode.  Ada bar yang semarak, kafe bergaya bohemia dan tempat belanja pinggiran yang bergaya.  Datanglah ke sini untuk menghadiri pesta pantai wisatawan beransel pada Hari Natal, festival film Flickerfest pada bulan Januari atau lomba maraton City to Surf pada bulan Agustus.  Lebih jauh di sepanjang pantai timur Sydney terdapat <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-coogee-beach.xml" target="_self">Coogee</a>, surga tepi laut bagi keluarga maupun wisatawan.  Berenanglah di laut yang tenang atau tempat pemandian bersejarah dan tempuhlah jalan pantai yang menakjubkan menuju Gordons Bay untuk snorkeling dan menyelam.  Di seberang pelabuhan, semenanjung <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-manly-beach.xml" target="_self">Manly</a> yang indah dapat dicapai hanya dengan 30 menit naik kapal feri dari Circular Quay.  Berselancarlah di ombak samudra atau berenang di kolam laut dan pantai pelabuhan.  Manly menjadi semarak setelah senja, ketika Anda dapat berjalan kaki di atas pasir di antara bar-bar anggur, pub tepi laut, kedai burger dan restoran di alam terbuka.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Glebe, Newtown, Kings Cross, Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl2.jpg" alt="Glebe, Newtown, Kings Cross, Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Kalau Anda ingin suasana yang ramai, cobalah kunjungi desa di dalam kota seperti Glebe, Newtown atau Kings Cross.  Hanya dengan perjalanan singkat naik bus dari kota, <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-glebe.xml" target="_self">Glebe</a> menjadi tempat komunitas beragam siswa, akademisi, aktivis dan para pengikut gerakan zaman baru.  Bergabunglah dengan mereka di pasar-pasar Sabtu yang terkenal, yang menjual pakaian buatan tangan terbaik dan barang-barang bekas pakai.  Atau jelajahi jalur utama jalan Glebe Point Road, melalui toko makanan kesehatan, toko buku esoteris, pub yang ramah dan restoran etnis yang murah.  Terdapat perpaduan serupa di Newtown yang tidak jauh dari sini, hanya saja jalan King Street jauh lebih panjang dan terdapat butik-butik seru dan pilihan restoran eksotis yang hampir tak terhingga.  Lihatlah bar-bar ramah kaum gay dan mode jalanan anarkis.  Kalau tidur tidak begitu penting, pergilah ke Kings Cross, di mana sebagian besar klub malam Sydney berada.  Jalur orang dewasa yang agak nakal terletak di pojokan dari Potts Point yang elegan dan penuh pepohonan dan kawasan tepi laut Elizabeth Bay dengan kedai makan, kafe, bar anggur dan restoran, teras bersejarah serta apartemen bergaya art-deco.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fitzroy, Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl3.jpg" alt="Fitzroy, Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/melbourne.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Segalanya boleh di Fitzroy, jantung kota bergaya bohemia yang membanggakan diri karena gaya artistiknya.  Ini adalah tempat untuk menikmati sarapan pagi sepanjang hari atau burger vegetarian, membeli pakaian daur ulang, menyaksikan pertunjukan musik atau melongo di tengah kerumunan.  Di sepanjang jalur utama jalan <a href="/id/explore/cities/melbourne/vic-brunswick.xml" target="_self">Brunswick Street</a>, para wanita bergaya hippy menghirup latte berdampingan dengan para eksekutif kantoran, dan toko barang bekas terletak berdekatan dengan butik mewah.  Anda akan menemukan galeri, pasar seniman, pub makanan lezat dan segudang klub malam yang semarak. Melbourne Fringe Festival menampilkan sirkus, kabaret, musik, tari dan komedi di sini dari bulan September sampai Oktober.  Pergilah ke jalan Gertrude Street yang tidak jauh dari sini untuk mendapatkan buku khusus, pakaian modis dan sejumlah tempat makan dan minum.  Atau temukan kedai makan etnis yang murah dan restoran makanan sehat di sepanjang Jalan Smith dan Johnson.  Johnston Street – Kawasan Spanyol di Melbourne – dipenuhi dengan bar tapas dan flamenco dan menjadi tuan rumah festival Amerika-Latin-Hispanik pada bulan November.  Sejumlah trem dan bus melayani jurusan antara Fitzroy dan kota.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[St Kilda, Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl4.jpg" alt="St Kilda, Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/melbourne/st-kilda.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kawula muda dan orang berjiwa muda berkumpul di St Kilda untuk menyaksikan jalan-jalannya yang semarak, toko kuenya yang menarik dan kehidupan malamnya yang ramai.&nbsp; St Kilda memiliki pesona yang memikat – perpaduan dari resor tepi laut untuk kalangan atas Melbourne pada tahun 1940-an dan tempat bagi orang yang jauh lebih kumuh pada tahun 60-an dan 70-an.&nbsp; Bergabunglah dengan warga setempat berkeliling, berjalan kaki dan bersepeda di sepanjang promenade atau berlayar, berselancar angin atau selancar layang.&nbsp; Naiklah roller coaster kayu tua di Luna Park, dengan ikon wajah tertawanya yang sudah ada sejak tahun 1912.&nbsp; Nikmati makanan lezat di sepanjang tepi laut atau di restoran pinggir jalan atau dengarkan musik langsung di salah satu pub kumuh yang telah menjadi tradisi Melbourne.&nbsp; Menyantap kue di toko kue bergaya Eropa kuno yang menggugah selera di sepanjang jalan Ackland Street atau nikmati kehidupan malam yang buka 24 jam sehari 7 hari seminggu di sepanjang jalan Fitzroy Street.&nbsp; Jangan lewatkan Festival St Kilda pada akhir bulan Januari – pertunjukan musik langsung yang seru dan kemeriahan selama seminggu.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Northbridge, Fremantle, Cottesloe Beach, Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl5.jpg" alt="Northbridge, Fremantle, Cottesloe Beach, Perth">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/perth.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Northbridge mungkin merupakan kawasan wisatawan beransel terbesar di Perth, dengan banyak sekali hostel dan tempat-tempat pesta yang murah.  Cobalah restoran ternama di sekitar Jalan James, Lake dan Williams.  Di Leederville dan Subiaco yang tidak jauh dari sini juga terdapat kafe, bar dan kedai makan yang mengundang selera.  Lebih jauh dari CBD namun lebih menarik adalah pelabuhan bersejarah ‘Freo’ atau <a href="/id/explore/cities/perth/wa-fremantle.xml" target="_self">Fremantle</a>.  Dengan galeri seni, sejarah bahari yang menarik dan ajang pertunjukan musik yang menghentak, Anda pasti akan sangat terhibur.  Jelajahi jalan-jalan yang terdaftar sebagai warisan budaya, yang pada akhir pekan ramai dengan pasar dan musisi serta pesulap jalanan.  Kunjungi jalur Cappuccino Strip yang ramai, nikmati makanan laut segar di Fishing Boat Harbour, kunjungi kilang bir kecil atau nikmati segelas bir di pub bersejarah.  Kalau Anda penggemar pantai sejati, Anda mungkin lebih suka menginap di salah satu hostel di sepanjang Pantai Cottesloe.  Habiskan hari Anda dengan berenang, snorkeling atau berselancar sebelum menyaksikan matahari terbenam di Samudra Hindia dari pub tepi pantai.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fortitude Valley, Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl6.jpg" alt="Fortitude Valley, Brisbane">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/brisbane/brisbane-culture-life.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fortitude Valley – yang disebut Valley saja oleh masyarakat setempat – adalah tempat di mana Anda akan menemukan denyut kehidupan malam dan budaya tandingan di Brisbane.&nbsp; Jalan-jalan yang dulu berpasir ini dipenuhi dengan toko fesyen, teater, tempat pertunjukan musik, berbagai tempat yang mantap untuk bersantap serta pub, klub dan bar.&nbsp; Daerah ini telah dipugar tapi masih mempertahankan komunitas budaya yang beragam dan gaya bohemia yang semarak.&nbsp; Nikmatilah masakan Asia yang seru di Chinatown, di mana Anda dapat mengikuti kursus tai-chi setiap hari Minggu.&nbsp; Atau putar haluan dari mal untuk menemukan kawasan masakan Yunani dan Italia.&nbsp; Belilah pakaian karya perancang ternama setempat di butik-butik di sepanjang jalan Ann dan Brunswick Street atau pasar akhir pekan di Chinatown.&nbsp; Saksikan film-film rumah seni di bioskop James Street dan susuri jalan apung menuju Nerw Farm yang berdekatan.&nbsp; Anda akan menemukan banyak sekali hostel di sini, dan banyak pub setempat yang menawarkan harga khusus bagi wisatawan beransel.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mitchell Street, Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl7.jpg" alt="Mitchell Street, Darwin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/darwin.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Kawasan wisatawan beransel di Darwin sangat semarak dan meriah di jalan Mitchell Street – jalur yang terlindung pohon-pohon palem yang dipenuhi hostel, hotel, bar, kafe dan kantor wisata di pusat kota yang padat.  Anda akan menemukan sebagian besar rekan wisatawan di sini sedang membaca panduan perjalanan, memesan perjalanan wisata ke <a href="/id/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu</a> atau mengalahkan panas tropis dengan segelas minuman dingin.  Naik bus pulang-pergi dari bandara dan Anda akan tiba dalam 15 menit.  Untuk menikmati kehidupan malam, Anda tidak perlu mencari lebih jauh.  Ada bioskop, bar kolam renang, pub udara terbuka dan restoran untuk menikmati makanan murah.  Kebanyakan dari stafnya adalah para wisatawan jarak jauh sehingga menambah semarak suasana kamp liburan ini.  Pesanlah perjalanan wisata Anda dari salah satu perusahaan wisata yang banyak terdapat di sini.  Lakukan perjalanan wisata sehari ke Kepulauan Tiwi atau <a href="/id/explore/states/nt/nt-litchfield-nat-park.xml" target="_self">Taman Nasional Litchfield</a> yang rimbun atau pergilah bertualang di Taman Nasional Kakadu.  Ada pesiar perahu, jelajah alam selama beberapa hari, wisata budaya Aborigin, wisata gardan ganda dan penerbangan naik helikopter.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[East End, Glenelg Beach, Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl8.jpg" alt="East End, Glenelg Beach, Adelaide">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/adelaide.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Sebagian besar tujuan wisata di Adelaide dapat Anda sambangi dengan berjalan kaki dari kota kosmopolitan East End.  Kunjungi galeri, museum dan gedung-gedung kolonial yang megah di sepanjang North Terrace.  Atau sewa sepeda dan kayuhlah melintasi Rymill Park dan Kebun Raya, di mana festival musik internasional WOMAdelaide diselenggarakan setiap tanggal dua Maret.  Daerah ini juga menawarkan banyak pilihan tempat makan.  Pergilah ke jalan Rundle Street untuk menemukan kafe, bar anggur dan restoran penuh gaya atau jalan Gouger Street untuk menikmati masakan Asia yang murah meriah.  Untuk mendapatkan hasil tani segar, Anda tidak boleh melewatkan <a href="/id/explore/cities/adelaide/adelaide-central-market.xml" target="_self">Central Market</a> yang ramai. Banyak wisatawan juga menginap di resor tepi laut <a href="/id/explore/cities/adelaide/sa-glenelg-beach.xml" target="_self">Glenelg</a> yang semarak – 25 menit dari kota naik trem kuno tahun 1929.  Terdapat banyak sekali hostel di sini, berbagai hotel yang menawan dan beragam toko yang ramai, kafe pinggir jalan serta hiburan musim panas.  Belajar berlayar, berenang bersama ikan lumba-lumba liar, melihat anjing laut dalam pelayaran wisata satwa liar dan nikmati matahari terbenam yang mengagumkan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Esplanade, Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl9.jpg" alt="Esplanade, Cairns">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/cairns.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda tidak perlu cemas mencari tempat untuk makan atau minum di <a href="/id/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>.  Ini adalah kota pesta terbuka, dan delapan blok di antara esplanade tepi laut dan jalan McLeod Street merupakan suatu kawasan sosial yang semarak.  Di sepanjang esplanade ini, para wisatawan beransel menyempurnakan warna cokelat pada kulit mereka, berenang di laguna air asin yang luas dan membicarakan kegiatan malam mereka dalam berbagai bahasa.  Jalur tepi laut ini dipenuhi dengan hotel, restoran dan bar kelas atas, sedangkan kawasan pinggiran dipenuhi dengan tempat-tempat yang lebih murah.  Kunjungi bar-bar kolam renang hostel, nikmati pertunjukan musik di taman bir atau berjogetlah bersama DJ setempat di ruang bar koktail atau mega-club.  Anda akan menemukan kafe untuk menikmati santapan cepat dan sarapan besar serta berbagai restoran internasional.  Ada juga berbagai perusahaan wisata di mana Anda dapat memesan perjalanan wisata ke <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a>, Hutan Hujan Kuranda dan Hutan Hujan <a href="/id/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml" target="_self">Daintree</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Salamanca Place, kawasan tepi laut, North Hobart, Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl10.jpg" alt="Salamanca Place, kawasan tepi laut, North Hobart, Hobart">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/hobart.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dulu pernah menjadi tempat yang sering dikunjungi para pelaut, pemburu ikan paus dan pekerja, lapangan berlantai batu yang indah <a href="/id/explore/cities/hobart/hobart-salamanca-place.xml" target="_self">Salamanca Place</a> sekarang menjadi tempat berbagai hostel dan tempat makan dan minum.  Gudang-gudang bergaya Georgia telah diubah menjadi galeri, teater, kafe, bar dan restoran, dengan kaca dan krom yang berkilauan di atas batu pasir tahun 1830-an.  Lihatlah karya para seniman setempat di pasar Sabtu yang ramai, minum kopi di bawah payung matahari atau cicipi segelas bir Tasmania di pub bersejarah.  Saksikan pertunjukan band setempat di Salamanca Arts Centre atau berjalan-jalanlah melintasi pertunjukan musik jalanan kuartet gesek.  Di dekat kawasan tepi laut, Anda akan menemukan deretan restoran yang terkenal.  Pilih dermaga dan nikmati makanan laut segar Tasmania sambil mendengarkan kibasan lembut layar pada tiang kapal.  Dapat dicapai dengan perjalanan singkat naik taksi, North Hobart juga menjadi tempat berkumpulnya orang-orang muda dan cerdas, dengan berbagai bar yang menampilkan pertunjukan musik langsung dan restoran etnis murah, terutama di sepanjang jalan Elizabeth Street.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Byron Bay, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.3_Backpackers_precincts_hl11.jpg" alt="Byron Bay, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/byron-bay.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dengan pantainya yang indah, gaya hidup zaman baru dan ajang pertunjukan musik yang seru, <a href="/id/explore/icons/byron-bay.xml" target="_self">Byron Bay</a> merupakan tempat persinggahan langganan para wisatawan di sepanjang pantai timur Australia.  Ombak-ombak menakjubkan The Pass dan Watego’s Beach telah menarik minat para peselancar selama bertahun-tahun, tapi para seniman, penulis, kaum hippy dan dukun juga tinggal di sini.  Berenanglah bersama ikan lumba-lumba di lepas pantai Main Beach atau susuri jalur jalan kaki Cape Byron Walking Track menuju mercusuar di ujung paling timur Australia.  Bandingkan sarapan besar di sekian banyak kafe ternama dan berbaurlah dengan para peselancar profesional dan model di bar-bar di sepanjang jalan Jonson Street.  Pengunjung dari seluruh penjuru berkumpul di Byron untuk mengikuti pesta jalanan meriah Malam Tahun Baru dengan berjoget bersama DJ.  Byron juga menjadi tujuan utama dalam kancah festival musik.  Festival Musik Blues &amp; Roots Internasional mengambil alih kota ini setiap Paskah dan grup-grup band ternama dari segala penjuru menyemarakkan kota ini untuk mengikuti festival musik Splendour in the Grass pada bulan Agustus.  Festival Penulis Byron Bay pada bulan Juli juga menarik perhatian banyak pengunjung.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>