<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9493" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Rencana]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Work, Study Abroad in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan/before-you-go/work-study-abroad.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Hal-hal penting bagi wisatawan beransel]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan/before-you-go/work-volunteer-study/backpacker-essentials.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-essentials.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Hal-hal penting bagi wisatawan beransel]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-essentials-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-work-volunteer-study-backpacker-essentials-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dapatkan gambaran umum mengenai penginapan murah, perjalanan wisata, tur dan informasi lainnya di situs resmi Pariwisata Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Wisata beransel di Australia, penginapan wisatawan beransel, hostel kawula muda, mengemudi di Australia, informasi wisata beransel]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Informasi Penting Bagi Backpacker Di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Dapatkan gambaran umum mengenai penginapan murah, perjalanan wisata, tur dan informasi lainnya di Australia.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/plan/before-you-go/planning-a-trip.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Hal-hal penting bagi wisatawan beransel]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Sebelum tiba di Australia, dapatkan beberapa informasi penting bagi wisatawan beransel.&nbsp; Pelajari tentang penginapan murah kami, yang berkisar dari pub pedesaan klasik sampai hostel besar.&nbsp; Cari informasi lebih lanjut mengenai pilihan untuk menjelajah Australia, baik Anda ingin petualangan kendaraan gardan ganda, perjalanan wisata kereta api yang mengesankan ataupun bus umum wisatawan beransel.&nbsp; Pelajari peraturan lalu lintas penting Australia, dapatkan informasi di mana Anda dapat mengakses internet menggunakan laptop Anda dan dapatkan tarif murah dari perusahaan-perusahaan wisata Australia.&nbsp;&nbsp; Semuanya ada di sini, dalam berkas-berkas kecil yang mudah dicerna!]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penginapan – tempat bermalam]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl1.jpg" alt="Penginapan – tempat bermalam">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berbicara soal <a href="/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml" target="_self">penginapan</a> murah, Australia menawarkan begitu banyak pilihan.  Ada hostel di setiap kota besar dan pusat wisatawan, dan persaingan yang ketat membantu menjaga standar pelayanan yang tinggi.  Berkemah dan berkaravan merupakan cara yang tepat untuk melihat alam terbuka Australia yang menakjubkan.  Pasang tenda Anda di taman nasional atau pergilah ke salah satu dari sekian banyak perkemahan dan taman karavan berfasilitas lengkap.  Pilihan lainnya adalah motel, pub pedesaan (mulai dari yang bergaya rustik sampai romantis) dan rumah sewa liburan (pilihan hemat untuk kelompok besar).  Anda juga dapat memperdalam pengalaman wisata Anda di Australia dan mempelajari beberapa keterampilan baru dengan bermalam di pertanian atau peternakan yang luas di daerah pedalaman.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perjalanan wisata – bepergian]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl2.jpg" alt="Perjalanan wisata – bepergian">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Australia adalah negara yang sangat luas dan tersedia berbagai cara <a href="/id/explore.xml" target="_self">untuk menjelajahinya</a>.  Sewa mobil, kendaraan gardan ganda atau campervan dan nikmati pemandangan dalam salah satu <a href="/id/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml" target="_self">perjalanan darat</a> kami yang tak terlupakan.  Atau kalau Anda ingin menempuh jarak jauh dengan waktu terbatas, pesan tiket pesawat di salah satu maskapai penerbangan dalam negeri Australia.  Maskapai penerbangan melayani penerbangan ke semua kota besar dan pusat regional.  Perjalanan kereta api memberikan wawasan yang unik mengenai betapa luas dan beragamnya Australia, sedangkan perjalanan bus wisata dan bus biasa merupakan pilihan yang hemat dan nyaman.  Ingin perjalanan wisata di atas air?  Pertimbangkan kapal feri antara <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> dan Devonport atau kapal pesiar di sekitar tempat-tempat ternama seperti <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a>, <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> dan <a href="/id/explore/states/nt.xml" target="_self">Top End</a> yang beriklim tropis.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Undang-undang mengemudi – mematuhi peraturan lalu lintas]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl3.jpg" alt="Undang-undang mengemudi – mematuhi peraturan lalu lintas">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda perlu mengetahui peraturan lalu lintas sebelum memulai perjalanan darat klasik Anda di Australia. Orang Australia berkendara di sisi kiri jalan, dan roda kemudi berada di sisi kanan kendaraan. Batas kecepatan maksimum di kota besar dan kota kecil adalah 60 km/jam dan 50 km/jam di sebagian daerah pinggiran kota. Di jalan pedesaan dan jalan raya, kecepatan maksimum biasanya 110 km/jam. Demi keselamatan Anda, berlaku undang-undang larangan mengemudi saat mabuk, dan pengemudi serta penumpang harus selalu mengenakan sabuk pengaman. Pengendara sepeda dan sepeda motor wajib memakai helm. Wisatawan internasional boleh mengemudi di Australia dengan surat izin mengemudi luar negeri yang sah untuk kelas kendaraan yang sama. Anda harus membawa surat izin mengemudi dari negara Anda dan surat izin mengemudi internasional saat mengemudi.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tur – melihat pemandangan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl4.jpg" alt="Tur – melihat pemandangan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Memesan <a href="/id/plan/plan-your-trip/tours.xml" target="_self">tur</a> sangatlah mudah di Australia, yang memiliki prasarana wisata yang sangat terorganisir. Banyak sekali perusahaan yang melayani wisatawan muda yang ingin berpetualang, terutama di tujuan-tujuan wisata terkenal seperti <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/uluru.htm" target="_blank">Uluru</a> dan Great Barrier Reef.  Kalau waktu Anda terbatas atau Anda berwisata sendiri, tur kelompok kecil bisa menjadi cara yang nyaman dan hemat biaya untuk melihat pemandangan dan bertemu dengan wisatawan lain. Atau Anda mungkin lebih suka bus umum yang mengantar Anda dari A ke B tanpa pembatasan seperti dalam tur yang terorganisir. Sebagian perusahaan dapat memberikan diskon bagi wisatawan pelajar dan wisatawan hostel.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Akses Internet &amp; ponsel – tetap terhubung]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6.6.1_Backpacker_essentials_hl5.jpg" alt="Akses Internet & ponsel – tetap terhubung">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda tidak akan mengalami kesulitan mengakses Internet di Australia. Warnet banyak tersebar di kota besar, kota kecil dan pusat wisatawan utama. Sebagian besar hotel, hostel, perkemahan dan taman karavan menyediakan fasilitas Internet di tempatnya. Di daerah yang sangat terpencil, Anda dapat mencoba mengakses Internet di pusat telekomunikasi atau perpustakaan setempat.&nbsp; Berwisata bersama laptop Anda?&nbsp; Daftarkan diri Anda pada penyedia Internet Australia atau manfaatkan hot spot nirkabel di hostel, kafe, restoran dan restoran makanan cepat saji di seluruh kota serta pusat wisatawan dan bisnis kami. Akses ponsel mungkin cukup sulit di daerah terpencil atau hutan belantara.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>