<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="13708" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Pengembaraan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Perkhemahan glamor di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/things-to-do/australian-adventure/glamping-australia.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-do-adventure-glamping-in-australia.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Perkhemahan glamor di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-australian-adventure-glamping-in-australia-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-do-adventure-glamping-in-australia-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Perkhemahan glamor di Australia]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Perkhemahan glamor di Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Perkhemahan glamor di Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Cintai alam semula jadi tetapi juga mencintai beberapa keselesaan hidup? Ketahui mengenai perkhemahan glamor atau ‘glamping’ dan ketahui di mana anda boleh melakukannya di serata Australia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/things-to-do/australian-adventure/houseboating-murray-river.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Lanjut mengenai Idea Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Perkhemahan glamor di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<strong>Berkhemah mungkin merupakan cara terbaik untuk diri anda menikmati alam semulajadi Australia yang mengagumkan.</strong> Namun, walaupun kami menyukai idea romantik tidur di bawah bintang, bukan semua yang menikmati keadaan "ketidakselesaan" di luar. Jika anda sudah biasa mengembara dengan bergaya, idea membawa barangan keperluan yang berat, membina khemah sendiri atau memasak makanan tin dengan unggun api bukan sesuatu yang akan menarik minat anda. Munculnya glamping, atau perkhemahan glamor, yang membenarkan anda menghayati alam semulajadi dalam keselesaan sebuah khemah mewah. Kami sedang bercakap mengenai kain bersih, bilik mandi peribadi, rawatan spa serta hidangan gourmet disediakan untuk anda. Anda boleh glamp di antara lokasi paling liar dan terpencil di Australia – dari Red Centre hingga ke <a href="/my/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> dan Kakadu.
    <p>
      Bayangkan anda bangun ke pemandangan Uluru yang tidak terhalang daripada khemah berhawa dingin anda. Atau duduk dan menikmati hidangan besar perkhidmatan perak di bawah langit yang dipenuhi dengan bintang. Ia kesemuanya sebahagian daripada pengalaman glamping di Red Centre, Australia. Anda mendapat pelbagai kemewahan, di hadapan ikon semulajadi yang terkenal di Australia. Tidur di atas katil yang baru dipasang, mandi di dalam bilik mandi ensuite peribadi, dan tekan butang untuk menaikkan bidai memperlihatkan pemandangan pedalaman yang menakjubkan. Pada waktu senja, duduk di atas tapak merah berpasir peribadi dan lihat warna Uluru bertambah gelap dan bertukar, bersama-sama segelas champagne. Dan kemudian terdapat hidangan terbaik - hidangan 5-hidang yang disediakan oleh chef yang memakai lampu kepala dan dilayan oleh pelayan dalam pakaian hitam putih.
    </p><p>
      Ia mungkin menawarkan kesemua perhiasan mewah seperti hotel berbintang 5 tetapi tujuan utama perkhemahan glamor adalah untuk mempertingkatkan hubungan anda dengan alam semula jadi. Di tapak perkhemahan glamor ini berhampiran dengan pinggir Kakadu National Park yang tersenarai dalam Senarai Warisan Dunia, suite safari diperbuat dari kayu di bina di atas belukar savana yang subur. Anda akan terbangun dengan kicauan serentak burung tropika dan bunyi kerbau menghempas di air. Di khemah belukar di Jervis Bay, di NSW South Coast, posum liar merupakan rakan yang menemani anda sewaktu makan malam di restoran atas pokok yang memenangi anugerah. Di sebelah bahagian Australia yang lain, terdapatnya tapak khemah deluks yang terletak benar-benar di hujung Ningaloo Reef. Luangkan masa seharian anda berenang dan bersnokel di air berwarna firus. Pada waktu malam, saksikan matahari terbenam di Indian Ocean yang bergelora dengan kanggaru dan walaroo.
    </p><p>
      Perkhemahan glamor merupakan semua yang mengenai kemewahan yang peka dan berskala kecil. Tinggalkan bekas-bekas jejak kaki anda di trek yang mengelilingi Bay of Fires yang bersih di Tasmania dalam lawatan selama empat hari di mana hidangan khemah bercirikan makanan dan wain enak tempatan. Kembalikan diri anda ke alam semula jadi di dalam khemah safari yang terletak di tengah-tengah kawasan belukar yang tidak pernah disentuh di Gawler Ranges, Australia Selatan. Atau keluar dari Gibb River Rd yang berceranggah untuk menginap semalam dengan selesa di kabin berkhemah mesra eko di El Questro Wilderness Park. Landskap jauh Australia ini boleh menjadikannya sesuatu yang sukar dilupakan dan juga sesuatu yang tidak menyenangkan, tetapi perkhemahan glamor mengikis unsur yang tidak menyenangkan ini sama sekali.
    </p><p>
      Menginap di khemah belantara Orang Asli yang disanjung di Dampier Peninsula yang terpencil dan cantik yang terletak ke utara dari <a href="/my/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a>. Pemandu tempatan membantu anda melihat syurga pantai memutih ini, cenuram merah dan air laut berwarna firus melalui mata kaca Orang Asli purba. Anda boleh berkhemah di pantai, bersnokel, berenang, meniti laluan berjalan kaki mengikut bush tucker dan mencuba memancing dan memburu secara tradisional. Jauh ke selatan, daftar masuk ke khemah milik sepenuhnya Orang Asli di Karijini National Park.
    </p><p>
      Perkhemahan glamor membenarkan anda untuk mengalami alam semula jadi Australia dengan gaya yang mengagumkan dan mesra eko. Anda mendapat hembusan angin luar sebanyak sejumlah kemewahan yang sebenar.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Belayar dengan rumah bot sepanjang Murray River]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-murray-river-houseboating-hl.jpg" alt="Houseboating along the Murray River">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Belayar dengan rumah bot sepanjang Murray River]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/things-to-do/australian-adventure/houseboating-murray-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Nikmati sinaran matahari, makanan dan wain mewah, sukan air dan pemandangan tepi sungai yang indah dalam percutian rumah bot sepanjang Murray River Australia yang gagah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>