<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="641" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/states/qld.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-queensland.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-queensland-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-queensland_th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Berjemur di atas pasir menguning Surfers Paradise, snorkel melalui khazanah berwarna-warni Great Barrier Reef dan pandu kenderaan 4wd di Fraser Island.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Queensland, Australia; Percutian di Queensland Australia; Brisbane, Queensland Australia; QLD]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Bercuti di Queensland - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Berjemur di atas pasir menguning di Surfers Paradise, snorkel melalui khazanah berwarna-warni di Great Barrier Reef dan memandu kenderaan pacuan empat roda di Fraser Island.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=states,experiences&zoom=6&centre=-20.102516,146.979637]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/states-QLD.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/cities/brisbane/brisbane-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang kunjungan anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Maklumat Lanjut]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/more_info_qld_thumb.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.queensland.com.sg/]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Selanjutnya...]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Anda boleh mendapat maklumat lanjut tentang Queensland dengan mengunjungi laman web Tourism Queensland. ]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Berjemur di atas pasir menguning di Surfers Paradise, snorkel melalui khazanah berwarna-warni di Great Barrier Reef dan memandu kenderaan pacuan empat roda di Fraser Island. </STRONG>Jelajahi Daintree Rainforest yang menakjubkan dengan pemandu pelancong Orang Asli atau sewa kapal pesiar untuk pergi ke Whitsunday Island yang mempesonakan. Nikmati suasana santai pusat peranginan di Noosa, bermain-main di pantai di Capricorn Coast dan lihat kesan tapak kaki dinosaur berdekatan Winton. Pergi menyelam dari bandar Bundaberg yang mewah dan berjalan dalam belukar melalui taman negara berdekatan Mackay. Berkunjung ke kilang wain dan rodeo di Southern Queensland Country dan pergi menunggang kuda di Magnetic Island, Townsville. Bagaimanapun cara anda menjelajah Queensland, lanskap dan gaya hidupnya akan kekal dalam ingatan anda.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.1_highlight.jpg" alt="South Bank, Brisbane, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/brisbane.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berbasikal di City Botanic Garden atau belayar menyusuri <a href="/my/explore/cities/brisbane/qld-adventure-on-brisbane-river.xml" target="_self">Brisbane River</a> sambil melihat burung undan. Bersantai di taman dan lagun di South Bank atau pergi ke kafe dan kedai butik di Fortitude Valley. Untuk pemandangan bandaraya dan sekitarnya yang mendebarkan, anda boleh mendaki jambatan, menakik turun Kangaroo Point Cliffs atau merentas dengan menaiki belon udara panas. Di perairan jernih dan pulau yang berdekatan Moreton Bay, anda boleh memancing, menaiki bot, memberi makan kepada dolfin liar dan guna toboggan untuk menuruni gumuk pasir tertinggi di dunia. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.2_highlight.jpg" alt="Surfers Paradise, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Surfers Paradise, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/gold-coast.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Bermain-main di atas pasir atau pergi ke kelab malam bertaraf dunia di <a href="/my/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">Surfers Paradise</a>. Kemudian jejaki hutan hujan yang tersenarai dalam Warisan Dunia di <a href="/my/explore/itineraries/qld-goldcoast-hinterland.xml" target="_self">pedalaman Gold Coast</a> dan di sini anda boleh berenang di dalam kolam batu yang jernih airnya, menjelajah hutan hujan seperti di Mount Tamborine dan lihat kumpulan cacing kalimantang terbesar di Australia. Sudah tentu anda tidak boleh ketinggalan melawat taman tema terkenal di Gold Coast. Lihat pertunjukan dolfin dan singa laut di Sea World, naik tunggangan menyeronokkan yang paling laju dan tertinggi di dunia di Dreamworld atau terjun ke dalam kolam ombak gergasi di Wet 'n' Wild Water Park.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sunshine Coast, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-qld-sunshine-coast-hl.jpg" alt="Sunshine Coast, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sunshine Coast, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/qld/sunshine-coast.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Cuaca Sunshine Coast yang elok, hanya lebih satu jam perjalanan dari Brisbane, sangat sesuai untuk percutian yang penuh aksi atau untuk melarikan diri dari kesibukan pada bila-bila masa sepanjang tahun. Sunshine Coast mempunyai empat rantau kecil, semuanya dengan tarikannya yang tersendiri. Pantai murni terbentang jauh beberapa batu, dengan kedua-dua pantai yang selamat untuk direnangi dan halangan luncuran yang mengagumkan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sunshine Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.3_highlight.jpg" alt="Noosa, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Noosa, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/qld/qld-noosa.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Alami keceriaan yang sofistikated dan cerah di Hasting Street di Noosa atau lihat beruang koala di pinggir pantai hutan hujan <a href="/my/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa National Park</a>. Berbasikal lasak (mountain bike) atau menakik turun puncak gunung berapi di Glasshouse Mountain. Atau berjalan melalui air terjun dan hutan hujan di Kondalilla National Park. Melihat-lihat kafe, pub desa, galeri seni dan barangan antik di perkampungan pergunungan yang lengang di Montville dan Maleny yang terletak di atas Blackall Range. Makan makanan laut di Mooloolah River di Mooloolaba dan beristirehat di pantai yang lebar di Maroochydore. Di Caloundra yang mesra keluarga, anda dapat melihat pantai yang hebat untuk bermain luncur air dan caruk muara yang penuh dengan ikan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cairns dan Great Barrier Reef ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.4_highlight.jpg" alt="Great Barrier Reef, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Barrier Reef, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/cairns.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Menginap di bandar kosmopolitan <a href="/my/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a> dan melancong seharian ke <a href="/my/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> yang tersenarai dalam Warisan Dunia. Snorkel atau <a href="/my/explore/states/qld/qld-diving.xml" target="_self">menyelam dalam kawasan perairan tropika yang suam</a> bersama batu karang, bunga karang dan ikan yang berwarna-warni. Atau pergi ke <a href="/my/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml" target="_self">Daintree Rainforest</a> purbakala yang menakjubkan. Di sini anda boleh belayar melalui Daintree River melepasi burung, haiwan dan buaya atau menyeberang dengan menaiki feri ke Cape Tribulation iaitu kawasan kenderaan pacuan empat roda. Menonton persembahan oleh Tjapukai iaitu teater tari terkenal Orang Asli, kemudian naik kereta api Kuranda Scenic Railway menuju ke perkampungan hutan hujan yang lengang di Kuranda. Memancing di Mission Beach yang tenang iaitu tempat hutan hujan bertemu terumbu atau minum koktel di pekan peranginan Port Douglas yang ceria. Manjakan diri anda di spa Palm Cove atau berkhemah, memancing dan memandu kenderaan pacuan empat roda di kawasan hutan terpencil Cape York Peninsula. Jelajahi sistem tiub lava terpanjang di dunia di Undara Volcanic National Park dan sebuah istana 1930an yang diilhamkan dari Sepanyol di Paronella Park.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Whitsundays]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.5_highlight.jpg" alt="Whitsundays, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Whitsundays, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda boleh belayar, berenang, snorkel, menyelam atau hanya beristirehat di <a href="/my/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">Whitsundays</a> yang mempunyai 74 buah pulau bersih yang dikelilingi pokok palma dan terletak di Great Barrier Reef dan Coral Sea. Nikmati suasana kawasan peranginan mewah bertaraf lima bintang di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/my/hayman-island.htm" target="_blank">Hayman Island</a> dan berparti di pulau Daydream atau Hamilton. Kunjungi Whitsunday Island dan berjalan di atas pasir putih bersih di Whitehaven Beach. Berkhemah di hutan belantara Hook Island atau rasai suasana pelancongan alam semula jadi di South Molle Island. Anda boleh menginap di bandar backpacker yang bebas dari kerungsingan di Airlie Beach atau pergi ke pulau tropika dengan kapal layar yang disewa.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fraser Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.6_highlight.jpg" alt="Fraser Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fraser Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/icons/fraser-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Memandu kenderaan pacuan empat roda melepasi cenuram berwarna, hutan hujan serta lagun air tawar di <a href="/my/explore/icons/fraser-island.xml" target="_self">Fraser Island</a> yang tersenarai dalam Warisan Dunia dan merupakan pulau pasir terbesar di dunia. Atau kunjungi Lady Elliot Island di Southern Great Barrier Reef. Belayar bersebelahan dengan ikan paus kelasa yang besar bersama anak-anaknya di Hervey Bay antara awal bulan Julai dan akhir bulan Oktober. Lihat Queenslander yang mewah dan rumah kolonial di Maryborough yang bersejarah. Ikuti trail wain melalui South Burnett Valley yang subur kemudian berkhemah dan meredah belukar di antara pokok ara strangler dan Bunya Pines di Bunya Mountain yang terletak di belakangnya.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pusat Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.7_highlight.jpg" alt="Gladstone, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gladstone, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nikmati stik yang sangat enak di Rockhampton iaitu pusat daging lembu di Australia. Kemudian pergi ke utara menuju ke Capricorn Coast yang mempunyai 13 pantai yang sangat indah dari Yeppoon hingga ke Emu Park. Di kawasan pedalaman, anda dapat melihat seni batu Orang Asli di Carnarvon National Park dan Rainbow Falls yang indah pemandangannya di Blackdown Tableland National Park. Berdayung di sepanjang Byfield River di Byfield National Park dan cari batu permata di Sapphire Gemfields, yang merupakan padang permata terbesar di Hemisfera Selatan. Di sekeliling pelabuhan Gladstone yang cantik, anda dapat melihat hutan hujan, gaung, tasik dan pantai berpasir putih yang terbentang hingga ke Southern Great Barrier Reef. Memancing ikan barramundi di Lake Awoonga dan berkhemah serta memandu kenderaan pacuan empat roda di kaki bukit Mount Castletower National Park. Jelajahi cenuram Kroombit Tops yang menakjubkan atau berkunjung seharian ke Fitzroy Lagoon untuk menyelam, snorkel, memancing dan juga berjalan di atas terumbu.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Negeri Southern Queensland ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.11_highlight.jpg" alt="Negeri Southern Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Negeri Southern Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jelajahi kilang wain, dusun dan perkampungan bersejarah yang cantik seperti Nanango, Blackbutt dan Yarraman di South Burnett. Menginap di rumah tumpangan yang selesa di Southern Downs. Bersiar-siar di jalan lebar yang dikelilingi bunga ros dan bangunan batu pasir lama serta Warwick Rodeo yang menyeronokkan di Warwick. Lihat pemandangan panorama di Sundown National Park, batu tongkol granit yang mencuar tinggi di Girraween National Park dan Queen Mary Falls yang tingginya 40 meter di Main Range National Park. Di Bald Rock National Park, anda dapat melihat batu terbesar selepas <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/my/uluru.htm" target="_blank">Uluru</a>. Jelajahi jalan bersejarah, batas bunga yang terang warnanya dan halaman yang dijaga rapi di Toowoomba iaitu bandar taman di penjuru Great Dividing Range. Di sini anda boleh menikmati Carnival of the Flowers setiap bulan September.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pedalaman Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.8_highlight.jpg" alt="Birdsville, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Birdsville, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lihat fosil yang ditinggalkan 25 juta tahun dahulu di Riversleigh Fossil Fields yang tersenarai dalam Warisan Dunia dan rempuhan dinosaur diawet yang terbaik di dunia di Lark Quarry Dinosaur Trackways berdekatan Winton. Berkanu menyusuri air berwarna hijau zamrud di Lawn Hill Gorge di Boodjamulla National Park. Mencari baiduri di Opalton, Quilpie dan Yowah, batu kecubung berdekatan Cloncurry dan batu bulan di Moonstone Hill. Memandu kenderaan pacuan empat roda di trek pedalaman terkenal seperti Birdsville Track atau Plenty Highway. Atau sertai pengembaraan di jalan di Matilda Highway yang terbentang lebih daripada 1700km dari Cunnamulla ke Karumba di Gulf of Carpentaria. Lihat kuda liar mengambungkan penunggangnya di Mount Isa Rodeo atau ketahui cara mengumpul dan menggunting bulu haiwan di ladang ternakan lembu atau kambing biri-biri.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mackay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.9_highlight.jpg" alt="Mackay, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mackay, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda boleh menjamu selera dengan makanan laut yang segar, buah-buahan tropika dan daging stik yang empuk di bandar kecil di pinggir pantai di Mackay. Meredah belukar dan berenang di sepanjang tepi laut Cape Hillsborough National Park yang dramatik kemudian lihat platipus di Broken River di oasis subtropika Eungella National Park. Belayar atau naik kapal terbang laut ke sebuah pulau di Great Barrier Reef. Berkhemah di Newry Islands atau tinggal beberapa malam di Brampton dan meredah belukar di denai semula jadinya yang banyak. Lihat ikan terumbu atau snorkel di Bushy Atoll iaitu sebuah lagun terapung penuh dengan batu karang dan hidupan marin. Lihat salah satu lombong batu arang terbesar di Australia di Blair Athol di daerah pedalaman dan ladang bunga matahari yang besar di kawasan tanah tinggi di Peak Range Mountains.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bundaberg]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.10_highlight.jpg" alt="Loggerhead Turtle, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Loggerhead Turtle, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/regional-cities/bundaberg-natural-attraction.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Terokai bangunan lama mewah dan sejarah pembuatan gula serta minuman keras rum di <a href="/my/explore/cities/regional-cities/bundaberg-natural-attraction.xml" target="_self">Bundaberg</a>. Sertai lawatan menyelam atau memancing ke Lady Elliot Island dan Lady Musgrave Island iaitu pulau karang yang paling jauh ke selatan di Great Barrier Reef. Lihat sarang penyu kepala besar (loggerhead) dan lihat telurnya menetas di Mon Repos Beach. Berenang atau memancing di Elliot Heads, menyelam di Coral Cove dan Innes Park atau lihat kanggaru di Woodgate Beach, hanya antara beberapa buah pantai bersih di sepanjang pinggir laut yang terbentang sejauh 140 kilometer. Kunjungi pulau Lady Elliot atau Lady Musgrave di Southern Great Barrier Reef. Menginap di bandar 1770, yang indah umpama gambar pada poskad. Bandar ini dinamakan sempena tahun ia ditemui oleh Captain Cook. Atau bermalam di bandar bersejarah yang kaya dengan ciri tersendiri di Gin Gin dan Childers. Meredah belukar di hutan hujan yang subur di Cania Gorge National Park dan kagumi Mystery Craters purba di Eurimbula National Park. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Glass House Mountains, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-qld-glass-house-mt-hl.jpg" alt="Glass House Mountains, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Glass House Mountains, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/qld/glass-house-mountains.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Glass House Mountains adalah kumpulan sebelas buah bukit yang secara mendadak muncul dari dataran pantai di pedalaman Sunshine Coast Queensland.
        <p>Gunung-ganang yang dinamakan oleh Kapten James Cook pada tahun 1770 sebagai puncak yang mengingatkan beliau tentang relau kaca di negara asalnya Yorkshire. Banjaran ini pada asalnya terbentuk daripada lahar cair yang disejukkan dalam teras gunung berapi sekitar 26 juta tahun yang lalu.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tangalooma, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-qld-tangalooma-hl.jpg" alt="Tangalooma, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tangalooma, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/qld/tangalooma.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Tangalooma Island Resort terletak di Moreton Island, kira-kira 40 kilometer di pantai Brisbane.
        <p>Moreton Island National Park merangkumi kira-kira 98% keluasan pulau. Pantai putih berpasirnya yang menghiasi tepian laut pulau adalah sesuai untuk aktiviti berenang, menyelam dan memancing. Pinggir baratnya yang teduh adalah lebih tenang, dengan airnya yang jernih menampar pantai. Petempatan tiga pulau ini semuanya terletak di sebelah barat, Kooringal di selatan, Cowan di bahagian tengah dan utara Bulwer.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Townsville, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-qld-townsville-hl.jpg" alt="Townsville, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Townsville, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/qld/townsville.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Townsville adalah bandar terbesar di Queensland Utara serta merupakan satu lagi pintu gerbang ke pulau-pulau di Great Barrier Reef. Dengan lebih daripada 320 hari panas setiap tahun, taman negara yang disenaraikan sebagai Warisan Dunia dan pekan kerubut emas bersejarah, wilayah Townsville menempatkan beberapa landskap semula jadi dan tarikan yang menakjubkan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/townsville.xml">Townsville, Queensland</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/qld-diving.xml">Menyelam sambil mengintip di Queensland </a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/qld-noosa.xml">Bersantai di syurga alam semula jadi Noosa </a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/qld-winter-sun.xml">Matahari Musim Sejuk Queensland Utara </a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml">Musim bunga di Daintree Rainforest </a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/qld-summer-marine-life.xml">Kehebatan kehidupan laut musim panas Queensland</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/sunshine-coast.xml">Sunshine Coast, Queensland</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/tangalooma.xml">Tangalooma, Queensland</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/qld/glass-house-mountains.xml">Glass House Mountains, Queensland</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>