<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="666" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Barat ]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/states/wa.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Australia Barat ]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-wa-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Kenali WA. Temui maklumat percutian untuk Perth, Swan River, Freemantle, Coral Coast, Golden Outback, North West dan lagi dari laman ini sekarang.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Western Australia; Percutian di Western Australia; WA]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Bercuti di Australia Barat - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Western Australia terkenal dengan cuaca panas berpanjangan dalam sehari dan pelbagai lanskap serta iklim. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=states,experiences&zoom=5&centre=-31.858883,122.516039]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/states-WA.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang kunjungan anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a travel agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Maklumat Lanjut]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/more_info_wa_thumb.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.westernaustralia.com/sg/About_Western_Australia/Pages/About_Western_Australia.aspx]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Selanjutnya...]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Anda boleh mendapat maklumat lanjut dengan berkunjung ke laman web Tourism Western Australia]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Australia Barat ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Western Australia terkenal dengan hari cerah yang panjang dan pelbagai jenis pandangan darat serta iklim.
        <p>Nikmati pelayaran menyusuri Swan River di Perth menuju ke Fremantle atau ladang anggur di Swan Valley. Kunjungi kilang wain yang dikelilingi hutan berpokok tinggi dan pukulan ombak di Margaret River. Anda juga boleh berenang dengan ikan yu paus yang amat besar di Terumbu Ningaloo, memberi makan ikan lumba-lumba bottlenose di Monkey Mia atau menunggang unta menyusuri Cable Beach di pantai Broomeketika matahari terbenam. Bagi yang menggemari cabaran, pandulah kenderaan pacuan empat roda di sepanjang pedalaman Semenanjung Dampier atau terbang melintasi banjaran Bungle Bungle. Naiki sampan di tasik besar buatan manusia, Tasik Argyle di Kununurra dan rasai hangatnya demam melombong emas di Kalgoorlie. Berhenti untuk berenang berhampiran pantai berpasir putih salji Esperance. Iklim berbeza-beza bererti anda akan menikmati musim panas pada bila-bila masa sepanjang tahun di Australia Barat.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-cities-perth-hl.jpg" alt="Perth, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/perth.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Rancang percutian anda di dan dari Perth di Australia. Anda pasti amat menggemari ibu kota Australia yang terletak paling barat di tanah besar ini, di tebing Sungai Swan, disempadani pantai-pantai Lautan Hindi dan ladang anggur Swan Valley. Dapatkan gambaran keseluruhan ringkas Perth di samping imbasan bandaraya lain di Australia. Ketahui lebih lanjut mengenai tempat-tempat yang perlu dikunjungi di bandar ini dan di sekitarnya. Perth memiliki segala-galanya, dari Kings Park yang subur menghijau dan pantai-pantainya yang lengang hinggalah ke pelabuhan indah Fremantle dan Pulau Rottnest, yang berhampiran.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth dan sekitarnya ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-cities-perth-perth-hl.jpg" alt="Swan River, Perth, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dalam lingkungan 30 minit dari Perth anda boleh menerokai ladang anggur bertaraf dunia di <a href="/my/explore/states/wa/swan-valley.xml" target="_self">Swan Valley</a>, belayar di Swan River menelusuri taman-taman dan bangunan pencakar langit atau menikmati matahari terbenam yang menakjubkan di pantai. Naiki feri ke Rottnest Island yang bebas kenderaan, di mana anda boleh menerokai sejarahnya, berbasikal ke mana-mana 63 pantai dan berkayak ke lebih daripada 20 teluk-teluk yang terpencil. Rasai juadah di <a href="/my/explore/cities/perth/wa-fremantle.xml" target="_self">Fremantle</a> dan nikmati suasana kafe yang meriah di sepanjang jalan pelabuhan kurun ke-19 yang telah dipelihara dengan baik sampai sekarang. Pastikan juga anda mengetahui serba sedikit sejarah maritim dan penjara yang menarik di Freemantle. Terokai Taman Kings dan kagumi stesen peninjaunya, taman bunga rapi dan warisan Orang Asli. Berenang, meluncur air, memancing, meluncur angin dan belayar di satu daripada 19 pantai Sunshine Coast di Perth yang bersih dan tidak penuh sesak, dari Cottlesloe ke Scarborough.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Coral Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.5.2_highlight.jpg" alt="Ningaloo Reef, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ningaloo Reef, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Coral Coast menawarkan percutian pantai sepanjang tahun dengan pinggir laut sejauh 1,100km yang mengunjur dari Cervantes ke <a href="/my/explore/states/wa/wa-pinnacles-nambung-national-park.xml" target="_self">Pinnacles Desert</a> yang berbatu-batan di selatan hingga <a href="/my/explore/itineraries/wa-indian-ocean-drive.xml" target="_self">Exmouth</a> dan Terumbu Ningaloo di utara. Anda boleh mengembara belukar melewati tebing dan gaung laut serta pembentukan diukir oleh Murchison River di Kalbarri National Park. Pandulah kenderaan pacuan empat roda di Cape Range National Park, di sini banjaran batu kapurnya yang menakjubkan bertemu terumbu karang, laut biru jernih dan pantai berpasir di Ningaloo. Berenang dengan yu paus jinak, ikan pari manta dan penyu di <a href="/my/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Terumbu Ningaloo</a> atau kunjungi Shark Bay World Heritage Area (Kawasan Warisan Dunia Shark Bay), di sini anda boleh memberi makan kepada ikan lumba-lumba bottlenose yang liar di Monkey Mia. Lihatlah singa laut yang pintar dari jarak dekat di Jurien Bay dan sementara anda di sana, jangan lepaskan peluang untuk menikmati pembentukan batu purba Pinnacles yang menakjubkan berdekatan pekan tepi laut di Cervantes.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pedalaman Hebat ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.5.3_highlight.jpg" alt="Gascoyne Murchison outback, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gascoyne Murchison, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Sahut cabaran pacuan 4 roda di pedalaman Golden Outback Australia Barat. Kunjungi Lucky Bay berdekatan Esperance dan nikmati pasir putih halus dan keadaan berenang yang sempurna atau terokai kekayaan biologi Great Western Woodlands. Pelajari sejarah Orang Asli dan daki Mount Augustus, antara batu yang terbesar di dunia. Saksikan kawasan pedalaman yang berceranggah meriah kembali dengan warna-warni daripada 12,000 spesies <a href="/my/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml" target="_self">bunga liar</a> yang berbeza pada musim sejuk dan awal musim bunga. Atau kunjungi pekan-pekan Wheatbelt yang kecil lagi mesra dan keajaiban geologi seperti Wave Rock, sebuah pembentukan berusia 2,700 juta tahun. Kunjungi <a href="/my/explore/states/wa/wa-kalgoorlie.xml" target="_self">Kalgoorlie</a> dan padang emas untuk mengetahui sejarah kerubut emas dan flora serta fauna yang unik. Untuk sesuatu yang berlainan, lawatilah tasik garam Lake Ballard, di sini anda boleh berjalan di antara patung-patung yang menggambarkan penduduk dari pekan berhampiran di Menzies. Dari Lautan Selatan yang berkilauan hingga tengah pedalaman merah Australia Barat, anda tidak akan dapat melupakan pemandangan yang pelbagai dan luar biasa ini.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barat Laut ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.5.4_highlight.jpg" alt="Cable Beach, Broome, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cable Beach, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Di Broome, tunggangi unta di Cable Beach sepanjang 22km yang menakjubkan, lihat tapak dinosaur yang diabadikan pada batu di Gantheame Point dan saksikan fenomena semula jadi Staircase to the Moon (Anak tangga menuju ke Bulan) di Roebuck Bay. Pandulah kenderaan pacuan empat roda di jalan tanah merah <a href="/my/explore/itineraries/wa-3days-broome.xml" target="_self">dari Broome sepanjang Semenanjung Dampier</a>, di sini anda boleh menginap di perkhemahan belantara Orang Asli sambil melihat koleksi seni batu prasejarah terbesar di dunia. Lebih jauh ke utara di Derby di Kimberley Coast, anda boleh menyaksikan matahari terbenam di King Sound dan terbang melintasi Horizontal Waterfalls di kepulauan Buccaneer Archipelago iaitu air terjun melintang yang hanya ada dua di dunia. Dari <a href="/my/explore/states/wa/wa-kununurra.xml" target="_self">Kununurra</a>, anda boleh menerokai kubah berbentuk sarang lebah di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/my/bungle-bungles.htm" target="_blank">Bungle Bungle Range</a> yang tersenarai sebagai Warisan Dunia di Purnululu National Park. Berlayar di Ord River dan Lake Argyle yang luas, sebuah tasik buatan manusia yang boleh menampung 32 juta meter padu air. Jauh ke selatan, jangan ketinggalan melihat gaung merah, pokok boab, air terjun dan kolam renang berwarna hijau zamrud yang menakjubkan di <a href="/my/explore/states/wa/wa-karijini-national-park.xml" target="_self">Karijini National Park</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barat Daya ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.5.5_highlight.jpg" alt="Margaret River, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Margaret River, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Menyelam untuk melihat bangkai kapal karam terbesar iaitu HMAS Swan yang boleh dilawati di Hemisfera Selatan dari <a href="/my/explore/itineraries/wa-south-west-beaches-goldfields.xml" target="_self">Dunsborough</a>. Di Busselton, kunjungi jeti berusia 140 tahun sepanjang 1,841 meter kemudian lawatlah kawasan wain bertaraf dunia di <a href="/my/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">Margaret River</a>, di sini anda boleh juga berenang di dalam air yang jernih di Bunker dan meluncur di Surfers Point. Lihat fosil di Mammoth Caves, tasik bawah tanah berbayang di Lake Cave dan stalaktit runcing di Jewel Cave. Ikutilah perjalanan indah menelusuri hutan karri yang mencuar tinggi ke Hamelin Bay, di sini anda boleh bersnorkel dengan ikan pari dan berjalan di atas pasir yang cantik di Boranup Beach. Lawati Augusta yang romantik, di sini terletaknya rumah api di tanjung Cape Leeuwin yang memisahkan Lautan Hindi dan Lautan Selatan. Berenang dengan ikan lumba-lumba di Bunbury dan cuba kenali <a href="/my/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml" target="_self">ikan paus</a> dari pekan Augusta, Albany dan Dunsborough dari bulan Jun hingga Oktober. Rasailah kekayaan hasil tempatan yang ditawarkan Great Southern semasa di <a href="/my/explore/cities/regional-cities/wa-albany.xml" target="_self">Albany</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pink Lake, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-wa-pink-lake-hl.jpg" alt="Pink Lake, Australia Barat">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pink Lake, Australia Barat]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/states/wa/pink-lake.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Australia Barat merupakan tempat terdapatnya sebilangan ‘tasik merah jambu’ yang luar biasa. Lake Hillier adalah tasik berwarna merah jambu di Middle Island, kumpulan kepulauan terbesar yang membentuk Recherche Archipelago di pesisiran pantai Esperance.
        <p>Dari atas, tasik ini kelihatan seperti gula getah pejal berwarna merah jambu. Tasik ini panjangnya kira-kira 600 meter dan dikelilingi tepian pasir dan kawasan hutan pokok paperbark dan pokok kayu putih yang padat. Satu jaluran gumuk pasir yang diliputi tumbuhan memisahkannya dari Southern Ocean yang kebiru-biruan.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/pink-lake.xml">Pink Lake, Australia Barat</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-valley-of-the-giants-story.xml">Valley of The Giants</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-karijini-national-park.xml">Taman Negara Karijini</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-pinnacles-nambung-national-park.xml">The Pinnacles, Nambung National Park, Australia Barat</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-valley-of-the-giants.xml">Valley Of The Giants, Walpole, Australia Barat</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml">Margaret River: syurga pencinta makanan dan alam semula jadi </a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-kununurra.xml">Rangsang deria anda di Kununurra </a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-kalgoorlie.xml">Dijangkiti demam emas di Kalgoorlie </a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml">Bunga liar Australia Barat</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/margaret-river.xml">Margaret River</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/swan-valley.xml">Swan Valley</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-karijini-story.xml">Keajaiban Geologikal di Karijini</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/margaret-river-story.xml">Keseronokan keluarga di Margaret River</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-pinnacles-travel-story.xml">Dari Perth ke Pinnacles</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/my/explore/states/wa/wa-wave-rock-story.xml">Wave Rock: Satu Keajaiban Australia Barat</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>