<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="11634" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Orang Australia Ternama ]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/culture-history/famous-australians.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-culture-history-famous-australians.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Orang Australia Ternama ]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-culture-history-famous-australians-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-culture-history-famous-australians-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pelajari tentang orang-orang ternama Australia, mulai dari penyanyi Australia ternama sampai olahragawan Australia ternama. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[ilmuwan australia ternama, penyanyi australia ternama, olahragawan australia ternama, orang ternama Australia, perenang australia ternama, aktor australia ternama, fred hollows, cathy freeman, donald bradman, mel gibson, orang aborigin ternama,]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Orang Australia Ternama ]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Pelajari tentang orang-orang ternama Australia, mulai dari penyanyi Australia ternama sampai olahragawan Australia ternama. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Orang Australia Ternama ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Dapatkan informasi lebih jauh tentang orang-orang Australia ternama, yang prestasinya tersebar di berbagai bidang seperti film, olahraga, musik, seni, ilmu pengetahuan, sastra, politik, penemuan dan penjelajahan. Berikut ini adalah gambaran singkat orang-orang Australia ternama yang berprestasi, mulai dari ‘gembong’ kriket Australia, Sir Don Bradman, sampai seniman Aborigin Queenie McKenzie. Pelajari tentang aktor-aktor Australia yang sukses di panggung dunia, penulis Australia terkenal dan terlaris serta ilmuwan Australia Pemenang Hadiah Nobel. Ingatlah ini hanya pendahuluan, bukan daftar lengkap orang-orang Australia ternama. ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aktor Australia Ternama ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sejumlah aktor Australia telah mencapai keberhasilan internasional, di antaranya peraih Academy Award Geoffrey Rush, yang membintangi film Shine dan The King’s Speech. Russell Crowe, Nicole Kidman dan Cate Blanchett juga meraih penghargaan Aktor Terbaik. Pahlawan film laga Hugh Jackman juga merupakan penyanyi dan penari yang mendapat penghargaan Tony Award. Aktor Australia ternama lainnya adalah Naomi Watts, yang melambung namanya lewat perannya dalam film Mulholland Drive, dan Heath Ledger, yang mendapat penghargaan Oscar setelah ia meninggal untuk perannya dalam film The Dark Knight. Aktor Australia yang terkenal di panggung internasional di antaranya Guy Pearce, Eric Bana, Tony Collette, Rachel Griffiths dan Paul Hogan. Errol Flynn terkenal akan peran romantisnya dalam film petualangan tahun 1930-an dan 1940-an. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Olahragawan Australia Ternama]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Olahraga merupakan bagian besar dari <a href="/id/about/culture-history/culture.xml" target="_self">budaya Australia</a> dan negara ini telah mencetak banyak olahragawan ternama. Para pahlawan kriket kami antara lain Sir Donald Bradman, Ritchie Benaud, Allan Border, Waugh bersaudara, Shane Warne dan Glen McGrath. Perenang Australia ternama di antaranya Dawn Fraser, Shane Gould, Kieren Perkins dan Ian Thorpe. Pelari paling terkenal kami adalah Cathy Freeman, yang menyalakan obor Olimpiade dan memperoleh medali emas untuk lomba lari 400 m pada Olimpiade Sydney tahun 2000. Pelari terkenal lainnya adalah Betty Cuthbert, Herb Elliot dan John Landy, yang terkenal karena sportivitasnya pada Olimpiade Melbourne tahun 1956. Bintang-bintang tenis Australia antara lain Rod Laver, Ken Rosewall, John Newcombe, Pat Cash, Pat Rafter, Lleyton Hewitt, Margaret Court dan Evonne Goolagong Cawley. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penyanyi dan penulis lagu Australia ternama ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ada banyak penyanyi Australia ternama dalam setiap jenis musik. Penyanyi opera kami yang paling tersohor adalah Dame Nellie Melba dan Dame Joan Sutherland. Bintang-bintang musik country Australia di antaranya Smoky Dawson dan Slim Dusty, dan bintang baru John Williamson, James Blundell, Kasey Chambers dan Keith Urban. Ratu pop Kylie Minogue sukses di panggung internasional bertahun-tahun setelah bintang film Grease, Olivia Newton John, dan ikon John Farnham. Jimmy Barnes, Peter Garret, Michael Hutchence dan Daniel Johns meraih ketenaran sebagai penyanyi utama grup band musik rock. Penyanyi Aborigin ternama antara lain Jimmy Little, Christine Anu, Archie Roach, Ruby Hunter dan Geoffrey Gurrumul. Rolf Harris telah menulis banyak lagu terkenal Australia sedangkan penulis lagu dan penghibur Peter Allen telah diabadikan dalam sebuah musikal panggung. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Seniman Australia Ternama ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Seniman Australia kami yang ternama antara lain pelukis avant-garde almarhum Brett Whitely, pelukis bentang alam John Olson dan juru foto Bill Henson dan Tracey Moffat. Ken Done juga meraih ketenaran di seluruh dunia berkat lukisan dan rancangannya yang beraneka warna. Seniman Aborigin ternama pada abad lalu antara lain Albert Namatjira, David Malangi, Rover Thomas, Queenie McKenzie dan Emily Kngwarreye. Pelukis Florence Rodway, Grace Cossington Smith dan Margaret Preston adalah pelopor gerakan modernis, sedangkan pelukis Norman Lindsay menimbulkan kontroversi karena lukisan telanjangnya. Seniman Australia ternama lainnya adalah pelukis Pro Hart, juru foto modernis Max Dupain, pelukis Heidelberg seperti Tom Roberts dan Arthur Streeton serta seniman surealis Sidney Nolan, Arthur Boyd dan Albert Tucker. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penulis Australia Ternama ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Penulis Australia ternama antara lain Bryce Courtenay, penulis novel terlaris kami, dan Colleen McCullough. Patrick White memenangkan Hadiah Nobel tahun 1973 di bidang sastra dan Hadiah Man Booker diberikan kepada Thomas Keneally, Peter Carey (dua kali) dan DBC Pierre. Penulis kontemporer ternama lainnya adalah David Malouf, Tim Winton, Kate Grenville, Helen Garner, Christopher Koch, penulis drama David Williamson dan Geraldine Brooks, yang memenangkan Hadiah Pulitzer tahun 2006 untuk bidang fiksi. Penulis terkenal Australia yang tinggal di luar negeri antara lain Clive James, Robert Hughes, Geoffrey Robertson dan penulis feminis Germaine Greer. Nama-nama penting dalam sejarah sastra Australia di antaranya penyair hutan semak Henry Lawson dan Banjo Paterson serta penulis novel Henry Handel Richardson, Miles Franklin, Christina Stead dan Marcus Clarke. <BR>&nbsp;<BR>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Politisi Australia Ternama]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sir Henry Parkes adalah pendukung pertama pemerintahan federal. Edmund Barton adalah Perdana Menteri Australia pertama, disusul oleh Alfred Deakin, yang menjadi perdana menteri selama tiga periode. Billy Hughes, Perdana Menteri Australia ketujuh, lima kali berganti partai selama 51 tahun karirnya sebagai anggota parlemen. Robert Menzies adalah Perdana Menteri kedua belas negara ini dan paling lama menjabat sebagai perdana menteri serta pendiri Partai Liberal Australia. Perdana Menteri pertama dari Partai Buruh antara lain John Curtin, yang memimpin Australia selama Perang Dunia II, dan Ben Chifley, yang menetapkan kewarganegaraan Australia. Gough Whitlam dikenang atas reformasi progresif dan pemecatannya yang dramatis. Perdana menteri Australia yang lebih kini antara lain Malcolm Fraser, Bob Hawke, Paul Keating, John Howard, Kevin Rudd dan Julia Gillard. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ilmuwan Australia Ternama ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Farmakolog dan patolog Howard Florey mendapat Hadiah Nobel bersama pada tahun 1945 atas karyanya melakukan ekstraksi penisilin. Ilmuwan Australia lainnya yang menjadi Pemenang Hadiah Nobel adalah William Bragg, John Warcup Cornforth, John Eccles, Bernard Katz, Peter Doherty dan Elizabeth Blackburn. Geolog Dorothy Hill adalah dosen perempuan pertama di universitas Australia. Ilmuwan Australia ternama lainnya antara lain perintis imunologi dan virologi Frank Macfarlane Burnet, pakar magnet Robert Street, pakar kimia teori David Craig dan pakar perubahan iklim Tim Flannery. Brian Anderson, Richard Stanton dan Patricia Woolley juga telah memberikan sumbangan besar di bidangnya masing-masing. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penemu Australia ternama dan penemuan Australia ternama ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Orang Aborigin Australia menemukan bumerang aerodinamis dan pelempar tombak yang disebut woomera. Penemu Australia ternama antara lain Alfred Traeger, yang membuat radio untuk Royal Flying Doctor Service pada tahun 1929, dan David Ronald de Mey Warren, yang menemukan perekam data penerbangan dan perekam suara dalam kokpit. Profesor Ian Frazer, Tokoh Australia tahun 2006, menemukan vaksin untuk mencegah kanker leher rahim. Temuan-temuan Australia ternama lainnya adalah bloknot (1902), gulungan tali penyelamat selancar (1906), aspirin (1915), alat pacu jantung (1926), penisilin (1940), gantungan pakaian Hills Hoist (1946), jarum suntik plastik sekali pakai (1949), tong anggur (1965), telinga bionik (1978), penyiram toilet dua bilasan (1980), teknologi anti uang palsu (1992) dan lensa kontak jangka panjang (1999).]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penjelajah Australia ternama]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Setelah pendaratan Kapten Cook tahun 1770, dan kedatangan Armada Pertama pada tahun 1788, sejumlah penjelajah awal memulai penjelajahan di Australia. Penjelajah tersebut antara lain pasangan Bass dan Flinders, yang membuat peta <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>, Burke dan Wills yang bernasib malang, serta Hume dan Hovel, yang berjalan kaki dari <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> ke kawasan pantai Victoria. Ernest Giles menjelajahi gurun-gurun barat Australia yang keras naik unta dan George Evans menemukan kawasan Lembah Sungai Lachlan di <a href="/id/explore/states/nsw.xml" target="_self">New South Wales</a> tengah. Penjelajah awal Australia lainnya yang terkenal adalah Thomas Mitchell dan John Oxley. Pada abad ke-20 Sir Douglas Mawson memimpin sejumlah ekspedisi ilmiah penting ke Antartika. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Orang Australia ternama lainnya ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Orang ternama Australia lainnya antara lain dokter bedah jantung Victor Chang, yang merintis katup jantung buatan dan oftalmolog Fred Hollows yang membantu memulihkan penglihatan lebih dari sejuta orang di seluruh dunia. Pengusaha Australia ternama antara lain raja media Rupert Murdoch dan almarhum Robert Holmes a Court, Kerry Packer dan Richard Pratt. Sutradara film Australia ternama antara lain Bruce Beresford, Baz Lurhmann, Jocelyn Moorhouse, Phillip Noyce, Fred Schepsi dan Peter Weir. Insinyur Australia ternama antara lain John Bradfield dan Sir John Monash. Ben Hall dan pahlawan rakyat Ned Kelly keduanya adalah bandit hutan semak Australia yang ternama. Orang Australia ternama lainnya di antaranya penerbang Charles Kingsford-Smith, penghibur Barry Humphries dan tokoh reformis sosial Eddie Mabo. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>