<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10464" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Rencana]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Libur Umum Australia 2014]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan/before-you-go/australian-public-holidays.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-australian-public-holidays.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum Australia 2014]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-australian-public-holidays-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-australian-public-holidays-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Lihat daftar lengkap jadwal libur umum dan libur bank di Australia tahun 2014 Temukan informasi tentang libur nasional dan berbagai acara tahun ini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[2012 Australia Day thong challenge, WA.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Libur Umum Australia 2014, Libur Umum di Australia, libur bank di Australia 2014, Libur Umum Nasional 2014, Acara Nasional Australia 2014]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Jadwal Libur Umum Australia 2014 – Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Dapatkan daftar lengkap hari libur umum Australia dan hari libur bank Australia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Libur Umum Australia 2014]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Australia merayakan sejumlah libur umum sepanjang tahun, saat bank, kantor pemerintahan, dan sebagian toko tutup.. Hari libur umum di Australia biasanya jatuh pada hari Senin, sehingga memperpanjang akhir pekan. Tempat tujuan wisata tetap buka, tetapi, karena banyak penduduk Australia mengambil libur pendek di saat-saat ini, tempat-tempat itu bisa jadi lebih ramai. Jika berencana bepergian ke Australia selama periode sibuk ini, alangkah baiknya jika Anda memesan penerbangan, perjalanan wisata, dan akomodasi jauh-jauh hari sebelumnya. Jika Anda berkendara, jalanna akan lebih ramai dari biasanya. Berikut ini daftar jadwal libur umum tahun 2014, serta libur umum negara bagian dan wilayah untuk membantu Anda merencanakan perjalanan.
        <br />
        <br />
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum Nasional 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Libur Umum Nasional kami adalah Tahun Baru, Australia Day, Jumat Agung, Senin Paskah, Hari Anzac, Hari Natal, dan Boxing Day. Libur umum lainnya, seperti Hari Ulang Tahun Ratu dan Hari Buruh secara individu ditetapkan oleh pemerintah negara bagian dan wilayah.

<p>
Rabu 1 Januari: Tahun Baru<br />
Senin 27 Januari*: Australia Day<br />
Jumat 18 April: Jumat Agung<br />
Sabtu 19 April: Sabtu Paskah<br />
Senin 21 April: Senin Paskah<br />
Jumat 25 April: Anzac Day<br />
Kamis 25 Desember: Hari Natal<br />
Jumat 26 Desember  Boxing Day
</p>
<p>
*Saat Australia Day (26 Januari) jatuh pada hari Sabtu atau Minggu, hari Senin berikutnya ditetapkan sebagai libur umum.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Natal]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Hari Natal di Australia jatuh pada pertengahan musim panas, tidak seperti di belahan bumi selatan, yang jatuh pada pertengahan musim dingin. Ini juga merupakan pertengahan libur musim panas  tahunan sekolah. Persiapan Natal merupakan saat-saat sibuk untuk berbelanja, dengan penduduk Australia berbondong-bondong membeli hadiah bagi teman dan keluarga. Etalase toko acapkali disarati mainan dan dihias dengan salju, rusa kutub, dan untaian tetesan air beku imitasi, meskipun mungkin di luar suhu mencapai 30&deg; C. Menurut tradisi, makan siang Natal merupakan acara berkumpul keluarga dengan hidangan kalkun panggang, ham, puding plum hangat dalam suasana tradisional belahan bumi utara, meskipun banyak keluarga Australia sekarang beralih ke BBQ alam terbuka ala Australia. Ada tradisi yang telah bertahan lama bagi banyak pengunjung internasional untuk menuju Bondi Beach Sydney yang terkenal untuk berpiknik di Hari Natal.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Boxing Day]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Libur umum Boxing Day diselenggarakan sehari setelah Hari Natal tiap tahunnya. Di Australia Selatan, itu disebut Proclamation Day yang memperingati terbentuknya Australia Selatan sebagai negara bagian Inggris. Olahraga memegang peranan penting dalam hari libur umum ini.  <a href="/id/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">Balap yacht Sydney ke Hobart</a> dimulai pada setiap Boxing Day di Sydney dengan berlombanya para pelaut dari berbagai belahan dunia. Musim panas juga merupakan musim olahraga kriket di Australia. Pertandingan <a href="/id/explore/events/summer-cricket.xml" target="_self">Boxing Day Test Cricket</a> tradisional yang diselenggarakan di Melbourne Cricket Ground menarik lebih dari 100.000 penonton. Pada tahun 2014, Australia akan bermain melawan Inggris pada hari pertama seri kriket <a href="/id/explore/events/ashes-2013.xml" target="_self">Ashes test</a> keempat. Boxing Day juga merupakan awal musim diskon pasca Natal dengan kerumunan pembeli yang mengantre dibukanya pintu toko di sebagian besar kota dan kota-kota besar di Australia.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tahun Baru]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Tahun Baru dirayakan tanggal 1 Januari tiap tahun di semua negara bagian dan wilayah. Bagi banyak orang, Tahun Baru merupakan saat untuk memulihkan diri dari dampak pesta tutup tahun malam sebelumnya. Setiap kota besar di Australia menyelenggarakan perayaan <a href="/id/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Malam Tahun Baru</a>, lazimnya dimeriahkan oleh pesta kembang api dan acara lainnya, seperti yang diadakan di Pelabuhan Sydney. Perth Cup, acara balap asli utama Australia Barat, diselenggarakan di Ascot Racecourse pada Tahun Baru tiap tahunnya. Orang dari seluruh dunia mengikuti pesta di Sullivans Cove, di tepi laut Hobart yang bersejarah, untuk merayakan tahun baru bersama para kru dari balap yacht Sydney ke Hobart. Banyak penduduk Australia beserta keluarga juga melewatkan hari dengan berkendara pulang dari liburan musim panas mereka.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Day]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
<a href="/id/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Australia Day</a> merupakan hari nasional Australia yang jatuh pada tanggal 26 Januari setiap tahun di semua negara bagian dan wilayah. Australia Day memperingati didirikannya permukiman Eropa pertama di  Port Jackson Sydney pada tahun 1788. Ini merupakan kesempatan bagi semua penduduk Australia untuk bersama-sama merayakan negara dan budaya kami. Banyak orang menggunakan hari itu untuk berpiknik di taman, mengadakan barbeku keluarga atau berolahraga, atau menonton acara olahraga. Di beberapa tempat, khususnya Lake Burley Griffin di Canberra, diselenggarakan acara kembang api spektakuler untuk umum. Di kota besar dan kota kecil, upacara kewarganegaraan diselenggarakan untuk menyambut para imigran yang sudah diberi kewarganegaraan Australia. Australian of the Year Awards juga dianugerahkan oleh Perdana Menteri untuk memberi pengakuan bagi mereka yang telah memberi kontribusi luar biasa bagi negara dan komunitas kami.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Paskah]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Perayaan Paskah sangat penting bagi hampir setiap penduduk Australia, apa pun keyakinan mereka. Akhir pekan Paskah yang panjang merupakan satu dari dua periode hari libur utama penduduk Australia dalam satu tahun. Libur Sekolah dilaksanakan sekitar Paskah dan keluarga Australia seringkali menyisihkan beberapa hari untuk menikmati cuaca Musim Gugur. Sydney Royal Easter Show yang berlangsung selama dua minggu mencakup empat hari akhir pekan Paskah. Di Ulladulla, New South Wales, komunitas Italia memberkati armada memancing pada akhir pekan Paskah yang memperingati Santo Petrus sebagai santo pelindung  para nelayan di pesisir New South Wales. Di Victoria, Rip Curl Pro yang diselenggarakan setiap Paskah di Bells Beach di <a href="/id/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> telah menjadi ritual ziarah tahunan bagi para peselancar terbaik dunia.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Anzac]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Hari ANZAC merupakan saat penduduk Australia mengingat jasa mereka yang telah berjuang demi negara selama masa perang. Hal ini dilakukan untuk memperingati mendaratnya para serdadu Korps Angkatan Bersenjata Australia dan Selandia Baru (ANZAC) di Gallipoli di Turki dalam Perang Dunia I. Di berbagai kota besar dan kecil di seantero negeri, diselenggarakan layanan, parade, pawai, dan reuni bagi para personel militer, baik purna tugas maupun masih bertugas. Perayaan terbesar diselenggarakan di Australian War Memorial di <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> dan Shrine of Remembrance di Melbourne. Setelah upacara, banyak orang menuju klub Returned Services League (RSL) dan memainkan taruhan yang disebut ‘two-up’. Permainan ini dianggap ilegal di sebagian besar negara bagian di Australia, namun, Hari ANZAC adalah salah satu hari saat pihak berwenang melonggarkan aturan. Permainan <a href="/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-australian-sport.xml" target="_self">Australian Football League (AFL)</a> yang dimainkan di Melbourne Cricket Ground (MCG) antara rival Collingwood dan Essendon di Hari ANZAC menarik penonton terbanyak tahun itu, selain pertandingan Grand Final.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Buruh]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Libur Hari Buruh bervariasi di tiap negara bagian dan wilayah. Hari Buruh, juga dikenal dengan Eight Hours Day di Tasmania dan May Day di Wilayah Utara, memperingati pemberian delapan jam kerja bagi penduduk Australia. Ini selalu jatuh pada hari Senin, menciptakan akhir minggu tiga hari. Banyak orang memanfaatkan libur Hari Buruh untuk bersantai, melewatkan waktu bersama teman atau keluarga, berolahraga atau menonton pertandingan, dan menikmati barbeku tradisional Australia. Sebagian orang merencanakan berlibur ke pantai, pegunungan, atau pedesaan untuk berpiknik, menjelajah hutan semak, atau berkemah. Di Brisbane, kadang-kadang ada pawai atau parade peringatan, walaupun hal ini tergantung pada pemerintah yang berwenang saat itu.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Ulang Tahun Ratu]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Australia merayakan Hari Ulang Tahun Ratu karena negara ini merupakan anggota Negara Persemakmuran, dengan monarki Inggris sebagai kepala negaranya. Di semua negara bagian dan wilayah, kecuali Australia Barat, Hari Ulang Tahun Ratu dirayakan pada hari Senin kedua di bulan Juni. Sejumlah acara olah raga terkenal diselenggarakan pada hari ini, termasuk Liga Sepak Bola Australia  yang dimainkan di Melbourne Cricket Ground (MCG), antara Collingwood Magpies dan Melbourne Demons. Secara tradisi, ini juga dianggap sebagai minggu pembuka <a href="/id/explore/states/vic/vic-snow-play.xml" target="_self">musim salju</a> di Australia. Australia Barat merayakan Hari Ulang Tahun Ratu pada hari Senin terakhir bulan September atau Senin pertama bulan Oktober, yang bertepatan dengan libur musim semi dan Perth Royal Show.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum Negara Bagian dan Wilayah 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Selain libur umum nasional, setiap negara bagian dan wilayah di Australia juga menetapkan libur umum individunya.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Liburan-liburan Umum di Wilayah Ibu Kota Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Senin 10 Maret: Canberra Day<br />
Senin 9 Juni: Hari Ulang Tahun Ratu<br />
Senin 29 September: Family &amp; Community Day<br />
Senin 6 Oktober: Hari Buruh
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum New South Wales 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Senin 9 Juni: Hari Ulang Tahun Ratu<br />
Senin 4 Agustus: Hari Libur Bank<br />
Senin 6 Oktober: Hari Buruh
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Northern Territory Public Holidays 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Monday 5 May: May Day<br />
        Monday 9 June: Queen's Birthday<br />
        Monday 4 August: Picnic Day
        <p>The Northern Territory also has a number of ‘show days’ which are observed as public holidays in local regional areas.</p>
        <p>Friday 27 June: Borroloola Show Day<br />
        Friday 4 July: Alice Springs Show Day<br />
        Friday 11 July: Tennant Creek Show Day<br />
        Friday 18 July: Katherine Show Day<br />
        Friday 25 July: Darwin  Show Day</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum Queensland 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Senin 9 Juni: Hari Ulang Tahun Ratu<br />
Rabu 13 Agustus: Royal Queensland Show (hanya di Brisbane)<br />
Senin 6 Oktober: Hari Buruh<br />
Jumat 14 November: G20 Leaders' Summit (hanya di Brisbane)
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum Australia Selatan 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Senin 10 Maret: Libur Umum Maret<br />
Senin 9 Juni: Hari Ulang Tahun Ratu<br />
Senin 6 Oktober: Hari Buruh<br />
Rabu 24 Desember**: Malam Natal**<br />
Selasa 31 Desember***: Malam Tahun Baru***

<p>
**Libur umum setengah hari dari 7 malam hingga 12 malam.<br />
***Libur umum setengah hari dari 7 malam hingga 12 malam.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum Tasmania 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Senin 10 Maret: Eight Hours Day<br />
Senin 9 Juni: Hari Ulang Tahun Ratu

<p>
Tasmania juga memiliki sejumlah hari libur umum dan ‘hari pertunjukan’ yang diperlakukan sebagai hari libur nasional di area regional setempat.
</p>
<p>
Rabu 8 Januari: Devonport Cup<br />
Senin 10 Februari: Royal Hobart Regatta<br />
Rabu 26 Februari: Launceston Cup<br />
Selasa 4 Maret: King Island Show<br />
Jumat 2 Mei: AGFEST Circular Head<br />
Jumat 3 Oktober: Burnie Show<br />
Kamis 9 Oktober: Royal Launceston Show<br />
Jumat 17 Oktober: Flinders Island Show<br />
Kamis 23 Oktober: Royal Hobart Show<br />
Senin 3 November: Recreation Day Launceston (seluruh negara bagian yang tidak memperingati Royal Hobart Regatta)<br />
Jumat 28 November: Devonport Show
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum Victoria 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Senin 10 Maret: Hari Buruh<br />
Senin 9 Juni: Hari Ulang Tahun Ratu<br />
Selasa 4 November: <a href="/id/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml" target="_self">Melbourne Cup</a> Day
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Libur Umum Australia Barat 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Senin 3 Maret: Hari Buruh<br />
Senin 2 Juni: Western Australia Day<br />
Senin 29 September*: Hari Ulang Tahun Ratu

<p>
* Wilayah regional di Australia Barat boleh merayakan Libur Umum Ulang Tahun Ratu pada tanggal lain.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>