<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="12255" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Rencana]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Informasi visa]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan/before-you-go/visa-information.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-visa-customs.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Informasi visa]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-visa-customs-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-visa-customs-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Kecuali Anda adalah warga negara Australia atau Selandia Baru, Anda memerlukan visa untuk memasuki wilayah Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[Informasi visa]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Visa; Visa wisatawan; Visa Liburan Kerja; Visa mahasiswa/pelajar; Otoritas Perjalanan Elektronik; Visa eVisitor; Memperpanjang masa tinggal Anda di Australia; ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Baca lebih]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Informasi visa]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Informasi visa]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Kecuali Anda adalah warga negara Australia atau Selandia Baru, Anda memerlukan visa untuk memasuki wilayah Australia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/plan/before-you-go/customs-quarantine.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Informasi visa]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Kecuali Anda adalah warga negara Australia atau Selandia Baru, Anda memerlukan visa untuk memasuki wilayah Australia. Pemegang paspor Selandia Baru dapat mengajukan permohonan visa setelah kedatangannya di negara ini. Semua pemegang paspor lainnya harus mengajukan permohonan visa sebelum berangkat dari negaranya. Anda dapat mengajukan permohonan berbagai jenis visa, di antaranya visa wisatawan dan visa liburan kerja, di Konsulat Australia terdekat di wilayah Anda. Anda juga bisa mengajukan permohonan jenis visa tertentu secara online.
        <p>Ada hal-hal penting yang harus Anda ketahui sebelum mengajukan permohonan, atau diberi visa Australia. Hal ini meliputi permohonan jenis visa yang tepat, persyaratan permohonan, kewajiban Anda selama di Australia, dan pentingnya mematuhi persyaratan visa.</p>
        <p>Untuk informasi lebih lanjut kunjungi situs web Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan Pemerintah Australia (<a  target="_blank" href="http://www.immi.gov.au">Australian Government Department of Immigration and Citizenship</a>).</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Visa Wisatawan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Visa wisatawan adalah untuk orang yang mengunjungi Australia selama liburan, berjalan-jalan, alasan rekreasi atau sosial, untuk mengunjungi kerabat, teman, atau untuk tujuan non-kerja lain selama jangka pendek. Ada sejumlah visa wisatawan yang tersedia bagi orang yang ingin mengunjungi Australia sebagai wisatawan. Kunjungi situs web Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan Pemerintah Australia untuk mengetahui persyaratan kelayakan.
        <p><strong>ETA (Visitor) (Subclass 976) <br />
        </strong>Visa untuk kunjungan singkat ke Australia selama hingga 3 bulan. Tersedia untuk pemegang paspor dari sejumlah negara dan daerah, yang tinggal di luar Australia.</p>
        <p><strong>eVisitors (Subclass 651) <br />
        </strong>Visa untuk kunjungan ke Australia dalam rangka wisata atau tujuan bisnis selama hingga tiga bulan. Tersedia untuk pemegang paspor dari Uni Eropa dan sejumlah negara Eropa lain, yang tinggal di luar Australia.</p>
        <p><strong>Visa wisatawan (Subclass 676) <br />
        </strong>Visa sementara yang mengizinkan tinggal di Australia selama tiga atau enam atau 12 bulan. Pemohon bisa memohon dari dalam atau luar Australia. Sebagian wisatawan berhak melakukan permohonan online atas visa Wisatawan e676.</p>
        <p><strong>Visa Pengunjung Keluarga Bersponsor (Subclass 679) <br />
        </strong>Untuk orang yang mengunjungi keluarga di Australia selama periode tinggal hingga 12 bulan. Wajib memiliki sponsor formal dari warga negara Australia atau penduduk permanen.</p>
        <p>Warganegara non-Australia dari negara tertentu berhak transit melalui Australia tanpa visa. Jika Anda tidak memenuhi syarat untuk transit tanpa visa, Anda perlu memohon visa Transit.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Visa Liburan Kerja]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Program Liburan dan Kerja serta Liburan Kerja mendorong pertukaran budaya dan ikatan yang lebih erat di antara negara yang menjalin kerjasama dengan mengizinkan kawula muda memperpanjang liburan yang diberikan dengan masa kerja jangka pendek. Ada dua jenis visa Liburan Kerja:
        <p><strong>Visa Liburan Kerja (Subclass 417) <br />
        </strong>Untuk orang dari Belgia, Kanada, Republik Siprus, Denmark, Estonia, Finlandia, Prancis, Jerman, Hong Kong, Republik Irlandia, Italia, Jepang, Republik Korea, Malta, Belanda, Norwegia, Swedia, Taiwan, dan Inggris.</p>
        <p><strong>Visa Liburan dan Kerja (Subclass 462) <br />
        </strong>Bagi pemohon dari Bangladesh, Chile, Indonesia, Iran, Malaysia, Thailand, Turki, dan AS untuk mendapat visa kerja dan liburan di Australia.</p>
        <p>Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan Pemerintah Australia telah membuat sejumlah lembar fakta. Lembar fakta ini memberikan informasi lebih lanjut tentang pilihan tinggal sementara di Australia, yang meliputi program Liburan dan Kerja serta Liburan Kerja dan informasi tentang bekerja di Australia.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Visa mahasiswa/pelajar]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ada visa khusus untuk mahasiswa atau pelajar yang ingin belajar di Australia dan untuk orangtua, kerabat, atau wali siswa selama belajar di Australia.
        <p>Ada delapan sub-kelas visa mahasiswa/pelajar tergantung pada negara paspor Anda dan masa studi. Tanyakan kepada Departemen Pemerintah Australia tentang bagaimana mengajukan permohonan visa yang tepat untuk memenuhi kondisi individual Anda.</p>
        <p>Visa Pelatihan Bersponsor juga ditawarkan untuk orang yang ingin datang ke Australia melalui program pengembangan profesional atau untuk menjalankan pelatihan di tempat kerja.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Otoritas Perjalanan Elektronik]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Otoritas Perjalanan Elektronik (Electronic Travel Authority, ETA) memungkinkan orang mengunjungi Australia selama wisata jangka pendek atau tujuan bisnis hingga tiga bulan. ETA tersedia untuk pemegang paspor dari lebih dari 30 negara, wilayah, dan lokasi. Kunjungi situs web Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan Pemerintah Australia untuk mengetahui persyaratan kelayakan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Visa eVisitor]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        eVisitor memungkinkan pengunjung berwisata ke Australia untuk bisnis jangka pendek atau tujuan rekreasi hingga tiga bulan. Permohonan eVisitor gratis dan tersedia untuk pemegang paspor dari Uni Eropa dan sejumlah negara Eropa lain. Kunjungi situs web Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan Pemerintah Australia untuk mengetahui persyaratan kelayakan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Memperpanjang masa tinggal Anda di Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jika Anda sudah di Australia dan memegang ETA (Visitor) (subclass 976) yang sah, eVisitor (subclass 651), visa Wisatawan e676, atau visa wisatawan kertas (subclass 676) yang diberi izin tinggal tiga bulan atau kurang, Anda bisa memperpanjang masa tinggal Anda di Australia maksimal selama enam bulan. Kunjungi situs web Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan Pemerintah Australia untuk mengetahui perinciannya.
        <p>Perhatikan bahwa informasi ini bisa berubah secara berkala, dan Anda diminta meninjau situs web Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan Pemerintah Australia untuk informasi terkini.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bea Cukai dan Karantina Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Undang-undang bea cukai Australia melarang Anda membawa obat-obatan, steroid, senjata, senjata api dan satwa yang dilindungi ke dalam wilayah Australia. Beberapa benda yang sifatnya umum seperti makanan segar atau makanan kemasan, buah-buahan, telur, daging, tumbuhan, biji, kulit dan bulu juga dilarang. Tidak ada batasan mata uang, tetapi Anda harus menyatakan jumlah uang yang melebihi $10.000. Untuk informasi lebih lanjut, kunjungi situs web Perlindungan Perbatasan dan Bea Cukai Pemerintah Australia(<a  target="_blank" href="http://www.customs.gov.au">Australian Government Customs and Border Protection</a>) serta Dinas Inspeksi dan Karantina Australia (<a  target="_blank" href="http://www.daff.gov.au/aqis">Australian Quarantine and Inspection Service</a>).
        <p>Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan (<a  target="_blank" href="http://www.immi.gov.au">Department of Immigration and Citizenship</a>) bertanggung jawab mengeluarkan visa untuk orang yang ingin berkunjung, bekerja, belajar, atau tinggal di Australia. Departemen ini bertanggung jawab atas pengaturan arus masuk dan menetap, sesuai hukum dan ketertiban untuk orang-orang yang tinggal di Australia, termasuk melalui keamanan perbatasan yang efektif. Departemen ini memberikan informasi dan formulir permohonan migrasi ke Australia, dan informasi tentang menetap di Australia, kewarganegaraan Australia, serta urusan multikultural.</p>
        <p>Dinas Pelindung Perbatasan dan Bea Cukai Australia (<a  target="_blank" href="http://www.customs.gov.au">Australian Customs and Border Protection Service</a>) keamanan dan kesatuan perbatasan Australia. Departemen ini bekerja erat dengan dinas internasional dan pemerintah lain, khususnya Polisi Federal Australia, Dinas Inspeksi dan Karantina Australia, Departemen Imigrasi dan Kewarganegaraan serta Departemen Pertahanan, untuk mendeteksi dan menghalangi pergerakan barang dan orang yang tidak sesuai hukum melintasi perbatasan.</p>
        <p>Dinas Inspeksi dan Karantina Australia (<a  target="_blank" href="http://www.daff.gov.au/aqis">Australian Quarantine and Inspection Service (AQIS)</a>) mengatur pengendalian karantina di perbatasan Australia untuk meminimalkan risiko hama dan penyakit asing memasuki negara.</p>
        <p>Untuk informasi lebih lanjut tentang departemen-departemen Pemerintah Australia dan tanggung jawab mereka, kunjungi <a  onclick="ntptEventTag('ev=PartnerLead&PartnerId=australiagov');" target="_blank" href="http://www.australia.gov.au">www.australia.gov.au</a>.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>