<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10072" isTemplate="1">
    
    <img_background><![CDATA[/contentimages/promotions-it-two-weeks-walkabout-tasmania-to-outback.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Dalla Tasmania all’outback]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/promotions-it-two-weeks-walkabout-tasmania-to-outback-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/promotions-it-two-weeks-walkabout-tasmania-to-outback-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Dalla Tasmania all’outback - Turismo Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Dalla Tasmania all’outback alla scoperta di panorami mozzafiato, dal mare all’arido deserto passando per i vigneti.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Two Week Walkabout]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[
        <table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" width="100%">
            <tbody>
                <tr>
                    <td style="padding-right: 10px;"><img alt="" src="/contentimages/arrow.gif" /></td>
                    <td>
                    <p><a href="/it/promotions/tww_it.xml" target="_self"><span style="color: #000000;">Two Week Walkabout – Home</span></a></p>
                    </td>
                </tr>
                <tr>
                    <td style="padding-right: 10px;"><img alt="" src="/contentimages/arrow.gif" /></td>
                    <td>
                    <p><a href="/it/promotions/tww_whatis_it.xml" target="_self"><span style="color: #000000;">Cos’&egrave; il Two Week Walkabout</span></a></p>
                    </td>
                </tr>
                <tr>
                    <td style="padding-right: 10px;"><img alt="" src="/contentimages/arrow.gif" /></td>
                    <td>
                    <p><a href="/it/promotions/tww_itin1_cities_it.xml" target="_self"><span style="color: #000000;">Shopping in citt&agrave; e relax fuori porta</span></a></p>
                    </td>
                </tr>
                <tr>
                    <td style="padding-right: 10px;"><img alt="" src="/contentimages/arrow.gif" /></td>
                    <td>
                    <p><a href="/it/promotions/tww_itin2_reef_it.xml" target="_self"><span style="color: #000000;">Sydney, Uluru, Reef</span></a></p>
                    </td>
                </tr>
                <tr>
                    <td style="padding-right: 10px;"><img alt="" src="/contentimages/arrow.gif" /></td>
                    <td>
                    <p><a href="/it/promotions/tww_itin3_outback_it.xml" target="_self"><span style="color: #000000;">Avventure nell’outback</span></a></p>
                    </td>
                </tr>
                <tr>
                    <td style="padding-right: 10px;"><img alt="" src="/contentimages/arrow.gif" /></td>
                    <td>
                    <p><a href="/it/promotions/tww_itin4_nature_it.xml" target="_self"><span style="color: #000000;">Natura selvaggia</span></a></p>
                    </td>
                </tr>
                <tr>
                    <td style="padding-right: 10px;"><img alt="" src="/contentimages/arrow.gif" /></td>
                    <td>
                    <p><a href="/it/promotions/tww_itin5_road_it.xml" target="_self"><span style="color: #000000;">On the Road</span></a></p>
                    </td>
                </tr>
                <tr>
                    <td style="padding-right: 10px;"><img alt="" src="/contentimages/arrow.gif" /></td>
                    <td>
                    <p><a href="/it/promotions/tww_itin6_tas_it.xml" target="_self"><span style="color: #000000;">Dalla Tasmania all’outback</span></a></p>
                    </td>
                </tr>
            </tbody>
        </table>
    ]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/promotions/tww_itin_it.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Pianificare un viaggio]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Dalla Tasmania all’outback]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Tasmania – Adelaide – Flinders Ranges]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Esplorate l’antica e leggendaria bellezza dei 17 parchi nazionali della Tasmania. 
<P>Molti di essi fanno parte di quelle incontaminate zone naturali parte del Patrimonio dell’Umanit&agrave; che coprono il 20 per cento dell’isola. Scalate le Hazard Ranges e rimanete senza fiato ammirando i panorami da cartolina di Wineglass Bay nel Freycinet National Park. Specchiatevi nel lago Dove e seguite la Overland Track nel Cradle-Mountain-Lake St Clair National Park. Camminate nel bush attraversando la foresta pluviale del Gondwana e scoprite il giardino francese del XVIII secolo di Recherche Bay nel South West National Park. Ammirate Russel Falls, gli altissimi eucalipti e le piste da sci del Mount Field National Park. Dopo aver contemplato le meraviglie naturali della Tasmania proseguite verso Adelaide e poi verso nord, alla scoperta dell’arido outback nella zona dei Flinders Ranges.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Giorno 1 – 7: Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.6.2_highlight.jpg" alt="Wineglass bay">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wineglass bay]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Non perdetevi la pi&ugrave; piccola delle capitali d’Australia: Hobart,&nbsp; un’elegante cittadina, famosa per l’aria frizzante e gli edifici georgiani. Passeggiate negli animati&nbsp; Salamanca Markets, accarezzando gli edifici di antica pietra arenaria di Salamanca Place. 
<P>Partite poi alla scoperta della natura selvaggia, scalando l’aspro Mount Wellington per ammirare spettacolari panorami su Hobart e sull’ampio fiume Derwent. Fate un ghost tour a Battery Point, attraversate il pi&ugrave; antico ponte dell’Australia a Richmond e visitate il pittoresco villaggio sulla costa di Kettering. Attraversate foreste e terreni agricoli fino a raggiungere le aziende vinicole dai climi freddi di Coal Valley. Osservate i colori brillanti degli spinnaker sull’acqua e gustate freschi piatti di pesce presso uno dei ristoranti sul lungomare di Hobart. </P>
<P>Ammirate Wineglass Bay e Cradle Mountain, i parchi nazionali e le localit&agrave; di villeggiatura di Launceston, Stanley e Strahan durante questo tour mozzafiato della costa della Tasmania. Avventuratevi in mare in kayak, in compagnia di delfini, balene e pesci nel Freycinet National Park. Avvistate canguri nella Bay of Fires Walk e camminate attraverso la natura incontaminata del Cradle Mountain - Lake St. Clair National Park, dichiarato Patrimonio dell’Umanit&agrave;. Dalle placide spiagge della costa orientale alle impervie montagne a ponente, questo itinerario si riveler&agrave; sorprendente.</P>
<P><STRONG>Esperienze da non perdere<BR></STRONG>•&nbsp;Lasciatevi stupire dal Mount Ossa, la montagna pi&ugrave; alta della Tasmania <BR>•&nbsp;Partite in auto da Hobart e ammirate la maestosa Scotts Peak Dam e le imponenti cime di Mount Anne, Mount Eliza e le Western Arthurs sulle rive del lago Pedder<BR>•&nbsp;Passeggiate tra gli alberi coperti di muschio e i tronchi giganti sul breve Creepy Crawly Nature Trail<BR>•&nbsp;Attraversate il possente fiume Gordon in barca dal villaggio di pescatori di Strahan sulla costa occidentale</P>
<P><A href="http://www.australia.com/it/destinations/icons/tas_wilderness.aspx" target=_self>Vuoi altri consigli?</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Giorno 8 – 9: Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.14.1_highlight.jpg" alt="Adelaide, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Non potrete fare a meno di restare incantati da Adelaide, raffinata citt&agrave; senza ingorghi stradali, con un clima mediterraneo semplicemente perfetto e colline e spiagge a soli 20 minuti di distanza.&nbsp; 
<P>Adelaide riunisce le attrazioni culturali e le bellezze della costa, oltre ad offrire una&nbsp; variet&agrave; di ristoranti, parchi e regioni vinicole a poca distanza. Rivivete il passato della citt&agrave;, ammirando i maestosi edifici in pietra lungo North Terrace. Scoprite la giovane energia vitale che scorre sotto la facciata elegante della citt&agrave; lungo Rundle Street e Gouger Street, vie che pullulano di popolari ristoranti. Perdetevi nei parchi che coprono oltre met&agrave; della superficie urbana. Nuotate con i delfini a Glenelg e unitevi alle celebrazioni estive sul lungomare di Henley. Fate una gita in giornata alla penisola di Fleurieu, facendo tappa nelle cantine e sulle spiagge candide o passeggiate lungo il frastagliato litorale e ammirate da vicino la fauna selvatica.</P>
<P><STRONG>Esperienze da non perdere<BR></STRONG>•&nbsp;Ammirate il calar del sole mentre cenate nelle zone costiere di Glenelg <BR>•&nbsp;Se la vostra passione sono i cibi freschi, negli Adelaide Central Markets potrete acquistare prodotti della terra di primissima qualit&agrave; da coltivatori provenienti da tutto lo stato<BR>•&nbsp;Nuotate con i delfini o imparate a navigare in barca a vela a Glenelg<BR>•&nbsp;Partecipate a un tour culturale degli&nbsp; Adelaide Botanic Gardens,<BR>•&nbsp;Esplorate la pi&ugrave; vasta collezione di antichit&agrave; aborigene nell’Aboriginal Cultures Gallery nel South Australian Museum<BR>•&nbsp;In auto dirigetevi verso le&nbsp; Adelaide Hills, pittoresca zona agricola in cui le colline e gli&nbsp; incantevoli paesini sono stati fonte di ispirazione per diverse generazioni di artisti</P>
<P><A href="http://www.australia.com/it/destinations/cities/Adelaide.aspx" target=_self>Vuoi altri consigli?</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Giorno 10 – 14: Flinders Ranges]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.9.5_highlight.jpg" alt="Lake Eyre">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake Eyre]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fate un'escursione in aereo su Wilpena Pound. Cercate gli opali e dormite sotto terra a Coober Pedy. Seguite a piedi l’Heysen Trail, percorrete in mountain bike il Mawson track o andate in fuoristrada su ripide e strette piste. Seguite l’Oodnadatta Track fino al remoto e spesso arido lago Eyre. Assaggiate le piante endemiche e imparate a conoscere l’arte aborigena dai custodi tradizionali di questa terra. Esplorate la storia della pastorizia della zona presso la Wilpena Pound Station. Ammirate i wallaby delle rocce dalle zampe gialle e le varie specie di fauna endemica e di uccelli presso l’Arkaroola Wildrness Sanctuary. Scoprite un antico mondo perduto all’interno di un bacino di roccia, paesaggi lunari e laghi aridi, opali e fossili, parchi nazionali e arte rupestre aborigena.
<P><STRONG>Esperienze da non perdere</STRONG><BR>•&nbsp;Fate una pittoresca escursione in aereo su Wilpena Pound, un enorme anfiteatro naturale situato al centro della catena montuosa dei Flinders Ranges<BR>•&nbsp;Mettetevi un elmetto protettivo ed esplorate la storia di Coober Pedy in una miniera abbandonata, oggi museo aperto al pubblico.&nbsp; <BR>•&nbsp;Ammirate le migliaia di uccelli - pellicani, cavalieri fasciati e gabbiani - che affollano il lago Eyre, di solito arido, dopo una lunga pioggia<BR>•&nbsp;Assaggiate i prodotti del bush, imparate i segreti dei rimedi naturali del bush e campeggiate sotto le stelle, mentre vi godete il panorama sul lago e sul deserto e scoprite i segreti del Dreaming aborigeno </P>
<P><A href="http://www.australia.com/it/destinations/icons/flinders.aspx" target=_self>Vuoi altri consigli?</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>