<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9502" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Shopping in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/shopping.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[I mercati Australiani]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/shopping/nat-australias-markets.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-shopping-markets.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[I mercati Australiani]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-shopping-markets-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-shopping-markets-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Visita i vivaci mercati australiani, dove potrai acquistare articoli d’ogni genere, dai prodotti freschi agli oggetti d’artigianato, fino all’alta moda.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[mercati Australiani, mercati gastronomici in Australia, mercati d’oggetti d’arte in Australia, Queen Victoria Market, Mindil Beach Market, mercati a Salamanca, shopping nei mercati in Australia, Adelaide Central Markets]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[I mercati Australiani]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Visitate i vivaci mercati australiani dove potrete acquistare articoli d’ogni genere, da prodotti freschi a oggetti d’artigianato e d’alta moda.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/melbourne/melbourne-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[I mercati Australiani]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Visitate i vivaci mercati australiani, dove potrete acquistare articoli d’ogni genere, dai prodotti freschi agli oggetti d’artigianato fino all’alta moda. Curiosate tra i negozi di souvenir nel quartiere storico di The Rocks a Sydney, ammirate le creazioni di ceramisti, pittori e artigiani del vetro locali presso i Salamanca Markets a Hobart. Acquistate cibo biologico fresco nei numerosi mercati di coltivatori a Brisbane o scoprite i pi&ugrave; grandi mercati di prodotti d’arte e artigianato a Canberra. Gustate le spezie di cinque diversi continenti presso i Mindil Beach Sunset Markets a Darwin o preparatevi un perfetto cesto da picnic acquistando gli ingredienti principali presso l’Adelaide Central Market. Acquistate un’originale creazione di moda presso i Rose Street Markets a Melbourne o unitevi ai musicisti di strada presso i vivaci mercati del fine settimana a Fremantle. Scoprirete simpatici mercati quasi in tutte le citt&agrave; australiane.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl1.jpg" alt="Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Tuffatevi nel colore e nella confusione del Paddy’s Market a Chinatown, aperto dal mercoled&igrave; al sabato. I gestori di bancarelle richiameranno la vostra attenzione offrendovi la loro merce mentre passeggiate tra le bancarelle di prodotti freschi, souvenir e vestiti. Per acquistare pesce fresco recatevi presso i Sydney Fish Markets a Pyrmont che si tengono ogni mattina. Iscrivetevi a lezioni di cucina per imparare a preparare piatti a base di frutti di mare o fate un tour dietro le quinte del mercato. Acquistate eleganti oggetti d’arte australiana o gioielli fatti a mano ai <a href="/it/explore/cities/sydney/sydney-the-rocks.xml" target="_self">Rocks Markets</a> ogni sabato. Acquistate a ottimi prezzi oggetti di seconda mano al mercato di Rozelle, durante il fine settimana, o al mercato di Glebe ogni sabato. Scoprite i talenti emergenti della moda presso i Saturdays Markets a Paddington o i Sunday Markets a Bondi, dove potrete acquistare anche capi vintage.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl2.jpg" alt="Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/canberra.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[I popolari Old Bus Depot Markets a Canberra, aperti ogni domenica, offrono ogni genere di prodotti. Oltre 200 bancarelle vendono oggetti d’arte e per la casa, gioielli fatti a mano, abiti e prodotti dell’enogastronomia locale. Il pranzo qui &egrave; una tradizione, ma anche un’occasione per provare piatti di tutto il mondo. Ai Capital Regional Farmers Market, ogni sabato mattina, troverete frutta, verdura, piante, fiori, pesce, carne e formaggi. Scoprite tesori vintage, libri usati, gioielli e prodotti gastronomici internazionali ai Gorman House Markets a Braddon ogni sabato. Raggiungete Hall, ogni prima domenica del mese, per visitare i pi&ugrave; antichi mercati di oggetti d’artigianato.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl3.jpg" alt="Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/melbourne.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Il Queen Victoria Market &egrave; considerato il pi&ugrave; grande e antico mercato dell’emisfero australe. Circondati dalle canzoni di musicisti di strada e dal rumore della folla locale, scoprirete prodotti freschi, prelibatezze per intenditori, vestiti a prezzi d’occasione e tanti altri oggetti. Il Prahran Market vende prelibatezze per intenditori dal 1864. Per acquistare oggetti fatti a mano visitate il Sunday Market presso il Victorian Arts Centre o i Rose Street Markets nel centro del quartiere di tendenza di Fitzroy. Di domenica, curiosate tra le opere degli artisti locali presso gli Esplanade Markets a St Kilda o visitate i Docklands Sunday Markets per ammirare esclusivi e originali opere e tesori di seconda mano. Visitate il vivace mercato della domenica di Camberwell per scoprire un’ampia offerta di articoli fatti a mano o usati.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl4.jpg" alt="Brisbane">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/brisbane.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Riempite la vostra borsa ecologica di una colorata variet&agrave; di prodotti stagionali ai Powers Farmers Markets a Michelton, Manly e New Farm’s Powerhouse. I venditori vi offriranno prodotti coltivati, cucinati o realizzati a mano da loro. Scoprite freschi prodotti, fiori, piante e creazioni di moda e d’artigianato al Rocklea Saturday Market. Provate la grande variet&agrave; di prodotti freschi ai popolari West End Markets, con le loro bancarelle disposte ogni domenica sotto gli alberi di fico. Acquistate creazioni di stilisti locali, assaggiate deliziosi snack e immergetevi nella vivace atmosfera del South Bank Lifestyle Market, che si tiene ogni venerd&igrave;, sabato e domenica sera lungo le rive del fiume.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl5.jpg" alt="Adelaide">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/adelaide.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Non perdete gli <a href="/it/explore/cities/adelaide/adelaide-central-market.xml" target="_self">Adelaide Central Markets</a>, mercati dal sapore d’altri tempi dove potrete acquistare prodotti della terra di primissima qualit&agrave; da coltivatori provenienti da tutto lo stato. Dal marted&igrave; al sabato potrete acquistare qui i prodotti per un picnic perfetto, scoprire ingredienti per una ricetta esotica o gustare dell’ottimo caff&egrave; in un elegante locale. I Brickworks Markets, aperti da venerd&igrave; a domenica e durante le feste, offrono di tutto, dalla moda al cibo. Sono aperti durante gli stessi giorni anche gli Adelaide Hills Markets a Lobethal, dove troverete cibi raffinati, oggetti d’arte e artigianato, mobili e oggetti per la casa. Se la stanchezza si fa sentire, rilassatevi nel cortile del marcato con spettacoli d’intrattenimento dal vivo.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl6.jpg" alt="Hobart">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/hobart.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Acquistate prodotti freschi e oggetti d’arte e artigianato della Tasmania ai <a href="/it/explore/cities/hobart/hobart-salamanca-place.xml" target="_self">Salamanca Markets</a>, che si tengono ogni sabato mattina nella storica piazza di Salamanca Place. Acquistate un pezzo esclusivo da artigiani del vetro e del legno, ceramisti o pittori locali. Bevete un caff&egrave; sotto gli ombrelloni, ascoltate i musicisti di strada e parlate con i simpatici coltivatori locali dei loro meleti biologici. Al vivace Hobart Showground Market che si tiene di domenica a Glenorchy, troverete fresca frutta e verdura, fiori e piante e regali economici. Potrete inoltre assistere a gare di taglio della legna e mostre canine ed equestri. Gustate i freschi prodotti gastronomici presso i mercati di Moonah, aperti dal mercoled&igrave; alla domenica.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl7.jpg" alt="Perth">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/perth.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Scoprirete oltre 150 bancarelle ai vivaci mercati del fine settimana di Fremantle che si tengono in un suggestivo edificio di epoca vittoriana. Acquistate gli opali locali e i <a href="/it/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml" target="_self">fiori selvatici dell’Australia Occidentale</a>, acquistate un pezzo d’antiquariato, abbigliamento e accessori di moda a prezzi d’occasione o assaggiate i freschissimi frutti di mare dell’oceano Indiano. Troverete oggetti di artigianato e souvenir agli E-Shed Markets che si tengono ogni fine settimana in un vecchio capannone per mercantili nel porto di Fremantle. Per acquistare frutta e verdura, fiori, oggetti d’arte, abbigliamento, gioielli e prodotti gastronomici biologici visitate i mercati del fine settimana nel Cultural Centre di Perth. In alternativa assaggiate gli ottimi e freschissimi prodotti regionali presso i mercati dei coltivatori a Subiaco, Albany e Kalamunda.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.5_Australia_markets_hl8.jpg" alt="Darwin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Aperti da maggio a ottobre, i <a href="/it/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml" target="_self">Mindil Beach Sunset Markets</a> sono famosi per i prodotti gastronomici esotici circondati da un ambiente rilassato e tropicale. Gustate specialit&agrave; arricchite di spezie provenienti da cinque continenti mentre ammirate l’indimenticabile tramonto che tinge di sfumature rosa il cielo. Istituzioni locali e mete turistiche imperdibili, i mercati australiani offrono inoltre prodotti di artigianato da tutto il mondo. Per acquistare oggetti originali, insoliti o di seconda mano, dirigetevi presso i Nightcliff Markets che si tengono ogni domenica da aprile a dicembre. Curiosate tra gli oggetti di arte aborigena nei mercati della sera a Mitchell Street o fate colazione circondati da oggetti d’artigianato negli incantevoli Parap Markets che si tengono ogni sabato. I Rapid Creek Markets, aperti a <a href="/it/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a> ogni sabato, vendono prodotti alimentari e chincaglierie.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>