<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8433" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Brisbane]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/cities/brisbane.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Petualangan di Sungai Brisbane, Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/cities/brisbane/qld-adventure-on-brisbane-river.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-cities-brisbane-brisbane-river.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Petualangan di Sungai Brisbane, Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-cities-brisbane-brisbane-river-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-cities-brisbane-brisbane-river-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Arungi sungai Brisbane dan daki bukit Kangaroo Point. Temukan petualangan yang terdapat di pesisir hutan bakau sungai Brisbane, Queensland.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Brisbane River, Brisbane QLD.  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Sungai Brisbane; Pesiar Sungai Brisbane; Brisbane, Brisbane Queensland; Brisbane Australia; Story Bridge; Kangaroo Point; Kangaroo Point Brisbane]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Petualangan Di Sungai Brisbane, Queensland - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nikmati berkayak di Sungai Brisbane, menuruni tebing-tebing Kangaroo Point dan mendaki jembatan Story Bridge.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/brisbane/brisbane-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Brisbane Area]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Petualangan di Sungai Brisbane, Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Anda jangan terkecoh dengan Sungai Brisbane yang luas dan diapit tumbuhan bakau yang berliku santai menembus pusat kota <a href="/id/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a>.  Jalur air yang permai dan tenang ini adalah latar belakang bagi serangkaian petualangan alam terbuka yang menakjubkan.  Anda dapat berkayak melintasi gedung-gedung pencakar langit di Brisbane yang gemerlap pada malam hari atau menikmati panorama kota yang menakjubkan beserta sekelilingnya dari puncak Story Bridge.  Anda bisa mendaki atau menuruni tebing-tebing curam di Kangaroo Point atau berjalan kaki, bersepeda atau bersepatu roda melintasi jalan setapak terapung di Brisbane Riverwalk.  Selanjutnya, nikmati bersantai di kebun raya City Botanic Gardens atau di taman-taman tepi sungai yang rindang di South Bank.  
        <p>Dengan iklim subtropis yang hangat, sungai yang mengalir pelan dan serangkaian pemandangan tepi sungai, Brisbane adalah tempat yang tepat untuk mengayuh dayung.  Tur berkano dan berkayak semuanya diselenggarakan oleh instruktur berpengalaman, sehingga Anda tidak harus memiliki pengalaman.  Oleskan sedikit tabir surya dan ikuti sebuah tur makan siang melintasi taman yang rimbun, gedung pencakar langit, rumah kayu kuno serta gedung-gedung bersejarah.  Atau alami keajaiban kelap-kelip kota – termasuk siluet Story Bridge yang bagaikan permata – pada malam hari atau saat senja tiba.  Selanjutnya, nikmati santap malam masakan laut, barbekyu tepi sungai atau hidangan keju larut malam sebagai bagian dari tur Anda. </p>
        <p>Kalau Anda sudah melihat Story Bridge yang termasyur dari bagian bawah, mengapa tidak mencoba mendaki setinggi 80 meter ke puncaknya?  Ini merupakan suatu pengalaman yang menakjubkan, yang merupakan salah satu dari tiga jembatan sejenis di dunia.  Mulailah dari Kangaroo Point, lalu simak sejarah tentang kota ini, beserta jembatan dan sungainya sambil menyusuri bangunan bagian atas.  Di puncak, jerih payah Anda diganjar dengan panorama menakjubkan dari kota, sungai, <a href="/id/explore/cities/brisbane/qld-tangalooma-story.xml" target="_self">Kepulauan Teluk Moreton</a> dan pegunungan terdekat.  Saksikan langsung kota yang dihiasi dengan cahaya merah muda saat fajar tiba, nikmati pemandangan yang terbentang paling luas di siang hari atau alami suasana kota Brisbane dari atas jembatan pada sore atau malam hari.  Kemudian, lanjutkan perjalanan Anda dengan segelas minuman dingin di sebuah bar yang dulunya merupakan tempat perlindungan bom di Perang Dunia II.  Tempat ini merupakan salah satu objek wisata unik dari hotel bersejarah di bawah jembatan.  <br />
         <br />
        Kangaroo Point juga merupakan tempat untuk bergabung dengan para pendaki yang menaiki dan menuruni tebing-tebing berketinggian 20 meter.  Daki dinding-dinding termakan cuaca yang curam dalam sebuah tur pendakian tebing, di mana pemandangan menakjubkan kota Brisbane dan sungainya sudah menanti Anda di puncaknya.  Atau belajarlah menuruni tebing dalam sebuah perjalanan turun yang mendebarkan – langkah pertama yang menakutkan akan menjadi kenangan yang tak akan terlupakan.  Beberapa instruktur berpengalaman akan memimpin kelompok tur untuk semua tingkat kemampuan, mulai dari pemula hingga pakar, sehingga Anda akan disertakan dalam tur yang sesuai dengan kemampuan Anda.   </p>
        <p>Untuk petualangan di sungai, Anda bisa bergabung dengan para pesepeda, pesepatu roda, pejalan kaki dan pejoging dalam jalur Brisbane Riverwalk yang diapit pohon-pohon palem, yang merupakan sebuah jaringan jalan setapak terapung sejauh 20 km.  Berhentilah untuk mengagumi pahatan artistik atau bersantai sejenak di taman-taman tepi sungai.  Anda dapat berpiknik di bawah pohon bakau dan makadamia di kebun raya City Botanic Gardens yang terletak di tepian sungai sebelah utara.  Di seberangnya, jalan setapak Riverwalk akan mengarahkan Anda untuk melintasi laguna dan kebun-kebun yang terbentang luas di South Bank.  Di sini Anda bisa beristirahat dari petualangan Anda dengan menjelajahi pasar-pasar, bersantap di alam terbuka atau melihat pertunjukan tari atau teater di Queensland Cultural Centre.  Sebagai alternatif, Anda bisa berpesiar menyusuri Sungai Brisbane dengan menumpang gondola keemasan atau kapal uap kayu yang bersejarah.  Setelah mengikuti semua aktivitas yang mendebarkan, Anda dapat menikmati kegiatan bersantai di tepi sungai.  </p>
        <p>Pastikan petualangan di Sungai Brisbane sebagai bagian dari rencana berlibur Anda di Brisbane!</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>