<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9504" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Selatan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/sa.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Barossa Valley]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-sa-barossa-valley.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Barossa Valley]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-sa-barossa-valley-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-sa-barossa-valley-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan Barossa Valley dengan 150 kilang anggurnya.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Barossa, SA. &copy; SATC &amp; Mike Annese ]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Barossa Valley di Australia Selatan menawarkan 150 kilang anggur dan lebih dari 70 ruang cicip anggur. Temukan kilang anggur, jalur, dan kegiatan untuk dilakukan hanya 1 jam dari Adelaide.]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Barossa Valley, Australia Selatan - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Barossa Valley di Australia Selatan adalah salah satu kawasan pembuat anggur tertua dan terbaik di Australia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/adelaide.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Barossa]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Barossa Valley]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Barossa Valley di Australia Selatan adalah salah satu kawasan pembuat anggur tertua di Australia dan terbaik di dunia. Kawasan yang pertama kali dihuni pendatang Eropa di tahun 1842 ini tetap mempertahankan pesona dunia lamanya. Terdapat sekitar 150 kilang anggur dan ruang cicip anggur di Barossa Valley. Barossa Valley juga terkenal dengan hasil bumi musimannya yang segar, produsen makanan khas, dan restoran pemenang penghargaan. Berkendaralah melintasi jalur makanan dan anggur Barossa, atau jelajahi pedesaan dengan bersepeda. Anda juga dapat berwisata di kawasan ini dengan sepeda motor, mobil kuno, balon udara panas, atau helikopter. Bersantailah di day spa atau main golf di salah satu padang kejuaraan.
    <p>
      Barossa Valley di Australia Selatan adalah salah satu kawasan pembuat anggur terbaik di dunia. Kawasan yang pertama kali dihuni pendatang Eropa di tahun 1842 ini tetap mempertahankan pesona dunia lamanya. Terdapat 150 kilang anggur dan lebih dari 70 ruang cicip anggur di Barossa Valley. Separuh dari tempat pencicipan anggur ini terbuka untuk umum, tapi sebagian besar lainnya dengan senang hati dibuka sesuai perjanjian. Banyak di antaranya menjalankan tur di lahan perkebunan dan fasilitas pembuatan anggur mereka.
    </p><p>
      Keajaiban anggur Barossa Valley yang diakui dunia terletak pada keberagaman kondisi budidayanya. Eden Valley menghasilkan varietas anggur iklim sejuk yang khas; sedangkan anggur shiraz andalan kawasan ini ditanam di area yang rendah dan lebih hangat. Barossa Valley juga terkenal dengan hasil bumi musimannya yang segar, produsen makanan khas, dan restoran pemenang penghargaan.
    </p><p>
      Jacob’s Creek adalah perkebunan anggur komersial pertama di Barossa Valley dan salah satu yang tertua di kawasan ini. Penfolds dan Seppeltsfield adalah nama-nama anggur khas Australia lain yang ditemukan di Barossa Valley. The Louise menyediakan akomodasi mewah di tengah perkebunan anggur, dan juga salah satu pengalaman bersantap regional terbaik di Australia di Appellation Restaurant.
    </p><p>
      Berkendaralah melintasi jalur makanan dan anggur Barossa yang dirancang dengan cermat, atau jelajahi pedesaan dengan bersepeda. Cicipi roti buatan rumahan yang lezat, daging asap dan produk lokal lainnya di jalur wisata Butcher, Baker and Winemaker Trail. Atau cicipi keju buatan tangan di sepanjang Barossa Cheese and Wine Trail. Barossa Heritage Trail menghubungkan banyak situs bersejarah dan ruang cicip anggur yang bertempat di berbagai gedung bersejarah. Kunjungi kota warisan menawan dan temukan karya para seniman setempat di galeri, toko antik, dan toko kerajinan. Kenali lebih jauh sejarah Barossa yang kaya dalam perjalanan wisata budaya yang terbentang dari Kapunda di utara sampai Gunung Pleasant di selatan. Tanunda Heritage Trail menunjukkan berbagai foto dan kisah bersejarah dari masa awal Barossa dan menyediakan pemahaman langka pada bagian Australia yang unik ini.
    </p><p>
      Berbagai perusahaan setempat menyediakan beragam tur, dari tur bus hingga pengalaman yang lebih khas, seperti naik sepeda motor, mobil klasik, balon udara panas, dan helikopter.
    </p><p>
      Barossa Valley juga merupakan tempat ideal untuk memanjakan diri dan bersantai. Bermainlah golf di antara pepohonan gum di salah satu padang kejuaraan Barossa atau bersantailah di day spa.
    </p><p>
      Anda dapat mencoba banyak ragam anggur Barossa Valley sepanjang berlangsungnya Cellar Door Wine Festival tahunan di Adelaide pada bulan Februari atau Aussie Wine Month di bulan April. Ajang utama tahunan kawasan ini, Barossa Gourmet Weekend, digelar bulan Agustus.
    </p><p>
      Barossa Valley terletak sekitar 70 kilometer dari <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>.
    </p>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>