<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14083" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara dan festival orang asli Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/australian-events/aboriginal-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara dan festival orang asli Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Terokai festival dan acara orang asli di seluruh Australia. Raikan dan pelajari tentang kebudayaan orang asli melalui muzik, cerita, seni dan komedi.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Ord Valley Muster, WA. &copy; Caleb Davenport.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[festival orang asli australia, acara orang asli australia, festival orang asli australia, acara orang asli australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara dan festival orang asli Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Orang asli Australia meraikan dan berkongsi kebudayaan mereka di beraneka festival warna-warni.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara dan festival orang asli Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Orang asli Australia meraikan dan berkongsi kebudayaan mereka di festival tradisional dan kontemporari yang berwarna-warni sepanjang tahun. Alami kehidupan bersama komuniti Tanah Arnhem yang terpencil dalam Festival Stone Country atau mengembara ke masa lampau dalam pesta Dreamtime di Walking with Spirits. Tujulah ke Semenanjung Cape York untuk menyertai Festival Tarian Orang Asli Laura. Lihat dan belek seni Orang Asli yang pelbagai rupa di Pesta Seni Orang Asli Darwin atau Cairn. Nikmati semuanya dari konsert ke komedi di Festival Dreaming Queensland. Saksikan persembahan Bangarra Dance Theatre, sebuah syarikat seni pentas orang asli terkemuka Australia semasa ia menjelajahi bandar dan tempat-tempat di seluruh Australia.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Yabun]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-yabun-festival-hl.jpg" alt="Yabun Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Yabun]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Januari</strong>
        <p>Yabun adalah festival orang asli paling besar yang diadakan dalam sehari di Australia yang membawa antara 10,000 dan 15,000 orang penonton di <a href="/my/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Hari Australia</a>. Ia antara acara muzik orang asli paling penting di dalam negara yang mencerminkan bakat kreatif orang asli yang beraneka. Banyak muzik Orang Asli Australia dan muzik Orang Pulau Torres Strait ditampilkan dari artis yang telah lama bertapak hingga ke mereka yang hanya muncul di festival. Yabun juga menyampaikan program kebudayaan semasa dan berinformatif, dengan perbincangan dan syarahan oleh beberapa orang pemimpin, ahli akademik, ahli politik dan artis terkemuka komuniti Orang Asli dan Orang Pulau. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Saltwater Freshwater]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-saltwater-freshwater-hl.jpg" alt="Saltwater Freshwater">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Saltwater Freshwater]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Taree, New South Wales<br />
      Januari</strong><p>
      Festival Saltwater Freshwater adalah acara gaya nomad yang bergerak ke lokasi berbeza di Pantai Utara Tengah <a href="/my/explore/states/nsw.xml" target="_self">New South Wales</a> pada setiap Hari Australia dengan menyediakan aktiviti sihat, mesra keluarga untuk dinikmati oleh komuniti. Ia adalah satu-satunya festival kebudayaan orang asli yang tersendiri di New South Wales. Festival ini memaparkan kesenian, muzik, tarian, bengkel kerja dan tradisi kebudayaan. Pengalaman orang asli yang tulen dapat diserap oleh para pengunjung, keluarga dan komuniti tempatan yang ingin merasai pengalaman tradisional dan kontemporari <a href="/my/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml" target="_self">kebudayaan orang asli Australia</a>. Festival Saltwater Freshwater 2013 akan diadakan di Taree pada 26 Januari 2013.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Roh]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-spirit-festival-hl.jpg" alt="Spirit Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Roh]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Austaralia Selatan<br />
      Februari</strong><p>
      Festival Roh adalah Festival Kesenian dan Kebudayaan Orang Asli dan Orang Pulau Torres Strait Australia Barat. Festival ini mempersembahkan keraian budaya, seni, tarian dan muzik tradisional dan kontemporari Orang Asli dan Orang Pulau Torres Strait dengan membawakan lebih daripada 100 orang penari dan penyanyi dari seluruh megara. Upacara mengasap dilakukan bagi menyambut para pengunjung ke Palti Yerta (tapak tarian) di negeri Kaurna iaitu pemilik tradisional tanah tempat acara ini diadakan. Festival Roh satu acara istimewa yang hebat dan mempunyai erti budaya.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Kebudayaan &amp; Kesenian Asli Yalukit Willam Ngargee]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-yalukit-william-ngargee-indigenous-arts-cultural-festival-hl.jpg" alt="Yalukit Willam Ngargee Indigenous Arts & Cultural Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Kebudayaan &amp; Kesenian Asli]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Februari</strong><p>
      Dengarkan penyanyi dan kumpulan muzik Orang Asli, terokai pameran seni dan lihat tarian kontemporari bertaraf dunia di Yalukit Willam Ngargee. Acara ini adalah sebahagian daripada Festival St Kilda musim panas Melbourne di bulan Februari. Maksud nama ini ialah ‘tempat perhimpunan orang ramai’ dan acara yang bersemangat dan percuma ini menghimpunkan barisan artis yang cukup hebat. Terokai penghibur Orang Asli yang baru dan telah lama bertapak. Bersantailah di bawah matahari dan nikmati dendangan didgeridoo dan muzik secara langsung di atas pentas. Pada waktu malam dengarkan kumpulan muzik di pub St Kilda serba terkini. Terdapat juga pelancaran dan bacaan buku, tayangan filem pendek, penghibur yang mengembara dan pasar yang menjual barangan dan perkakasan seni yang unik.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Message Sticks]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-message-sticks-festival-hl.jpg" alt="Message Sticks">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Message Sticks]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Mac</strong><p>
      Message Sticks adalah acara tahunan berbagai seni diadakan di Sydney Opera House meraikan artis Orang Asli dan Orang Pulau Torres Strait. Ia memaparkan lagu, tarian, filem, perbincangan dan seni, kontemporari lakuran dan bentuk kesenian budaya tradisional. Kini dalam tahun ke 13, festival ini diadakan di tanah Gadigal Peoples di salah sebuah tempat perjumpaan yang hebat iaitu Bennelong Point. Sorotan festival lalu antaranya ialah Dancestry - tarian corroboree gaya moden yang diadakan ketika matahari terbenam. Persembahan menarik yang menyentuh hati di malam penutup oleh Black Arm Band Company memainkan lagu Dirtsong, menampilkan Archie Roach, Tim Rogers dan Dan Sultan menjadi kemuncak di festival ini. Raikan sumbangan besar kebudayaan Orang Asli dan Orang Pulau Torres Strait kepada kepelbagaian komuniti Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ord Valley Muster]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-ord-valley-muster-hl.jpg" alt="Ord Valley Muster">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ord Valley Muster]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kununurra, Australia Barat <br />
        Mei</strong>
        <p><a href="/my/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml" target="_self">Ord Valley Muster</a> adalah festival dua minggu diadakan di kawasan terpencil wilayah Kimberley timur Australia Barat. Dari acara satu malam yang menyeronokkan – makan malam di kawasan pedalaman untuk perniagaan tempatan – ia kini telah bertukar kepada festival dua minggu dengan lebih daripada 50 acara meraikan semangat, bakat dan kepelbagaian kebudayaan <a href="/my/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>. Program ini termasuk acara sukan, kesenian, muzik dan acara semulajadi dari cabaran berbasikal bukit hingga ke demonstrasi memasak ke berjalan merentas belukar dan karnival bola keranjang. Terdapat pasar, pameran seni dan persembahan muzik bertemankan bintang; parti jalanan dan acara tradisi asli termasuk tarian tradisional Waringarri Corroboree. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Tarian Orang Asli Laura]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-laura-dance-festival-hl.jpg" alt="Laura Aboriginal Dance Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Tarian Orang Asli Laura]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Semenanjung Cape York, Queensland<br />
      Jun</strong><p>
      Setiap dua tahun dalam bulan Jun, ratusan penari dan ribuan pengunjung membanjiri pekan kecil Laura di kawasan terpencil Semenanjung Cape York untuk meraikan Festival Tarian Orang Asli Laura. Ini merupakan peluang bagi masyarakat Orang Asli dari seluruh Semenanjung Cape York untuk merayakan dan berkongsi budaya mereka melalui tarian, nyanyian, seni dan persembahan. Ahli keluarga menjalin hubungan semula dan menyampaikan kisah mereka sementara para pengunjung dari serata tempat datang untuk mendapat pengalaman tentang budaya yang berusia lebih 40,000 tahun ini. Pasangkan khemah di tapak perkhemahan festival, yang diadakan di atas tanah suci berhampiran seni batu pra-sejarah Laura yang terkenal. Laura boleh ditemui melalui <a href="/my/explore/itineraries/qld-tropical-drive.xml" target="_self">Laluan Great Tropical</a> antara Cooktown dan Mareeba.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Mowanjum]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-mowanjum-festival-hl.jpg" alt="Mowanjum Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Mowanjum]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Mundaring, Australia Barat<br />
      Julai</strong><p>
      Alami seni yang unik dan budaya orang Worrorra, Ngarinyin dan Wunumbal di Kimberley Barat dalam acara mesra keluarga ini selama satu hari satu malam. Diadakan di Pusat Kesenian dan Kebudayaan Mowanjum, festival ini memaparkan lebih daripada 100 penari, ukiran pokok boab, bengkel kerja didgeridoo dan corroborree yang hebat. Pusat Kesenian dan Kebudayaan Mowanjum terletak kira-kira 12 kilometer dari Derby sepanjang <a href="/my/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road</a> dalam wilayah Kimberley yang terpencil di Australian Barat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Walking with Spirits]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-walking-with-spirits-hl.jpg" alt="Walking with Spirits">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Walking with Spirits]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Beswick, Wilayah Utara<br /></strong><strong>Julai</strong><p>
      Jiwai acara Dreamtime Orang asli di Walking with Spirits, acara hujung minggu yang unik dengan penjiwaan kebudayaan yang diadakan pada bulan Julai atau awal Ogos. Lokasinya ialah MalkgulumbuItu, sebuah air terjun yang suci dan tepi tasik kira-kira 100 kilometer ke tenggara Katherine. Di sini Orang Jawoyn berkongsi kisah mereka melalui corroborree tradisional beserta tarian, muzik, pertunjukan boneka, filem dan imej yang penuh semangat. Berkhemahlah antara pokok-pokok paperbark dan berhubung dengan roh nenek moyang yang membentuk muka bumi, haiwan, tumbuh-tunbuhan dan musim. Inilah sahaja masanya dalam setahun untuk anda berkunjung ke kawasan pedalaman yang cukup indah ini, dan tiket ke acara ini amat terhad.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pesta Seni Orang Asli Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-darwin-aboriginal-art-fair-hl.jpg" alt="Darwin Aboriginal Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pesta Seni Orang Asli Darwin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Wilayah Utara<br />
      Ogos</strong><p>
      Pameran Seni Orang Asli Darwin yang diadakan pada bulan Ogos menampilkan lukisan kulit kayu, arca logam, didgeridoos, seni fiber dan barang kemas antara beberapa hasil seni untuk dijual. Ini merupakan peluang unik bagi pengunjung untuk membeli terus daripada lebih 40 pusat seni Orang Asli milik komuniti di seluruh Australia. Anda juga boleh menemui para artis yang baru muncul dan telah lama berkecimpung dalam dunia seni, berbual dengan mereka dan pelajari mengenai gaya artistik berbeza yang terdapat dalam kumpulan kebudayaan yang berlainan. Saksikan bakul anyaman dari East <a href="/my/explore/icons/gippsland.xml" target="_self">Gippsland</a>, lukisan titik Dreamtime dari Alice Springs dan lukisan kanvas berwarna kuning oker yang dihasilkan oleh para pelukis Warmun di wilayah Kimberley.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pesta Kesenian Orang Asli Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-cairns-indigenous-art-fair-hl.jpg" alt="Cairns Indigenous Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pesta Kesenian Orang Asli Cairns]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Cairns, Queensland<br />
      Ogos</strong><p>
      Pesta Kesenian Orang Asli Cairns (CIAF) adalah acara tiga hari yang menggabungkan pasar seni dengan perayaan kebudayaan Orang Asli dan Orang Pulau Torres Strait Queensland. Ia adalah satu-satunya pesta seni di Australia yang menjual dan mempamerkan karya seni artis Orang Asli dan Orang Pulau Torres Strait Queensland secara eksklusif. Terdapat syarahan dan forum awam termasuk Simposium CIAF di mana pemimpin Australia dan penceramah, artis dan pengumpul antarabangsa membincangkan kesenian asli Queensland. Kanak-kanak dan seisi keluarga boleh melibatkan diri dalam aktiviti seni secara amali. Terdapat program tarian asli secara percuma dan sambutan mesra daripada pemilik tradisional iaitu Yidinji.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival ‘Stone Country’ Gunbalanya]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-gunbalanya-stone-country-festival-hl.jpg" alt="Gunbalanya ‘Stone Country’ Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Gunbalanya]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gunbalanya, Wilayah Utara<br />
      Ogos</strong><p>
      Alami kehidupan bersama komuniti Gunbalanya (Oenpelli) di Tanah Arnhem barat di Festival Stone Country dalam bulan Ogos. Inilah harinya apabila mereka yang bertutur dalam bahasa Kunwinjku menyambut mesra para pengunjung. Saksikan tarian, dengar didgeridoo dan rasai bush tucker. Sertai lawatan seni batu, naiki penerbangan untuk menyaksikan pemandangan landskap Kakadu yang pasti memukau atau bersorak untuk para atlet tempatan dalam karnival sukan mereka. Pusat seni komuniti menempatkan lukisan dan mengadakan demonstrasi seni gentian, manakala kugiran tempatan memainkan muzik untuk menceriakan suasana di festival ini. Gunbalanya terletak tiga jam memandu dari Darwin atau 45 minit dari Jabiru di <a href="/my/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Taman Negara Kakadu</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Anugerah Kesenian Orang Asli dan Orang Pulau Torres Strait]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-aboriginal-torres-strait-islander-awards-hl.jpg" alt="Aboriginal and Torres Strait Islander Art Award">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Anugerah Kesenian Asli]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Wilayah Utara<br />
      Ogos - Oktober</strong><p>
      Anugerah Kesenian Orang Asli dan Orang Pulau Torres Strait telah diperkenalkan oleh Galeri Muzium dan Kesenian <a href="/my/explore/states/nt.xml" target="_self">Wilayah Utara</a> pada tahun 1984. Kini ia menawarkan hadiah kemenangan paling tinggi untuk mana-mana anugerah seni di Australia. Anugerah ini menarik bakat artistik yang meluas dari seluruh negara mempersembahkan kepelbagaian gaya dengan lebih daripada 150 karya seni dipamerkan. Ia satu wadah untuk kedua-dua artis yang telah lama bertapak dan artis yang baru muncul dan telah menjadi salah satu acara kebangsaan unggul dalam kalendar kesenian orang asli Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Padang Pasir Alice]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-alice-desert-festival-hl.jpg" alt="Alice Desert Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Padang Pasir Alice]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
      September</strong><p>
      Festival Padang Pasir Alice adalah satu festival seni dan kebudayaan utama Australia Tengah yang meraikan padang pasir dan muka buminya yang kaya dengan budaya. Setiap bulan September <a href="/my/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a> bertukar kepada perayaan kebudayaan berdasarkan seninya yang bermutu tinggi dan idea-idea yang berbagai. Programnya berbeza-beza dari muzik klasikal, kesusasteraan dan teater hingga ke program masak memasak. Terdapat juga tarian kontemporari, program keluarga, seni asli tradisional dan Anugerah Seni Tahan Lasak. Program ini mengandungi 40 persembahan dan lebih daripada 60 acara dipersembahkan oleh lebih daripada1,000 artis di sekurang-kurangnya 20 tempat setiap tahun.  Ia membawa lebih daripada 50,000 orang penonton setiap tahun.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Desert Mob]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-desert-mob-alice-desert-festival-hl.jpg" alt="Desert Mob">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Desert Mob]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
      September</strong><p>
      Simposium Desert Mob ialah satu penerokaan artis Orang Asli, kesenian mereka dan Pusat Kesenian mereka. Program ini satu-satunya forum yang membuka jendela kepada dunia Pusat Kesenian Orang Asli. Artis Orang Asli dari ahli Desart Pusat Kesenian dengan tetamu antara negeri mempersembahkan program cerita, lagu, imej dan tarian tentang budaya, negeri dan seni. Pasar Desert Mob ialah pasar besar dalam dan luar bangunan terdiri daripada gerai-gerai yang menjual barang seni Orang Asli, kraf dan produk termasuk ukiran kayu, ubat tradisional, tenunan dan hidangan minuman.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bangarra Dance Theatre]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-bangarra-dance-theatre-hl.jpg" alt="Bangarra Dance Theatre">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bangarra Dance Theatre]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kebangsaan<br />
      Sepanjang tahun</strong><p>
      Bangarra Dance Theatre adalah syarikat seni pentas Orang Asli terkemuka Australia. Bangarra diiktiraf di peringkat negara dan antarabangsa kerana persembahan teater tariannya yang berlainan yang menggabungkan kerohanian budaya tradisional dengan aktiviti bercerita cara moden. Mempersembahkan lebih daripada 110 persembahan setiap tahun Bangarra menjelajah ke peringkat antarabangsa serta ke seluruh negara, wilayah dan tempat-tempat terpencil di seluruh Australia. Bangarra juga sangat berdedikasi untuk mengembangkan generasi baru penglipur lara Orang Asli dengan membimbing dan melatih anak-anak muda Orang Asli yang kreatif. Syarikat ini mencipta teater tarian yang dapat memberi inspirasi kepada orang ramai di seluruh Australia dan dunia. Saksikan persembahan di salah satu tempat di bandar atau wilayah.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Lanjut mengenai Idea Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>