<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14081" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara seni Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/australian-events/art-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-arts-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara seni Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-arts-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-arts-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pelajari lebih lanjut tentang seni Australia yang sedang berkembang. Dari teater dan opera hingga ke konsert dan festival filem, Australia menawarkan acara seni sesuai dengan semua citarasa.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[MONA FOMA, Hobart, TAS. &copy; Remi Chauvin &amp; MONA]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[festival seni australia, seni di australia, festival film australia, festival film australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara seni Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Australia mempunyai arena seni yang sedang berkembang, bermula dari opera hingga ke avant-garde.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara seni Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Sepanjang tahun bandar-bandar raya di Australia mempersembahkan beberapa festival seni terkemuka, mempersembahkan teater, tarian, seni visual, muzik, makanan dan wain tempatan dan antarabangsa. Sertai anak jati Sydney dan pencinta filem dari seluruh dunia di Festival Filem Antarabangsa Sydney. Atau saksikan Pelabuhan Sydney disinari dengan persembahan opera dan pertunjukan lampu. Selami budaya di Festival Seni Antarabangsa Perth. Saksikan penghibur avant-garde dan hasil seni terkini di MONA FOMA atau Festival Fringe Melbourne dan Adelaide. Dari seni kontemporari ke klasik, dari seni bunga ke seni sampingan, ada acara seni untuk setiap gaya dan citarasa.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Fringe Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-melbourne-fringe-festival-hl.jpg" alt="Melbourne Fringe Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Fringe Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        September - Oktober</strong>
        <p>Melbourne Fringe Festival mempersembahkan hasil karya ribuan artis dari pelbagai jenis seni kontemporari. Festival ini telah berlangsung selama lebih daripada 30 tahun dan merupakan salah satu acara utama dalam kalender kesenian Victoria. Festival terkini telah menarik lebih daripada suku juta orang dan mempersembahkan hasil karya lebih daripada 3000 artis dalam acara, persembahan dan pameran di pelbagai tempat dan lokasi di seluruh <a href="/my/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>. Victoria telah lama dikenali sebagai 'negeri kesenian'. Kunjungi pameran-pameran lain di National Gallery of Victoria, Melbourne Museum dan Australian Centre for the Moving Image di Federation Square. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Floriade]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-floriade-hl.jpg" alt="Floriade">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Floriade]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/floriade.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Wilayah Ibu Negara Australia<br />
        September - Oktober</strong>
        <p>Selama 30 hari yang mewangi pada bulan September dan Oktober, <a href="/my/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> menjadi hidup dengan bunga yang berkembang semasa <a href="/my/explore/events/floriade.xml" target="_self">Floriade</a>, festival bunga terbesar di Australia. Imej yang menakjubkan dicipta ketika kelopak bunga mekar. Tema setiap tahun adalah berbeza-beza. Ini adalah tambahan warna-warni musim ini kepada taman hijau dan taman asal Canberra. Hayati warna-warni bunga ketika berjalan-jalan di pasar dan gerai-gerai makanan istimewa. Hadiri bengkel kerja, pameran dan konsert. Pelajari tentang berkebun, tontonilah filem atau ikuti Floriade Trail sehingga ke galeri, monumen dan tempat menarik di ibu negara. Floriade dikunjungi lebih daripada 400,000 orang tempatan, penduduk negeri lain dan antarabangsa setiap tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Seni Junction ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-junction-arts-festival-hl.jpg" alt="Junction Arts Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Seni Junction ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Launceston, Tasmania<br />
        Ogos</strong>
        <p>Festival Seni Junction adalah festival seni tahunan yang memenuhi Launceston CBD dengan persembahan, seni kontemporari dan persembahan yang meminta penonton untuk mengambil bahagian. Diadakan selama lima hari lima malam, festival ini menampilkan lebih 50 acara yang memberikan pengalaman unik kepada penonton. Acara-acara termasuk persembahan secara langsung, teater, seni visual dan media, kesusasteraan, muzik dan tarian daripada artis ternama tempatan, kebangsaan dan antarabangsa. Terdapat pelbagai acara bagi memenuhi kehendak semua peringkat umur. Festival in memberi peluang untuk menerokai bandar <a href="/my/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> dalam cara yang baru, mendekati kehidupan bandar melalui bar, cafe, taman bunga, bumbung, tepi jalan dan bangunan warisan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival SALA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-sala-festival-hl.jpg" alt="SALA Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival SALA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
        Ogos</strong>
        <p>Semenjak 15 tahun dahulu Festival SALA telah meraikan dan mempromosi bakat-bakat yang berlainan Artis yang Masih Hidup <a href="/my/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>. Diiktiraf sebagai festival Australia paling inovatif, festival seni visual berasaskan komuniti, lebih daripada 3000 orang artis menyertai kerjasama dan pameran unik yang memaparkan lebih daripada 500 tempat membuat wain, kafe, bar, galeri dan ruang unik dan kreatif di seluruh metropolitan dan wilayah Australia Selatan. Kemasukan ke acara dan tempat-tempat di Festival SALA adalah percuma dan tidak boleh ketinggalan meraikan seni visual Australia Selatan ini. Luangkan masa untuk menerokai wilayah wain Austaralia Selatan yang berdekatan dan tempat menarik bersejarah yang lain semasa anda berada di sana. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pesta Seni Antarabangsa Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-melbourne-international-art-fair-hl.jpg" alt="Melbourne International Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pesta Seni Antarabangsa Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Ogos</strong><p>
      Pesta Seni Melbourne ialah satu pameran seni kontemporari terkemuka, dipersembahkan oleh lebih daripada 80 galeri kebangsaan dan antarabangsa yang terpilih. Acara yang memaparkan lukisan, arca, fotografi, pemasangan dan hasil seni multimedia datang dari lebih daripada 900 artis ini diadakan dua tahun sekali. Terdapat pameran seni kontemporari dari seluruh wilayah Asia Pasifik; ceramah dan forum percuma dengan artis dan kurator. Acara selama empat hari ini dapat menarik pengunjung kira-kira seramai 30,000 orang. Pesta Seni Melbourne menawarkan pengunjung peluang untuk melihat dan membeli karya seni bermutu oleh beberapa artis terkenal Australia dan artis terkenal dunia serta juga melihat karya seni oleh generasi baru.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Kabaret Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-adelaide-cabaret-festival-hl.jpg" alt="Adelaide Cabaret Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Kabaret Adelaide]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      Julai</strong><p>
      Festival Kabaret Adelaide adalah acara utama dalam kalendar seni antarabangsa. Sejak ia bermula pada tahun 2001, festival ini telah menjadi festival kabaret paling lengkap di dunia, mendapat reputasi kerana menampilkan artis tempatan, kebangsaan dan antarabangsa yang terbaik dalam persembahan kabaret. Persembahannya beraneka dari komedi, satira, kontemporari, rock, pop, blues, soul, swing dan gypsy jazz ke klasik Broadway sepanjang festival dua minggu ini. Aksi menampilkan beberapa penyanyi dan penulis lagu serta legenda hidup kabaret tersohor di dunia. Festival ini memaparkan lebih daripada 30 persembahan yang dipentaskan di tempat-tempat kabaret peribadi dan Pusat Festival Adelaide.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Acara Seni Musim Sejuk Bandar Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-city-of-perth-winter-arts-season-hl.jpg" alt="City of Perth Winter Arts Season">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Acara Seni Musim Sejuk Bandar Perth]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Barat<br />
      Jun - Ogos</strong><p>
      Bandar Perth memenuhi musim sejuk Australia dengan warna-warni, kehangatan dan hadiah kreatif dari organisasi seni terkemuka Australia Barat. Acara Seni Musim Sejuk Bandar Perth terus berkembang bilangannya, kepelbagaian dan pengiktirafan antarabangsa. Acara ini menggabungkan pilihan acara dan persembahan bertaraf dunia seperti teater, filem, komedi, opera, kesusasteraan, tarian, seni visual, puisi, kabaret dan rangkaian acara bebas dan keluarga. Terdapat lebih daripada 150 acara datang dari lebih daripada 60 organisasi seni yang mengambil bahagian. Nikmati makan malam dan minum wain di beberapa restoran kelas atasan dan bar yang canggih. Ambil peluang untuk menerokai wilayah wain di Australia Barat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Vivid Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-vivid-sydney-hl.jpg" alt="Vivid Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Vivid Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/vivid-sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        June</strong>
        <p>Setiap tahun bandar <a href="/my/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> disinari cahaya, muzik dan idea apabila <a href="/my/explore/events/vivid-sydney.xml" target="_self">Vivid Sydney</a> mengambil alih bandar pada waktu malam. Mewarnai bandar dengan kreativiti dan inspirasi, antara acara kemuncak Vivid Sydney termasuklah acara yang popular pencahayaan layar Panggung Opera Sydney dan persembahan dari ahli muzik tempatan dan antarabangsa di Panggung Opera Sydney . The Vivid Ideas Exchange memberikan syarahan awam dan debat oleh pemikir kreatif dunia. Selama 18 hari, mereka yang kreatif, ahli korporat, keluarga dan semua masyarakat dari segenap generasi mengambil kesempatan menikmati cuaca musim sejuk sederhana dan menjiwai malam pertunjukan yang amat menakjubkan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Filem Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-sydney-film-festival-hl.jpg" alt="Sydney Film Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Filem Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Jun</strong><p>
      Festival Filem Sydney adalah salah satu festival filem paling lama diadakan di dunia dan merupakan acara utama dalam kalendar kebudayaan NSW. Festival yang memakan masa 12 hari ini menayangkan lebih daripada 100 filem cereka, dokumentari, filem pendek dan animasi yang datang daripada lebih 50 buah negara di seluruh dunia dan dalam banyak bahasa. Filem-filem ditayangkan di pelbagai di seluruh bandar, termasuk Teater Negeri, Panggung Acara George Street, Pangkalan Opera Dendy dan Galeri Seni NSW. Pertandingan rasmi ini disokong oleh Federation Internationale des Associations de Producteurs de Films. Sepanjang tahun, Festival Filem Bergerak bagi Festival Filem Sydney menjelajah lokasi-lokasi di seluruh negara.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Winter Masterpieces]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-melbourne-winter-masterpieces-hl.jpg" alt="Melbourne Winter Masterpieces">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Winter Masterpieces]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Mac - Jun</strong><p>
      Melbourne Winter Masterpieces adalah nama siri pameran tahunan utama semasa musim sejuk di tempat-tempat kebudayaan ternama di Melbourne. Karya-karya ini diperolehi dari galeri dan institusi yang berprestij di seluruh dunia dan adalah pameran karya seni ekslusif bertahap antarabangsa paling tinggi. Acara ini menarik sangat ramai pengunjung antarabangsa dan tempatan. Melbourne Winter Masterpieces yang terdahulu telah mempamerkan hasil karya Picasso, Dali, European Masters, dan pameran dari Koleksi Guggenheim. Pameran diadakan bertukar-tukar tempat setiap tahun seperti Galeri Nasional Victoria, Muzium Melbourne dan Pusat Imej Bergerak Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera di Pelabuhan Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-opera-on-the-harbour-hl.jpg" alt="Opera on Sydney Harbour">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera di Pelabuhan Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/opera-sydney-harbour.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Mac/April</strong>
        <p>Alami keagungan opera yang terkenal di dunia dipersembahkan berlatarkan Pelabuhan Sydney yang menakjubkan dengan pemandangan indah <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/my/sydney-product9.htm" target="_blank">Panggung Opera Sydney</a> dan Pelabuhan Jambatan Sydney. <a href="/my/explore/events/opera-sydney-harbour.xml" target="_self">Acara luar tahunan ini dikendalikan oleh Opera Australia</a> menampilkan set yang hebat, pakaian cantik, lampu yang berkerlipan dan beberapa opera yang terkenal di dunia membuat persembahan di atas pentas gergasi yang bergemerlapan dibina khas untuk majlis di Pelabuhan Sydney. Opera Australia merupakan syarikat opera kebangsaan Australia dan organisasi seni pentas terbesar dan paling sibuk mementaskan lebih daripada 600 persembahan opera setiap tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[ENLIGHTEN]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-enlighten-hl.jpg" alt="ENLIGHTEN">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ENLIGHTEN]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra, Wilayah Ibu Negara Australia<br />
        Mac</strong>
        <p>ENLIGHTEN adalah sebahagian daripada Festival Canberra di mana ia memberikan perspektif baru tentang beberapa tempat-tempat menarik yang terkenal di Australia melalui pembukaan lewat malam. Terokai pameran waktu malam di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/au/canberra-product1.htm" target="_blank">Galeri Nasional Australia</a>; Perpustakaan Nasional Australia dan <a href="/my/explore/states/act/act-science-tech.xml" target="_self">Questacon</a>. Banyak bangunan kebangsaan Canberra seperti <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/my/canberra-product9.htm" target="_blank">Rumah Parlimen</a> disinari dengan pertunjukan lampu pada waktu malam. Persembahan secara langsung, lawatan dan perbincangan serta pengalaman makan malam yang eksklusif juga turut mengiringi festival ini. Banyak acara ENLIGHTEN terdiri daripada acara kecil dan peribadi jadi tiket perlu dibeli terlebih dahulu. Banyak juga acara dan hiburan yang percuma untuk seisi keluarga. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide Fringe]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-adelaide-fringe-hl.jpg" alt="Adelaide Fringe">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide Fringe]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Austaralia Selatan<br />
      Mac</strong><p>
      Adelaide Fringe ialah festival seni terbuka yang berlangsung selama empat minggu di <a href="/my/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> semasa bulan Februari dan Mac. Oleh kerana ia terbuka Adelaide Fringe Festival membenarkan sesiapa sahaja yang mempunyai pertunjukan, pameran atau acara kebudayaan mendaftar dan menjadi sebahagian daripada acara seni terbesar Australia. Hasilnya ialah satu festival seni yang paling berbeza di dunia, terkenal kerana idea baru, spontan dan menyeronokkan. Lebih 4000 artis dari seluruh Australia dan dunia mengambil bahagian dalam lebih daripada 900 acara seperti kabaret, komedi, sarkas, tarian, filem, teater dan muzik sehinggalah kepada seni visual dan reka bentuk.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Seni Antarabangsa Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-perth-international-arts-festival-hl.jpg" alt="Perth International Arts Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Seni Antarabangsa Perth]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Barat<br />
      Februari</strong><p>
      Alami pengalaman indah musim panas <a href="/my/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> di Festival Seni Antarabangsa Perth. Pesta ini menggabungkan bakat seni terunggul Australia dengan seniman antarabangsa terkenal di pelbagai lokasi di seluruh bandar raya ini.  Saksikan teater terkini dan tarian kontemporari, tarian klasik yang dramatik serta balet klasik. Nikmati simfoni atau saksikan kugiran di bar pesta larut malam. Hadiri ceramah seniman dan saksikan citra seni visual yang kaya di galeri luar dan dalam bangunan. Tonton filem berbumbungkan bintang atau cuba puaskan keinginan anda untuk menulis, bercerita dan mengetengahkan idea semasa Pesta Penulis Perth. Program yang berlangsung selama seminggu ini menonjolkan lebih 100 acara sastera, termasuk hari yang khusus untuk kanak-kanak.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[MONA FOMA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-mona-foma-hl.jpg" alt="MONA FOMA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[MONA FOMA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Hobart, Tasmania<br />
        Januari</strong>
        <p>MONA FOMA adalah satu festival budaya butik yang memberi peluang kepada orang tempatan dan pengunjung ke <a href="/my/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> untuk menjiwai persembahan penghibur terkenal antarabangsa dan juga penghibur tempatan yang baru bermula. Ia dipersembahkan bersama <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/my/freycinet-product10.htm" target="_blank">Museum of Old and New Art (MONA)</a>, berlatar belakangkan tepian air Tasmania yang menawan dan bersejarah. MONA telah mendapat reputasi sebagai tempat persembahan seni kontemporari yang paling mencabar minda di seluruh dunia. Persembahan yang lalu termasuklah artis seperti Nick Cave and the Bad Seeds, PJ Harvey; Dresden Dolls dan lain -lain artis yang tersohor. Kilang wain The Moorilla terletak di tingkat atas MONA dan penginapan mewah juga terdapat di bangunan ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Lanjut mengenai Idea Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>