<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14080" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara kebudayaan Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/australian-events/culture-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-cultural-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara kebudayaan Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-cultural-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-cultural-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pelajari lebih lanjut mengenai acara kebudayaan Australia. Dari festival fesyen, bunga dan komedi hingga ke perayaan Hari Australia, Australia menawarkan acara untuk setiap orang.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Vivid Festival, Sydney Opera House, Sydney, NSW. &copy; Hamilton Lund &amp; Destination NSW]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[acara kebudayaan di australia, acara australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara kebudayaan Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Ada acara kebudayaan Australia untuk setiap orang: dari festival fesyen, bunga, komedi hingga ke klasik.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara kebudayaan Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Sepanjang tahun Australia menjadi hos untuk pelbagai acara menarik bagi meraikan identiti kebudayaan kami yang unik. Sertai kami di seluruh negara meraikan Hari Australia. Raikan warisan berbilang budaya Australia di kala sambutan Tahun Baru Cina. Berikan penghormatan kepada wira-wira Australia ketika berlangsungnya acara yang penuh emosi tatkala fajar menyingsing pada Hari Anzac. Berparti sepanjang malam di Mardi Gras Sydney atau luangkan Sepuluh Hari di Pulau sambil memenuhi keinginan anda mengenali budaya kepulauan Tasmania. Saksikan ternakan kebanggaan kami dan warisan desa di Pertunjukan Easter Di Raja Sydney. Dari festival fesyen, makanan dan bunga hingga ke komedi, festival klasik dan kehangatan musim panas meraikan Hari Krismas, sememangnya ada acara untuk setiap orang.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-australia-day-hl.jpg" alt="Australia Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/australia-day.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kebangsaan<br />
        26 Januari</strong>
        <p><a href="/my/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Hari Australia</a> memperingati hari ulang tahun di mana Kapten Arthur Phillip mula-mula menaikkan bendera British di Sydney Cove pada 26 Januari 1788. Ia adalah hari cuti am di mana beratus-ratus acara kecil dan besar diadakan di seluruh negara. Di Sydney, ribuan orang berkumpul di persisiran pantai Pelabuhan Sydney untuk meraikan festival air. Di pekan dan bandar pula terdapat sarapan pagi komuniti, pesta pantai, tarian puak Aborigin corroboree dan konsert, perarakan dan pertunjukan, acara sukan, pameran kebudayaaan dan sejarah serta pertunjukan bunga api. Upacara kerakyatan diadakan untuk meraikan penduduk baru. Inilah hari untuk rakyat Australia meraikan betapa hebatnya menjadi rakyat Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tahun Baru Cina]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-chinese-new-year-hl.jpg" alt="Chinese New Year">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tahun Baru Cina]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kebangsaan<br />
      Februari</strong><p>
      Tahun Baru Cina merupakan perayaan paling lama dan paling penting dalam kalendar masyarakat Cina, ia diraikan di seluruh Australia sebagai tanda menghargai warisan budaya masyarakat Cina Australia. Ramai keluarga Cina-Australia berkumpul bagi meraikan Tahun Baru Cina di Australia dan menyambut tahun yang bakal menjelang akan membawa tuah dan kemakmuran. Banyak mercun, tanglung dan patung naga yang kelihatan; sementara Chinatown di bandar-bandar Australia menyediakan tempat jamuan yang cukup hebat. Manakala patung Great Dragon muncul di jalan-jalan sekitar Melbourne meraikan Tahun Baru Cina. Di Sydney, aktiviti perayaan berlangsung selama tiga minggu dan termasuk Perarakan Perdana, perlumbaan Bot Naga dan pasar malam.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mardi Gras Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-sydney-mardi-gras-hl.jpg" alt="Sydney Mardi Gras">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mardi Gras Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/sydney-mardi-gras.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Februari - Mac</strong>
        <p><a href="/my/explore/events/sydney-mardi-gras.xml" target="_self">Mardi Gras Sydney</a> terkenal dengan festival golongan gay dan lesbian utama di dunia, berlangsung sepanjang dua minggu dalam bulan Februari dan Mac. Acara ini penuh warna-warni dan memberi peluang kepada masyarakat gay dan lesbian untuk menonjolkan harga diri dan kepelbagaian budaya. Semasa Perarakan Perdana, beribu-ribu orang berarak di atas kereta berhias melalui Oxford Street menuju ke Darlinghurst, Sydney sambil disorak riang oleh orang ramai tanda sokongan. Keriangan diteruskan dengan berpuluh-puluh ribu orang berparti sambil menari hingga menjelang pagi di Mardi Gras Party yang diadakan secara rasmi. Fair Day pula hari untuk bersantai dengan rakan dan keluarga, lengkap dengan perkelahan besar-besaran dan hiburan luar. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pertunjukan Bunga dan Taman Antarabangsa Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-melbourne-international-flower-and-garden-show-hl.jpg" alt="Melbourne International Flower and Garden Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pertunjukan Bunga &amp; Taman Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Mac</strong><p>
      Setiap Musim Luruh, Pertunjukan Bunga dan Taman Antarabangsa Melbourne kembali dengan festival warna-warni dan reka bentuk bunga di Royal Exhibition Building dan Carlton Gardens.yang tersenarai sebagai Warisan Dunia. Ia merupakan pertunjukan bunga dan taman tahunan terbesar di hemisfera selatan. Festival ini mempamerkan kreativiti dan keghairahan para pereka bentuk bunga dan landskap terkenal mempersembahkannya dalam bentuk yang menakjubkan. Ada juga makanan dan hiburan menarik untuk seisi keluarga. Carlton Gardens adalah contoh ketara bagi taman di akhir abad ke 19, dengan jalan yang dibarisi pokok-pokok, tasik mini dan banyak tempat untuk bersantai dan menikmati kehijauan salah satu tanah lapang Melbourne.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Fesyen Melbourne [Loreal]]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-loreal-melbourne-fashion-festival-hl.jpg" alt="[Loreal] Melbourne Fashion Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Fesyen Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Mac</strong><p><a href="/my/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> telah lama dikenali sebagai ibu negara fesyen dan membeli-belah Australia. Semasa acara tahunan Festival Fesyen Melbourne [Loreal], bandar Melbourne berseri-seri sepanjang bulan meraikan fesyen, rekaan dan kreativiti. Acara seminggu yang penuh gaya ini termasuk pertunjukan runway yang menyaksikan model dan pereka terkenal dan baru Australia, rekaan terkini, bengkel kerja kecantikan, seminar dan forum industri serta hiburan secara langsung. Program Kebudayaan pula memukau hadirin pencinta fesyen dalam berbagai aktiviti menarik di seluruh bandar. Acara ‘Famous for Fashion’ membawa ke dimensi lain yang memberi fokus pada kawasan-kawasan fesyen ikonik Melbourne di Chapel dan High Street untuk melihat pratonton trend musim luruh dan musim sejuk yang terkini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Minggu Fesyen Australia [Mercedes Benz]]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-mercedes-benz-fashion-week-hl.jpg" alt="[Mercedes Benz] Australian Fashion Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Minggu Fesyen Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Mac</strong>
        <p>Dalam bulan Mac, para peminat fesyen datang berduyun-duyun ke <a href="/my/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> untuk menyaksikan pertunjukan musim bunga/musim panas di Minggu Fesyen Australia [Mercedes Benz]. Perintis gaya dan orang-orang terkenal berkumpul untuk mengikuti fesyen terkini tentang tren musim akan datang dan ciptaan terbaru dari pereka Australia kegemaran mereka. Acara industri ini mempunyai lawatan pakej VIP yang akan membolehkan anda berkunjung di sebalik tabir. Semasa Minggu Fesyen Sydney dalam bulan Ogos anda akan terpesona melihat koleksi May terbaik musim luruh pada masa yang sama ia tiba di gedung-gedung perniagaan. Pastikan anda menjelajahi syurga membeli-belah Sydney, seperti Oxford St di Paddington dan Queen Victoria Building yang bersejarah di CBD. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Komedi Antarabangsa Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-melbourne-international-comedy-festival-hl.jpg" alt="Melbourne International Comedy Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Komedi Antarabangsa Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Mac</strong><p>
      Festival Komedi Antarabangsa Melbourne merupakan salah satu daripada tiga festival komedi terbesar di dunia dan terbesar di hemisfera selatan. Sepanjang tiga minggu setengah setiap tahun, Melbourne menjadi tumpuan dunia komedi dengan program meluas seperti komedi 'stand up', kabaret, teater, pertunjukan jalanan, filem, televisyen, radio dan seni visual. Dengan bilangan hadirin yang melebihi daripada 600,000 orang, ia semakin berkembang menjadi salah satu acara kebudayaan terbesar di Australia. Sememangnya ada sesuatu untuk setiap pencinta komedi dengan lakonan komedi terbaik tempatan mahupun antarabangsa yang dipersembahkan di tempat-tempat pelbagai bentuk dan saiz di sekitar bandar.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ulang Tahun Keseratus Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-canberra-centenary-hl.jpg" alt="Centenary of Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ulang Tahun Keseratus Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra, Wilayah Ibu Negara Australia<br />
      Mac</strong><p>
      Pada tahun 2013 Ulang Tahun Keseratus Canberra memberi peluang kepada rakyat Australia dan para pelancong untuk mengenali lebih rapat dengan <a href="/my/explore/cities/canberra.xml" target="_self">ibu negara</a>, bandar itu sendiri dan fungsi kebangsaan dan simboliknya. Program sepanjang tahun ini akan memperlihatkan beberapa acara menarik yang mempamerkan perkara terbaik Canberra dan penduduknya serta detik penting yang membentuk <a href="/my/about/culture-history/history.xml" target="_self">sejarah Australia</a>. Ulang Tahun Keseratus Canberra meraikan sejarah dan warisan salah sebuah bandar besar di dunia; pada yang sama menyorot perkembangan semasa dan masa depan yang cerah. Ia satu peluang untuk semua orang meraikan kebebasan, semangat, pencapaian dan impian negara kami.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ten Days on the Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-ten-days-on-the-island-hl.jpg" alt="Ten Days on the Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ten Days on the Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Wilayah Tasmania<br />
      Mac</strong><p>
      Ten Days on the Island adalah perayaan utama kebudayaan pulau Tasmania. Ia memaparkan seniman antarabangsa dari pulau berbudaya di segenap benua dan beberapa bakat besar Australia yang membuat persembahan di lebih daripada 100 buah tempat dan 60 buah lokasi di kawasan pulau. Para pengunjung boleh lari dari keriuhan, dengan persembahan yang diadakan dalam pondok dan bangsal, rumah desa, dewan, muzium dan teater di seluruh negeri. Lihat dan dengar karya hebat di mana para seniman menceritakan bagaimana kehidupan pulau telah membentuk tarian, teater, muzik, opera, filem, sastera dan masakan mereka. Acara ini diadakan setiap dua tahun dan bakal diadakan pada tahun 2013.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari ANZAC]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-anzac-day-hl.jpg" alt="Anzac Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari ANZAC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kebangsaan<br />
      25 April</strong><p>
      Hari ANZAC, diadakan pada 25 April setiap tahun adalah salah satu majlis kebangsaan yang paling utama. Ia memperingati ulang tahun pertama pertahanan besar-besaran oleh Kor Tentera Australia dan New Zealand semasa Perang Dunia Pertama. Upacara memberi hormat dan perbarisan diadakan di pekan dan bandar di seluruh negara, di mana rakyat Australia memberikan penghormatan kepada wira-wira yang telah berkhidmat dan berjuang. Upacara kebangsaan ini yang dihadiri oleh Perdana Menteri dan Gabenor Jeneral diadakan di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/au/canberra-product3.htm" target="_blank">Tugu Perang Australia</a> di Canberra. Di Hari ANZAC inilah rakyat Australia merenungkan banyak makna yang berbeza tentang perang.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pertunjukan Easter Di Raja Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-sydney-royal-easter-show-hl.jpg" alt="Sydney Royal Easter Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pertunjukan Easter Di Raja Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        April</strong>
        <p><a href="/my/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml" target="_self">Pertunjukan Easter Di Raja Sydney</a> merupakan acara tahunan terbesar di Australia. Ia adalah satu pertunjukan ikonik <a href="/my/about/culture-history/culture.xml" target="_self">kebudayaan</a>, warisan dan keunggulan pertanian Australia, menggabungkan pertandingan bertaraf dunia dan aktiviti pendidikan disertai dengan keseronokan permainan di karnival, hiburan dan pengalaman makanan dan wain untuk seharian berseronok dengan keluarga atau rakan. Desa dan bandar bergabung untuk memberi penghormatan kepada warisan pertanian Australia ini. Dari hiburan arena utama waktu malam bertema Australia dan siri rodeo antarabangsa sehingga ke pertunjukan terjunan tinggi dan penunggang ekasikal dan bengkel kerja sarkas, Pertunjukan Easter Di Raja Sydney sememangnya menyeronokkan bagi yang muda dan yang berhati muda. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Noosa Longweekend Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-noosa-longweekend-festival-hl.jpg" alt="The Noosa Longweekend Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Noosa Longweekend Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      Jun</strong><p>
      Bertapak di <a href="/my/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a> di Pantai Queensland, Festival Makanan dan Wain Antarabangsa merupakan salah satu acara gilang-gemilang Australia. Festival ini membariskan lebih daripada 200 orang jurumasak antarabangsa dan kebangsaan, pembuat wain yang tersohor, media dari dunia makanan dan wain yang berprofil tinggi, para pemilik restoran dan pencinta makanan, dan semuanya akan bertumpu di persisiran pantai Noosa untuk merasai, berbincang, berdebat, menikmati dan memuaskan keinginan diri sepanjang empat hari yang meriah ini. Beberapa gabungan acara menarik dipaparkan di festival ini termasuk makan tengahari yang berlanjutan, merasai wain, kembara jejak makanan, konsert, menu hidangan istimewa 'degustation', makan malam bersama jurumasak jemputan, pasar tani dan demonstrasi memasak oleh jurumasak terkenal.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival OzAsia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-ozasia-festival-hl.jpg" alt="OzAsia Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival OzAsia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, South Australia<br />
      September</strong><p>
      Festival OzAsia bertujuan untuk memukau hadirin dalam budaya tradisional dan kontemporari Asia.<br />
      Festival ini yang dikendalikan oleh Adelaide Festival Centre telah ditubuhkan dalam tahun 2007 dan diadakan setiap tahun selama lebih kurang sepuluh hari dalam bulan September atau Oktober (mengikut kalendar bulan). Festival ini membentangkan hasil kerja seni oleh seniman Australia yang dikenal pasti dengan warisan budaya Asia dan mementaskan kerjasama antara seniman Australia dan Asia. Acara-acara yang dipersembahkan termasuk teater, tarian, muzik, filem, seni visual dan budaya makanan dan reka bentuk. Acara gilang-gemilang di Festival ini ialah Festival Tanglung yang disaksikan oleh kira-kira 20,000 orang di Elder Park berkongsi meraikan upacara tanglung tradisional Asia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Feast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-feast-festival-hl.jpg" alt="Feast Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Feast]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, South Australia<br />
      November</strong><p>
      Festival Feast telah dimulakan pada tahun 1997 oleh sekumpulan pekerja kebudayaan seni dan komuniti yang ingin mencipta satu festival seni komuniti untuk golongan lesbian dan gay di <a href="/my/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>. Kini ia satu acara utama dalam kalendar festival di Australia Selatan, membawakan para penghibur dari setiap pelosok dunia dan menarik minat hadirin antarabangsa. Hujung minggu CommUNITY memaparkan pasar-pasar seni, bengkel kerja, permainan luar, perkelahan dan kelas tarian yang disasarkan untuk golongan gay dan lesbian.  Terdapat juga pameran seni visual yang terdiri daripada artis Australia yang telah lama bertapak dan baru muncul serta artis antarabangsa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pertunjukan Krismas]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-christmas-pageant-hl.jpg" alt="Christmas Pageant">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pertunjukan Krismas]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, South Australia<br />
      November</strong><p>
      Pertunjukan Krismas Adelaide telah menjadi acara tradisi tahunan semenjak 1933. Bermula dengan acara sederhana yang terdiri daripada kereta berhias ditarik kuda dan cuma empah buah kugiran, acara ini telah berkembang kepada 63 kereta berhias, 15 buah kugiran, 10 kumpulan penari, badut dan 1700 orang penghibur. Sertai orang ramai yang memenuhi jalan menuju ke pusat bandar Adelaide bagi menyambut musim perayaan ini. Saksikan perarakan kereta berhias berbentuk buku cerita dan kumpulan pancaragam yang menakjubkan. Pertunjukan sebelum ini telah menempah nama dalam Rekod Dunia Guinness bagi perhimpunan paling besar orang memakai hidung badut berwarna merah. Pertunjukan Krismas ini adalah acara di mana seisi keluarga dapat menikmati semangat Krismas dan komuniti
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Krismas di Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-christmas-hl.jpg" alt="Christmas in Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Krismas di Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kebangsaan<br />
        25 Disember</strong>
        <p>Krismas dan <a href="/my/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Malam Tahun Baru</a> di Australia berlaku semasa kemuncak musim panas. Ia merupakan pengalaman Krismas yang jauh berbeza berbanding di hemisfera utara yang sejuk. Terdapat banyak keraian seperti dendangan lagu krismas bermandikan cahaya lilin di taman bunga, pertandingan sukan yang mendebarkan dan acara kebudayaan bertaraf dunia. Australia bercuti ketika itu dan terdapat berbagai cara di seluruh negara untuk merasai cara hidup orang Australia serta bertemu penduduk tempatan. Sertai perkelahan di <a href="/my/explore/cities/sydney/nsw-bondi-beach.xml" target="_self">Bondi Beach</a>, satu tradisi yang kini digemari para pelancong dari seluruh dunia yang berkumpul pada Hari Krismas untuk bertukar-tukar hadiah, menjamu selera, bermandi-manda dan bergembira. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival bandar raya]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-city-festivals-hl.jpg" alt="City festivals">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival bandar raya]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/city-festivals.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Brisbane, Adelaide, Darwin, Sydney, Melbourne, Canberra<br />
        Sepanjang tahun</strong>
        <p>Sepanjang tahun bandar raya-bandar raya di Australia mempersembahkan beberapa <a href="/my/explore/australian-events/art-events.xml" target="_self">festival seni terkemuka</a> seperti persembahan teater, tarian, seni visual, muzik, makanan dan wain tempatan dan antarabangsa. Sertai anak jati Sydney di jalanraya menantikan Festival Sydney. Selami budaya di Festival Seni Antarabangsa Melbourne. Saksikan pertunjukan bungi api di <a href="/my/explore/cities/brisbane/qld-adventure-on-brisbane-river.xml" target="_self">Sungai Brisbane</a> semasa Festival Brisbane. Festival Adelaide pula memaparkan salah satu acara seni terhebat di dunia. Nikmati musim panas di Festival Seni Antarabangsa Perth. Gabungkan masakan dan budaya di <a href="/my/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Festival Taste of Tasmania</a> di Hobart. Alami budaya <a href="/my/explore/states/nt.xml" target="_self">Top End</a> di Festival Darwin. Raikan kepelbagaian Australia di Festival Pelbagai Budaya Kebangsaan di Canberra. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Lanjut mengenai Idea Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>