<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14069" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara Makanan dan Wain Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/australian-events/food-wine-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-food-and-wine-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara Makanan dan Wain Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-food-and-wine-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-food-and-wine-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Sertai festival makanan dan wain Australia yang bertaraf dunia. Ketahui tentang acara makanan yang akan diadakan di Melbourne, Sydney dan bandar-bandar Australia yang lain.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Taste Festival, Sydney, NSW. &copy; Brand Events ]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[acara makanan australia, festival makanan australia, festival makanan dan wain australia, acara makanan dan wain australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ketahui Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara Makanan dan Wain Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Sepanjang tahun di serata Australia anda akan dapati pelbagai festival makanan dan wain di samping aktiviti santai yang menyeronokkan.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara Makanan dan Wain Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Sepanjang tahun di serata Australia anda akan dapati pelbagai festival makanan dan wain di samping aktiviti santai yang menyeronokkan.
    <p>
      Australia terkenal dengan hasil gourmet yang segar dan wain yang diiktiraf dunia. Hampir setiap bandar menjadi hos festival makanan dan wain yang utama setiap tahun. Kunjungi Melbourne Food &amp; Wine Festival untuk merasa hidangan musim luruh; atau Great Barrier Feast untuk merasa hidangan makanan laut yang segar. Galilah tanah untuk mencari trufel di Australia Barat atau Canberra. Nikmati konsert ladang anggur di Margaret River. Raikan Tahun Baru dengan wain membuih Tasmania yang terbaik di Hobart atau seluruh semaian terbaik negara ini sewaktu Aussie Wine Month. Sepanjang tahun di seluruh Australia, anda akan dapati festival makanan dan wain yang mewah serta aktiviti santai yang menyeronokkan.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Barrier Feasts]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-great-barrier-feasts-hl.jpg" alt="Great Barrier Feasts">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Barrier Feasts]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hamilton Island, Queensland<br />
      Pelbagai</strong><p>
      Great Barrier Feasts di Hamilton Island yang amat berjaya termasuk serangkaian hujung minggu makanan tradisional Perancis yang berasingan di resort mewah yang merangsang segala deria. Diadakan beberapa kali sepanjang tahun, ia menawarkan peluang eksklusif kepada tetamu untuk melibatkan diri secara intim dalam pengalaman gourmet 'di belakang tabir' dan belajar terus daripada jurumasak bertaraf dunia berlatarkan suasana bertaraf dunia. Acara gourmet hujung minggu ini bermula dengan makan malam berserta wain yang direka khas oleh jurumasak eksekutif. Tetamu boleh menyertai kelas masakan pakar. Makan malam istimewa ini membenarkan tetamu menonton jurumasak bertaraf dunia menyediakan masakan melalui kamera yang dipasang di dapur.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Crush Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-crush-festival-hl.jpg" alt="Crush Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Crush Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Australia Selatan<br />
      Januari</strong><p>
      Temui sesetengah wain terbaik Australia Selatan yang dipadankan dengan fesyen, muzik dan seni, kerana lebih daripada tiga puluh buah kilang wain membuka tempat simpanan wain bawah tanah di Crush Festival, festival tahunan makanan dan wain Adelaide Hills yang diadakan sepanjang hujung minggu Hari Australia yang panjang dalam bulan Januari. Crush Festival mempersembahkan program yang pelbagai termasuk perkelahan, demonstrasi masakan, muzik langsung, temui makan tengah hari serta makan malam pembuat wain dan perarakan fesyen. Setiap kilang wain menampilkan hasil tani gourmet tempatan, diiringi oleh pelbagai hiburan seperti jaz dan rentak Latin. Crush Festival diadakan berlatarkan Mount Lofty di Adelaide Hills.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Harvest Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-harvest-festival-hl.jpg" alt="Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Harvest Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>McClaren Vale, Australia Selatan<br />
      Januari</strong><p>
      Harvest Festival McLaren Vale merupakan perayaan kepelbagaian makanan mewah, wain bertaraf dunia, muzik dan kesenian dari wilayah McLaren Vale. Acara tahunan ini memfokuskan keseronokan dan keluarga, dengan pelbagai aktiviti untuk memastikan kanak-kanak tetap terhibur: dari kelas catan muka dan kraf, hingga memasak piza dan menunggang kuda padi. Bagi orang dewasa, mereka akan berpeluang untuk menemui jurumasak terkenal, menyaksikan demonstrasi masakan dan menyertai kelas masakan pakar keju, minyak zaitun, bir dan wain. Sebatang jalan yang dipenuhi gerai menawarkan makanan wilayah setempat yang menyelerakan. Aktiviti siang dilanjutkan ke waktu malam dengan persembahan muzik di konsert terbuka di luar bangunan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cellar Door Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-cellar-door-wine-festival-hl.jpg" alt="Cellar Door Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cellar Door Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Austaralia Selatan<br />
      Februari</strong><p>
      Terokai wilayah wain Australia Selatan yang ikonik ini dan nikmati pelbagai rasa wain dari lebih daripada 150 kilang wain. Temui wain kesukaan ramai yang baru daripada pengeluar makanan dan wain terbaik Australia Selatan dalam festival tahunan Cellar Door Wine Festival di Adelaide. Ribuan wain daripada jenama yang terkenal di seluruh dunia dan pengeluar wain butik yang ingin menonjolkan produk terbaru dan terbaik mereka dipamerkan di acara ini. Rasa wain dari wilayah wain Australia Selatan yang terkenal di seluruh dunia seperti <a href="/my/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, Coonawarra, <a href="/my/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml" target="_self">McLaren Vale</a> dan Limestone Coast. Sertai kelas bersama pakar wain dan nikmati pelbagai hasil istimewa tempatan di Pasar Tani.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-festivale-hl.jpg" alt="Festivale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festivale]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Launceston, Tasmania<br />
      Februari</strong><p><a href="/my/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> terkenal dengan wain iklim sejuk, bir dan hasil tani yang bertaraf dunia. Festivale, perayaan tahunan tiga hari dalam musim panas menawarkan peluang untuk merasa makanan, wain, bir, seni dan hiburan yang terbaik dari Tasmania. City Park yang bersejarah dan indah yang terletak di Launceston menambah suasana selesa untuk acara luar ini. Festivale adalah salah satu acara utama di Australia,  menarik seramai 40,000 pengunjung setiap tahun. Lebih daripada 65 buah gerai menawarkan peluang kepada para pengunjung untuk merasa dan menikmati makanan gourmet serta wain Tasmania yang begitu masyhur dalam suasana hiburan keluarga, tarian, muzik dan teater jalanan yang berwarna-warni. Semua ini disediakan oleh para artis Tasmania dan Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Food &amp; Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-melbourne-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Melbourne Food & Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Food &amp; Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne dan wilayah Victoria<br />
      Mac</strong><p>
      Selama lebih daripada 20 tahun, beribu-ribu pencinta makanan dan wain berpusu-pusu menyertai acara <a href="/my/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml" target="_self">program bertaraf dunia</a> dalam festival Melbourne Food &amp; Wine Festival. Selama tiga minggu dalam bulan Mac, lebih daripada 200 acara memenuhi rangkaian restoran Melbourne, <a href="/my/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">lorong</a>, bilik bawah tanah dan <a href="/my/explore/cities/melbourne/melbourne-rooftop-culture.xml" target="_self">tempat atas bumbung</a> di serata bandar dan wilayah Victoria. Inilah masa terbaik untuk menikmati hasil keluaran musim yang segar, makanan dari pasar-pasar yang sibuk, jurumasak yang inovatif serta restoran mereka yang memenangi anugerah dan pakar pembuat wain mereka. Reputasi festival yang penuh prestij ini menarik personaliti masakan dan wain dari seluruh dunia, di samping menampilkan jurumasak terkenal, pemilik restoran, pembuat wain, pakar pelayan wain, pengeluar dan artisan Victoria.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Devonport Food dan Wine Festival / Taste the Harvest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-devonport-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Devonport Food and Wine Festival / Taste the Harvest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Devonport Food &amp; Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Devonport, Tasmania<br />
      Mac</strong><p>
      Program acara yang lazat menjadikan bulan Mac masa yang amat sesuai untuk meneroka Devonport. Devonport Food and Wine Festival merupakan perayaan selama sebulan untuk meraikan makanan tempatan dan hasil tani wilayah ini. Kelas memasak, pertandingan memasak, barbeku eksotik, perkelahan keluarga, merasa wain dan bir, makan malam oleh jurumasak terkenal, makan tengah yang mewah di ladang anggur serta acara istimewa yang lain hanyalah sebahagian sahaja daripada pengalaman gourmet yang ditawarkan. Berlangsung di Devonport dalam bulan Mac juga, Taste the Harvest meraikan kepelbagaian hasil tani dari Pantai Barat Daya Tasmania. Acara mesra keluarga ini menampilkan aktiviti kanak-kanak dan hiburan langsung, di samping demonstrasi masakan dan hasil tani tempatan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Taste of Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-taste-of-sydney-hl.jpg" alt="Taste of Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste of Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, New South Wales<br />
      Mac</strong><p>
      Taste of Sydney merupakan perayaan tahunan acara restoran serta makanan yang lazat dan berbagai-bagai di Sydney. Acara ini menukarkan Centennial Park di Sydney kepada salah satu restoran luar yang terbesar di dunia. Di sini anda boleh merasa hidangan daripada masakan elit di Sydney, kerana restoran terbaik dan terkini di Sydney serta jurumasaknya akan memasak untuk beribu orang penggemar makanan sepanjang empat hari itu. Acara ini juga menampilkan wain, champagne, bir dan hasil tani dari lebih daripada 120 pengeluar butik mewah. Taste of Sydney juga mempersembahkan barisan program masakan dan makan malam inovatif serta interaktif, di samping hiburan langsung sepanjang festival ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aussie Wine Month]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-aussie-wine-month-hl.jpg" alt="Aussie Wine Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Aussie Wine Month]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>National<br />
      April</strong><p>
      Aussie Wine Month, dianjurkan oleh Wine Australia, adalah gabungan lebih kurang 100 buah acara, merasa wain, promosi dan sambutan di seluruh negara sambil mempamerkan reputasi Australia sebagai pengeluar wain terbaik dunia. Acara ini mengumpulkan komuniti wain untuk mempromosikan kualiti, kelainan dan nilai wain Australia dan mempromosikan wilayah pengeluar wain Australia yang ternama di seluruh dunia. Aussie Wine Month mempersembahkan peluang yang hebat untuk merasa wain terbaik Australia, dari Pilot Noir Tasmania, Hunter Valley Semillon, Margaret River Cabernet, Yarra Valley Chardonnay atau Barossa Shiraz, atau jenis lain dari lebih daripada 60 <a href="/my/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml" target="_self">wilayah wain</a> khusus di serata negara ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island Seafood ‘FEASTival’]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-kangaroo-island-seafood-feastival-hl.jpg" alt="Kangaroo Island Seafood ‘FEASTival’">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island Seafood ‘FEASTival’]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kangaroo Island, Australia Selatan<br />
      April</strong><p>
      Festival makanan laut Seafood ‘FEASTival’ di Kangaroo Island ialah perayaan makanan laut dan hasil keluaran gourmet serta wain Kangaroo Island yang terkenal. Serangkaian acara makan malam yang berasingan diadakan sepanjang minggu berlatarkan pantai yang indah di sekeliling <a href="/my/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">pulau ini</a>. Manjakan diri anda dengan acara makan malam gustatori, masakan di pinggir unggun api dan barbeku makanan laut di tepi laut. Terdapat juga demonstrasi kelas pakar dan makan malam ekslusif dengan jurumasak terkenal. Setiap acara menyediakan peluang unik untuk menikmati belantara semula jadi , hidupan liar dan gaya hidup Kangaroo Island, menemui pengeluar dan merasa hasil tani yang ditanam secara organik, makanan laut segar, daging, keju dan wain yang memasyhurkan wilayah ini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Orange FOOD Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-orange-food-week-hl.jpg" alt="Orange FOOD Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Orange FOOD Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/nsw-orange-food-week.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Orange, New South Wales<br />
      April</strong><p>
      Setiap bulan April, wilayah tengah Orange di New South Wales menjadi tuan rumah bagi makanan segar dan wain yang sangat enak di <a href="/my/explore/events/nsw-orange-food-week.xml" target="_self">Orange F.O.O.D (Food of Orange District) Week.</a> Tidak jauh dari <a href="/my/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, pelawat boleh menikmati cita rasa wilayah ini dan juga bertemu orang yang menghasilkannya pada lebih daripada 60 acara. Sarapan di ladang anggur, merayau-rayau di dusun epal atau sertai kelas memasak di salah satu restoran tempatan yang terkenal. Hadiri makan malam gustatori dan parti topeng. Setelah acara rasmi selesai, terokalah lebih jauh dan jelajahilah kilang wain iklim dingin wilayah ini yang terkenal di seluruh dunia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yarra Valley Food &amp; Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-yarra-valley-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Yarra Valley Food & Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Yarra Valley Food &amp; Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Yarra Valley, Victoria<br />
      April</strong><p>
      Hasil tani serta pengeluar hasil tani tempatan terbaik dan bertaraf dunia dari Yarra Valley dipamerkan dalam festival Yarra Valley Food and Wine Festival dalam musim luruh. Acara yang ada termasuk makan malam istimewa bagi meraikan bahan masakan bermusim yang paling segar, dipadankan dengan wain eksklusif dari wilayah wain Yarra Valley di Victoria. Acara-acara yang terdahulu termasuk makan malam progresif yang menyerlahkan dua atau tiga buah wilayah ini dan makan malam bertema persembahan para jurumasak termasyhur. Acara ini berakhir dengan parti luar untuk orang ramai, termasuk sehari suntuk yang dipenuhi aktiviti mengecapi makanan, wain dan keseronokan, dengan persembahan langsung oleh artis tempatan di atas pentas, demonstrasi masakan dan aktiviti kanak-kanak.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasting Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasting-australia-hl.jpg" alt="Tasting Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tasting Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/sa-tasting-australia.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Selatan<br />
      April - Mei</strong><p>
      Tasting Australia merupakan festival makanan dan wain yang berjaya di peringkat antarabangsa, diadakan selama lapan hari dalam setiap dua tahun pada bulan April dan Mei. Program acara termasuk kelas memasak amali, demonstrasi memasak oleh personaliti terkenal bersama jurumasak tempatan dan personaliti terkenal masak-memasak antarabangsa. Puaskan hati anda dengan makan tengah hari yang berlanjutan di ladang anggur atau makan malam istimewa gustatori yang disediakan oleh jurumasak berlainan. Kunjungi pasar-pasar tani dan sertai perayaan di sepanjang tebing sungai Adelaide yang indah. Wain juga menjadi tumpuan di festival ini di mana beberapa wilayah wain seperti Barossa Valley, McLaren Vale, Clare Valley, Coonawarra dan Adelaide Hills menawarkan acara merasa wain, melelong wain dan kelas pakar makanan dan wain.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lovedale Long Lunch]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-lovedale-long-lunch-hl.jpg" alt="Lovedale Long Lunch">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lovedale Long Lunch]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hunter Valley, New South Wales<br />
      Mei</strong><p>
      Acara Hunter Valley ini merupakan makan tengah hari bergaya progresif yang mana penggemar makanan dan wain boleh menikmati makan malam dan wain di sebilangan kilang wain Lovedale sepanjang minggu ketiga dalam bulan Mei setiap tahun. Beberapa kilang wain Lovedale bekerjasama dengan restoran tempatan Hunter Valley selama dua hari untuk menghidangkan wain mewah, makanan gourmet dan hiburan langsung. Anda boleh pergi dari kilang wain ke kilang wain yang lain sewaktu restoran menghidangkan hidangan lazat yang sepadan dengan wain premium tersebut. Acara ini amat popular dan tiket diperlukan untuk menghadirinya. Menginaplah di kotej artis dan tempah penginapan dan sarapan atau hotel kelas atasan dan resort spa di Hunter Valley.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Noosa International Food &amp; Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-noosa-international-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Noosa International Food & Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Noosa International Food &amp; Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      Mei</strong><p>
      Bertapak di <a href="/my/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a> di pantai Sunshine Coast, Queensland, Noosa International Food and Wine Festival merupakan salah satu acara makanan dan wain yang utama di Australia. Festival ini menampilkan lebih daripada 200 orang jurumasak antarabangsa dan kebangsaan, pembuat wain yang tersohor, media dari dunia makanan dan wain yang berprofil tinggi, para pemilik restoran serta pencinta makanan dan semuanya akan bertumpu di persisiran pantai Noosa untuk merasa, berbincang, berdebat, menikmati dan memanjakan diri sepanjang empat hari yang meriah ini. Beberapa gabungan acara menarik dipaparkan di festival ini termasuk makan tengah hari yang berlanjutan, merasa wain, kembara jejak makanan, konsert, menu hidangan gustatori, makan malam bersama jurumasak jemputan, pasar tani dan demonstrasi memasak oleh jurumasak terkenal.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[High Country Harvest Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-high-country-harvest-festival-hl.jpg" alt="High Country Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[High Country Harvest Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Victoria<br />
      Mei</strong><p>
      High Country Harvest merupakan wilayah perayaan makanan, wain dan bir di High Country yang mengagumkan. Dikelilingi Alps Victoria dan bersebelahan Murray River, wilayah ini merupakan tempat asal pengeluar makanan gourmet, pemilik restoran dan pembuat wain terbaik Australia yang diiktiraf antarabangsa. Lebih daripada 100 km jejak menunggang basikal menelusuri sungai yang jernih, melalui kawasan belukar serta pandangan darat gunung-ganang dan melepasi ladang anggur, hop, kebun buah-buahan dan dusun buah zaitun. Laluan basikal yang tertutup ini merupakan penghubung pelbagai kampung masakan termasuk Bright, Beechworth, Rutherglen, Milawa dan Mansfield. Cuba rasa mentega buatan tangan, keju artisan dan lager serta ale pergunungan Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Savour Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-savour-tasmania-hl.jpg" alt="Savour Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Savour Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart dan wilayah Tasmania<br />
      Mei - Jun</strong><p>
      Semenjak pelancarannya dalam acara makanan di negeri ini dalam tahun 2009, Savour Tasmania telah berkembang menjadi festival makanan dan minuman tahunan yang amat ditunggu-tunggu serta diraikan oleh penggemar makanan dan disokong penuh oleh para pengeluar makanan serta wain Tasmania. Savour Tasmania menyerlahkan profil industri makanan dan minuman Tasmania dengan mempromosikan negeri ini sebagai destinasi pengalaman makanan dan wain yang unik. Savour Tasmania menjemput sekumpulan jurumasak yang diiktiraf antarabangsa untuk mempersembahkan pebagai makan malam gustatori yang fokus pada bahan semula jadi Tasmania di restoran dan tempat bertaraf dunia. Savour Tasmania juga termasuk Tasmanian Red Wine Weekend yang menampilkan pelbagai kelas masakan pakar dan merasa wain.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mindil Beach Sunset Market]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-mindil-beach-sunset-market-hl.jpg" alt="Mindil Beach Sunset Market">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mindil Beach Sunset Market]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Darwin, Wilayah Utara<br />
        Mei – Oktober</strong> 
        <p>Setiap hari Khamis dan Ahad ketika matahari terbenam pada bulan Mei sehingga Oktober, pantai Darwin menjadi hidup di <a href="/my/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml" target="_self">Mindil Beach Sunset Markets</a>. Pasar ini mempunyai pelbagai gerai yang menarik seperti karya seni tempatan, kraf dan hiburan, begitu juga juadah masakan dari seluruh dunia. Rangkaian penjual eklektik termasuk tukang urut, penilik nasib, pembuat barangan kulit, artis orang asli, artis, tukang jahit dan juga tukang emas. Hiburan percuma dipersembahkan oleh teater jalanan, ahli silap mata dan pelbagai seniman jalanan tempatan dan antarabangsa. Setelah melihat gerai-gerai, nikmati perkelahan makan malam di tepi pantai yang terkenal sambil menyaksikan matahari tropika terbenam ke dalam Lautan Hindi. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Truffle Kerfuffle]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-truffle-kerfuffle-hl.jpg" alt="Truffle Kerfuffle">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Truffle Kerfuffle]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Manjimup, Australia Barat<br />
      Jun</strong><p>
      Australia Barat merupakan pengeluar trufel yang terbesar di luar Eropah dan lebih daripada 70 peratus trufel hitam yang dikeluarkan di Australia datang dari kawasan hutan selatan Australia Barat. Antara acara trufel yang paling berprestij diadakan di Manjimup setiap tahun dalam bulan Jun. Truffle Kerfuffle menarik beribu-ribu orang pelawat ke wilayah ini. Acara-acara yang ada termasuk festival sehari suntuk yang mempamerkan jurumasak terkenal dan makanan serta wain khusus wilayah ini, dengan acara kemuncak makan malam gala gustatori. Tempahan lebih awal diperlukan. Musim trufel Australia berlangsung dari akhir bulan Mei hingga awal bulan September. Manjimup terletak kira-kira 300 km dari Perth di barat daya Australia Barat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra &amp; Capital Region Truffle Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-canberra-and-capital-region-truffle-festival-hl.jpg" alt="Canberra & Capital Region Truffle Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra Truffle Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra dan wilayah, Wilayah Ibu Negara Australia<br />
        Akhir Jun – awal Ogos</strong> 
        <p>Musim sejuk di Australia menandakan mulanya musim trufel di wilayah <a href="/my/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a>, salah sebuah tempat menanam trufel yang utama di Australia. Penanam trufel, jurumasak, restoran dan pencinta makanan dari jauh dan dekat meraikan musim trufel ini dan Trufel Hitam Perancis yang paling bernilai di wilayah ini, dalam Canberra and Capital Region Truffle Festival. Festival ini termasuk acara mencari trufel, kelas memasak tahap pakar dan demonstrasi oleh jurumasak terkenal, menu trufel penuh inspirasi dan sesi merasa wain di beberapa restoran dan kilang wain terbaik. Terdapat juga peluang untuk mengambil bahagian dalam pengalaman menanam trufel dan ceramah pakar tentang trufel asli Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fireside Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-fireside-festival-hl.jpg" alt="Fireside Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fireside Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/canberra/act-fireside-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra, Wilayah Ibu Negara Australia<br />
     Ogos</strong><p>
      Diadakan sepanjang bulan Ogos, Fireside Festival dipenuhi pengalaman musim sejuk Hemisfera Selatan yang menghangatkan; anda boleh merasa wain, menikmati makan malam gustatori dan juga persembahan. Di pelbagai tempat di sekeliling Canberra, anda boleh menikmati wain cuaca dingin yang begitu lazat, merasa hidangan istimewa dari wilayah ini, menemui para artis tempatan yang bersemangat, atau hanya berehat di hadapan unggun api. Acara yang diadakan termasuk makan malam 100 batu. Acara ini menampilkan bahan tempatan segar yang diperoleh dari kawasan dalam lingkungan 100 batu dari bandar ini dan kelas wain pakar. Ikuti Poacher’s Way yang tidak jauh di luar bandar raya Canberra dan anda akan dapati kira-kira 140 buah ladang anggur dan 33 buah kilang wain yang bertaburan di seluruh kawasan desa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barossa Gourmet Weekend]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-barossa-gourmet-weekend-hl.jpg" alt="Barossa Gourmet Weekend">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Gourmet Weekend]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Barossa Valley, Australia Selatan<br />
      Ogos</strong><p>
      Barossa Gourmet Weekend diadakan dalam bulan Ogos di wilayah wain Barossa Valley yang masyhur di dunia dan benar-benar menarik deria rasa. Festival ini menampilkan lebih daripada 30 acara merentasi tiga hari yang menguja, termasuk merasa makanan dan wain, hari keluarga yang menyeronokkan, menu khas untuk kanak-kanak, pasar para artisan, hiburan langsung, makan malam gustatori dan acara gourmet yang intim serta nyaman, kelas memasak dan kelas pakar wain. Barossa Gourmet Weekend dapat memperlihatkan betapa kayanya budaya makanan dan wain di wilayah Barossa Valley yang bersejarah. Dari hari-hari perayaan kilang wain besar hingga acara kecil yang disesuaikan dengan keinginan anda, The Weekend menawarkan segala acara untuk setiap cita rasa tak kira usia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Asian Food Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-asian-food-festival-hl.jpg" alt="Asian Food Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Asian Food Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      September – Oktober</strong><p>
      Makan malam di Melbourne menjadi hidup dengan rasa pedas dan berempah, manis dan masam dan pelbagai rasa yang lain di Asian Food Festival di Melbourne yang berlangsung selama sebulan. Festival ini menampilkan program acara masakan bergaya Asia yang diadakan di lebih daripada 50 restoran di serata Melbourne, Chinatown di Little Bourke Street, Melbourne yang meriah dan beberapa buah tempat lagi. Raikan warisan berbilang budaya Melbourne dengan makanan Cina, Jepun, Korea, Malaysia, Thai dan Vietnam. Terdapat pelayaran bertemakan makanan Asia, makan malam progresif dan lawatan khas ke Chinese Museum, di samping persembahan tarian dan acara unik yang lain. Chinatown bergemerlapan sepanjang Mid Autumn Lantern Festival.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Good Food Month]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-good-food-month-hl.jpg" alt="Good Food Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Good Food Month]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Canberra, Melbourne, Brisbane<br />
      Oktober – November</strong><p>
      Sepanjang bulan Oktober dan November, penggemar makanan boleh merayakan festival makanan Australia yang terbesar di Sydney, Melbourne, Canberra dan Brisbane. Good Food Month menampilkan kepelbagaian bakat masakan Australia, dengan segala-galanya dari bankuet makan malam mewah yang dimasak oleh beberapa jurumasak terkemuka di dunia, hingga festival di luar yang mesra keluarga. Acara makanan dan wain yang berlangsung selama sebulan ini menampilkan beberapa restoran terkemuka di Australia dan juga hasil tani tempatan setiap Negeri dan wilayah. Good Food Month diadakan di Sydney dan wilayah New South Wales; Canberra dan Brisbane dan wilayah Queensland dalam bulan Oktober, manakala di Melbourne dan wilayah Victoria dalam bulan November.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Margaret River Gourmet Escape]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-margaret-river-gourmet-escape-hl.jpg" alt="Margaret River Gourmet Escape">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Margaret River Gourmet Escape]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Margaret River, Australia Barat<br />
      November</strong><p>
      Margaret River Gourmet Escape merupakan acara makanan dan wain sepanjang empat hari yang telah menarik jurumasak terbaik, pengkritik kulinari dan wain serta orang terkenal dari Australia dan serata dunia. Selama empat hari, kelas memasak tahap pakar, merasa wain dari ladang anggur terkenal dunia, restoran segera, demonstrasi memasak, teater wain, program memadankan wain dan muzik secara langsung dipentaskan berlatarkan lokasi pantai yang mempesona di <a href="/my/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">Wilayah Wain Margaret River</a>. Restoran dan kilang wain tempatan boleh didapati di sepanjang laluan pemanduan wain yang ditentukan. Margaret River Gourmet Escape menawarkan peluang untuk meluangkan masa beberapa hari dengan jurumasak antarabangsa di salah sebuah wilayah makanan yang diiktiraf antarabangsa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Taste of Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-taste-of-melbourne-hl.jpg" alt="Taste of Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste of Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      November</strong><p>
      Sertai lebih daripada 24,000 orang penggemar makanan untuk meraikan suasana makan malam Melbourne yang berbagai-bagai, diadakan selama empat hari dalam bulan November di halaman taman Albert Park, Melbourne. Restoran terbaik dan terbaru di Melbourne menyediakan menu istimewa untuk dikecapi dalam acara ini dan ia mempamerkan bahan masakan premium tempatan. Pelajari cara untuk menjadi mixologist, pakar pencampur minuman dalam kelas pakar koktel, atau menjadi sommelier, penghidang wain profesional di Wine Theatre. Cuba kebolehan anda di kelas makanan dengan jurumasak pakar. Sesi makan tengah hari dan makan malam harian mengambil masa sehingga 4-5 jam, memberikan anda masa yang cukup untuk merasa pelbagai hidangan dan melihat-lihat apa yang ada. Tiket mesti dibeli lebih awal.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasmanian Beerfest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasmanian-beerfest-hl.jpg" alt="Tasmanian Beerfest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tasmanian Beerfest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart, Tasmania<br />
      November</strong><p>
      Festival bir Australia yang terbesar menjadikan tepian air bandar Hobart sebuah dunia bir butik dan kraf setiap tahun dalam bulan November. Namun, bukan hanya bir tempatan Australia yang dipamerkan. Kilang bir yang besar dan kecil dari serata Tasmania, Australia dan luar negara menampilkan bir terbaik mereka dalam festival ini. Princes Wharf bertukar menjadi taman bir tepian air selama dua hari yang dipenuhi muzik dan hiburan langsung. Temui para pembuat bir dan dapatkan petua merasa bir. Cuba rasa cider kraf yang sangat lazat dan hasil tani tempatan Tasmania. Sama ada minat anda berbentuk peribadi atau profesional, Tasmanian International Beerfest menawarkan peluang hebat untuk menenggelamkan diri anda dalam lebih daripada 100 jenis bir butik.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasmania's Taste Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasmanias-taste-festival-hl.jpg" alt="Tasmania's Taste Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tasmania's Taste Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/tas-taste-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart, Tasmania<br />
      Disember</strong><p>
      Alu-alukan kedatangan Tahun Baru di <a href="/my/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Tasmania's Taste Festival</a>, acara utama yang mempamirkan makanan dan wain Tasmania, diadakan di tepian air <a href="/my/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a> sewatu musim Tahun Baru dalam bulan Januari setiap tahun. Hasil keluaran istimewa Tasmania seperti makanan laut segar, keju Bruny Island dan buah beri Bicheno hanyalah sebahagian daripada makanan kegemaran yang disediakan. Ini juga merupakan peluang untuk mencuba wain iklim dingin, wiski malt sulingan gambut dan bir butik Tasmania yang terkenal. Festival ini juga mempamerkan pelbagai juadah antarabangsa yang menggunakan ramuan segar Tasmania. Taste Festival juga bertepatan masanya dengan penghujung perlumbaan kapal layar <a href="/my/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">Sydney to Hobart Yacht Race</a>, menambahkan lagi kehangatan festival.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Lebih Lanjut mengenai Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>