<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14373" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara utama Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/australian-events/major-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-major-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara utama Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-major-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-major-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dari pesta gourmet antarabangsa dan pameran seni hingga sukan penuh aksi, Australia menjadi tuan rumah kepada banyak acara bertaraf dunia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Malam Tahun Baru, Federation Square, Melbourne, VIC. &copy; Tourism Victoria]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Acara utama Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara utama Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Dari pesta gourmet antarabangsa dan pameran seni hingga sukan penuh aksi, Australia menjadi tuan rumah kepada banyak acara bertaraf dunia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara utama Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Dari pesta makanan dan wain antarabangsa serta pameran seni hingga lumba basikal dan maraton lumba lari penuh aksi, Australia menjadi tuan rumah kepada banyak acara bertaraf dunia. Sertai keterujaan kriket, ragbi atau tenis antarabangsa, yang dimainkan di tempat tertentu di Australia sepanjang tahun. Terdapat pelbagai pesta, dari komedi sehingga opera dan bermacam-macam lagi untuk para peminat sukan. Saksikan perahu layar belayar keluar dari Pelabuhan Sydney atau menuju ke Hobart yang bersejarah dalam perlumbaan Sydney ke Hobart. Jadi sebahagian Grand Prix Formula 1 Melbourne yang mencetus adrenalin. Perayaan kemegahan Australia yang lain termasuklah Hari Australia dan pertunjukan bunga api hebat Malam Tahun Baru dan Mardi Gras yang bertenaga.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Jelajah Down Under]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-santos-tour-down-under-hl.jpg" alt="Tour Down Under">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Jelajah Down Under]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/tour-down-under.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide dan wilayah Australia Selatan<br />
        Januari</strong>
        <p>Beberapa penunggang basikal profesional bertaraf dunia akan bertanding dalam <a href="/my/explore/events/tour-down-under.xml" target="_self">Jelajah Down Under</a> setiap bulan Januari. Ia merupakan acara tahunan pertama bagi Pro Tour Union Cycliste Internationale's (UCI) yang mengelilingi dunia, dengan perlumbaan enam hari dan hiburan merentasi <a href="/my/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> dan <a href="/my/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>. Saksikan penunggang basikal berlumba melalui Adelaide Hills atau di sepanjang lorong-lorong kampung yang indah di <a href="/my/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Lembah Barossa</a> atau Semenanjung Fleurieu. Ribuan penonton keluar untuk melihat perlumbaan akhir melalui jalan-jalan di Adelaide. Lawati Jelajah Perkampungan dan Ekspo Basikal dan bergaul dengan para pelumba dan pasukan-pasukan mereka sambil mereka bertarung untuk memenangi jersi pendahulu yang amat didambakan itu. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Terbuka Australia [Grand Slam Asia Pasifik]]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australian-open-hl.jpg" alt="Australian Open [The Grand Slam of Asia Pacific]">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Terbuka Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/australian-open.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Januari</strong>
        <p>Pemain-pemain tenis dunia datang ke Taman Melbourne dalam bulan Januari untuk menghadiri perlawanan <a href="/my/explore/events/australian-open.xml" target="_self">Terbuka Australia</a>, Grand Slam Asia Pasifik dan gelaran Grand Slam yang pertama bagi musim tenis. Sementara bintang-bintang tenis antarabangsa bertungkus-lumus untuk merebut trofi kemenangan di atas gelanggang tenis, pesta dan keraian tetap berterusan sepanjang masa. Terdapat konsert muzik pada waktu malam dan hiburan secara langsung yang berterusan di atas dan di luar gelanggang. Terbuka Australia merupakan acara sukan yang menggabungkan keriangan dan keseronokan tenis dengan aktiviti sosial dan kebudayaan, di mana ia meraikan penduduk Australia yang gemarkan aktiviti luar. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australia-day-hl.jpg" alt="Australia Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/australia-day.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kebangsaan<br />
        Januari</strong>
        <p><a href="/my/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Hari Australia</a> memperingati hari ulang tahun di mana Kapten Arthur Phillip mula-mula menaikkan bendera British di Sydney Cove pada 26 Januari 1788. Ia adalah hari cuti am di mana ratusan acara kecil dan besar diadakan di seluruh negara. Di <a href="/my/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, ribuan orang berkumpul di persisiran pantai Pelabuhan Sydney untuk meraikan sambutan di atas air. Di pekan dan bandar pula terdapat sarapan pagi komuniti, pesta pantai, tarian puak Aborigin corroboree dan konsert, perarakan dan pertunjukan, acara sukan, pameran kebudayaaan dan sejarah serta pertunjukan bunga api. Upacara kerakyatan diadakan untuk meraikan penduduk baru. Inilah hari untuk warga Australia meraikan segalanya yang hebat tentang menjadi warga Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pesta Makanan dan Wain Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Melbourne Food and Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pesta Makanan dan Wain Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne dan wilayah Victoria<br />
        Mac</strong>
        <p>Ribuan pencinta makanan dan wain berseronok setiap tahun dalam program bertaraf dunia dengan lebih 300 acara sepanjang <a href="/my/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml" target="_self">Pesta Makanan dan Wain Melbourne</a> dalam bulan Mac. Rangkaian berselirat restoran-restoran, <a href="/my/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">lorong-lorong</a>, ruang bawah tanah dan ruang <a href="/my/explore/cities/melbourne/melbourne-rooftop-culture.xml" target="_self">bumbung</a> merentasi bandar dan kawasan daerah Victoria menampilkan hasil terbaik mereka untuk sambutan makanan dan wain tahunan yang diiktiraf antarabangsa ini. Nikmati hasil ladang bermusim yang segar, pasar makanan yang sibuk, restoran pemenang anugerah, pakar pembuat wain dan layanan yang paling mesra. Reputasi berprestij pesta ini menarik tokoh kulinari dan wain terbesar di dunia untuk menyertai program ini, selain jurumasak, pemilik restoran, pembuat wain, petugas wain di restoran, pengeluar dan artisan Victoria sendiri. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Grand Prix Formula 1 Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-formula1-australian-grand-prix-hl.jpg" alt="Formula 1 Australian Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Grand Prix Formula 1 Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Mac</strong>
        <p>Sertai orang ramai selama empat hari penuh aksi yang mengujakan ketika pemandu dan kereta terpantas di dunia menerangi litar Albert Park pada <a href="/my/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Grand Prix Formula 1 Australia</a> dalam bulan Mac. Grand Prix Australia adalah perlumbaan pembukaan musim Formula 1. Aksi luar trek sama menyeronokkan dengan demonstrasi, zon pameran dan pameran udara oleh Angkatan Tentera Udara Diraja Australia. Teriakan dari tempat duduk sama hebatnya dengan deruman dari kereta lumba semasa para pemandu memecut pada kelajuan hingga 300 kilometer sejam. Acara ini mencapai puncaknya dengan hiburan finale akhir selepas perlumbaan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Komedi Antarabangsa Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-international-comedy-festival-hl.jpg" alt="Melbourne International Comedy Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Komedi Antarabangsa]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/australian-events/culture-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Mac</strong>
        <p>Festival Komedi Antarabangsa Melbourne merupakan salah satu daripada tiga festival komedi terbesar di dunia dan yang terbesar di hemisfera selatan. Sepanjang tiga minggu setengah setiap tahun, <a href="/my/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> menjadi tumpuan dunia komedi dengan program meluas seperti komedi berdiri di hadapan penonton, kabaret, teater, pertunjukan jalanan, filem, televisyen, radio dan seni visual. Dengan kehadiran lebih daripada 600,000 orang, ia semakin berkembang menjadi salah satu <a href="/my/explore/australian-events/culture-events.xml" target="_self">acara kebudayaan</a> terbesar di Australia. Sememangnya ada sesuatu untuk setiap pencinta komedi dengan lakonan komedi tempatan mahupun antarabangsa terbaik yang dipersembahkan di tempat-tempat pelbagai bentuk dan saiz di sekitar bandar. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera di Pelabuhan Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-opera-on-the-harbour-hl.jpg" alt="Opera on Sydney Harbour">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera di Pelabuhan Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/opera-sydney-harbour.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Mac/April</strong>
        <p>Alami keagungan opera yang terkenal di dunia dipersembahkan berlatarkan Pelabuhan Sydney yang menakjubkan dengan pemandangan indah Panggung <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/my/sydney-product9.htm" target="_blank">Opera Sydney</a> dan <a href="/my/explore/events/opera-sydney-harbour.xml" target="_self">Jambatan Pelabuhan Sydney</a>. Acara luar tahunan yang dikendalikan oleh Opera Australia menampilkan set-set hebat, kostum indah, lampu berkerlipan serta beberapa opera terkenal di dunia membuat persembahan di atas pentas gergasi bergemerlapan yang dibina khas untuk majlis di Pelabuhan Sydney. Opera Australia merupakan syarikat opera kebangsaan Australia dan organisasi seni pentas terbesar dan paling sibuk ini mementaskan lebih daripada 600 persembahan opera setiap tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pertunjukan Easter Diraja Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-sydney-royal-easter-show-hl.jpg" alt="Sydney Royal Easter Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pertunjukan Easter Diraja Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Mac/April</strong>
        <p><a href="/my/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml" target="_self">Pertunjukan Easter Diraja Sydney</a> merupakan acara tahunan terbesar di Australia. Ia adalah satu pertunjukan ikonik <a href="/my/about/culture-history/culture.xml" target="_self">kebudayaan, warisan</a> dan keunggulan pertanian Australia, menggabungkan pertandingan bertaraf dunia serta aktiviti pendidikan dengan keseronokan permainan karnival, hiburan dan pengalaman makanan dan wain yang hebat untuk berseronok seharian bersama keluarga atau rakan. Desa dan bandar bergabung dalam penghormatan kepada warisan pertanian Australia ini. Dari hiburan arena utama bertemakan Australia pada waktu malam dan siri rodeo antarabangsa sehinggalah ke pertunjukan terjunan tinggi dan penunggang ekasikal serta bengkel sarkas, Pertunjukan Easter Di Raja Sydney sememangnya menyeronokkan bagi muda-mudi serta mereka yang berhati muda. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Vivid Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-vivid-sydney-hl.jpg" alt="Vivid Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Vivid Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/vivid-sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales<br />
        Jun</strong>
        <p>Setiap tahun bandar Sydney berubah kepada kanvas cahaya, muzik dan idea menakjubkan apabila <a href="/my/explore/events/vivid-sydney.xml" target="_self">Vivid Sydney</a> mengambil alih bandar ini selepas matahari terbenam. Mewarnai bandar dengan kreativiti dan inspirasi, sorotan Vivid Sydney termasuklah pencahayaan Panggung Opera Sydney yang popular; persembahan muzik dari pemuzik tempatan dan antarabangsa di Panggung Opera Sydney dan Vivid Ideas Exchange, menampilkan perbincangan dan perdebatan umum di antara ahli fikir kreatif yang terkenal di dunia. Selama 18 hari, golongan kreatif, ahli korporat, keluarga dan masyarakat dari segenap generasi mengambil kesempatan menikmati cuaca musim sejuk sederhana Sydney serta menjiwai malam pertunjukan yang amat menakjubkan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[British Lions 2013]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-british-lions-2013-hl.jpg" alt="British Lions 2013">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[British Lions 2013]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/british-lions-2013.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kebangsaan<br />
        Jun</strong>
        <p>Pasukan ragbi British dan Irish Lions akan <a href="/my/explore/events/british-lions-2013.xml" target="_self">mengunjungi Australia</a> dalam bulan Jun dan Julai tahun 2013. Lawatan ini hanya berlaku di Australia setiap 12 tahun, jadi ia suatu acara yang tak boleh dilepaskan oleh para pencinta ragbi. Pemilihan untuk bermain dalam pasukan British dan Irish Lions merupakan sanjungan muktamad bagi para pemain dari England, Scotland, Ireland dan Wales. Kepada para pemain antarabangsa di hemisfera selatan, ini merupakan satu penghormatan yang tinggi dan peluang besar yang biasanya datang hanya sekali sepanjang kerjaya mereka. Perlawanan akan diadakan di Sydney, Perth, Brisbane, Canberra, Melbourne dan Newcastle. Ini merupakan acara ragbi terbesar diadakan di Australia semenjak Piala Dunia Ragbi dalam tahun 2003. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival larian Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australias-running-festivals-hl.jpg" alt="Australia's running festivals">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival larian Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/australias-running-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kebangsaan<br />
        Julai - Oktober</strong>
        <p>Sama ada anda bersaing atau bersorak, keterujaan <a href="/my/explore/events/australias-running-events.xml" target="_self">acara lari</a> atau maraton Australia memang tiada tandingannya. Berlumba melewati air terjun, taman negara yang subur menghijau, dan Lautan Selatan yang liar dalam Maraton Great Ocean Road. Sertai pelari elit dan ceria dari seluruh dunia dalam Maraton Lapangan Terbang Gold Coast yang popular, di mana ribuan penonton berbaris di sepanjang laluan antara Broadwater dan Burleigh Heads. Dalam bulan Ogos, jalan-jalan di Sydney kembali hidup disebabkan City to Surf, acara lari olahraga terbesar di dunia. Maraton Melbourne diadakan dalam bulan Oktober. Terdapat festival lari olahraga di hampir setiap Negeri dan Wilayah Australia yang ditujukan kepada orang yang baru belajar hinggalah para profesional. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Floriade]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-floriade-hl.jpg" alt="Floriade">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Floriade]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/floriade.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Wilayah Ibu Negara Australia<br />
        September - Oktober</strong>
        <p>Selama 30 hari yang mewangi pada bulan September dan Oktober, <a href="/my/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> menjadi hidup dengan bunga yang berkembang semasa <a href="/my/explore/events/floriade.xml" target="_self">Floriade</a>, festival bunga terbesar di Australia. Imej yang menakjubkan dicipta ketika bunga membuka kelopaknya. Tema setiap tahun adalah berbeza-beza. Ini adalah tambahan warna-warni musim ini kepada taman hijau dan taman asal Canberra. Hayati warna-warni bunga ketika berjalan-jalan di pasar dan gerai-gerai makanan istimewa. Hadiri bengkel kerja, pameran dan konsert. Pelajari tentang berkebun, tontonilah filem atau ikuti Jejak Floriade sehingga ke galeri, monumen dan tempat menarik di ibu negara. Floriade dikunjungi lebih daripada 400,000 orang tempatan, penduduk negeri lain dan antarabangsa setiap tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[AFL - Siri Akhir Liga Bola Sepak Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-afl-hl.jpg" alt="AFL - The Australian Football League Finals Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[AFL]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/afl-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kebangsaan; Melbourne, Victoria<br />
        September</strong>
        <p>Dari bulan Mac hingga September, pasukan-pasukan <a href="/my/explore/events/afl-events.xml" target="_self">Bola Sepak Peraturan Australia</a> (AFL) bertarung hebat untuk menjadi lapan pasukan teratas dan seterusnya layak bertanding dalam siri akhir yang akan diadakan di Melbourne dalam bulan September. AFL adalah liga sukan yang paling dihadiri ramai di Australia, dengan penyokong pasukan yang amat bersemangat di Sydney, Adelaide, Perth dan Brisbane. Hampir seramai 95,000 peminat memenuhi tempat duduk <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/my/melbourne-product6.htm" target="_blank">Padang Kriket Melbourne</a> (MCG) untuk menyaksikan perlawanan akhir sementara berjuta yang lain menontonnya di televisyen di seluruh dunia. Tiada yang lebih baik daripada berada di sana untuk menyaksikan siri akhir. Seluruh penduduk bandar merasai suasana karnival yang meriah sementara para peminat teruja menyorak pasukan mereka mencapai kemenangan. Ia sememangnya satu pengalaman Australia yang unik. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Karnival Piala Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-cup-carnival-hl.jpg" alt="Melbourne Cup Carnival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Karnival Piala Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        November</strong>
        <p><a href="/my/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml" target="_self">Karnival Piala Melbourne</a> adalah acara lumba kuda yang paling bertenaga di dunia. Festival lumba kuda, fesyen dan keseronokan ini bermula pada bulan September dan berlangsung sehingga pertengahan bulan November. Balapan lumba kuda Flemington merupakan pentas bagi hari perlumbaan terkenal seperti Hari Derby, Piala Melbourne dan Hari Oaks. Piala Melbourne, yang diadakan pada hari Selasa pertama dalam bulan November ialah pusat tumpuan karnival dan merupakan hari cuti am di <a href="/my/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>. Kebanyakan penduduk Australia berhenti untuk menonton atau mendengar perlumbaan tersebut, namun tiada yang lebih baik daripada berada di sana di antara 100,000 hadirin untuk merasai acara yang unik ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perlumbaan Kapal Layar Sydney Ke Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-sydney-to-hobart-yacht-race-hl.jpg" alt="Sydney to Hobart Yacht Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Hobart Yacht Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, New South Wales; Hobart, Tasmania<br />
        Disember</strong>
        <p>Bermula pada Boxing Day, 26 Disember setiap tahun, <a href="/my/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">Perlumbaan kapal layar Sydney Ke Hobart</a> merupakan tradisi musim panas Australia. Kapal layar besar hinggalah ke pelumba hujung minggu menyertai acara ini, bermula dari Nielsen Park di Pelabuhan Sydney dan membawa kapal antarabangsa ini lebih daripada 1100 kilometer ke garisan penamat di <a href="/my/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>, Tasmania. Perlumbaan ini tamat tepat pada masanya bagi keraian malam Tahun Baru di bandar. Anda tidak perlu menjadi seorang kelasi untuk menikmati perlumbaan kapal layar Sydney Ke Hobart. Permulaan perlumbaan pelayaran ini yang menyajikan pemandangan beraneka warna dapat dilihat dari banyak kedudukan yang baik sekitar Pelabuhan Sydney. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Eve Tahun Baru]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-new-years-eve-hl.jpg" alt="New Years Eve">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Eve Tahun Baru]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kebangsaan<br />
        Disember</strong>
        <p>Di Australia, hari Krismas dan <a href="/my/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Malam Tahun Baru</a> jatuh pada kemuncak musim panas. Terdapat pelbagai acara perayaan,termasuk nyanyian karol Krismas di taman bandar, pertandingan sukan yang menguja, perayaan luar yang bersemangat dan bertenaga serta acara budaya bertaraf dunia. Di seluruh negara terdapat berbagai cara untuk mengalami dan menemui warga tempatan. Sydney berkilauan dengan acara bertaraf dunianya dan pertunjukan bunga api tengah malam yang mengagumkan di Jambatan Pelabuhan Sydney. Terdapat parti di pinggir sungai di Melbourne dan <a href="/my/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a>; dan parti di dalam taman di <a href="/my/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> dan Adelaide. Di Hobart, pelumba kapal layar Sydney ke Hobart disambut dengan pertunjukan bunga api di kawasan dermaga yang bersejarah. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/australian-events/food-wine-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Acara Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>