<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14085" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara Alam Semulajadi Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/australian-events/natural-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-natural-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara Alam Semulajadi Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-natural-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-natural-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ketahui tentang acara berkaitan alam semula jadi di Australia. Dari pembiakan karang dan penghijrahan ikan paus hinggalah ke 'Staircase to the Moon', Australia sememangnya penuh dengan tarikan semula jadi.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Bersnorkel, Port Douglas, QLD. &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[acara alam semula jadi australia, acara alam semula jadi australia, tarikan semula jadi di australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara Alam Semulajadi Australia - Pelancongan Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Australia merupakan negara yang penuh keindahan yang kaya dan sukar didapati, sebagaimana yang dapat dilihat melalui banyak acara luar biasa kami.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara Alam Semulajadi Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Dari enam musim Kakadu hingga Phantom Falls di Blue Mountains, Australia mempunyai pelbagai acara sepanjang tahun di mana para pengunjung boleh mendekati alam semula jadi Australia yang indah. Lihat pelbagai burung, tumbuh-tumbuhan dan haiwan yang tidak wujud di tempat lain. Terdapat juga 15 keajaiban yang tersenarai dalam Warisan Dunia dan lebih 500 taman negara. Saksikan sendiri peneluran karang atau penetasan penyu di Terumbu Sawar Besar atau Terumbu Ningaloo. Pergi memerhati ikan paus atau bersiar-siar di antara bunga liar yang berwarna-warni. Renungi ‘Jenjang ke Bulan’ di Kimberley. Australia juga amat menyeronokkan untuk memerhati burung dengan begitu banyak spesies singgah di perairan kami.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bunga liar memekar]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-wildflowers-hl.jpg" alt="Wildflowers in bloom">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bunga liar memekar]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Di mana: New South Wales, ACT, Victoria, Australia Barat, Australia Selatan<br />
      Bila: Januari; Jun – November; Ogos – Disember</strong><p>
      Dalam suatu tahun, pada waktu tertentu dan di lokasi berlainan di seluruh Australia, anda akan dapat melihat berbagai-bagai bunga liar asli Australia yang indah yang dapat dilihat merentasi pandangan darat ini. Dalam bulan Januari, bunga liar asli alp berkembang mekar di <a href="/my/explore/icons/alps.xml" target="_self">Alp Australia</a>. Dari bulan Jun hingga November, lebih daripada 12,000 spesies <a href="/my/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml" target="_self">bunga liar</a> dapat dilihat memekar di seluruh Australia Barat, termasuk ratusan spesies bunga orkid yang halus. Lebih daripada 100 jenis bunga liar boleh dilihat di <a href="/my/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a> di Australia Selatan, yang kebanyakannya hanya terdapat di pulau ini sahaja. Bunga liar yang paling mudah didapati dan paling popular termasuk bunga wattle, bottlebrush, melaleuca, banksia dan kangaroo paw.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[The Horizontal Falls]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-horizontal-falls-hl.jpg" alt="The Horizontal Falls">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Horizontal Falls]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Di mana: Australia Barat, Talbot Bay, Kimberley<br />
      Bila: Mac - Mei</strong><p>
      Terletak jauh ke dalam Talbot Bay di Kepulauan Buccaneer di <a href="/my/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> adalah fenomena semula jadi Horizontal Waterfalls, yang diterangkan oleh ahli alamiah Sir David Attenborough sebagai ‘salah satu keajaiban semula jadi yang terbesar di dunia’. Kesan air terjun sehingga lima meter tinggi terbentuk kerana air laut dipaksa melalui gaung sempit Banjaran McLarty yang berusia 1.8 bilion tahun. Di setiap pertukaran pasang surut air, arah jatuhnya bertukar, yang mewujudkan lubuk pusar yang besar di sebelah yang satu lagi. Dapatkan pemandangan terbaik air berwarna firus yang menderu di antara bukit merah yang berceranggah pada penerbangan berpemandangan atau pelayaran sewa khas.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Air Terjun Phantom]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-phantom-falls-hl.jpg" alt="The Phantom Falls">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Air Terjun Phantom]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Di mana: New South Wales, Jamison Valley, Greater Blue Mountains<br />
      Bila: Mac – Mei/September – November</strong><p>
      Musim luruh dan musim bunga adalah masa yang paling baik bagi anda melihat fenomena misteri Phantom Falls di <a href="/my/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a>. Peristiwa semula jadi ini disebabkan udara di Jamison Valley dihangatkan oleh sinar mentari dan naik ke atas dan bertemu dengan udara lebih sejuk di Megalong Valley. Layar kabus yang terhasil mencipta kesan ‘air terjun’ sehingga 800 meter lebar dan 50 meter tinggi, yang jatuh dengan perlahan dan dengan dramatiknya ke atas cenuram dan turun ke lembah. Kadangkala pada waktu malam, ‘air terjun’ ini mengalir ke belakang dan ini mewujudkan pemandangan yang menakjubkan di bawah cahaya bulan mengambang.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Staircase to the Moon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-staircase-moon-hl.jpg" alt="Staircase to the Moon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Staircase to the Moon]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Di mana: Australia Barat, Broome, Kimberley<br />
        Bila: Mac – Oktober</strong>
        <p>Antara Mac dan Oktober setiap tahun, apabila suasananya sesuai, Staircase to the Moon yang ajaib terbentuk selama tiga malam setiap bulan di barat laut <a href="/my/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Barat</a>. Fenomena semula jadi ini berlaku apabila bulan penuh berada di atas kukup lumpur ketika air surut dan ini mewujudkan ilusi optik suatu tangga menuju ke bulan. Tempat memerhati terbaik adalah di Roebuck Bay di <a href="/my/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a> di samping lokasi di sekitar Kimberley, termasuk Cooke Point di Pelabuhan Hedland, Lookout di Cossack, Hearson's Cove berhampiran Karratha dan Pantai Sunrise di Onslow. Pasar malam tempatan biasanya diadakan di Broome pada tarikh-tarikh ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pembiakan karang]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-coral-spawning-hl.jpg" alt="Coral spawning">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pembiakan karang]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Di mana: Ningaloo Reef &amp; Shark Bay, Australia Barat; Great Barrier Reef, Queensland<br />
      Bila: Mac – April; Oktober – Disember</strong><p>
      Setiap tahun dalam bulan Mac atau April, tak lama selepas bulan penuh, <a href="/my/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef </a> kembali hidup apabila lebih 200 spesies karang bertelur, yang mencipta pertunjukan bawah laut yang mengagumkan ketika lautan bercahaya merah jambu. Tak lama selepas itu, ikan yu paus akan sampai untuk mencari makanan di dalam perairan yang kaya itu. Lawatan sambil berenang untuk melihat ikan yu paus beroperasi dari Exmouth dan Coral Bay dari pertengahan Mac hingga pertengahan Julai. Pembiakan karang yang luar biasa ini juga berlaku selama hanya beberapa malam di Great Barrier Reef antara bulan Oktober dan Disember. Sertai lawatan malam bersnorkel atau menyelam skuba untuk pertemuan dekat yang mengagumkan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penghijrahan burung]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-bird-migration-hl.jpg" alt="Bird migrations">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penghijrahan burung]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Di mana: New South Wales, Landskap Kebangsaan Greater Blue Mountains<br />
        Bila: April; Julai – Januari; Ogos - November</strong>
        <p>Australia merupakan tempat persinggahan tahunan bagi banyak spesies burung berhijrah yang mengagumkan. Pada setiap bulan April, Little Penguins kembali ke Kangaroo Island untuk membiak. Populasi yang besar juga boleh didapati di Pulau Montague, di mana ia membesarkan anak-anaknya dari bulan Julai sehingga Januari. Little Tern yang berhijrah tiba ke <a href="http://www.australia.com/campaigns/nationallandscapes2/my/AustraliasCoastalWilderness.htm" target="_blank">Coastal Wilderness Australia</a> dalam penghujung bulan Oktober selepas penerbangan epik dari Eurasia. Tanjung tinggi di Mallacoota adalah tempat yang sesuai untuk melihat koloni ini sebelum ia berlepas dalam bulan Mac. Dari bulan Ogos hingga November, langit yang cerah dan biru di Australia Barat dipenuhi kawanan burung yang sedang berhijrah di sekitar negeri ini. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penyu bersarang dan menetas]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-turtle-nesting-hl.jpg" alt="Turtle nesting and hatching">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penyu bersarang dan menetas]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Di mana: Great Barrier Reef, Queensland; Ningaloo Reef &amp; Shark Bay, Australia Barat; Broome, Kimberley, Australia Barat<br />
      Bila: September – April</strong><p>
      Pulau dan pantai <a href="/my/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> merupakan tempat perlindungan bermusim bagi enam daripada tujuh spesies penyu laut: Agar (Green), Tempayan (Loggerhead), Karah/Sisik (Hawksbill), Daun (Flatback), Lipas Pasifik (Olive Ridley) dan Belimbing (Leatherback), yang naik ke darat pada masa dan lokasi berbeza antara bulan November dan April. Pada masa yang sama, penyu Agar, Tempayan dan Karah naik ke darat pada waktu malam untuk bertelur di pantai berhampiran Ningaloo Reef. Penyu Daun dapat dilihat bersarang dan menetas di Pantai Eco di utara Broome dalam kawasan Kimberley di Australia Barat antara bulan November dan Januari. Para pelawat boleh menyertai program pemuliharaan yang dijalankan oleh Sukarelawan Pemuliharaan Australia secara sukarela.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penghijrahan besar-besaran ikan paus]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-whale-migration-hl.jpg" alt="Great whale migration">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penghijrahan besar-besaran ikan paus]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Di mana: Pantai Utara, Selatan, Timur Australia<br />
        </strong><strong>Bila: Mei – November</strong>
        <p>Pada setiap musim sejuk, ikan paus kelasa dapat dilihat dari banyak tempat di sepanjang garis pantai timur dan barat Australia ketika ia berhijrah ke utara dari tempat makannya yang sejuk di Antartika ke lautan yang lebih panas untuk membiak dan melahirkan anak. Untuk <a href="/my/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml" target="_self">melihat ikan paus dari jarak dekat</a>, sertai pelayaran memerhati ikan paus yang bertauliah. Di tempat perlindungan ikan paus Head of Bight dan Victor Harbor di <a href="/my/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>, ikan paus 'southern right' akan datang untuk membesarkan anak-anaknya. Ikan paus biru yang jarang didapati kadang kala boleh dilihat di Geographe Bay, di Australia Barat dan Portland di Victoria. Di Great Barrier Reef anda boleh berenang bersama-sama ikan paus minke kerdil yang bersikap ingin tahu, suatu pengalaman yang tidak akan didapati di mana-mana jua. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Musim salji]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-snow-season-hl.jpg" alt="Snow season">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Musim salji]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Di mana: New South Wales/ACT/Victoria, Alps Australia<br />
      Bila: Jun – September</strong><p>
      Memang sukar untuk dibayangkan, namun salji memang turun di Australia pada musim sejuk. Meluncur ski di Australia boleh dilakukan di kawasan tinggi negeri New South Wales, Victoria, <a href="/my/explore/states/tas/tas-winter-secrets.xml" target="_self">Tasmania</a> dan Wilayah Ibu Kota Australia dalam bulan Jun - September. Australia mempunyai tempat peranginan ski menuruni bukit yang telah dibina dengan sempurna, termasuk yang tertinggi di Thredbo dan Perisher di New South Wales dan Mount Hotham, Falls Creek dan Mount Buller di <a href="/my/explore/states/vic/vic-snow-play.xml" target="_self">Victoria</a>. Luncur ski merentas desa adalah popular di taman negara seperti Taman Negara Kosciuszko dan Taman Negara Alpine, dan boleh juga dilakukan di dalam kawasan <a href="/my/explore/icons/namadgi.xml" target="_self">Taman Negara Namadgi</a> dan <a href="/my/explore/icons/tas-wilderness.xml" target="_self">Hutan belantara Tasmania</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Enam musim]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-six-seasons-hl.jpg" alt="Six seasons">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Enam musim]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Di mana: Top End, Wilayah Utara<br />
      Bila: Sepanjang tahun</strong><p>
      Di <a href="/my/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Taman Negara Kakadu</a>, kaum Bininj setempat mentafsirkan enam musim berbeza, setiap satunya menawarkan sudut pandangan yang berlainan di negara ini. Di sekitar bulan April, air terjun yang menderu dan pertunjukan petir yang berkilauan menandakan <em>Banggerreng</em> atau ‘musim ribut’. Angin yang mengering membawa musim lembap <em>Yegge</em> dalam bulan Mei-Jun. <em>Wurrgeng</em> dari pertengahan Jun hingga pertengahan Ogos adalah masa yang 'sejuk', tetapi suhu masih lagi sekitar 30&deg;C. Dari bulan Ogos hingga Oktober, menjadi panas dan kering. <em>Gurrung</em>. Awan petir menandakan kembalinya <em>Gunumeleng</em>, musim sebelum musim tengkujuh dari bulan Oktober hingga Disember. Disember hingga Mac adalah <em>Gudjewg</em> atau tengkujuh atau musim ‘basah’, apabila hujan lebat menjadi perkara biasa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/things-to-do/natural-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Lebih Lanjut mengenai Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>