<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14084" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Acara wilayah dan pedalaman Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/australian-events/regional-outback-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-regional-and-outback-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Acara wilayah dan pedalaman Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-regional-and-outback-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-regional-and-outback-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Terokai acara wilayah dan Pedalaman yang menanti anda di Australia. Anda tidak akan dapat pengalaman seperti di festival unik ini di tempat lain.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Ord Valley Muster, WA. &copy; Caleb Davenport.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[acara pedalaman, perlumbaan pedalaman]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Acara wilayah dan pedalaman Australia- Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Kawasan pedalaman terpencil Australia sesuai untuk rangkaian acara Australia yang unik.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Acara wilayah dan pedalaman Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Tanah lapang Australia yang luas terbentang sesuai untuk acara Australia yang unik yang tidak dapat anda temui di tempat lain. Sertai Gourmet Gallop Pulau Kangaroo atau Piala Camel Alice Springs. Festival Orang dari Hutan Belukar Snowy River, Muster Lembah Ord dan Rodeo Gunung Isa akan memberikan pandangan sepintas lalu tentang kehidupan di hutan belukar Australia. Saksikan 'Opera in the Paddock' atau ladang anggur atau sambutlah Krismas pada bulan Julai di Pergunungan Biru yang segar. Jelajahi bawah tanah di Festival Coober Pedy Opal. Rasalah Rasa Pedalaman di Australia Selatan atau sertai keseronokan Perlumbaan Birdsville Queensland.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gourmet Gallop Pulau Kangaroo]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-outback-events-kangaroo-island-hl.jpg" alt="Kangaroo Island Gourmet Gallop">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gourmet Gallop Pulau Kangaroo]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Pulau Kangaroo, Australia Selatan<br />
      Januari</strong><p>
      Gourmet Gallop Pulau Kangaroo menggabungkan hari perlumbaan kuda dengan perayaan hasil gourmet terkenal Pulau Kangaroo termasuk makanan laut, kambing, minyak zaitun, madu dan wain tempatan. Program ini memaparkan enam perlumbaan di mana anda boleh bertaruh sekali atau dua kali dan menghirup suasana perjumpaan lumba kuda negara. Kelab Lumba Kuda Pulau Kangaroo ialah salah satu trek lumba kuda paling cantik di Australia Selatan, bertempat di pulau ketiga terbesar Australia yang keindahannya masih tidak terjejas. Luangkan masa satu hari di perlumbaan, kemudian tinggal beberapa hari lagi dan cuba <a href="/my/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">tempat-tempat menarik</a> yang lain.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rasa Outback]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-tastes-outback-hl.jpg" alt="Tastes of the Outback">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rasa Outback]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Austaralia Selatan<br />
      Mac - April</strong><p>
      Setiap bulan April, <a href="/my/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Banjaran Flinders</a> dan <a href="/my/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Outback</a> memberikan latar belakang yang mempesona selama empat hari di keraian berkaitan makanan semasa acara Rasa Pedalaman. Menampilkan yang terbaik di Australia Selatan – dari Jamestown di selatan ke Innamincka di utara, acara Rasa Pedalaman memberi peluang pengunjung untuk memenuhi kehendak hati dengan beberapa makanan dan wain terkenal Australia Selatan disertakan dengan hiburan bertaraf dunia. Tunggangilah unta untuk ke makan malam yang eksklusif atau tontoni filem dan ambil kelas memasak yang bertemankan bintang. Sorotan di sini ialah Aussie Tea Cookout, masakan dimasak di atas unggun api di kelilingi Banjaran Flinders yang menakjubkan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bulan Wain Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-aussie-wine-month-hl.jpg" alt="Aussie Wine Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bulan Wain Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>National<br />
      April</strong><p>
      Bulan Wain Australia, dianjurkan oleh Wine Australia, adalah gabungan lebih kurang 100 buah acara, merasa wain, promosi dan sambutan di seluruh negara sambil mempamerkan reputasi Australia sebagai pengeluar wain terbaik dunia. Acara ini membawa komuniti Australia bersatu untuk mempromosi mutu, kepelbagaian dan nilai wain Australia dan untuk mempamerkan wilayah Australia yang telah terkenal di antarabangsa kerana menghasilkan wain yang baik. Perayaan ini untuk semua orang yang menggemari wain Australia sama ada Pinot Noir Tassie, Semillon Hunter, Cabernet Sungai Margaret, Chardonnay Lembah Yarra atau Shiraz Barossa, atau jenis yang lain dari lebih daripada 60 <a href="/my/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml" target="_self">wilayah wain</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Targa Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-targa-tasmania-hl.jpg" alt="Targa Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Targa Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tasmania<br />
      April</strong><p>
      Targa Tasmania menyaksikan sehingga 300 buah kereta paling eksotik di dunia bertanding dalam rali tarmak yang menyeronokkan yang merentasi <a href="/my/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> dalam bulan April. Direka khas untuk kereta sport elit, touring dan grand tourer, acara enam hari ini bermula di <a href="/my/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> dan mengembara sejauh lebih 2,000km sebelum berakhir di <a href="/my/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>. Bersoraklah untuk juara dunia dan personaliti terkenal dari tempat penonton yang dikhaskan. Atau sertai para pemandu untuk makan tengah hari di pekan-pekan luar bandar yang indah pemandangannya seperti George Town, Sheffield, St Helens, Devonport dan New Norfolk. Malah para pengunjung boleh memohon untuk memandu kereta sport mereka sendiri dalam rally yang indah pemandangannya yang ditayangkan melalui televisyen di seluruh dunia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Minggu Orange F.O.O.D]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-orange-food-week-hl.jpg" alt="Orange F.O.O.D Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Minggu Orange F.O.O.D]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/nsw-orange-food-week.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Orange, New South Wales<br />
        April</strong>
        <p>Setiap April, wilayah tengah Orange di New South Wales menjadi hos selama 10 hari kepada makanan segar yang sangat enak di <a href="/my/explore/events/nsw-orange-food-week.xml" target="_self">Minggu Orange F.O.O.D</a>. Kurang daripada empat jam dari <a href="/my/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, pelawat boleh menikmati citarasa wilayah ini dan juga bertemu ornag yang menghasilkannya pada lebih daripada 60 acara. Sarapan di ladang anggur, merayau-rayau di dusun epal atau sertai kelas memasak di salah satu restoran tempatan yang terkenal. Hadiri makan malam gustatori dan parti topeng. Apabila acara rasmi telah tamat pastikan anda pergi lebih jauh dan jelajahilah kawasan ladang wain cuaca sejuk yang terkenal di seluruh dunia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Belukar The Man from Snowy River]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-man-from-snowy-river-hl.jpg" alt="The Man from Snowy River Bush Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Man from Snowy River]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Corryong, Victoria<br />
      April</strong><p>
      Festival Belukar Man from Snowy River adalah acara tahunan di Corryong, Victoria di kaki bukit <a href="/my/explore/icons/alps.xml" target="_self">Snowy Mountains</a> yang berada antara Melbourne dan Sydney. Festival ini dibuat sebagai perayaan budaya rakyat, kemahiran dan tradisi dan ia adalah satu perjumpaaan unik untuk penunggang gunung, penyair, artis dan pencinta Australian High Country dan semangat perintis. Diadakan setiap bulan April, Festival ini menyatukan orang ramai dari seluruh Australia serta pengunjung antarabangsa untuk meraikan tradisi tanah tinggi dan budaya belukar dan khasnya imej yang dicipta oleh puisi terkenal Australia ‘Lelaki Dari Sungai Bersalji’.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival Canberra District Wine Harvest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-canberra-district-wine-harvest-festival-hl.jpg" alt="Canberra District Wine Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival Canberra Wine Harvest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra dan kawasannya, Wilayah Ibu Negara Australia<br />
      April</strong><p>
      Festival Canberra District Wine Harvest memberi peluang untuk menikmati wain cuaca sejuk yang sangat dikenali. Lihat ladang anggur semasa musim menuai dengan pokok anggur yang sarat dengan buah. Sertai acara memijak anggur, membuat wain dan kelas menilai wain atau nikmati pesta yang menarik disertai dengan menu Festival Harvest yang istimewa. Rasalah wain keluaran baru dari vintaj pada tahun lalu dan lihat vintaj tahun ini yang sedang dibuat. Wilayah wain Canberra District mempunyai kira-kira 30 kilang wain dan salah satu wilayah wain yang jarang ditemui di mana anda boleh bertemu pembuat wain atau pemiliknya di pintu bilik wain bawah tanah.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Argyle Diamonds Ord Lembah Muster]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-argyle-diamonds-ord-valley-muster-hl_-_Copy.jpg" alt="Argyle Diamonds Ord Valley Muster">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Argyle Diamonds Ord Lembah Muster]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kununurra, Australia Barat <br />
        Mei</strong>
        <p><a href="/my/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml" target="_self">Ord Valley Muster</a> adalah perayaan dua minggu menyambut kehidupan masyarakat di <a href="/my/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>. Sertai ribuan penduduk tempatan dalam lebih daripada 50 acara di seluruh muka bumi wilayah yang lasak ini. Pakailah pakaian cantik untuk acara komedi kembara 4WD, berenang menyeberangi Lake Argyle, tasik buatan manusia terbesar di Australia atau berbasikal bukit di <a href="/my/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road</a> yang mencabar sepanjang 800 kilometer. Rasa hasil Kimberley yang segar dan nikmati musik dan tarian Aborigin. Sertai parti, gali tanah untuk mencari batu berlian atau saksikan penunggang tahan lasak di rodeo. Kemuncak acara ini ialah Kimberley Moon – konsert muzik country di tebing Sungai Ord. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Blue Mountains Yulefest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-blue-mountains-yulefest-hl.jpg" alt="Blue Mountains Yulefest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Blue Mountains Yulefest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/cities/sydney/nsw-bluemts-yulefest.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Blue Mountains, New South Wales<br />
      Jun - Ogos</strong><p>
      Setiap tahun, pada musim sejuk di hemisfera selatan antara bulan Jun-Ogos, orang ramai berduyun-duyun ke Blue Mountains untuk meraikan <a href="/my/explore/cities/sydney/nsw-bluemts-yulefest.xml" target="_self">Yulefest</a>, satu acara yang mencipta semula suasana dan kegembiraan tradisi Krismas bersalji di hemisfera utara. Udara segar dan dingin serta percikan salji di <a href="/my/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a> sesuai untuk unggun api yang marak, hidangan panggang, nyanyian carol di keliling piano, majlis rasmi tari-menari malah kemunculan Santa Claus. Dalam bulan Jun, jalan raya Katoomba menjadi hidup dengan perarakan penjugel, ahli gimnastik, pemuzik, penari, kumpulan choir, troubadour, penghibur jalanan, penglipur lara dan penyajak semasa Festival Winter Magic.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lasseters Camel Cup]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-outback-events-lasseters-camel-cup-hl.jpg" alt="Lasseters Camel Cup">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lasseters Camel Cup]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
      Julai</strong><p>
      Acara tahunan Lasseters Camel Cup menarik pengunjung dari seluruh pelosok dunia datang ke <a href="/my/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a>. Diadakan setiap bulan Julai, unta-unta ditunggang melalui trek pedalaman yang berdebu membuatkan penonton seronok menyaksikannya. Dalam satu perlumbaan, penunggang berpakaian pengantin lelaki berlumba separuh daripada laluan, kemudian berhenti mengambil pengantin perempuan yang tersipu-sipu malu untuk menamatkan perlumbaan. Antara perlumbaan ini, pengunjung boleh mengambil bahagian dalam perlumbaan beca atau bertanding untuk menjadi yang paling bergaya di atas padang dalam Piala Mr and Miss Camel. Penari gelek, gerai makanan dan bar semuanya memeriahkan lagi suasana karnival.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mount Isa Rotary Rodeo]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-mount-isa-rodeo-hl.jpg" alt="Mount Isa Rotary Rodeo">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mount Isa Rotary Rodeo]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Mount Isa, Queensland<br />
      Ogos</strong><p>
      Terletak di kawasan pedalaman Queensland iaitu bandar Mount Isa, Isa Rodeo adalah acara rodeo paling besar dan termahal di Hemisfera Selatan. Di sinilah suasana romantik <a href="/my/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Pedalaman Australia</a> bertemu pekan melombong, di mana bandar bertemu negara, timur bertemu barat dan manusia bertemu haiwan liar. Acara program festival ini termasuk menunggang lembu jantan, menunggang kuda liar dan mengawal anak lembu liar dapat menarik ramai koboi lelaki dan koboi wanita kebangsaan. Semasa Minggu Rodeo, populasi Mount Isa berganda dipenuhi dengan pengunjung dari dalam negara dan luar negara untuk menyaksikan keterujaan, keseronokan dan kekuatan asli rodeo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Minggu Perlumbaan Audi Pulau Hamilton]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-audi-hamilton-island-race-week-hl.jpg" alt="Audi Hamilton Island Race Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Minggu Perlumbaan Audi Pulau Hamilton]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Pulau Hamilton, Queensland<br />
      Ogos</strong><p>
      Penonton dan pelayar lelaki serta wanita dari seluruh dunia berlayar ke Pulau Hamilton dalam bulan Ogos untuk menyertai Minggu Perlumbaan Audi Pulau Hamilton, perlumbaan tahunan perahu regata terbesar di Australia. Perlumbaan yang telah ditetapkan dalam kalendar pelayaran antarabangsa, terdapat banyak aksi di dalam dan di luar lautan.
    </p><p>
      Pulau Hamilton yang terletak di sisi <a href="/my/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> dan di antara 74 <a href="/my/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">Kepulauan Whitsundays</a> Queensland, Pulau Hamilton mempunyai cuaca yang baik, laut yang biru, pantai yang indah, terumbu karang yang memukau serta makanan dan wain yang bagus. Sertai perayaan dan acara kalendar yang bertenaga termasuk hidangan gourmet yang disediakan oleh jurumasak terkenal, pertunjukan fesyen, pertandingan golf dan merasa wain.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Regata Henley-on-Todd]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-henley-on-todd-hl.jpg" alt="Henley-on-Todd Regatta">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Regata Henley-on-Todd]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/my/explore/events/nt-henley-on-todd.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Alice Springs, Wilayah Utara<br />
        Ogos</strong>
        <p>Acara <a href="/my/explore/events/nt-henley-on-todd.xml" target="_self">Henley-on-Todd</a> adalah acara melayar dan berdayung regata yang unik, diadakan di dasar sungai yang kering di Alice Springs. Dalam tahun 1960an, pekan ini mencadangkan untuk mengadakan regata seperti Henley-on-Thames yang terkenal, perlumbaan antara Universiti Cambridge dan Oxford. Idea ini telah dimakbulkan oleh Rotary Club of Alice Springs. Hakikat bahawa pekan ini sejauh 1500 kilometer dari sumber air besar yang terdekat tidak menghalang mereka. Kini ia menjadi acara paling lama dijalankan di <a href="/my/explore/states/nt.xml" target="_self">Wilayah Utara</a>, menukar Sungai Todd yang berpasir kepada trek perlumbaan yang melucukan dengan kapal pelbagai rupa buatan sendiri setiap tahun. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perlumbaan Birdsville]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-birdsville-races-hl.jpg" alt="Birdsville Races">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perlumbaan Birdsville]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Birdsville, Queensland<br />
      September</strong><p>
      Digelar sebagai ‘Melbourne Cup of the Outback’, setiap tahun ribuan peminat lumba kuda bertumpu di Birdsville, pekan pedalaman yang kecil di tepi Simpson Desert, lapan batu ke utara sempadan Australia Selatan, untuk menikmati perlumbaan dan hiburan pedalaman yang bermutu selama dua hari. Program lumba kuda ini memaparkan kuda-kuda lumba yang handal dari seluruh Australia berlumba merebut gelaran Birdsville Cup dan hadiah wang tunai. Perlumbaan pertama Birdsville telah diadakan pada tahun 1882 dan telah menjadi tradisi lumba kuda Australia yang kini menarik pengunjung dari serata dunia. Dana yang dikutip diberikan kepada Royal Flying Doctor Service di kawasan pedalaman.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Safari Australasia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-australasian-safari-hl.jpg" alt="Australasian Safari">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Safari Australasia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Australia Barat<br />
        September</strong>
        <p>Safari Australasia yang berlangsung selama tujuh hari adalah acara perlumbaan ketahanan paling sukar di wilayah Asia Pasifik. Rali kereta off-road yang sepanjang lebih daripada 3000 kilometer dari <a href="/my/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> ke <a href="/my/explore/states/wa/wa-kalgoorlie.xml" target="_self">Kalgoorlie</a> merentasi pedalaman keemasan Australia Barat menguji kenderaan paling lasak seperti 4WD, motorsikal dan motosikal beroda empat. Para pelumba bermula dari Perth dan memandu ke Geraldton, terus ke tepi pantai ke kawasan tropika Carnarvon dan pedalaman merentasi wilayah Gascoyne, mengelilingi Banjaran Kennedy sebelum menuju ke selatan untuk menamatkan perlumbaan di Geraldton. Penonton boleh memandu sebahagian daripada litar menggunakan motorsikal atau 4WD mereka sendiri, berhenti di tempat terpilih untuk menikmati aksi debu berterbangan. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera di Ladang Anggur]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-opera-vineyards-hl.jpg" alt="Opera in the Vineyards">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera di Ladang Anggur]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Yarra Valley, Victoria; Hunter Valley, New South Wales<br />
      Oktober</strong><p>
      Sepanjang dua hujung minggu pada bulan Oktober, Opera di Ladang Anggur diadakan di dua buah kilang wain terkenal Australia, <a href="/my/explore/states/nsw/hunter-valley.xml" target="_self">Hunter Valley</a> dan Domaine Chandon di <a href="/my/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml" target="_self">Yarra Valley</a> di Victoria. Bersama dengan penyanyi opera terkenal Australia, persekitaran ladang anggur yang mempesona dan makanan dan wain yang lazat, pengalaman ini menjadi sesuatu yang mesti dialami. Tetamu diundang untuk tiba awal supaya dapat memuaskan hati mereka di pesta makanan dan wain. Ketika matahari terbenam di ladang, carilah tempat duduk amfiteater terbuka bagi menikmati malam muzik klasik yang tidak dapat dilupakan.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perlumbaan Pengembaraan Anaconda]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-anaconda-adventure-race-hl.jpg" alt="Anaconda Adventure Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perlumbaan Pengembaraan Anaconda]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland; Augusta, Western Australia; Lorne, Victoria<br />
      Ogos, November, Disember</strong><p>
      Perlumbaan Pengembaraan Anaconda merupakan acara off-road yang hebat yang dikenali sebagai perlumbaan lasak paling besar di dunia. Acara ini diadakan di tiga lokasi Australia: <a href="/my/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a> di Queensland; Lorne di Victoria dan Augusta di Australia Barat. Semua perlumbaan siri kebangsaan termasuk acara berenang, berkayuh, berlari dan berbasikal bukit merentasi kawasan hutan liar. ‘Doing the Anaconda' telah menjadi kebiasaan di seluruh Australia dengan 1200 pelumba mengambil bahagian dalam perlumbaan ini. Terdapat banyak tempat menarik tempatan untuk penonton seperti gerai pasar, makanan, hiburan, muzik secara langsung dan banyak lagi, semuanya menyeronokkan di setiap lokasi.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Wain, Ros dan Jazz]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-wine-roses-all-that-jazz-hl.jpg" alt="Wine, Roses and all that Jazz">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wain, Ros dan Jazz]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra dan kawasannya, Wilayah Ibu Negara Australia<br />
      November</strong><p>
      Suasana lebih daripada 30 bilik wain bawah tanah di Canberra District menjadi hidup dengan hiburan, makanan, aktiviti dan sudah pastinya acara merasa wain semasa Festival Wain, Ros dan Jazz. Rasai wain merah dan putih yang memenangi anugerah, disertai dengan beberapa makanan gourmet terbaik dan bersantailah sambil mendengar muzik secara langsung di ladang anggur. Ambil pakej jelajah wain dan bertemu beberapa orang vigneron Canberra dengan hanya dengan 45 minit memandu dari bandar. Wain, Ros dan Jazz memberikan satu peluang yang jarang didapati untuk melihat sumber pokok anggur bagi wain yang memenangi anugerah dan peluang untuk merasa wain vintaj yang hebat.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cabaran Swisse Mark Webber Tasmanian]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-mark-webber-challenge-hl.jpg" alt="Swisse Mark Webber Tasmanian Challenge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cabaran Swisse Mark Webber]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tasmania<br />
      Disember</strong><p>
      Cabaran Swisse Mark Webber Tasmania adalah acara berbagai disiplin berlangsung selama lima hari sepanjang 350 kilometer merentasi beberapa lokasi paling indah Tasmania. Peserta menunggang basikal bukit, berkayak dan mengikuti cabaran berlainan setiap hari. <a href="/my/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> adalah sebuah pulau penuh cabaran di Australia. Lebih daripada satu pertiga pulau Tasmania dilindungi sebagai Taman Negara dan Kawasan Warisan Dunia menjadikan pulau ini sesuai untuk para penggemar cabaran. Lembap atau kering, kasar atau lembut, Tasmania ada sesuatu untuk setiap jenis orang yang sukakan pengembaraan. Perlumbaan in meraih dana untuk Mark Webber Foundation yang membantu badan kebajikan di Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/about/australias-landscapes/outback-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Lanjut mengenai Idea Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>