<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="749" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Selatan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/sa.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-sa.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Australia Selatan]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-sa-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-sa-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Jelajahi SA : Informasi liburan di Adelaide, Barossa, Clare Valley, Eyre Peninsula, Fleurieu Peninsula dan Flinders Ranges.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Beachport Coast, SA. &copy; SATC]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[south australia, SA, adelaide, port pirie, whyalla, fleurieu peninsula, australian cities ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Australia Selatan (SA) - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Wisata kilang anggur di Barossa Valley dan bersepeda di antara kebun anggur dan gereja di Clare Valley. Jelajahi taman-taman hijau yang membentang di Adelaide dan saksikan keindahan perkampungan Jerman Hahndorf di daerah Adelaide Hills.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=states,experiences&zoom=6&centre=-32.305692,135.056933]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/states-SA.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/adelaide/Adelaide-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda Australia Selatan]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a travel agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Informasi lebih lanjut mengenai Australia Selatan]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/more_info_sa_thumb.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.southaustralia.com]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Lainnya]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Anda dapat memperoleh informasi lebih lanjut mengenai Australia Selatan dengan mengunjungi situs South Australian Tourism Commission.]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Australia Selatan]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Wisata kilang anggur di Barossa Valley dan bersepeda di antara kebun anggur dan gereja di Clare Valley. Jelajahi taman-taman hijau yang membentang di Adelaide dan saksikan keindahan perkampungan Jerman Hahndorf di daerah Adelaide Hills. Temukan satwa liar asli di Pulau Kanguru dan berenang bersama singa laut di Eyre Peninsula. Berkendara mobil gardan ganda melintasi ngarai merah yang dalam di pegunungan Flinders Ranges dan melayang di atas Wilpena Pound yang menakjubkan. Berenang, berselancar dan memancing di pantai alami Fleurieu Peninsula dan melintasi tepian Sungai Murray yang ditumbuhi pohon willow di atas rumah perahu. Menyelam menyusuri kapal karam dan sejarah Aborigin di Yorke Peninsula. Jelajahi gua Naracoorte Caves yang penuh fosil di Limestone Coast. Dari bangunan bersejarah sampai pulau-pulau alami, Anda pasti akan menikmati berbagai warisan budaya dan tujuan wisata alam Australia Selatan yang menakjubkan. 
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.1_highlight.jpg" alt="Adelaide, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/adelaide.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Saksikan arsitektur kolonial yang indah dan jelajahi museum dan perpustakaan di sepanjang North Terrace. Saksikan keramaian di Rundle Mall atau beli hasil bumi segar dari <a href="/id/explore/cities/adelaide/adelaide-central-market.xml" target="_self">Adelaide Central Market</a>. Nikmati suasana ruang terbuka Rundle Street di East End atau jelajahi kedai-kedai makanan khas yang ramai di Chinatown. Berenang bersama lumba-lumba di <a href="/id/explore/cities/adelaide/sa-glenelg-beach.xml" target="_self">Glenelg</a> yang ramai dan memancing dari dermaga di Henley. Bersepeda di Elder Park dan mendayung perahu melintasi taman mawar di Rymill Park. Piknik di Botanic Park yang membentang luas, di mana festival musik internasional WOMADelaide diselenggarakan. Jelajahi museum, pasar dan pelabuhan bersejarah Port Adelaide atau saksikan bangunan-bangunan bersejarah dan pertunjukan musim panas yang menarik di Semaphore yang bernuansa kekeluargaan. Saksikan koleksi barang antik Aborigin terbesar di dunia di Aboriginal Cultures Gallery atau lakukan perjalanan wisata budaya di Adelaide Botanic Gardens bersama pemandu Kaurna setempat.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide Hills]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.2_highlight.jpg" alt="Adelaide Hills, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide Hills, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berkendara menuju <a href="/id/explore/cities/adelaide/Adelaide-surrounds.xml" target="_self">Adelaide Hills</a>, tempat terhamparnya lahan-lahan pertanian yang permai dan pedesaan yang memikat yang telah mengilhami begitu banyak generasi seniman. Menginap di pondok-pondok bergaya Bavaria dan menjelajahi berbagai toko roti, toko kerajinan dan galeri di <a href="/id/explore/cities/adelaide/sa-hahndorf.xml" target="_self">Hahndorf</a>, pedesaan Jerman tertua yang bertahan hingga saat ini di Australia. Mengunjungi The Cedars, yang dulunya merupakan kediaman kuno dan studio bagi seniman lanskap ternama Sir Hans Heysen. Cicipi selai, acar, chutney, mustard, marinade dan saus di Kebun Stroberi Beerenberg. Atau beli buah dan sayuran segar di kedai pinggir jalan. Kemudian kunjungi pasar Lobethal, sebuah kota dongeng yang merayakan Natal dengan bermeter-meter lampu yang berwarna-warni.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barossa]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.3_highlight.jpg" alt="Barossa Valley, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kunjungi kebun anggur terkenal di dunia seperti Yalumba, Seppelts, Penfolds dan Two Hands dan cicipi anggur lokal bermutu di Butcher, Baker, WineMaker Trail. Di kota bersejarah Gawler yang berdekatan, Anda akan melihat gereja, galeri dan museum yang terbuat dari batu yang dibangun di perbukitan yang bergelombang dan kebun anggur yang terawat rapi. Ikuti tamasya kilang-kilang anggur bersejarah dan kilang bir istimewa. Saksikan para perajin yang sedang bekerja di salah satu dari berbagai studio atau beli beberapa kerajinan terkenal daerah ini. Tentu saja, tidak ada yang lebih menyenangkan daripada makan siang santai di bawah pohon gum dengan sebotol anggur terkenal daerah ini, yaitu Barossa Shiraz atau Eden Valley Riesling.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Clare Valley]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.4_highlight.jpg" alt="Clare Valley, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clare Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/wine-regions/clare-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berjalan kaki atau bersepeda menyusuri Riesling Trail sepanjang 25 kilometer di antara kebun anggur dan restoran, melintasi perbukitan hijau, gereja dan bangunan batu klasik. Nikmati anggur sakramen buatan pendeta Jesuit di wisata kilang anggur di Sevenhill. Berkendara melintasi Heartland Heritage Trail menuju kota-kota indah bersejarah yang telah dibangun kembali seperti Burra, Kapunda dan Mintaro, di mana Anda dapat menjelajahi rumah besar gaya Georgia yang megah di Martindale Hall. Pelajari sejarah peternakan di daerah ini dengan bermalam di Bungaree Station di Clare. Pelajari sejarah Aborigin di Two Wells atau saksikan kereta uap tua di Gawler, kota pedalaman tertua di Australia Selatan. Jelajahi restoran, kafe dan pub yang menjadi surga kuliner di Auburn. Beli hasil bumi pedesaan di pasar-pasar Sevenhill yang ramai atau ikut kursus memasak di Thorn Park.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Eyre Peninsula]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.5_highlight.jpg" alt="Baird Bay, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Baird Bay, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/sa/sa-eyre-peninsula.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berenang bersama singa laut di <a href="/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-diving.xml" target="_self">Baird Bay</a> dan snorkeling bersama sotong raksasa dekat Whyalla. Untuk benar-benar memacu adrenalin, ikuti penyelaman dalam kerangkeng bersama Hiu Putih Besar di selatan Port Lincoln. Saksikan Paus Sikat dari Selatan di Taman Bahari Great Australian Bight antara bulan Mei sampai Oktober dan singa laut di atas bebatuan di Point Labatt Conservation Park sepanjang tahun. Kunjungi danau air asin alami di Lake Newland Conservation Park, yang menjadi surga bagi ratusan burung lahan basah. <a href="/id/explore/states/sa/sa-aquaculture-trail.xml" target="_self">Kunjungi peternakan tiram di Cowell</a>, memancing di Ceduna dan Coffin Bay atau ikuti tur memancing di laut dalam dari Whyalla. Pergi ke pedalaman untuk melihat bebatuan vulkanik berwarna-warni, danau air asin yang berkilauan, bunga liar dan satwa liar asli di pegunungan Gawler Ranges. Naik kendaraan gardan ganda menuju Nullarbor Plain – dataran luas tanpa pohon yang memikat siapa pun yang berjiwa petualang.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fleurieu Peninsula]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.6_highlight.jpg" alt="Fleurieu Peninsula, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fleurieu Peninsula, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Menyelam atau snorkeling bersama naga laut daun dari dermaga di Rapid Bay. Berenang melintasi ruang mesin dan turet bekas kapal HMAS Hobart yang tenggelam di lepas pantai Yankalilla Bay. <a href="/id/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml" target="_self">Saksikan paus yang bermigrasi</a> dan burung penguin kecil yang berjalan melenggak-lenggok di Victor Harbor. Berenang dan berselancar dengan papan boogie dari Horseshoe Bay di Port Elliot, di mana Anda juga dapat bersepeda atau berjalan kaki menyusuri puncak tebing. Dari Goolwa, Anda dapat menyusuri Sungai Murray atau berkano melintasi burung-burung lahan basah di laguna dangkal Coorong yang berkilauan. Berjalan di atas pasir putih Goolwa, Cape Jervis, Christies dan Middleton Beach, di mana Anda juga akan menemukan tempat memancing dan berselancar yang luar biasa. Kunjungi kilang anggur, kebun almond dan galeri seni dan kerajinan di daerah perkebunan anggur McLaren Vale.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pegunungan dan Pedalaman Flinders]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.7_highlight.jpg" alt="Pegunungan dan Pedalaman Flinders, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pedalaman Flinders, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/flinders.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Bermalam di kota pedalaman Hawker dan manfaatkan waktu Anda dengan menjelajahi pegunungan <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> yang bergelombang dan menakjubkan. Berjalan sampai tepi Wilpena Pound, sebuah amfiteater alam yang besar, atau saksikan pemandangannya dari atas helikopter. Berjalan sampai ke puncak Parachilna Gorge di sebelah <a href="/id/explore/itineraries/sa-heysen-trail.xml" target="_self">Heysen Trail</a>. Saksikan fosil di dasar laut purbakala di Brachina Gorge dan seni Aborigin di Arkaroo Rock. Jelajahi sejarah peternakan daerah ini di Wilpena Pound Station. Lebih dalam di daerah gurun, Anda dapat mencari batu opal di kota bawah tanah yang aneh di <a href="/id/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml" target="_self">Coober Pedy</a> atau di kota perbatasan Andamooka. Berkendara mobil gardan ganda melintasi <a href="/id/explore/events/sa-outback-cattle-drive.xml" target="_self">Oodnadatta Track</a> menyusuri rute perdagangan tradisional Aborigin dan rel kereta api tua <a href="/id/explore/itineraries/sa-ghan.xml" target="_self">Ghan</a> sampai Danau Eyre yang berair asin. Atau susuri Strzelecki Track melintasi pemandangan gurun yang menakjubkan dan lahan basah yang indah seperti Coongie Lakes dan Dalhousie Springs. Apakah kami sebaiknya memberikan peringatan perjalanan bahwa daerah ini sangatlah terpencil, dan kendaraan gardan ganda serta <a href="/id/plan/while-your-here/tips-hazards.xml" target="_self">persiapan matang</a> sangatlah penting?
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Kanguru]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.8_highlight.jpg" alt="Pulau Kanguru, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Kanguru, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Pulau ini menjadi habitat kanguru, koala, walabi, penguin, ekidna, dan berbagai burung. Berjalan di antara koloni singa laut Australia di Seal Bay. Melihat koala yang tertidur di pepohonan. Nikmati berbagai hasil bumi segar – mulai dari madu Liguria sampai ayam ternak lepas dan telurnya – dan anggur yang dihasilkan 30 petani dari Cape Willoughby sampai Kingscote. Pulau ini juga memiliki pemandangan yang menakjubkan. Tebing-tebing di pesisir yang kokoh, teluk yang dikelilingi tanjung terjal, padang semak alami yang luas, dan lahan pertanian bebukitan merupakan keunikan yang ditawarkan pulau ini. Remarkable Rocks dan Admirals Arch merupakan dua dari tengaran pantai Australia yang paling menakjubkan. Berenang di pantai terpencil Stokes Bay, berselancar di Vivonne Bay, lalu memancing ikan di Emu Bay. Jelajahi gua-gua bawah tanah di Kelly Hill Conservation Park dan larutkan diri Anda di belantara Flinders Chase National Park. Dengan akomodasi yang beragam mulai dari hotel di puncak tebing berbintang lima hingga hotel dan penginapan sederhana, pilih yang paling sesuai untuk Anda di Kangaroo Island.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Limestone Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.9_highlight.jpg" alt="Limestone Coast, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Limestone Coast, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nikmati keindahan di Blue Lake of Mount Gambier, yang pada bulan November berubah dari kelabu menjadi biru cerah. Temukan endapan fosil dan pemandangan luar biasa gua Naracoorte Caves yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, di mana Anda dapat melihat gua kelelawar di bawah sinar inframerah. Dekati ratusan burung lahan basah dan pelajari sejarah Aborigin saat Anda berkano atau berlayar menyusuri laguna dan sungai-sungai di Coorong. Snorkeling dan menyelam menyusuri gua di kolam-kolam batu kapur bermata air di Ewens Ponds Conservation Park, atau dalam air sebening kristal di Piccaninnie Ponds Conservation Park. Susuri dermaga terpanjang di Australia dan mengapung di Pool of Siloam berair asin di pelabuhan indah Beachport. Anda dapat memancing, menyelam, berselancar angin dan berlayar dari kota udang karang Kingston yang indah dan surga liburan Robe.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sungai Murray]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.10_highlight.jpg" alt="Sungai Murray, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sungai Murray, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/things-to-do/australian-adventure/houseboating-murray-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sewa rumah perahu yang bergerak lambat dari Mannum atau Renmark. Atau saksikan tebing batu pasir, pohon gum merah raksasa dan pohon willow yang cabang-cabangnya berjuntaian dari kapal pesiar mewah atau kapal uap bersejarah. Berhenti untuk piknik di Sturt Reserve di Murray Bridge atau makan di pub di Tailem Bend atau Swan Reach. Bermain ski air, jet ski, berkano dan berlayar di Danau Bonney, dekat Barmera. Di Taman Nasional Sungai Murray, Anda dapat bermalam di Berri atau Lyrup dan berkano melintasi bagian sungai yang tenang dan penuh dengan burung di Loch Luna, Chowilla/Ral dan Katarapko Creek. Bersepeda di sepanjang East Front Road yang indah dan susuri Rail and River Walk dari Murray Bridge. Naik kendaraan 4WD dan temukan burung maleefowl yang hampir punah di Ngarkat Conservation Park. Kunjungi Desa Bersejarah Loxton, saksikan masa lalu di Morgan Wharf atau kunjungi tempat kelahiran Black Duck Dreaming bersama pemandu Aborigin suku Nganguraku.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/states/sa/sa-eyre-peninsula.xml">Nikmati alam bebas di Semenanjung Eyre yang luas</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml">Ke bawah tanah mencari opal di Coober Pedy</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/states/sa/sa-desert-adventure.xml">Petualangan Gurun Australia Selatan</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/states/sa/sa-aquaculture-trail.xml">Lintasan akuakultur Australia Selatan</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/states/sa/sa-spring-kangaroo-island.xml">Pertunjukan Musim Semi Pulau Kanguru</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml">Barossa Valley</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>