<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="11318" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[홈]]></headline>
            <href><![CDATA[/ko/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[호주 여행 정보]]></headline>
            <href><![CDATA[/ko/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[서호주 (Western Australia)]]></headline>
            <href><![CDATA[/ko/explore/states/wa.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Parco nazionale di Karijini, Australia Occidentale]]></headline>
            <href><![CDATA[/ko/explore/states/wa/wa-karijini-national-park.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-karijini-national-park.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Parco nazionale di Karijini, Australia Occidentale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-wa-karijini-national-park-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-wa-karijini-national-park-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[카리지니 국립공원 정보. 고대 자연경관을 간직하고 있는 이곳에서는 다양한 폭포와 워킹 트레일, 험준한 붉은 협곡과 맑은 계곡들.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Karijini-Nationalpark, Karijini National Park, Dales Gorge, Fortescue Falls, Junction Oxer Lookout, Weano Gorge, Hancock Gorge, Knox Gorge, Joffre Gorge ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[상세 정보]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Parco nazionale di Karijini, Australia Occidentale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Immergetevi nei paesaggi antichi e aspri del Parco nazionale di Karijini, un mondo di cascate, sentieri, scoscese gole color ruggine e scintillanti piscine naturali nel Pilbara in Australia Occidentale. 
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/ko/explore/states/wa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[호주 아이디어 더]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/ko/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/ko/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/ko/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/ko/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/ko/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/ko/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/ko/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/ko/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/ko/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/ko/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/ko/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[여행 계획 하기]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[KOR]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Parco nazionale di Karijini]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Percepite la grandezza della natura nel Parco nazionale di Karijini nel Pilbara dell'Australia Occidentale, dove da oltre due miliardi di anni la terra viene sfaldata e plasmata. Scoprite suggestivi precipizi, gallerie di roccia striata, fresche piscine nella roccia e scenografiche cascate. Sotto gli azzurri cieli tersi del Pilbara il frastagliato paesaggio rosso d&agrave; riparo a un’abbondante vegetazione endemica, animali e uccelli. Accampatevi sotto l’immenso cielo dell’Outback o in una sistemazione ecologica dove riscoprirete la natura nel lusso. 
        <p>Situato negli Hammersley Ranges, vicino alla cittadina di Tom Price, il Parco nazionale di Karijini &egrave; accessibile con un tour in fuoristrada. Sono molti i tour avventurosi lunghi che partono da Perth verso il nord-ovest e visitano il Karijini oltre ad attrazioni quali Monkey Mia sulla Coral Coast e Broome e Kununurra nel Kimberley. Potete inoltre volare fino a Exmouth, Karratha, Newman, Paraburdoo (vicino a Tom Price) o Broome per unirvi a un tour o noleggiare un fuoristrada per un’avventura indipendente. </p>
        <p>Una volta entrati nel parco, i paesaggi incontaminati ed erosi dal tempo sono sorprendentemente accessibili e punteggiati di cascate, piscine verde smeraldo e gole scoscese appena superato il parcheggio. Troverete inoltre una meravigliosa rete di sentieri, da semplici ad ardui, che serpeggiano tra il paesaggio. </p>
        <p>Un’ora in discesa vi condurr&agrave; a Dales Gorge, dove scrosciano le Fortescue Falls, le uniche cascate permanenti del parco. Una volta giunti in fondo, potrete nuotare nelle piscine alimentate da sorgenti sotto Forescue Falls o nella vicina Fern Pool, o ancora affrontare le due ore di percorso (andata e ritorno) fino alla pittoresca Circular Pool, all’altra estremit&agrave; della gola. </p>
        <p>Raggiungete a piedi il punto panoramico Junction Oxer, da dove ammirerete viste indimenticabile del punto di incontro tra quattro formidabili gole: Red, Weano, Joffre e Hancock. Da qui potete proseguire a piedi fino alla irta e meravigliosa Hancock Gorge: per esplorarne le grotte di roccia e i corsi d’acqua sotterranei &egrave; bene avvalersi di una guida locale. Un sentiero leggermente meno impegnativo porta a Weano Gorge e alla Handrail Pool, ideale per una nuotata. </p>
        <p>Sentieri brevi portano a punti di osservazione panoramica su Joffre Gorge e Knox Gorge. Per un’impresa pi&ugrave; ardua potete spingervi fino alle gole stesse. Camminate attorno a Kalimina Gorge, dai toni blu e rosso acceso, o nuotate nella piscina termale naturale di Hammersley Gorge. Se vi sentite in forze, scalate la vetta del monte Bruce, da dove godrete di viste spaziose sulle pianure di spinifex. </p>
        <p>Spinifex, mulga, eucalipti della specie Corymbia aparrerinja e ficus sono solo alcuni dei tipi di vegetazione endemica che potrete vedere nelle rutilanti gole frastagliate di Karijini. Tra giugno e settembre fiori selvatici multicolori quali il Ficus brachypoda, citronella e melaleuche argentee aggiungono colore al paesaggio roccioso. Avvistateli insieme agli animali endemici quali wallaby delle rocce, dingo, lucertole, iguane e numerosi volatili. </p>
        <p>Accampatevi o pernottate in lussuose sistemazioni ecologiche non lontano dalle popolari Weano, Hancock, Knox e Joffre Gorges. Potrete inoltre approfondire maggiormente le vostre conoscenze su questa antica terra presso il centro informazioni, dotato di mostre interattive sulla natura e il patrimonio culturale locale. </p>
        <p>Qualunque sia l’esperienza prescelta, resterete soggiogati dalla forza della natura nel Parco nazionale di Karijini. </p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>