<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1012" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Ibu Kota dan Pedesaan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/act-capital-country.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-capital-country.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Ibu Kota dan Pedesaan]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-capital-country-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-capital-country-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Jelajahilah taman-taman yang anggun, galeri seni dan toko-toko barang antik di Bowral dan Moss Vale di Southern Highlands.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Mittagong.  &copy; Destination NSW]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Ibu Kota dan Pedesaan - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Mari melangkah kembali ke masa lalu di pedesaan era kolonial seperti di Berrima dan Braidwood, dan jelajahilah taman-taman yang anggun, galeri seni dan toko-toko barang antik di Bowral dan Moss Vale di Southern Highlands.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3_Itin_ACT_Capital_and_Country.gif" alt="Rute Ibu Kota dan Pedesaan" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/namadgi/act-namadgi.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Ibu Kota dan Pedesaan]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Canberra – Mittagong – Yass – Young – Canberra<BR>4 hari berkendara</STRONG>
<P>Mari melangkah kembali ke masa lalu di pedesaan era kolonial seperti di Berrima dan Braidwood, dan jelajahilah taman-taman yang anggun, galeri seni dan toko-toko barang antik di Bowral dan Moss Vale di Southern Highlands.&nbsp; Ayunkan langkah ke pedesaan Australia yang paling subur di Yass, kampung halaman Banjo Paterson saat muda.&nbsp; Kemudian jelajahilah perkebunan buah-buahan dan ladang anggur di kota buah ceri Young.&nbsp; Kunjungi pula kilang anggur beriklim sejuk di dekat Murrumbateman dan nikmatilah kelezatan hidangan di Gundaroo dan kota kecil Collector sebelum kembali ke Canberra.&nbsp; Dalam rute wisata yang indah ini, Anda juga dapat berpiknik di danau yang permai dan mengunjungi berbagai wisma bersejarah.&nbsp; Saksikan matahari berpendar melewati jendela kaca patri di gereja yang sudah seabad usianya dan jelajahi taman-taman mawar dan perkebunan ceri.&nbsp; Mulai dari makanan, anggur, sejarah sampai pemandangan, Anda pasti jatuh hati dengan keindahan kawasan pedesaan di ibu kota kami.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Canberra ke Mittagong]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3.3_highlight(3).jpg" alt="Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berkendaralah keluar dari <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> dan Anda akan melewati kota tepi sungai Queanbeyan yang cantik, yang dahulu merupakan pusat tambang emas, perak dan timbal.  Mampirlah sejenak untuk minum kopi di Bungendore, yang terkenal akan seni, kerajinan, benda antik dan restorannya, atau berbelok ke arah selatan menuju kota Braidwood yang terdaftar dalam National Trust.  Ikuti wisata kolonial masa lalu Australia di Braidwood, yang penuh dengan bangunan yang telah berusia seabad, toko-toko barang antik, kedai teh dan pub-pub dari masa yang telah silam.  Bersantap siang di sini, atau tunggu sampai mencapai jalan-jalan kota Goulburn yang dipagari mawar, yang merupakan kota pedalaman tertua di Australia.  Kunjungi bangunan-bangunan bersejarah di kota ini seperti Katedral St. Saviours, Goulburn Courthouse dari tahun 1849 dan Riversdale Homestead yang terdaftar sebagai pusaka bangsa.  Mampir di South Hill Homestead yang konon berhantu, dan minum segelas bir di Old Goulburn Brewery.  Dari Goulburn, Anda bisa berwisata tambahan ke Crookwell, tempat memancing dari sungai yang berkilauan dan melihat sebuah penginapan tua dari batu.  Atau teruskan ke Mittagong di utara, di jantung Southern Highlands.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Mittagong ke Yass]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3.4_highlight(4).jpg" alt="Mittagong, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mittagong, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nikmati sarapan di kafe unik dari batu pasir di Danau Alexandra, lalu berjalan-jalan ke Gunung Gibraltar, Mount Alexandra Lake atau di sepanjang jalur jalan kaki Box Vale Walking Track.&nbsp; Di musim semi, hamparan bunga di Winifred West Park dijamin akan memikat hati Anda.&nbsp; Saksikan toko-toko barang antik, seni dan kerajinan yang terkenal di kota ini sebelum melanjutkan ke kota Bowral tak jauh dari sini, yang terletak di kaki Gunung Gibraltar.&nbsp; Anda dapat berkelana melewati taman-taman cantik di pedesaan dan rumah-rumah tua yang megah, sekaligus mengenal pemain kriket terbaik Australia di museum Donald Bradman.&nbsp; Di sebelahnya terdapat Moss Vale, di mana Anda dapat bersantai di jalan utama yang dinaungi pepohonan, mengunjungi Leighton Gardens dan melihat-lihat toko barang antik dan toko cendera mata.&nbsp; Sebelum kembali ke jalan raya, mampirlah sejenak di Berrima, sebuah desa perintis tahun 1830-an dengan arsitektur bergaya Inggris-Georgia yang anggun.&nbsp; Anda dapat mengunjungi penjara tertua di Australia dan berwisata di Courthouse Museum yang telah direnovasi, yang juga berfungsi sebagai pusat informasi.&nbsp; Lalu berkendara kembali sambil melewati Goulburn dan gedung-gedung berbatu biru tahun 1820-an di Gunning.&nbsp; Perhentian berikutnya adalah Yass, sebuah desa penggembalaan domba yang subur, kampung halaman Banjo Paterson saat muda.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Yass ke Young]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3.5_highlight(1).jpg" alt="Cooma Cottage, Yass Valley, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cooma Cottage, Yass Valley, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nikmati sarapan Anda di Comur Street yang bersejarah, di mana gedung-gedung kolonialnya telah direnovasi dengan cantik.&nbsp; Lalu, jangan lupa kunjungi Cooma Cottage, yang dahulu menjadi rumah Hamilton Hume, sang penjelajah besar Australia.&nbsp; Ia telah menambah portico dan sayap bergaya Yunani klasik pada pondok dari era kolonial tahun 1835 ini.&nbsp; Kemudian berkendara keluar kota Yass menuju utara, dan berhenti untuk piknik di Bendungan Burrinjuck dan mengunjungi galeri barang-barang kaca di sepanjang jalan antara Bowning dan Binalong.&nbsp;&nbsp; Mampirlah sejenak di kota tepi sungai Boorowa dan desa-desa kecil seperti Rugby, Frogmore, Rye Park dan Reid’s Flat.&nbsp; Atau, langsung berkendara ke kota ceri Australia, Young.&nbsp; Di sini Anda dapat menyaksikan bunga-bunga ceri berwarna merah muda bermekaran di awal Oktober, ikut serta dalam perayaan panen selama sepuluh hari di bulan November dan memetik buah di antara bulan November sampai April.&nbsp; Jika Anda lebih suka buah yang telah difermentasi, kunjungi kawasan anggur Hilltops, yang memiliki ramuan minuman anggur unggulan berupa cabernet sauvignon, shiraz, riesling dan chardonnay.&nbsp; Atau, kenali sejarah pertambangan emas Young yang kontroversial di Lambing Flat Folk Museum lalu berjalan-jalan ke tempat pengamatan Tout’s Lookout untuk melihat panorama Wirrimah Valley.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Young ke Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.3.5_highlight(2).jpg" alt="Young, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Young, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Arahkan kemudi keluar dari Young dan berhenti sejenak untuk menjelajahi kota Boorowa jika Anda belum sempat mengunjunginya.&nbsp; Saksikan platipus di sungai, kenali sejarah bangsa Irlandia di kota ini dari jalur jalan kaki Shamrock Heritage Trail dan lihat burung-burung asli daerah ini di aviari setempat.&nbsp; Kunjungi gedung pengadilan dari tahun 1884 yang memiliki arka bergaya Romawi, lalu simak pesona jendela-jendela berkaca patri dan altar pualam Italia di gereja Katolik pertama di sisi barat Great Dividing Range. Kunjungan berikutnya adalah kota kembar Harden-Murrumburrah, yang memiliki museum lokal yang menampilkan toko obat dari abad ke-19, ruang musik, dapur kolonial dan kamar mandi yang dilengkapi toilet kuno.&nbsp; Lalu, mampirlah di kilang anggur beriklim sejuk yang istimewa di dekat Murrumbateman.&nbsp; Berbelok sedikit ke desa Gundaroo yang terkenal dengan hidangan lezatnya dan nikmati makanan yang terbuat dari hasil alamnya yang segar dan berkualitas tinggi di restoran unik dari batu pasir atau sambil berpiknik di tepi Sungai Yass. Lanjutkan perjalanan Anda ke kota kecil Collector dan bergabunglah bersama para mahasiswa universitas Canberra yang sedang mengantri makanan di Lynwood Caf&eacute; yang tersohor.&nbsp; Saat kembali ke Canberra, jalankan kendaraan Anda dengan perlahan agar dapat menikmati pemandangan sepuas-puasnya.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>