<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9738" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Wisata BESAR Pacific Coast Touring Route]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/big-pacific-coast-touring-route.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Wisata BESAR Pacific Coast Touring Route]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Saksikan berbagai ‘Benda Besar’ Australia di Rute Wisata Pacific Coast Touring Route dari Sydney ke Cairns selama 14 hari perjalanan.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Menara Penjaga Pantai, Bennetts Beach, Pesisir Utara, NSW.  &copy; Destination NSW &amp; James Pipino]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route, Benda-Benda Besar di Australia, Benda-Benda Besar Australia, Big Banana, Big Pineapple, Big Mango, Sydney, Port Stephens, Coffs Harbour, Byron Bay,  Brisbane, Gold Coast, Sunshine Coast, Noosa, Pulau Fraser, Bundaberg]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Wisata BESAR Pacific Coast Touring - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Saksikan berbagai ‘Benda Besar’ Australia di Rute Wisata Pacific Coast Touring Route dari Sydney ke Cairns.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/itineraries/qld-pacific-coast.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Wisata BESAR Pacific Coast Touring Route]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>14 hari berkendara</strong>
        <p>Australia adalah sebuah negeri yang besar dan suka dengan Benda-Benda Besar – patung-patung berukuran super untuk mengingatkan kita akan segala macam hal, mulai dari udang dan nanas sampai hewan asli dan Ned Kelly.  Anda bisa melihat semuanya di sepanjang Rute Wisata Pacific Coast Touring Route yang spektakuler, yang terbentang mulai dari Sydney sampai ke Cairns.  Berkelok-kelok melewati Hunter Valley, Byron Bay dan Gold Coast yang berkilauan, dan saksikan keajaiban Pulau Fraser dan Great Barrier Reef yang terdaftar sebagai Warisan Dunia.  Singgah sejenak untuk memotret Big Banana (Pisang Besar), sepatu bot jumbo, burung pelikan raksasa dan berbagai monumen akbar lainnya di sepanjang jalan.  Baik Anda menganggapnya sebagai seni jalan raya atau sekedar humor, Benda-Benda Besar ini layak untuk Anda simak dalam perjalanan wisata darat Australia yang menakjubkan ini.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Sydney ke Central Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-sydney-hl.jpg" alt="Hari 1 – Sydney ke Central Coast">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney ke Central Coast]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berangkatlah dari pinggiran utara Sydney yang rimbun menuju Central Coast yang santai dan diberkati dengan pantai yang indah.&nbsp; Rasio orang banding pantai di sini sangat menguntungkan Anda!&nbsp; Simak juga Woy Woy dan Ettalong Beach yang cocok bagi keluarga, keduanya merupakan pintu masuk ke taman nasional Bouddi dan Brisbane Water.&nbsp; Ikutilah jalur jalan kaki ke padang semak dan saksikan seni cadas kuno kaum Aborigin.&nbsp; Lebih jauh ke utara, Anda akan menemukan surga peselancar yang sunyi di Avoca Beach dan Terrigal, di mana Anda dapat mencoba memancing dari pantai atau mencoba kelezatan aneka tempat makan di sini.&nbsp; Lepaskan sepatu dan rasakan pasir halus di kaki Anda di Bateau Bay atau Towoon Bay yang terpencil, yang dikelilingi oleh daerah pedalaman yang kaya akan margasatwa.&nbsp; Kedua teluk ini berada dekat dengan kota wisata The Entrance yang ramai.&nbsp; Cobalah bermain ski air di Danau Tuggerah di belakang kota, atau berselancar, berenang dan memancing dari pantai-pantai samudra di depan.&nbsp; Setelah Anda puas menjelajah, bermalamlah di salah satu kota yang ada di kawasan Central Coast ini.&nbsp; Akomodasi setempat yang tersedia beragam, mulai dari hotel dan rumah mewah sampai losmen, bumi perkemahan dan taman karavan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Central Coast ke Hunter Valley]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-central-coast-hl.jpg" alt="Central Coast ke Hunter Valley">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Central Coast ke Hunter Valley]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berkendara melewati Newcastle, lalu berhenti untuk melihat Nyamuk Besar atau Big Mosquito (“mozzie” dalam bahasa Aussie) di Old Maitland Road.  Anda dapat berselancar di Nobby's Beach, berenang di Bar Beach, bermain layang gantung di Dixon Park atau menyelam scuba ke berbagai kapal karam di dekat Newcastle Harbour.  Cicipi dahulu kudapan atau secangkir kopi di sepanjang Queens Wharf sebelum memasuki kawasan <a href="/id/explore/states/nsw/hunter-valley.xml" target="_self">Hunter Valley</a>.  Di sini terdapat sekitar 120 kilang anggur, dan Anda pasti tahu Anda sudah berada di tempat yang tepat saat melihat botol anggur raksasa di Pokolbin.  Bagian lehernya menjadi cerobong untuk api  yang terdapat di dalam.  Beli langsung dari tempat pencicipan anggur di area perbukitan Lovedale atau cicipilah minuman anggur buatan tangan di desa Broke yang damai.  Jika petualangan yang Anda cari, cobalah terjun payung tandem, berjalan-jalan ke padang semak di Taman Nasional Yengo atau terbang dengan balon udara panas di atas perkebunan anggur.  Bermalamlah di penginapan butik seperti di Lovedale, Cessnock atau kota Wollombi yang bersejarah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Hunter Valley ke Port Stephens]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-hunter-valley-hl.jpg" alt="Hunter Valley ke Port Stephens">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hunter Valley ke Port Stephens]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Putar haluan ke arah daratan untuk menyaksikan jam matahari terbesar di dunia di Singleton dan Big Blue Heeler (Anjing Besar) di Muswellbrook.&nbsp; Atau langsung menuju Port Stephens di utara, sebuah surga wisata dengan 26 pantai dan semenanjung berbukit-bukit yang dikitari oleh hutan hujan.&nbsp; Anda dapat berkendara ke Mercusuar Nelson Head atau berjalan-jalan ke puncak Tomaree Headland di Taman Nasional Tomaree.&nbsp; Keduanya menawarkan pemandangan alam yang mempesona ke arah teluk.&nbsp; Ikuti pesiar untuk melihat lumba-lumba dari Nelson Bay atau snorkeling bersama ikan-ikan yang berwarna meriah di Fly Point.&nbsp; Anda juga dapat mengendarai kendaraan ATV atau 4WD melewati bukit-bukit pasir yang menghampar di Stockton Beach atau naik feri ke Tea Gardens.&nbsp; Tak jauh dari sana, Anda akan menemukan pantai samudra yang indah dan tempat memancing kelas satu di Sungai Myall.&nbsp; Saat malam menjelang, menginaplah di Fingal Bay atau kota Anna yang tenang atau nikmati relaksasi bergaya resor di Nelson Bay Marina yang hanya berjarak beberapa menit.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Port Stephens ke Coffs Harbour]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-port-stephens-hl.jpg" alt="Port Stephens ke Coffs Harbour">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Port Stephens ke Coffs Harbour]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dari Port Stephens, Anda dapat berputar haluan ke arah daratan yang cukup jauh namun memuaskan, yaitu menuju Taman Nasional Barrington Tops, sebuah hutan belantara yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, yang memiliki hutan hujan subtropis dan puncak gunung berapi yang sudah punah.&nbsp; Anda dapat berkano di sungai yang masih alami, berkuda menelusuri jalur pegunungan, menyaksikan kehidupan burung, serta berjalan-jalan ke padang semak.&nbsp; Anda bahkan dapat memperpanjang liburan Anda dengan bermalam di penginapan spa atau kabin yang terpencil.&nbsp; Atau, tetaplah berada di jalur jalan raya untuk berbelok ke arah pesisir yang elok.&nbsp; Anda dapat memancing atau menyelam scuba dari Seal Rocks, menikmati pantai-pantai di Forster dan mengunjungi Air Terjun Ellenborough di dekat Taree yang sangat dramatis.&nbsp; Saksikan pula Big Axe (Kapak Besar) yang tampak begitu ganas di Kew, lalu naik unta di sepanjang Pantai Mercusuar di Port Macquarie.&nbsp; Anda dapat menyelam, snorkeling atau memancing di laut dalam dari South West Rocks dan bersantai di pantai Nambucca Heads yang putih dan lengang.&nbsp; Lanjutkan berkendara ke Coffs Harbour dan Anda pasti tidak akan melewatkan Big Banana (Pisang Besar) – yang telah menghentikan arus lalu lintas sejak 1964.&nbsp; Kota pantai yang cantik ini juga merupakan tempatnya Big Slurpee (Minuman Es Besar).]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Coffs Harbour ke Byron Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-coffs-harbour-hl.jpg" alt="Coffs Harbour ke Byron Bay">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Coffs Harbour ke Byron Bay]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Setelah sarapan di tepi pantai, jelajahi aneka aktivitas petualangan yang terdapat di Coffs Coast.  Anda dapat berkayak melewati Taman Nasional Bongil Bongil atau memasuki kawasan arung jeram di Taman Nasional Nymboida.  Memancinglah atau menyelam scuba di Taman Bahari Solitary Islands.  Atau, belok ke barat daya untuk singgah di desa hippy Bellingen yang rimbun, lalu berjalan-jalan melewati air terjun dan hutan hujan Gondwana di Taman Nasional Dorrigo.  Teruskan ke utara, berhentilah sejenak untuk menikmati kopi di kota provinsi Grafton yang menawan, lalu berpesiar bersama lumba-lumba di Sungai Clarence dan naik kereta uap bersejarah melewati pegunungan di Glenreagh.  Masuk kembali ke jalan raya Pacific Highway dan arahkan perjalanan menuju kota Ballina yang ramai, di mana patung Big Prawn (Udang Besar) mempromosikan reputasi kota ini sebagai penyedia hidangan laut yang segar.  Taklukkan ombak yang menggulung di Lennox Head atau berlayarlah di Sungai Richmond sebelum menuju <a href="/id/explore/icons/byron-bay.xml" target="_self">Byron Bay</a> untuk bermalam.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 – Byron Bay ke Gold Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-byron-bay-hl.jpg" alt="Byron Bay ke Gold Coast">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Byron Bay ke Gold Coast]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jangan lewatkan untuk berjalan-jalan di sepanjang Cape Byron menuju mercusuar Byron Bay di titik paling timur Australia.  Matahari terbit di sini sangatlah indah jika Anda dapat bangun pagi-pagi.  Di bulan Mei sampai November, pasang mata untuk melihat ikan paus bungkuk yang berenang melewati daerah ini. Surga pantai bohemian ini juga merupakan tempat yang tepat untuk berenang bersama lumba-lumba, belajar selancar, mencoba yoga di pantai atau bermain layang gantung di atas mercusuar.  Jangan lupa untuk membeli hasil bumi dari pasar organik, melihat-lihat kawasan bersantap yang ‘ramah lingkungan’ atau temukan kedamaian hati di pemondokan di tengah hutan hujan.  Dari sini sampai ke <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> diperlukan waktu 90 menit berkendara dengan ditemani pemandangan indah, di mana hal-hal besar di sepanjang jalan tidak hanya terbatas pada pantai, bangunan dan taman hiburan.  Saksikan Big Golf Ball (Bola Golf Besar) di Broadbeach, gitar Hard Rock Caf&eacute; raksasa di Surfers Paradise dan Big Pie (Pai Besar) di Yatala.  Bermalamlah di salah satu gedung tinggi di pantai Surfers Paradise atau di pemondokan pedalaman.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 – Gold Coast ke Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-gold-coast-hl.jpg" alt="Gold Coast ke Brisbane">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast ke Brisbane]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Isilah hari ini dengan menikmati pantai, berbelanja dan merangkul gelora energi Gold Coast.  Taklukkan <a href="/id/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">ombak kelas dunia</a> di Broadbeach, Kirra dan Main Beach.  Atau berbaring santai di atas pasir keemasan Surfers Paradise, dan selanjutnya Anda bisa menjelajahi beragam toko, kafe dan restoran di Cavill Avenue yang ramai.  Anda juga dapat menjajal snorkeling atau menyelam ke kapal Scottish Prince yang karam di lepas pantai Main Beach atau menjelajahi terumbu buatan di lepas pantai Narrow Neck.  Di daratan, terdapat tiga taman nasional yang terdaftar sebagai Warisan Dunia: Gunung Tamborine, Springbrook dan Lamington.  Untuk menikmati serunya taman hiburan, berenanglah bersama ikan lumba-lumba di Sea World, saksikan pembuatan film di Warner Bros Movie World dan taklukkan biang ombak pasang di Dreamworld.  Setelah puas bersenang-senang, lanjutkan perjalanan selama satu jam ke kota <a href="/id/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a> yang beriklim subtropis.  Saksikan Big Paperclip (Penjepit Kertas Besar) di West End Brisbane atau arahkan kendaraan ke barat menuju Lockyear Valley untuk berfoto bersama Big Red Elephant (Gajah Merah Besar).
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 8 – Brisbane ke Pulau Fraser]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-brisbane-hl.jpg" alt="Brisbane ke Pulau Fraser">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane ke Pulau Fraser]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Pacu kendaraan di jalan raya ke arah utara menuju Sunshine Coast, pusatnya “Benda-Benda Besar” Australia.  Menyaksikan Big Mower (Pemotong Rumput Besar) di Beerwah dan Big Pineapple (Nanas Besar) setinggi 16 m di perkebunan nanas Woombye.  Singgahlah juga di Nambour untuk melihat kacang raksasa Big Macadamia atau sang sapi raksasa Big Cow di Yandina.  Lanjutkan ke Noosaville, di mana Big Pelican (Pelikan Besar) duduk dengan rapi di samping Sungai Noosa.  Bandingkan Big Sausage (Sosis Besar) di Mooloolaba dengan Big Stubby (Botol Besar) di <a href="/id/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a>, sebuah kota resor yang lebih dikenal dengan butik-butiknya yang bergaya, bistro dan apartemen tepi pantai.  Saksikan pula patung Ned Kelly super besar di Maryborough, kota provinsi tertua di Queensland sebelum tiba di kota Hervey Bay, tempat untuk melihat ikan paus.  Di sebelah utara Rainbow Beach, banyak kapal yang menuju ke <a href="/id/explore/icons/fraser-island.xml" target="_self">Pulau Fraser</a>, yang terdaftar dalam Warisan Dunia sebagai pulau pasir terbesar di dunia.  Sewalah kendaraan 4WD atau ikut dalam tur untuk melihat danau di pedalaman, hutan hujan yang lebat dan formasi pasir yang berwarna-warni.  Perpanjang liburan Anda dengan bermalam beberapa hari di resor, kabin atau tenda di tepi pantai.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 9  – Pulau Fraser ke Bundaberg]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-fraser-island-hl.jpg" alt="Pulau Fraser ke Bundaberg">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Fraser ke Bundaberg]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Kembalilah ke daratan dan lanjutkan perjalanan Anda ke <a href="/id/explore/cities/regional-cities/bundaberg-natural-attraction.xml" target="_self">Bundaberg</a>, sebuah kota tebu yang bersejarah dan pintu masuk ke sisi selatan <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a>.  Sebuah botol rum raksasa, Big Rum Bottle, berdiri gagah di depan kilang rum yang ternama di kota ini, sedangkan Big Barrel, sebuah tong besar di dekatnya, berfungsi juga sebagai pusat informasi pengunjung yang dilengkapi penerjemah.  Berjalan-jalanlah melewati gedung-gedung megah dari masa kolonial atau berpesiar di Sungai Burnett.  Hanya 15 menit dari sana terdapat pantai Mon Repos, rumah bagi populasi terbesar penyu tempayan di Pasifik Selatan.  Anda dapat menyaksikan hewan langka ini bersarang dan bertelur dari November sampai Februari.  Di lepas pantai, ada dua pulau yang cocok untuk menyelam dan snorkeling, yaitu pulau Lady Musgrave dan Lady Elliot.  Terumbu karang dan pulau berpasir di sini menjadi tempat bernaung berbagai jenis ikan yang berwarna-warni, penyu, kerang raksasa, bintang laut, karang laut, anemon, belut, bunga karang, lumba-lumba dan populasi besar ikan pari manta.  Berenang atau memancinglah di Elliot Heads, menyelam dari Coral Cove dan Innes Park atau melihat langsung kanguru di Woodgate Beach.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 10 – Bundaberg ke Rockhampton]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-bundaberg-hl.jpg" alt="Bundaberg ke Rockhampton">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bundaberg ke Rockhampton]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkendaralah melewati Miriam Vale, tempat seekor kepiting lumpur raksasa Big Queensland Mud Crab bertengger di atas stasiun pompa bensin.&nbsp; Kemudian arahkan kendaraan ke kota 1770, sebuah kota tepi pantai indah yang mendapat namanya berdasarkan tahun kota ini ditemukan oleh Kapten Cook.&nbsp; Jika Anda berbelok ke arah daratan, Anda dapat menjelajahi hutan hujan yang rimbun di Taman Nasional Cania Gorge dan melihat pesona kawah purba Mystery Craters di Taman Nasional Eurimbula.&nbsp; Perhentian berikutnya adalah kota hijau Gladstone, yang dikelilingi oleh ngarai hutan hujan, danau dan pantai yang terbentang hingga Great Barrier Reef.&nbsp; Saat tiba di Rockhampton, ada banteng Big Bull yang mewakili reputasi Rockhampton sebagai kota daging sapi Australia.&nbsp; Juga ada satu patung yang belum begitu populer di kota ini, yaitu Big Dugong (Duyung Besar).&nbsp; Setelah melihat Benda-Benda Besar ini, Anda dapat menikmati snorkeling di Shelving Beach, Monkey Point atau Clam Bay, atau berjalan-jalan di Kebun Raya.&nbsp;&nbsp; Ikutlah acara pesiar menikmati karang laut menuju Pulau Great Keppel atau bermalam beberapa hari untuk benar-benar menikmati pemandangan tropis yang rimbun di sini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 11 – Rockhampton ke Mackay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-rockhampton-hl.jpg" alt="Rockhampton ke Mackay">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rockhampton ke Mackay]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Arahkan perjalanan ke gua Capricorn Caves, sebuah rangkaian gua spektakuler di punggung bukit kapur.   Berkendaralah ke arah utara melewati Kinka Beach dan Big Whale (Paus Besar).  Istirahat sejenak di desa tropis Yeppoon yang menawan, pintu masuk ke Capricorn Coast dan Taman Nasional Byfield.  Di sini Anda dapat menyaksikan kehidupan aneka burung, berjalan-jalan di hutan hujan dan memancing dari pantai.  Berhenti sejenak di kota kecil Sarina untuk melihat Big Cane Toad (Katak Besar), sebelum berangkat menuju Mackay yang santai.  Anda dapat bersantap siang di marina yang indah dan berjalan-jalan melewati berbagai bangunan bersejarah di kota ini.  Bersantailah di pantai kota yang lengang atau di sepanjang pesisir Taman Nasional Cape Hillsborough.  Anda akan berjumpa dengan posum, kanguru, kalkun padang semak dan ekidna, tapi tidak banyak bertemu manusia.  Jika ada waktu, Anda dapat tur sehari ke Pulau Carlisle di selatan Kepulauan <a href="/id/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">Whitsunday</a>.  Atau pakailah masker selam dan sepatu katak Anda, lalu jelajahi kapal karam Llewellyn di dekat Pulau Scawfell yang tak berpenghuni.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 12  – Mackay ke Townsville]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-mackay-hl.jpg" alt="Mackay ke Townsville">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mackay ke Townsville]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Putar haluan ke arah barat menuju oase subtropis Taman Nasional Eungella.&nbsp; Saat kembali ke pantai, Anda akan melewati pantai Proserpine dan Airlie Beach, keduanya merupakan pintu masuk ke Kepulauan Whitsunday dari arah daratan.&nbsp; Berlayarlah di perairan yang masih alami ini dengan kapal layar tiang tinggi atau jelajahi salah satu dari 74 pulau yang penuh dengan palem dengan perahu layar carteran.&nbsp; Jangan lewatkan Pulau Whitsunday dan pasir silika putih di Whitehaven Beach.&nbsp; Ikutilah safari lingkungan dengan jet ski atau terbang dengan pesawat laut atau helikopter di atas aneka pulau dan terumbu karang untuk menikmati pemandangan yang luar biasa.&nbsp; Anda juga dapat berkayak laut bersama lumba-lumba, duyung dan penyu hijau yang langka.&nbsp; Susuri pantai sampai ke Bowen, di mana Big Mango, sebuah patung mangga raksasa, menandai dimulainya negeri buah tropis.&nbsp; Perjalanan menuju Townsville dipenuhi dengan pemandangan perkebunan mangga yang lebat dan ladang-ladang tebu yang hijau.&nbsp; Simak juga Big Brolga (patung burung asli Australia), di tepi selatan Townsville.&nbsp; Berjalan-jalanlah di promenade tepi pantai yang indah, nikmati kehidupan malam yang semarak dan sewa kapal katamaran menuju pantai dan taman nasional di Magnetic Island.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 13 – Townsville ke Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-big-pacific-coast-touring-route-townsville-hl.jpg" alt="Townsville ke Cairns">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Townsville ke Cairns]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dikenal sebagai Great Green Way, perjalanan sejauh 350 km ini akan membawa Anda melewati 12 taman nasional dan lebih dari 20 pulau tropis.  Anda dapat mengambil rute tambahan untuk melewati museum terbuka di Charters Towers, memutar ke Taman Nasional Paluma atau menjelajahi Lahan Basah Tyto di dekat Ingham.  Berhentilah untuk memotret Big Crab (Kepiting Besar) di Cardwell dan kunjungilah Air Terjun Wallaman, air terjun tunggal tertinggi di Australia.  Kunjungi kuil Cina di sini dan bangunan bergaya art deco di Innisfail, kemudian berarung jeram di Taman Nasional Tully Gorge.  Sepatu bot raksasa berwarna kuning keemasan di Tully merupakan upaya untuk mengabadikan statusnya sebagai kota terbasah di Australia.  Jelajahilah <a href="/id/explore/itineraries/hinchinbrook-island.xml" target="_self">Pulau Hinchinbrook</a>, taman nasional pulau terbesar di Australia, dan saksikan patung Big Cassowary (Kasuari Besar) yang menjulang di antara para wisatawan di Mission Beach.  Setelah itu lanjutkan berkendara ke <a href="/id/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>, di mana patung Big Marlin (Ikan Marlin Besar) akan menyambut Anda di Marlin Coast.  Perjalanan sehari yang wajib diikuti adalah ke <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Hutan Hujan Daintree</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia.   Selain beraneka ragam jenis tumbuhan dan hewan, hutan hujan purba ini juga merupakan tempat untuk Big Barramundi (Kakap Putih Besar) dan Big Crocodile Head (Kepala Buaya Besar).
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>