<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7313" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Berkendara melintasi Nullarbor, Australia Barat, Australia Selatan ]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/crossing-nullarbor.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-crossing-nullarbor.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Berkendara melintasi Nullarbor, Australia Barat, Australia Selatan ]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-crossing-nullarbor-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-crossing-nullarbor-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Perlebar cakrawala Anda dengan berkendara menyusuri jalan raya Eyre Highway melintasi Dataran Nullarbor yang luas dan mempesona.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Nullarbor Plain, Eyre Peninsula, SA.  &copy; SATC &amp; Adam Bruzzone]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Berkendara melintasi Nullarbor; Berkendara melintasi gurun Australia;  Norseman Australia Barat;  Ceduna, Australia Selatan;  Dataran Karst, Nullarbor;  Nullarbor, Australia;  Berkendara melintasi pedalaman Australia;  liburan pedalaman Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Berkendara Melintasi Australia Barat &amp; Selatan - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Perlebar cakrawala Anda dengan berkendara menyusuri jalan raya Eyre Highway melintasi Dataran Nullarbor yang luas dan mempesona.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Berkendara melintasi Nullarbor]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.8_Itin_WA_SA_Nullarbor.gif" alt="Berkendara melintasi Nullarbor" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Eyre peninsula; Australia's south west]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Berkendara melintasi Nullarbor, Australia Barat, Australia Selatan]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Perth – Norseman – Balladonia – Caiguna – Madura – Desa Perbatasan - Ceduna]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>2.000 km/6 hari</STRONG>
<P>Perlebar cakrawala Anda dengan berkendara menyusuri jalan raya Eyre Highway melintasi Dataran Nullarbor yang luas, tidak berpohon dan mempesona. Anda dapat menyambung perjalanan ini dari Melbourne, Adelaide atau Perth dan berkendara dari barat ke timur atau timur ke barat melintasi jalan raya.&nbsp; Apa pun arah yang Anda tuju, pemandangan alamnya akan membuat Anda terpesona.&nbsp; Tengok bukit-bukit yang ditumbuhi pepohonan berubah membentuk dataran yang dipenuhi bluebush dan lihat langsung kawanan kanguru yang berjajar di tepi jalan.&nbsp; Kunjungi lahan peternakan yang luas, rumah-rumah bersejarah dan pos kereta api yang terpencil.&nbsp; Tengok lebih dekat berbagai spesies burung langka di Eyre, amati ikan paus sikat selatan dari Bunda Cliffs yang berbatu serta kawanan ikan di Fowlers Bay.&nbsp; Anda bisa menginap semalam di losmen dan bumi perkemahan yang tersebar di sepanjang jalan raya.&nbsp; Meskipun beraspal, jalan ini melewati area-area terpencil sehingga memerlukan persiapan yang prima.&nbsp; Anda memerlukan kendaraan 4WD untuk berkendara di luar jalan raya.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 - Norseman menuju Balladonia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.8_crossing_the_nullarbor_Day1_HL.jpg" alt="Blue Bonnet Parrot, Goldfields Drive, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Blue Bonnet Parrot]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jalur South-West, Beaches and Goldfields Drive akan membawa Anda dari <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> menuju Norseman, tempat dimulainya perjalanan ini. Tengok langsung berbagai monumen seukuran aslinya menuju ke kereta unta yang ada sejak zaman dahulu sebelum mengarah ke timur menyusuri jalan raya Eyre Highway.  Anda dapat berkendara melintasi hutan Cagar Alam Dundas dan mendaki bukit granit Fraser Range yang permai, yang dikitari oleh hutan pohon kayu keras eukaliptus terbesar di dunia.  Jelajahi pohon blackbutt, pohon gum salmon dan pohon gimlet hijau yang menjulang tinggi, yang hanya merupakan sebagian dari 20 spesies pohon eukaliptus.  Tengok puncak Gunung Pleasant yang menjulang di tengah hutan, kunjungi pusat peternakan domba di Fraser Range, dan amati berbagai spesies burung, unta dan bunga liar dalam sebuah penjelajahan padang semak.  Anda dapat berkendara ke Newman Rocks untuk melihat pemandangan hutan, bukit dan dataran.  Tempat ini juga merupakan tempat yang tepat untuk berpiknik.  Sedikit lebih jauh terdapat Balladonia, tempat di mana bagian dari stasiun luar angkasa Skylab AS jatuh ke bumi pada tahun 1979.  Di malam hari, Anda dapat menginap di losmen atau bumi perkemahan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 - Balladonia menuju Caiguna]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.8_crossing_nullarbor_day2_hl.jpg" alt="Cape Arid National Park, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cape Arid National Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda dapat mengendarai mobil 4WD ke utara menuju Rawlinna, sebuah jalur lintasan kereta api terpencil yang dilewati oleh kereta <a href="/id/explore/itineraries/wa-sa-nsw-indian-pacific.xml" target="_self">Indian-Pacific</a> dua kali seminggu.  Anda juga bisa berlatih menggembala di pusat peternakan domba yang luas, atau menyaksikan para peternak setempat memperlihatkan kuda dan kemampuan berkuda mereka dalam Nullarbor Muster tahunan pada pertengahan bulan April.  Dari Balladonia, sebuah jalur 4WD lain akan membawa Anda 200 km ke selatan menuju pantai pasir putih dan singkapan batu granit di Taman Nasional Cape Arid.  Dilanjutkan ke timur dari Balladonia, Anda akan melewati Afghan Rocks, dinamai untuk mengenang seorang penunggang unta yang ditembak oleh para musafir yang kehausan karena ia mandi di sebuah lubang air yang bersih. Tengok makamnya sebelum meneruskan perjalanan menuju Balladonia Homestead, yang dibangun pada tahun 1889 dan kini menjadi galeri seni yang melukiskan sejarah wilayah tersebut.  Anda akan berjalan menyusuri Ninety Mile Straight, yang pada kilometer ke-147 merupakan salah satu jalan lurus terpanjang di dunia.  Jalan ini berakhir di Caiguna, di mana Anda bisa menginap di losmen tepi jalan, motel atau bumi perkemahan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 - Caiguna menuju Madura]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.8_crossing_nullarbor_day3_hl.jpg" alt="Nuytsland Nature Reserve, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Nuytsland Nature Reserve, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lihat lubang sembur Caiguna sebelum berzig-zag sepanjang jalan raya menuju Cagar Alam Nuytsland, di mana Anda bisa berkendara 4WD melintasi deretan gua kecil dan gua besar yang sudah runtuh dan dijuluki sebagai Dolines.&nbsp; Lihat langsung gua Dead Dog Cave, tempat ditemukannya mumi Harimau Tasmania.&nbsp; Tengok formasi karst geologis yang unik di Gua Cocklebiddy, yang memiliki salah satu dari alur bawah air terpanjang di dunia.&nbsp; Para penyelam gua yang berpengalaman bisa menyelami alur tersebut, tetapi Anda harus mendapatkan izin terlebih dahulu dan membawa perlengkapan sendiri.&nbsp; Para pengamat burung harus berbelok sejauh 50 km ke arah tenggara menuju Eyre Bird Observatory, yang menaungi sekitar 230 spesies burung, sebagian besar langka dan terancam punah.&nbsp; Anda memerlukan kendaraan 4WD atau menelepon terlebih dahulu untuk dijemput.&nbsp; Jarak antara Caiguna dan Madura adalah 74 km. Kuda-kuda kuat yang dijuluki dengan nama ‘Walers’ dulu dikembangbiakkan di Madura untuk Tentara India. Saat ini, sebagian besar ternak di Madura adalah domba, bersebelahan dengan sebuah losmen untuk beristirahat dan mengisi bahan bakar.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Madura menuju Desa Perbatasan WA/SA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.8_crossing_nullarbor_day4_hl.jpg" alt="Border Village, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Border Village, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dari Madura, jalan raya yang diapit perbukitan terbentang hingga ujung cakrawala sejauh 116 km menuju Mundrabilla.&nbsp; Anda dapat mengisi perbekalan makanan dan bahan bakar sebelum mendaki kembali ke puncak Hampton Tableland menuju Eucla, tempat bukit-bukit pasir berpindah yang menakjubkan di Taman Nasional Eucla.&nbsp; Kunjungi stasiun telegraf kuno, yang dulunya merupakan stasiun telegraf regional yang paling sibuk di Australia, yang perlahan tapi pasti tertutupi oleh bukit pasir.&nbsp; Bila angin berhembus kencang, Anda dapat melihat sebuah cerobong menyembul dari permukaan pasir atau bahkan seluruh puing-puingnya.&nbsp; Tengok dermaga yang sudah tidak terpakai, yang dulunya digunakan untuk mengapalkan pasokan bagi para perintis.&nbsp; Kunjungi museum kecil dan lihat pemandangan terbentang Eucla dan pesisir pantai dari puncak tebing yang curam.&nbsp;&nbsp; Jalur lain mengarah ke utara dari Eucla menuju Forrest; di tempat ini terdapat enam pondok yang dulunya digunakan oleh para staf Biro Meteorologi.&nbsp; Dari Eucla, Anda dapat menyusuri jalan raya sejauh 12 km lagi melintasi perbatasan Australia Selatan menuju Desa Perbatasan dengan zona waktu yang baru.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Desa Perbatasan WA/SA menuju Nullarbor Roadhouse]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.8_crossing_nullarbor_day5_hl.jpg" alt="Eyre Highway, Nullarbor plain, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Eyre Highway, Nullarbor plain, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Taklukkan petualangan berat dengan kendaraan 4WD menyusuri jalan raya kuno, yang sejajar dengan jalan raya Eyre Highway sejauh hampir 200 km.&nbsp; Perlu diingat bahwa rute ini rentan terhadap banjir dan memerlukan persiapan prima.&nbsp; Jika tidak, Anda dapat mengikuti jalan raya Eyre Highway melintasi Taman Nasional Nullarbor, yang bersebelahan dengan Bunda Cliffs yang amat sangat curam.&nbsp; Lihat tepian selatan Australia yang menukik drastis menuju laut dari salah satu dari lima tempat pengamatan berpapan penanda di atas tebing.&nbsp; Berhati-hatilah saat menjejakkan kaki di sekitar puncak tebing batu kapur.&nbsp; Dari sini jalan raya akan melintasi pedesaan Nullarbor klasik – tidak berpohon dan tampak sebagai dataran yang tidak berbatas.&nbsp; Nama 'Nullarbor' berasal dari istilah latin yaitu 'nullus arbor' yang artinya ‘tidak ada pohon’.&nbsp; Untuk lebih dalam menjelajahi bentang alam yang mempesona ini, Anda dapat berbelok ke utara sejauh 100 km menuju Cook, sebuah pos terpencil di jalur lintasan kereta api Trans-Australia Railway.&nbsp; Kereta Indian-Pacific melewati jalur ini dua kali seminggu di atas sebuah jalur kereta lurus terpanjang di dunia – hampir sejauh 500 km.&nbsp; Jumpai beberapa keluarga yang bekerja di jalur lintasan kereta sebelum kembali ke jalan raya Eyre Highway dan Nullarbor Roadhouse.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 – Nullarbor Roadhouse menuju Ceduna]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.8_crossing_nullarbor_day6_hl.jpg" alt="Bunda Cliffs, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bunda Cliffs, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dari sini sampai Nundroo, Anda dapat melakukan perjalanan melintasi Yalata yang merupakan tanah suku Aborigin dan memerlukan izin untuk berpetualang di luar jalan raya.  Dapatkan izin dari stasiun ranger White Well, dalam perjalanan singkat ke selatan menuju Head of Bight.  Cobalah berdiri di atas Bunda Cliffs yang menjulang dan amati kawanan paus sikat dari selatan yang kawin dan melahirkan di perairan terlindung ini mulai bulan Mei hingga Oktober.  Kembali ke jalan raya, Anda dapat mengamati karya seni dan kerajinan khas Aborigin di Yalata Roadhouse dan berkendara menuju losmen berikutnya di Nundroo; di sana Anda dapat berbelok ke selatan menuju Fowlers Bay yang merupakan surga nan permai untuk memancing.  Amati kawanan paus dari tebing-tebing laut berbatu. Anda juga bisa menjelajah di sepanjang bukit pasir dan pantai pasir putih serta melihat satwa liar di Taman Konservasi Fowlers Bay.  Kembali ke jalan raya dan lanjutkan perjalanan ke Penong, di mana Anda bisa melihat kincir angin dan berselancar di antara ombak kelas dunia di Pantai Kaktus.  Nikmati daging tiram yang segar di Denial Bay dalam perjalanan Anda menuju Ceduna, di ceruk berpasir Murat Bay.  Dari sini, Anda bisa terbang kembali ke <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>, atau mulai berkendara lagi melintasi jarak hampir 800 km.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>