<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9509" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Jalur Thorsborne Trail – Pulau Hinchinbrook]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/hinchinbrook-island.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-thorsborne-trail.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Jalur Thorsborne Trail – Pulau Hinchinbrook]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-thorsborne-trail-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-thorsborne-trail-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati nirwana tropis yang masih perawan di Pulau Hinchinbrook – taman nasional pulau terbesar di Australia – dalam jalur Thorsborne Trail sejauh 32 km.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Missionary Bay, Hinchinbrook Island, QLD.  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Pulau Hinchinbrook, Queensland,  jalan kaki di Pulau Hinchinbrook, Thosborne Trail,  hiking di Pulau Hinchinbrook, berjalan kaki di Pulau Hinchinbrook]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Jalur Thorsborne Trail, Pulau Hinchinbrook - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nikmati nirwana tropis yang masih perawan di Pulau Hinchinbrook – taman nasional pulau yang terbesar di Australia – dalam jalur Thorsborne Trail sejauh 32 km.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/qld/qld-diving.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Whitsunday region]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Jalur Thorsborne Trail – Pulau Hinchinbrook]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>32km / 4 hari</strong>
        <p>Jelajahi jalur Thorsborne Trail sejauh 32 km di sepanjang pantai timur Pulau Hinchinbrook – sebuah nirwana tropis yang masih perawan di pesisir antara kota Townsville dengan <a href="/id/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>. Selama empat hari, Anda akan melewati pegunungan yang berselimutkan awan, hutan hujan yang lebat, rawa-rawa melaleuca dan pantai putih yang masih alami.  Saksikan panorama margasatwa, mulai dari kupu-kupu dan burung-burung berwarna cerah sampai buaya, penyu laut, duyung dan lumba-lumba.  Inilah jalur jalan kaki ‘lintas alam’ sejati, yang cocok bagi pejalan kaki yang telah berpengalaman, karena jalannya belum bergradasi atau dipadatkan sehingga ada beberapa bagian yang cukup sulit dilewati.  Anda dapat berjalan dari kedua arah dan berkemah di tujuh lokasi perkemahan, namun ingatlah jangan ‘meninggalkan jejak sembarangan’.  Hanya 40 orang yang diperkenankan untuk melewati jalur ini dalam sekali jalan, jadi pesanlah izin Anda sejak dini.  Sangatlah penting untuk membuat perencanaan yang matang dan selalu ikuti panduan keselamatan.  Waktu terbaik untuk berjalan adalah di bulan-bulan yang lebih sejuk seperti April sampai September.  Anda bisa mencapai pulau ini dengan feri atau taksi air dari Cardwell atau Lucinda.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Ramsay Bay ke Little Ramsay Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.2_Thorsborne_Trail_hl1.jpg" alt="Ramsay Bay ke Little Ramsay Bay ">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 1 – Ramsay Bay ke Little Ramsay Bay]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Bersiaplah untuk jalan kaki yang panjang, mencapai sekitar 6,5 km selama empat setengah jam.&nbsp; Jalur ini dimulai sedikit di sebelah selatan jalan papan Ramsay Bay, kemudian mengikuti punggung gunung sampai ke Blacksand Beach.&nbsp; Cobalah air di anak sungai di belakang laguna kecil antara bulan Januari sampai Agustus.&nbsp; Dari sini, jalur akan berkelok-kelok melewati pepohonan teh yang rimbun dan melintasi hutan terbuka dengan pepohonannya yang menjulang tinggi, sampai ke pelana di bawah Nina Peak.&nbsp; Teruskan berjalan ke bawah bukit di sebelah arus sungai musiman, kemudian melewati hutan bakau berbunga merah dan berbintik-bintik.&nbsp; Seberangi anak sungai di bagian yang dangkal atau saat setengah pasang, lalu lanjutkan ke ujung utara Nina Bay, di mana Anda dapat berkemah dan mengambil air bersih.&nbsp; Dakilah tebing untuk mencapai Boulder Bay, sebuah surga penyu hijau.&nbsp; Saat air pasang sedang tinggi, Anda mungkin harus memutar melewati pepohonan lebat di puncak tanjung Nina.&nbsp; Loncati batu-batuan dari Boulder Bay sampai ke Little Ramsay Bay, lokasi perkemahan dan persediaan air bersih yang baik.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Little Ramsay Bay ke Zoe Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.2_Thorsborne_Trail_hl2.jpg" alt="Little Ramsay Bay ke Zoe Bay ">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 2 – Little Ramsay Bay ke Zoe Bay]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Acara hiking hari ini mencakup 10 km vegetasi yang beragam selama enam jam.&nbsp; Mulailah dengan menyeberangi anak sungai pasang surut, berjalan menyusuri pantai dan mendaki naik di sekitar tanjung berbatu.&nbsp; Sebuah jalur tambahan yang pendek mengarah ke Banksia Bay yang cantik, dan di sini Anda dapat snorkeling melewati terumbu karang dengan warna-warni indah atau bermalam di perkemahan.&nbsp; Jalur utamanya terus menyeberangi Banksia Creek menuju Banksia dan Zoe Bays, menampilkan hutan terbuka yang kering, hutan hujan dengan pepohonan yang tinggi menjulang dan rawa-rawa bakau.&nbsp; Carilah pohon alligatorbark oranye dan pohon quandong dengan buahnya yang berwarna biru cerah.&nbsp; Hutan hujan yang lebat di antara North Zoe Creek dan Fan Palm Creek ini mungkin sulit dilewati, namun merupakan tempat yang bagus untuk melihat kehidupan burung.&nbsp; Berjalanlah menyeberangi anak-anak sungai dan rawa-rawa untuk sampai ke perkemahan Zoe Bay, tak jauh dari Air Terjun Zoe yang spektakuler.&nbsp; Ambillah air bersih dari anak sungai South Zoe Creek, di mana gerombolan kepiting tentara biru kecil akan bermunculan di dataran pasir di dekatnya saat air surut.&nbsp; Perkemahan pantai dan hutan terletak di ujung teluk, dan Anda harus berhati-hati dengan hewan liar saat menyimpan makanan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Zoe Bay ke Sunken Reef Bay atau Air Terjun Mulligan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.2_Thorsborne_Trail_hl3.jpg" alt="Zoe Bay ke Sunken Reef Bay atau Air Terjun Mulligan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 3 – Zoe Bay ke Sunken Reef Bay atau Air Terjun Mulligan]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pemandangan yang spektakuler, jalur-jalur berbatu, serta teluk yang terpencil akan menandai ruas jalan sepanjang 7,5 km ini, yang dapat Anda tempuh dalam empat setengah jam.&nbsp; Jelajahi South Zoe Creek sebelum naik menuju tempat pengamatan terbaik di jalur ini.&nbsp; Dari titik tertinggi (260 m di atas permukaan laut), Anda dapat melihat sampai ke Palm Islands dan Magnetic Island.&nbsp; Tengoklah dedaunan liar yang berwarna bak gambar kartun, saat berjalan berkelok-kelok melewati semak-semak.&nbsp; Tumbuhan lasiandra asli daerah ini akan dihiasi bunga berwarna merah jambu yang mencolok sedangkan pucuk-pucuk banksia biru langka yang berwarna merah gelap akan berubah menjadi biru keabuan.&nbsp; Pakis koral dan sundew akan berjejer di sepanjang anak sungai, sedangkan burung-burung dan serangga sibuk berkumpul di bunga-bunga putih pohon rumput yang penuh dengan nektar.&nbsp; Anda tinggal memutar jalan selama 30 menit untuk sampai di Sunken Reef Bay, tempat berkayak laut dengan pemandangan yang sangat indah.&nbsp; Berkemahlah di sini di balik hamparan pasir atau teruskan perjalanan dengan hati-hati menyeberangi anak sungai Diamantina Creek untuk mencapai perkemahan di bawah Air Terjun Mulligan.&nbsp; Nikmatilah pemandangan ke Lucinda dan Palm Islands yang indah, tapi jauhilah kawasan yang berbahaya di puncak air terjun.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Air Terjun Mulligan ke George Point]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.2_Thorsborne_Trail_hl4.jpg" alt="Air Terjun Mulligan ke George Point">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 4 – Air Terjun Mulligan ke George Point]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Air Terjun Mulligan merupakan sumber air tawar terakhir yang dapat diandalkan di sepanjang jalur ini, jadi ambillah air di sini sebelum berangkat.&nbsp; Jalur ini akan berkelok-kelok sejauh 2,5 km melewati hutan hujan tropis dan menyeberangi lima anak sungai yang sangat jernih.&nbsp; Sambangi Moth Creek untuk mendapatkan air tawar musiman dan pasang mata untuk melihat burung Noisy-Pitta di sini.&nbsp; Burung warna-warni ini punya siulan keras yang terdengar seperti ‘walk to work’, bagai panggilan kerja saat mencari serangga di dasar hutan.&nbsp; Di sebelah selatan Diamantina Creek, Anda akan keluar dari hutan hujan dan memasuki Mulligan Bay.&nbsp; Dari sini, Anda akan berjalan kaki berat sejauh 5 km di sepanjang pantai dan melewati Mulligan Creek untuk mencapai George Point.&nbsp; Anda harus menyeberangi anak sungai ini saat surut atau setengah pasang.&nbsp; Perahu yang telah Anda pesan sebelumnya akan menjemput Anda dari sini, dan waktu penjemputan akan memperhitungkan arus pasang Mulligan Creek.&nbsp; Di sini juga ada perkemahan jika Anda ingin menginap beberapa hari atau beristirahat sebelum berjalan kaki kembali ke Ramsay Bay.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>