<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1259" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route, New South Wales]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/nsw-pacific-coast-touring-route.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-pacific-coast-touring-route-nsw.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route, New South Wales]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-pacific-coast-touring-route-nsw-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-pacific-coast-touring-route-nsw-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Jelajahi pantai yang berkilauan dan daerah pedalaman Central Coast yang subur, kilang anggur di Hunter Valley dan teluk kecil Port Stephens yang permai.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Patonga, Pantai Tengah, NSW.  &copy; Destination NSW &amp; Hamilton Lund]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route, New South Wales - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Jelajahi pantai yang berkilauan dan daerah pedalaman Central Coast yang subur, kilang-kilang anggur di Hunter Valley dan teluk-teluk kecil Port Stephens yang permai.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.35_Itin_NSW_Pacific_Coast_Touring_Route.gif" alt="Rute Pacific Coast Touring Route, NSW" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/nsw/nsw-mungo.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Pacific Coast Touring Route, New South Wales]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Sydney – Central Coast – Hunter Valley – Port Stephens – Coffs Harbour – Byron Bay – Gold Coast – Brisbane <BR>7 hari berkendara <BR></STRONG>
<P>Jelajahi pantai yang berkilauan dan daerah pedalaman Central Coast yang subur, kilang-kilang anggur di Hunter Valley dan teluk-teluk kecil Port Stephens yang permai.&nbsp; Latih ayunan golf Anda di lapangan golf hutan hujan di Coffs Coast dan aura Anda di pantai di Byron Bay.&nbsp; Menyelamlah bersama ikan-ikan berwarna cerah di Taman Bahari Solitary Islands atau selami cerahnya Gold Coast.&nbsp; Perjalanan berkendara yang indah ini akan membawa Anda dari Sydney ke Brisbane, menawarkan pantai yang luas, desa yang tenang, hutan hujan yang berlumut, petualangan dan relaksasi di sepanjang jalan.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Sydney ke Central Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.35.2_highlight(2).jpg" alt="Central Coast, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Central Coast, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Keluarlah dari pinggiran utara kota Sydney yang rindang menuju ke Central Coast, di mana Anda dapat menjelajahi hutan semak di Taman Nasional Bouddi, berselancar di Avoca dan memancing ikan dari pantai di Terrigal.&nbsp; Ikuti jalur jalan kaki Coast Walking Track melewati Bateau Bay yang indah dan jelajahi daerah pedalaman Toowoon Bay yang kaya akan margasatwa dan pantainya yang terlindung.&nbsp; Lebih jauh ke utara, Anda bisa memancing ikan dan memberi makan burung pelikan dari pantai samudra di The Entrance.&nbsp; Cobalah berkano, bermain ski air, berlayar, mendayung dan bermain selancar angin di Danau Tuggerah atau naik sepeda mengelilingi pantainya.&nbsp; Menuju ke tengah daratan, Anda dapat menaiki kapal feri atau menyewa kapal yacht ke Taman Nasional Brisbane Water, di mana jalur jalan kaki di hutan semak akan mengarahkan Anda melewati karya seni kaum Aborigin dan bunga-bunga liar yang semarak.&nbsp; Ketika Anda selesai menjelajah, tinggallah semalam di kota Central Coast favorit Anda.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Central Coast ke Hunter Valley]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.35.4_hl(1).jpg" alt="Hunter Valley, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hunter Valley, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berkendara melewati Newcastle dan berhentilah untuk berselancar di Nobby's Beach, berenang di Bar Beach, terbang layang di Dixon Park atau menyelam scuba untuk melihat kapal-kapal karam yang banyak terdapat di dekat Newcastle Harbour.  Bersantai dengan makan siang di kafe di sepanjang jalan papan atau di Queens Wharf, sebelum pergi ke perkebunan anggur <a href="/id/explore/states/nsw/hunter-valley.xml" target="_self">Hunter Valley</a>.  Cicipi semillion dan shiraz yang menjadi andalan wilayah ini di salah satu dari 120 kilang anggur yang ada, termasuk nama-nama kondang seperti McGuigan, Tyrrell, Tulloch dan Drayton. Belilah langsung dari tempat pencicipan anggur di perbukitan Lovedale dan cicipi minuman anggur buatan tangan di Broke, desa tenang yang dikelilingi ladang zaitun dan lereng curam Yellow Rock.  Bila menyukai petualangan, cobalah terjun payung tandem di Cessnock, menjelajah hutan semak di Taman Nasional Yengo dan naik balon udara panas melintasi perkebunan anggur dari Pokolbin.  Habiskan malam Anda di losmen butik di Lovedale, Cessnock yang mudah diakses atau di kota Wollombi yang bersejarah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Hunter Valley ke Port Stephens]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.35.4_hl(2).jpg" alt="Port Stephens, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Port Stephens, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pergilah ke utara melewati Kurri Kurri untuk menikmati 26 pantai di surga wisata Port Stephens.&nbsp; Berkendaralah ke Mercusuar Nelson Head dan minumlah secangkir kopi ditemani pemandangan yang indah ke teluk.&nbsp; Dari Nelson Bay, Anda dapat berkayak atau berlayar di dekat lumba-lumba hidung botol dan menyelam atau snorkeling bersama kehidupan laut lainnya di Fly Point.&nbsp; Kemudian naiki kapal feri ke Tea Gardens, di mana Anda dapat bersantap siang untuk kemudian pergi ke Hawks Nest, berenang di pantai samudra atau memancing ikan dari Taman Nasional Myall Lakes.&nbsp; Setelah kembali ke sisi lain teluk, berjalan kakilah ke puncak Tomaree Headland di Taman Nasional Tomaree dan taklukkan bukit-bukit pasir Stockton Beach yang luas dengan kendaraan ATV atau mobil 4WD.&nbsp; Anda dapat bermalam di Anna atau Fingle Bay yang tenang, atau menikmati relaksasi bergaya resor yang hanya beberapa menit dari Nelson Bay Marina.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Port Stephens ke Coffs Harbour]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.35.5_hl(2).jpg" alt="Coffs Harbour, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Coffs Harbour, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berangkat keluar dari Port Stephens dan lewati Raymond Terrace yang bersejarah di tepi Sungai Hunter.&nbsp; Teruskan ke pantai, di mana Anda dapat memancing dan menyelam scuba dari Seal Rocks dan berjalan-jalan di pantai Forster yang indah.&nbsp; Atau, pergilah ke alam bebas Barrington Tops yang terdaftar sebagai Warisan Dunia.&nbsp; Di sini Anda dapat menjelajahi padang semak atau berarung jeram melalui hutan hujan subtropis dan melewati puncak gunung berapi yang sudah punah.&nbsp; Kunjungi Taree dan Air Terjun Ellenborough yang dramatis dan menunggang unta di sepanjang Pantai Mercusuar di Port Macquarie.&nbsp; Sedikit lebih jauh ke utara, Anda dapat menyelam, snorkeling atau memancing di laut dalam dari South West Rocks dan bersantai di pantai-pantai berpasir putih Nambucca Heads yang lengang.&nbsp; Akhiri perjalanan Anda hari ini di Coffs Harbour, kota resor yang indah dan dikelilingi oleh hutan lebat dan taman-taman nasional.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Coffs Harbour ke Byron Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.35.6_hl(1).jpg" alt="Byron Bay, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Byron Bay, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Bersantap pagi di pantai dan potretlah Big Banana yang terkenal, sebelum menjelajahi tempat berpetualang Coffs Coast yang lebih besar.  Berkayaklah melintasi Taman Nasional Bongil Bongil atau berarung jeram di Sungai Nymboida.  Memancing atau menyelam  di Taman Bahari Solitary Islands, selepas pesisir di Coffs Harbour atau pergi ke barat daya untuk mengunjungi desa hippy Bellingen yang rindang dan kemudian berjalan-jalan ke air terjun dan hutan hujan Gondwana di Taman Nasional Dorrigo.  Lebih jauh ke utara, berhentilah untuk menikmati secangkir kopi di kota provinsi Grafton yang mempesona, berlayarlah di dekat lumba-lumba di Sungai Clarence dan naiki kereta uap warisan budaya melewati pegunungan di Glenreagh.  Pergilah ke Taman Nasional Nymboida untuk berarung jeram, menuruni lereng dan memanjat tebing, dan untuk melihat koloni platipus terbesar di wilayah ini.  Kemudian kembali ke jalan Pacific Highway dan lintasi kota tepi sungai Ballina yang ramai sebelum tiba di <a href="/id/explore/icons/byron-bay.xml" target="_self">Byron Bay</a> untuk bermalam.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 – Byron Bay ke Gold Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.35.7_hl(3).jpg" alt="Bangalow, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bangalow, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berjalanlah di sepanjang Cape Byron Walking Track sebelum matahari terbit dan saksikan sinar pertama yang membuat mercusuar Byron Bay berwarna merah muda.  Amati  paus yang melakukan migrasi tahunan mereka antara bulan Mei sampai November dan snorkeling bersama dengan paus bungkuk, penyu laut dan lumba-lumba di Taman Bahari Cape Byron.  Nikmati makan pagi besar di salah satu dari banyak kafe di Byron yang semarak, kemudian berenang atau berkayak bersama lumba-lumba dari Main Beach atau tunggangi ombak selancar di The Pass yang terkenal.  Cobalah terbang layang melewati mercusuar, menunggang kuda di Bangalow atau ikuti tur kendaraan 4WD melintasi air terjun berpelangi dan hutan hujan di pedalaman Byron.  Surga pantai bohemian ini juga merupakan tempat untuk memperoleh ramalan kartu tarot, menemukan kedamaian diri di pemondokan sunyi di hutan hujan atau melihat-lihat karya seniman lokal di pasar hari Sabtu.  Setelah energi zen Anda pulih, kendarai mobil selama 90 menit ke <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> sambil ditemani pemandangan yang indah.  Anda dapat memutar haluan melalui taman nasional yang indah di sekitar Murwillumbah dan mendaki Gunung Warning, gunung berapi purba yang telah tererosi.  Menginaplah di gedung tinggi di atas pasir Surfers Paradise atau di pemondokan pedalaman.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 – Gold Coast ke Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.35.8_hl(3).jpg" alt="Gold Coast, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Isilah hari dengan menikmati pantai, berbelanja dan merangkul energi Gold Coast yang tak terelakkan.  <a href="/id/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">Menunggangi ombak kelas dunia</a> di Broadbeach, Kirra dan Main Beach.  Atau berbaring di atas pasir keemasan Surfers Paradise, dan selanjutnya Anda bisa menjelajahi beragam toko, kafe dan restoran di Cavill Avenue yang ramai.  Cobalah snorkeling atau menyelam ke kapal karam Scottish Prince di lepas pantai Main Beach atau jelajahi terumbu karang buatan di sekitar Narrow Neck.  Di pedalaman, Anda dapat menjelajahi air terjun, kolam bebatuan dan hutan hujan subtropis yang rindang di Taman Nasional Gunung Tamborine, Taman Nasional Springbrook dan Taman Nasional Lamington.  Untuk merasakan serunya taman hiburan, berenanglah bersama lumba-lumba dan bersenda gurau dengan anjing laut di Sea World, saksikan film yang sedang dibuat di Movie World dan taklukkan biang dari semua gelombang air pasang di Dreamworld.  Setelah Anda puas bergembira, berkendaralah selama satu jam menuju kota <a href="/id/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a> yang tenang dan berkelas.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>