<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1248" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Kendara Pesisir Sydney ke Melbourne]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/nsw-sydney-to-melbourne-coastal-drive.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-sydney-melbourne-coastal-drive.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Kendara Pesisir Sydney ke Melbourne]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-sydney-melbourne-coastal-drive-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-sydney-melbourne-coastal-drive-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ambil perjalanan 7 hari di Sydney, berenanglah di pantai putih Teluk Jervis, menyantap tiram segar di Pambula dan saksikan ikan paus di Eden. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Pemandangan dari udara Phillip Island dan San Remo, VIC]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Kendara Pesisir Sydney Ke Melbourne - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Berenanglah di pantai putih Teluk Jervis, menyantap tiram segar di Pambula dan saksikan ikan paus di Eden.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34_Itin_NSW_VIC_Sydney_to_Melbourne_Coastal_Drive.gif" alt="Rute Kendara Pesisir Sydney ke Melbourne" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/sydney/nsw-sydney-beaches.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Kendara Pesisir Sydney ke Melbourne]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Sydney - Nowra - Batemans Bay - Eden&nbsp; - Bairnsdale - Wilsons Promontory - Phillip Island - Melbourne<BR>7 hari berkendara </STRONG>
<P>Berenanglah di pantai putih Teluk Jervis, menyantap tiram segar di Pambula dan saksikan ikan paus di Eden.&nbsp; Anda dapat memberi makan elang laut di Mallacoota dan merasakan langsung pengalaman di ekosistem Taman Nasional Croajingolong yang sangat berharga.&nbsp; Berperahulah di sepanjang Gippsland Lakes yang luas dan tenang.&nbsp; Lalu berjalan-jalan di sepanjang hamparan Ninety Mile Beach dan ke ujung paling selatan daratan Australia di Taman Nasional Wilsons Promontory.&nbsp; Di Pulau Phillip, Anda bisa berjumpa dengan anjing laut berbulu yang ramah dan parade harian penguin-penguin kecil saat senja.&nbsp; Perjalanan wisata berkendara yang sangat laris ini akan membawa Anda ke kota-kota tepi laut yang damai, taman-taman nasional penuh dengan aneka margasatwa dan pantai-pantai panjang dan sunyi di mana satu-satunya jejak kaki adalah milik Anda sendiri.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Sydney ke Nowra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.2_highlight(1).jpg" alt="Sea Cliff Bridge, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sea Cliff Bridge, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berangkat dari <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> menuju arah selatan dan lewati Taman Nasional Royal untuk memulai perjalanan menyusuri tebing di Grand Pacific Drive.  Singgahlah untuk berenang, berselancar atau piknik di Stanwell Tops, di mana Anda juga dapat menikmati pemandangan pantai yang mempesona dari puncak tebing.  Kunjungilah Sea Cliff Bridge yang dramatis, yang menjulang setinggi 665 meter di atas permukaan laut, lalu masuklah ke dalam kota Wollongong yang indah. Singgah sejenak untuk menikmati secangkir kopi di Shellharbour yang terletak di Lake Illawarra atau di Kiama yang memiliki lubang sembur yang terkenal, yang mampu menembakkan air hingga setinggi 60 meter.  Lanjutkan perjalanan melalui perbukitan yang subur ke Gerringong dan Gerroa, yang bertengger di tebing yang menghadap ke Seven Mile Beach.  Susuri sepanjang pantai ke Shoalhaven Heads, sebuah tempat yang terkenal untuk berenang, berselancar dan memancing di pantai, atau pergilah ke pedalaman untuk makan siang di pub kota Berry yang bersejarah.  Berkendara sebentar sembari menikmati pemandangan permai ke toko-toko antik, galeri dan padang rumput Lembah Kanguru yang hijau.  Atau ikuti garis pantai dan berhenti di Coolangatta Estate untuk mencicipi minuman anggur yang telah memenangkan penghargaan.  Akhiri hari pertama Anda di Nowra, yang menawarkan berbagai toko barang antik dan kafe yang cantik dan temukan pub pedesaan untuk melewati malam.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Nowra ke Batemans Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.3_highlight(2).jpg" alt="Jervis Bay, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Jervis Bay, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pergilah ke Huskisson di Teluk Jervis, di mana Anda dapat berlayar di dekat lumba-lumba atau memendam kaki Anda dalam pasir terputih di dunia di Hyams Beach.&nbsp; Anda dapat berenang, berjalan-jalan di padang semak atau mengamati aneka burung di pantai dan hutan Taman Nasional Booderee.&nbsp; Anda dapat berpiknik di Hammerhead Point di dekat Currarong dan Red Point di dekat Callala.&nbsp; Atau menyelam dari Green Patch, di mana burung crimson rosella memancarkan kilau warna yang cerah.&nbsp; Sewa kayak laut dan dayunglah mengelilingi Honeymoon Bay dan berenang di Murrays Beach, di mana lautnya terlindungi oleh Pulau Bowen.&nbsp; Saat Anda siap berkendara, pergilah ke selatan dan berhentilah di Ulladulla untuk menikmati fish &amp; chips di pelabuhan.&nbsp; Pelajarilah sejarah suku Aborigin setempat dalam perjalanan ‘One Track For All (Satu Jalur untuk Semuanya)' di sepanjang tanjung utara atau berenang di Pebbly Beach dengan kanguru sang penghuni tetap.&nbsp; Nikmati pemandangan garis pantai Taman Nasional Murramarang yang bergelombang serta berbagai danau dan pantai di South Durass.&nbsp; Akhiri hari Anda di kota wisata Batemans Bay yang semarak, dan di sini Anda dapat berlayar di Sungai Clyde dan menyantap tiram segar.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Batemans Bay ke Eden]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.4_highlight(2).jpg" alt="Batemans Bay, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Batemans Bay, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Singgahlah di Mogo untuk melihat-lihat aneka butik dan merasakan kehidupan di sebuah desa penambangan emas abad ke-19.&nbsp;&nbsp; Kemudian kunjungi desa Central Tilba yang cantik dan terdaftar dalam National Trust, serta saksikan pengrajin tradisional yang sedang bekerja.&nbsp; Berhentilah di Pusat Kebudayaan Umbarra, di mana Anda dapat bergabung dalam sesi melempar bumerang atau tur kendaraan 4WD ke situs keramat Gulaga (Gunung Dromedary) dan Danau Wallaga.&nbsp; Lewati jalan pantai ini untuk mencapai Taman Nasional Mimosa Rocks, di mana Anda dapat berenang dan snorkeling di laguna, berselancar dari pantai samudra dan menjelajahi garis pantai yang berliku.&nbsp; Pergilah ke daratan untuk mencoba keju Bega atau mencicipi tiram Pambula yang terkenal.&nbsp; Kunjungi Eden, sebuah kota yang sangat tepat untuk mengamati&nbsp; paus, dan saksikan paus bungkuk dan paus sikat selatan yang anggun melakukan migrasi tahunan mereka antara bulan Mei sampai November.&nbsp; Jelajahi padang semak melalui bunga-bunga liar, pantai dan eukaliptus di Taman Nasional Ben Boyd sebelum beristirahat di malam hari.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Eden ke Bairnsdale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.4_highlight(3).jpg" alt="Cape Conran Coastal Park, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cape Conran Coastal Park, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lanjutkan melewati perbatasan Victoria ke Mallacoota, sebuah kota pantai yang indah, dan singgah di danau-danau Teluk Mallacoota yang tenang dan berkilauan.&nbsp; Kemudikan kapal atau dayung kano menyusuri sungai Genoa atau Wallagaraugh ke Gipsy Point, di mana Anda dapat berpiknik bersama kanguru dan memberi makan elang laut.&nbsp; Lihatlah salah satu koloni penguin kecil terbesar di dunia di Pulau Gabo.&nbsp; Jelajahi ekosistem yang begitu berharga sehingga dilindungi oleh Cagar Biosfer Dunia di Taman Nasional Croajingolong.&nbsp; Atau pergilah ke selatan ke Taman Pesisir Cape Conran untuk bersantap siang ala piknik.&nbsp; Anda dapat berkemah di sini, di antara padang semak, pantai laut liar dan daerah hutan banksia.&nbsp; Atau lanjutkan ke Metung di Lakes Entrance, di mana Anda dapat berlayar atau berpesiar di Gippsland Lakes, perairan pedalaman terbesar di Australia.&nbsp; Menginaplah di sini atau di Bairnsdale, di persimpangan Gippsland Lakes dengan wilayah pegunungan.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Bairnsdale ke Wilsons Promontory]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.5_highlight(1).jpg" alt="Wilsons Promontory, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wilsons Promontory, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berkendaralah di sepanjang Princess Highway dan singgahlah di Yarram untuk makan siang dalam perjalanan Anda ke <a href="/id/explore/itineraries/vic-wilsons-prom.xml" target="_self">Taman Nasional Wilsons Promontory</a>.  Sewalah kabin atau dirikan tenda di Tidal River di Norman Bay, lalu berjalan-jalanlah di salah satu jalur yang banyak tersedia di taman nasional ini.  Ikuti Lilly Pilly Gully Nature Walk melalui padang kerangas, hutan eukaliptus dan hutan hujan atau berjalan ke Pantai Squeaky untuk melihat pasir putihnya yang bersih.  Anda juga dapat berjalan ke puncak Gunung Oberon untuk melihat salah satu panorama terbaik di Victoria atau berjalanlah ke salah satu dari 11 lokasi perkemahan.  Snorkeling atau selami tebing-tebing granit, ikan-ikan berwarna cerah dan rumput laut yang berwarna-warni di Taman Nasional Bahari Wilsons Promontory.  Menginaplah di Tidal River atau di kota di dekatnya, Foster.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 – Wilsons Promontory ke Pulau Phillip]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.34.6_highlight(1).jpg" alt="Phillip Island, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Phillip Island, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berhentilah untuk menikmati secangkir kopi di Fish Creek, kota kecil nan unik yang dipenuhi aneka galeri, toko buku dan kafe, atau tunggu hingga Anda tiba di kota tepi laut Inverloch yang terkenal untuk menikmati makan siang Anda.&nbsp; Berkendaralah melewati surga burung pelikan dan para pemancing, dan menyeberangi jembatan ke Pulau Phillip.&nbsp; Saksikan koala dan burung-burung air langsung di alam bebas di Rhyll dan amati kawanan penguin peri yang berjalan pulang sewaktu senja di Summerland Beach.&nbsp; Untuk kehidupan liar yang sama sekali berbeda, kunjungi Sirkuit Grand Prix Pulau Phillip, rumah bagi Grand Prix Sepeda Motor Australia dan V8 Supercar 500.&nbsp; Berlayarlah melewati koloni anjing laut bulu terbesar Australia di Seal Rocks dan saksikan ribuan burung shearwater ekor pendek di tebing-tebing berbatu Cape Woolami. Habiskan malam Anda di Cowes atau pelabuhan Rhyll yang terlindung.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 – Pulau Phillip ke Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.12.2_highlight.jpg" alt="Melbourne, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Amati koala di pusat konservasi di Cowes sebelum mengikuti jalur mengelilingi Western Port Bay dan <a href="/id/explore/cities/melbourne/mornington-peninsula.xml" target="_self">Semenanjung Mornington</a> yang indah.  Temukan pantai, kilang anggur dan lapangan golf di Flinders, kemudian seberangi semenanjung menuju Sorrento, di mana Anda dapat berenang bersama lumba-lumba.  Susuri tebing melewati rumah-rumah mewah yang berharga jutaan dolar di Portsea lalu petik buah beri Anda sendiri dan kunjungi berbagai kilang anggur dan galeri di Red Hill.  Singgahlah di kota pantai kosmopolitan Mornington, sebelum mengarah kembali ke labirin <a href="/id/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">jalan-jalan kecil</a> tersembunyi, bar-bar yang mewah, beragam <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/melbourne-product4.htm" target="_blank">restoran eksklusif</a> dan butik-butik terpencil di Melbourne.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>