<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7309" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Great Tropical Drive, Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/qld-tropical-drive.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-great-tropical-drive.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Great Tropical Drive, Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-great-tropical-drive-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-great-tropical-drive-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Berkendara dari Cairns ke Townsville, melintasi terumbu karang dan hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia ke sabana terpencil berwarna keemasan.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Range Road, Kuranda, Queensland Tropis Utara.  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Great Tropical Drive, Cairns, Townsville, Great Barrier Reef, Hutan Hujan Daintree]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Great Tropical Drive, Queensland - - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Anda dapat berkendara dari Cairns ke Townsville, melintasi terumbu karang dan hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia menuju sabana terpencil yang berwarna keemasan.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Great Tropical Drive]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_Itin_QLD_The_Great_Tropical_Drive.gif" alt="Great Tropical Drive" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/cairns/cairns-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Cairns Area]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Great Tropical Drive, Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Cairns – Cooktown – Mareeba – Undara – Charters Towers – Townsville – Ingham – Tully – Mission Beach – Innisfail - Cairns]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>2.080 km/12 hari berkendara</STRONG>
<P>Anda dapat berkendara dari Cairns ke Townsville, melintasi terumbu karang dan hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia menuju sabana terpencil yang berwarna keemasan.&nbsp; Dalam perjalanan ini, Anda tidak akan melewatkan sejengkal pun keindahan tropis Queensland.&nbsp; Anda dapat berpesiar menuju Great Barrier Reef dan menjelajahi Hutan Hujan Daintree.&nbsp; Nikmati budaya khas suku Aborigin saat perjalanan Anda mengarah ke utara menuju perbatasan terpencil Cape Tribulation.&nbsp; Jelajahi kota-kota tambang emas bersejarah dan kebun buah serta perkebunan yang rindang di Tropical Tablelands.&nbsp; Tamasya sehari ke Pulau Magnetic, Dunk dan Hinchinbrook dan bersantai di kota peristirahatan seperti Port Douglas dan Mission Beach.&nbsp; Ada bagian singkat yang mengharuskan kendaraan 4WD (gardan ganda) di perjalanan ini, tetapi terdapat pula jalan alternatif untuk kendaraan biasa.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Cairns menuju Port Douglas]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_great_tropical_drive_day1_hl.jpg" alt="Cairns, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda dapat menjelajah di antara pantai-pantai yang berjajar dan membentang ke utara mulai dari <a href="/id/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>.  Berselancarlah di Pantai Machans dan berenang di Holloways serta Yorkey’s Knob yang dikitari pohon palem.  Berpikniklah di bawah pohon-pohon almond laut di Pantai Trinity atau bersantap siang di desa tropis.  Berbaurlah dengan warga setempat di Pantai Kewarra yang terpencil dan tengok langsung objek-objek wisata satwa liar di Pantai Clifton.  Silakan bersantap di berbagai restoran bintang lima di Palm Cove, lalu Anda dapat mendaki sebuah singkapan batu menuju Pantai Ellis yang tenang.  Lanjutkan perjalanan melintasi jalan raya Cook Highway, berhenti sejenak di tempat pengamatan Rex Lookout untuk melihat pemandangan menakjubkan pantai-pantai Laut Koral.  Berkendaralah menuju oasis tropis yang menakjubkan di Port Douglas, yang terletak antara hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia dan terumbu karang.  Jelajahi pasir putih di Pantai Four Mile dan daki Flagstaff Hill untuk melihat pemandangan Port Douglas yang memukau.  Lihat beragam jenis spesies burung setempat di suaka margasatwa hutan hujan.  Jelajahi berbagai galeri elok dan galeri seni serta nikmati angin sepoi-sepoi sambil bersantap malam alfesco di Macrossan Street.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Port Douglas menuju Cooktown]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day2_hl.jpg" alt="Bloomfield Falls, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bloomfield Falls, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Luangkan waktu sehari lagi untuk berpesiar menyusuri <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a>.  Atau arahkan perjalanan Anda ke Cooktown, tenggelamkan diri Anda dalam tiga pengalaman unik khas suku Aborigin di sepanjang Bama Way. Anda dapat menjelajah melintasi Mossman menuju Ngarai Mossman di Taman Nasional Daintree.  Berjalanlah di sepanjang Pantai Cooya dengan para pemilik tradisionalnya, suku Kuku Yalanji, lalu mengarahlah ke utara menuju <a href="/id/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml" target="_self">hutan hujan Daintree</a> yang tercatat sebagai Warisan Dunia.  Anda dapat berpesiar menyusuri Sungai Daintree melintasi berbagai spesies burung tropis dan buaya prasejarah, lalu menyeberanginya dengan kapal feri mobil dan melanjutkan perjalanan menuju Cape Tribulation.  Habiskan semalam lagi di sebuah bumi perkemahan atau berkendara 4WD di atas jalur Bloomfield Track menuju hutan belantara terpencil di Semenanjung Cape York.  Kunjungi Air Terjun Bloomfield dengan seorang pemandu Wujal Wujal dan jelajahi hutan hujan tropis yang rimbun di Taman Nasional Cedar Bay.  Lintasi formasi Black Mountain yang berbatu dan tengok ribuan burung air yang riuh di Keating's Lagoon. Sesampainya di Cooktown, Anda dapat mengikuti jelajah malam di antara situs-situs seni cadas leluhur dengan ditemani seorang sesepuh Nugal-warra dan pendongeng.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Cooktown menuju Mareeba]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day3_hl.jpg" alt="Grassy Hill, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Grassy Hill, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jelajahi situs-situs bersejarah di Cooktown, pemukiman Eropa pertama di Australia dan lokasi perburuan emas yang liar di abad ke-19.&nbsp; Daki puncak Grassy Hill untuk melihat pemandangan terumbu karang yang elok; di sanalah kapal Kapten Cook mengalami masalah pada tahun 1770.&nbsp; Anda dapat berkendara ke barat daya menuju Taman Nasional Black Mountain, untuk melihat lebih dekat batu besar hitam mengkilap yang menyusun formasi gunung ini.&nbsp; Lalu arahkan perjalanan Anda ke Lakeland di Laura River Valley yang tenang, di mana Anda bisa mencicipi kopi yang ditanam di perkebunan setempat.&nbsp; Anda dapat berkendara mobil gardan ganda sejauh 45 km ke utara menuju Laura untuk melihat koleksi seni cadas prasejarah terbesar di dunia.&nbsp; Di selatan Lakeland terdapat Palmer River Roadhouse, di mana Anda dapat menjumpai memorabilia tambang di dalamnya yang merupakan sisa-sisa peninggalan perburuan emas pada tahun 1870-an.&nbsp; Kunjungi makam James Mulligan, orang yang mendirikan ladang emas Palmer River di pemakaman Gunung Molloy.&nbsp; Lanjutkan perjalanan ke selatan menuju Mareeba, di antara kebun-kebun buah, perkebunan kopi, kilang anggur dan ladang tebu di Tropical Tablelands.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Mareeba menuju Ravenshoe]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_great_tropical_drive_day4_hl.jpg" alt="Mareeba Wetlands, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mareeba Wetlands, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Cari tahu mengapa Mareeba dikenal sebagai ‘Mangkuk Buah Tropis’ Queensland dalam wisata kuliner mengunjungi berbagai kafe, kedai tepi jalan, kebun buah dan perkebunan.&nbsp; Lihat kawanan burung air di Lahan Basah Mareeba, tepat di luar kota.&nbsp; Lebih&nbsp; ke timur, Anda dapat menjumpai berbagai galeri seni cadas khas Aborigin di Taman Nasional Davies Creek atau berenang di bawah Air Terjun Emerald Creek.&nbsp; Untuk sebuah petualangan lintas alam, Anda dapat berkendara sejauh 140 km ke barat menuju gua batu kapur Chillagoe Caves.&nbsp; Cukup berkendara satu setengah jam melintasi jalan raya menuju Atherton, di jantung Tropical Tablelands yang rimbun.&nbsp;&nbsp; Anda dapat menjelajah melintasi hutan hujan dan air terjun mini untuk melihat bentangan alam yang luas dari gunung berapi yang telah punah di Halloran’s Hill.&nbsp; Anda juga dapat berpiknik di Taman Platipus, mengunjungi kuil Cina yang sudah berumur seabad dan mendengarkan nyanyian merdu burung-burung di Hasties Swamp.&nbsp; Anda dapat menumpang kereta uap menuju Herberton, sebuah kota tambang timah tua atau berkendara melintasi jalan raya Kennedy Highway.&nbsp; Anda akan takjub melihat kawah Gunung Hypipamee dalam perjalanan menuju Ravenshoe, kota tertinggi di Queensland.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 - Ravenshoe menuju Taman Nasional Undara Volcanic]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10_3_6_qld_tropical_drive_day5_hl.jpg" alt="Ravenshoe Wind Farm, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ravenshoe Wind Farm, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nikmati segelas bir di pub tertinggi di Queensland atau jelajahi ladang angin yang sangat luas.&nbsp; Ikuti Tully Falls Road ke arah selatan untuk melihat Air Terjun Tully yang menjulang hampir 300 meter di antara hutan hujan dan batuan berkilau.&nbsp; Kunjungi Air Terjun Little Millstream dalam perjalanan Anda kembali ke Ravenshoe.&nbsp; Berkendaralah menyusuri jalan raya menuju Air Terjun Millstream, air terjun paling lebar di Australia serta Mata Air Panas Innot.&nbsp; Bersantailah dalam air mineral berkhasiat terapeutik ini, lalu Anda dapat berkendara melintasi Savannah Way menuju Gunung Garnet dan Taman Nasional Forty Mile Scrub.&nbsp; Jelajahi hutan di antara semak belukar merambat dan pohon ara raksasa, melintasi burung kalkun sikat dan pademelon kaki merah.&nbsp; Anda dapat berkendara ke barat menuju Taman Nasional Undara Volcanic, yang menjadi tempat bagi sisa-sisa aliran lahar terpanjang di dunia yang berasal dari satu gunung berapi.&nbsp;&nbsp; Anda dapat berjalan mengitari Kawah Kalkani, di sepanjang jalur perintis menuju Dataran Rosella atau menuju tempat pengamatan Atkinsons.&nbsp; Tengok dataran lahar dan jelajahi gua-gua yang dulunya merupakan gunung berapi yang kini menjadi kantong-kantong hutan hujan yang subur.&nbsp; Habiskan malam Anda di bumi perkemahan yang terletak tak jauh atau penginapan yang terjangkau.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 - Taman Nasional Undara Volcanic menuju Charters Towers]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day6_hl.jpg" alt="Charters Towers, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Charters Towers, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda dapat berkendara menyusuri jalan raya Kennedy Highway menuju The Lynd atau memilih rute yang lebih berbatu di sepanjang jalan Gregory Developmental Road yang belum diaspal.&nbsp; Arahkan kemudi ke barat melintasi Gunung Surprise, lalu ke selatan menuju Einasleigh, sebuah kota tambang tembaga kuno, di tepian Sungai Copperfield.&nbsp; Jelajahi lembah yang dalam dan pantai-pantai yang sunyi di ngarai Copperfield Gorge, yang terukir oleh aliran lahar kuno.&nbsp; Lalu lanjutkan perjalanan Anda menuju persimpangan Lynd Junction, di mana Anda bisa berjumpa dengan salah satu dari tiga orang yang tinggal di sini di Oasis Roadhouse, yang katanya merupakan bar terkecil di Queensland yang sangat ternama.&nbsp; Ikuti jalur penjelajahan semak di sekitar Greenvale, sebuah kota tambang nikel tua.&nbsp; Lanjutkan perjalanan Anda ke selatan menuju Taman Nasional Dalrymple, di mana jalur yang berbatu akan membawa Anda menyeberangi Sungai Burdekin dan aliran lahar kuno Toomba Basalt.&nbsp; Arahkan perjalanan Anda ke Charters Towers, di mana terdapat pemandangan jalan peninggalan masa-masa keemasan tahun 1800-an.&nbsp; Ikuti jalur penjelajahan Ghosts of Gold Heritage Trail dan kunjungi berbagai objek wisata seperti Zara Clark Museum, Civic Club dan World Theatre.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 – Charters Towers menuju Townsville]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day7_hl.jpg" alt="Magnetic Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Magnetic Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ikuti jalan raya Flinders Highway ke arah timur, berhentilah untuk melihat langsung burung wader dan berbagai burung air lainnya di Lahan Basah Mingela.&nbsp; Sebelum Townsville, Anda bisa berbelok ke Taman Nasional Bowling Green Bay; di taman nasional ini terdapat pegunungan berbatu, lahan basah, danau garam dan hutan bakau.&nbsp; Menjelajah seharian akan membawa Anda melewati Gunung Elliot melintasi kolam-kolam dalam dan air terjun Alligator Creek.&nbsp; Anda dapat menengok posum ekor sikat, sugar glider, bandikut cokelat utara, walabi dan rufous bettong yang makan saat pagi-pagi sekali dan di penghujung sore.&nbsp; Di Townsville, Anda bisa menjelajahi The Strand, promenade tepi pantai yang permai serta mengunjungi akuarium terumbu karang hidup terbesar di dunia.&nbsp; Anda dapat bersantap makanan laut setempat yang masih segar di ruang terbuka, tepatnya di Palmers Street serta menjelajahi kehidupan malam yang ramai di Flinders Street East.&nbsp; Jika Anda punya waktu lebih, Anda dapat menumpang perahu katamaran selama 25 menit menuju Pulau Magnetic, di mana Anda bisa berenang, snorkeling, menunggang kuda dan menjelajahi taman nasional.&nbsp; Anda dapat menyelam di antara kapal karam Moltke dan SS Yongala berukuran besar, yang tenggelam pada tahun 1911.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 8 – Townsville menuju Ingham]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day8_hl.jpg" alt="Paluma Range National Park, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Paluma Range National Park, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lanjutkan perjalanan ke utara menuju Great Green Way, berhenti untuk mendaki melintasi hutan hujan yang rimbun di Taman Nasional Paluma Range.&nbsp; Anda dapat berenang di Big atau Little Crystal Creek, tempat bersemayamnya jembatan seni batu bersejarah yang melintang di atas air.&nbsp; Jejakkan kaki Anda ke tempat pengamatan McClellands Lookout untuk menikmati pemandangan kepulauan dan pesisir yang menakjubkan.&nbsp; Sebelum mencapai Ingham, Anda dapat berbelok menyusuri jalanan yang tidak beraspal menuju Air Terjun Jourama, di mana Anda bisa berpiknik dengan burung dan kupu-kupu di samping air terjun kecil Waterview Creek.&nbsp; Lanjutkan perjalanan ke Ingham, sebuah desa tebu dengan nuansa Mediterania yang kental berkat orang Italia, Spanyol dan Basque yang bermigrasi ke tempat ini.&nbsp; Kunjungi gedung-gedung elok bersejarah di kota ini dalam wisata Hinchinbrook Heritage Walk di antara Ingham dan Halifax yang terletak tak jauh.&nbsp; Kunjungi surga pengamatan burung di Lahan Basah Tyoto, tempat bernaungnya lebih dari 200 spesies burung, tumbuhan tropis dan satwa liar asli seperti walabi dan buaya.&nbsp; Habiskan malam Anda di Ingham atau salah satu kota-kota pantai yang permai, seperti Lucinda, Halifax, Taylors Beach atau Forrest Beach.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 9 – Ingham ke Cardwell]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day9_hl.jpg" alt="Hinchinbrook Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hinchinbrook Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda dapat berkendara ke barat mengunjungi Air Terjun Wallaman, air terjun tunggal tertinggi di Australia.  Tapaki jalur penjelajahan Bangguru di sepanjang tepian Stony Creek atau lakukan penjelajahan singkat ke dalam ngarai untuk melihat pemandangannya lebih dekat.  Menuju ke pesisir, Anda bisa melihat dermaga pemuatan gula di Lucinda yang merupakan dermaga terpanjang di Belahan Bumi Selatan dan ikut melingkar bersama permukaan bumi.  Anda dapat menumpang kapal feri menuju Pulau Hinchinbrook dari sini menuju Cardwell yang terletak tak jauh.  Hinchinbrook adalah taman nasional pulau yang terbesar di Australia, rumah bagi pegunungan yang tertutup awan, vegetasi hutan kerangas yang cantik, hutan hujan yang lebat, hutan eukaliptus dan hutan bakau.  Anda dapat menyusuri teluk-teluk yang luas dan tanjung yang berbatu di pesisir timur dalam bagian penjelajahan <a href="/id/explore/itineraries/hinchinbrook-island.xml" target="_self">Thorsborne Trail</a>.  Anda dapat berkemah selama tiga malam dan menjelajahi seluruh jalur yang membentang sejauh 32 km dari Ramsay Bay menuju George Point.  Anda dapat snorkeling bersama penyu dan ikan duyung, di antara terumbu karang yang berwarna cerah dan hamparan rumput laut di perairan taman bahari di pulau ini.  Menginaplah di bumi perkemahan yang sudah dipesan sebelumnya atau di sebuah losmen bersejarah di Cardwell.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 10 – Cardwell menuju Tully/Mission Beach]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day10_hl.jpg" alt="Tully River, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tully River, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jelajahi gedung-gedung bersejarah dan dermaga modern di Cardwell sebelum melanjutkan perjalanan ke utara melintasi Kennedy.  Berbeloklah ke timur jalan raya menuju Taman Nasional Edmund Kennedy untuk berpiknik di pantai atau ke barat menuju Air Terjun Murray yang menakjubkan.  Sebuah jalan tidak beraspal akan membawa Anda ke utara menuju Taman Nasional Tully Gorge.  Anda dapat menjelajahi hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia, melintasi kolam-kolam pengobatan tradisional dan di sepanjang tepian Echo Creek dengan seorang pemandu asli suku Aborigin.  Anda pun bisa berenang di bawah air terjun dalam kolam-kolam yang airnya sebening kristal, atau menikmati petualangan arung jeram menyusuri Sungai Tully.  Jika Anda lebih memilih untuk bersantai, Anda dapat berpiknik di sepanjang tepian sungai dan mengikuti penjelajahan Rainforest Butterfly Walk menuju ngarai.  Anda dapat menyaksikan para peserta arung jelam yang menghadapi berbagai arus menantang dari tempat pengamatan Flip Wilson Lookout setiap hari pada pukul 1 siang.  Anda dapat menjelajah ke Air Terjun Elizabeth, Air Terjun Cannabullen dan tempat-tempat menarik lainnya dalam penjelajahan singkat menyusuri jalur Misty Mountains Trails.  Anda dapat melanjutkan perjalanan ke Tully atau desa yang meriah di <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef/qld-mission-beach.xml" target="_self">Mission Beach</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 11 – Tully/Mission Beach menuju Innisfail]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day11_hl.jpg" alt="Mission Beach, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mission Beach, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jangan lewatkan Giant Golden Gumboot di Tully, sebuah trofi setinggi 8 meter sebagai penanda julukan kota terbasah di Australia ini.&nbsp; Dari anjungan tinjau, Anda bisa memandang seluruh bagian kota dan pabrik gula Tully Sugar Mill.&nbsp; Anda dapat menyusuri hutan hujan dataran rendah dan anak-anak sungai yang indah di jalur Lacey Creek Walking Trails yang mengitari kota.&nbsp; Tengok langsung burung kasuari, dengan lehernya yang biru dan mahkota agungnya.&nbsp; Anda dapat berkendara menuju Mission Beach, di mana pasir keemasan dikitari oleh hutan hujan yang hijau.&nbsp; Tapaki jalur penjelajahan Ulysses Link Walking Track di sepanjang tepi pantai Mission Beach, melintasi karya seni yang menggambarkan sejarah Aborigin dan Eropa di wilayah ini.&nbsp; Perpanjang masa menginap Anda dengan tamasya sehari menuju Pulau Dunk yang tropis.&nbsp; Jika tidak, Anda dapat berkendara menuju Innisfail, mampir untuk mengunjungi pemukiman tentara El Arish yang bersejarah.&nbsp; Anda dapat berbelok keluar dari jalan raya menuju Mena Creek dan Paronella Park, sebuah reruntuhan kastil Spanyol yang dikitari oleh air terjun dan kebun-kebun yang ramai dengan kupu-kupu.&nbsp; Anda dapat berkendara menuju Innisfail, sebuah kota gula yang ramai untuk menginap.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 12 – Innisfail menuju Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day12_hl.jpg" alt="Innisfail, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Innisfail, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda dapat menjelajah melintasi gedung-gedung art deco yang anggun di Innisfail, mengunjungi kuil Cina dan museum gula; Anda juga dapat bertamasya ke perkebunan teh.&nbsp; Selanjutnya Anda dapat berkendara ke utara menuju Taman Nasional Eubenangee Swamp, di mana terdapat berbagai jenis tumbuhan langka dan satwa liar asli setempat di lahan basah.&nbsp; Tengok langsung berbagai burung, kupu-kupu, penyu dan buaya sambil menyusuri tepian Sungai Alice menuju puncak bukit yang tertutup hamparan rumput.&nbsp;&nbsp; Jelajahi pantai di Taman Nasional Ella Bay yang terletak tak jauh dan lintasi air terjun, sungai-sungai liar dan 500 jenis pohon hutan hujan di Taman Nasional Wooroonooran.&nbsp; Taman nasional ini adalah rumah bagi berbagai jenis satwa liar yang menakjubkan – mulai dari burung beo mata ganda dan kanguru tikus musky.&nbsp; Daki Gunung Bartle Frere, gunung tertinggi di Queensland, dan berpikniklah di dekat Air Terjun Josephine atau berarung jeram menyusuri Sungai Johnstone.&nbsp; Kunjungi ladang minyak lavender di Aloomba dan lanjutkan perjalanan Anda dengan berkendara menyusuri jalan utama menuju Gordonvale.&nbsp; Berkendaralah melintasi Edmonton dalam perjalanan kembali ke Cairns, gerbang menuju ke kepulauan, hutan hujan dan terumbu karang di Queensland utara yang beriklim tropis.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>