<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4509" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Savannah Way, Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/qld-savannah-way.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-savannah-way-qld.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Savannah Way, Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-savannah-way-qld-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-savannah-way-qld-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Berkendara dari Cairns ke Tropical Tablelands Queensland yang rimbun serta ladang emas bersejarah menuju Gulf Savannah dan perbatasan Teritorial Utara.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Atherton Tableland, QLD. &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Savannah Way, Queensland]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Savannah Way, Queensland - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Berkendara dari Cairns, melintasi Tropical Tablelands Queensland yang rimbun serta ladang emas bersejarah menuju Gulf Savannah yang terpencil dan perbatasan Teritorial Utara.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Savannah Way Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.5_Itin_QLD_Savannah_Way.gif" alt="Savannah Way" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/cairns/cairns-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Savannah Way, Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Cairns – Ravenshoe – Georgetown – Normanton – Katherine<br />
        <strong>Berkendara 6 hari</strong></strong>
        <p>Berkendara dari Cairns, melintasi Tropical Tablelands Queensland yang rimbun serta ladang emas bersejarah menuju Gulf Savannah yang terpencil dan perbatasan Teritorial Utara.  Jejakkan kaki Anda di hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia di Kuranda dan jelajahi pedesaan yang kaya hasil bumi di sekitar Mareeba.  Kunjungi kuil Cina yang sudah berusia seabad di Atherton dan habiskan malam Anda di Ravenshoe, kota tertinggi di Queensland.  Nikmati air terjun Millstream Falls, air terjun terlebar di Australia dan bersantailah di gua-gua Taman Nasional Undara Volcanic, yang merupakan jaringan lava terpanjang di dunia.  Menambang emas di Croydon dan Georgetown yang bersejarah dan lihat langsung buaya di lahan-lahan basah di sekitar Normantown.  Temukan ngarai-ngarai tersembunyi dan seni cadas khas Aborigin di Taman Nasional Boodjamulla sebelum menyeberangi Central Gulf menuju Teritorial Utara.  Dari sini, Savannah Way melanjutkan petualangan pedalaman yang berbukit menuju Katherine dan berlanjut ke Broome, kota mutiara di Australia Barat.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Cairns menuju Atherton]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.5_qld_savannah_way_highlight1.jpg" alt="Kuranda, Savannah Way, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kuranda, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berkendara keluar dari <a href="/id/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a> yang beriklim tropis, menuju kepulauan, hutan hujan dan terumbu karang Queensland utara.  Jelajahi padang semak, kunjungi air terjun Barron Falls dan telusuri pasar-pasar di desa hutan hujan Kuranda yang dihiasi banyak spesies kupu-kupu.  Lalu lanjutkan perjalanan ke Mareeba, yang terletak di antara kebun-kebun buah, perkebunan kopi, kilang anggur dan ladang tebu.  Lintasi padang semak dan lihat langsung berbagai spesies burung asli yang langka di Lahan Basah Mareeba dan jelajahi formasi batuan vulkanis di Ngarai Granit.  Saksikan langsung galeri seni cadas khas Aborigin di Taman Nasional Davies Creek atau berpiknik di dekat kolam Air Terjun Emerald Creek yang jauh dari keramaian.  Untuk petualangan di luar jalur, Anda dapat berkendara 140 km ke barat menuju gua Chillagoe-Mungana Caves yang ternama.  Atau lanjutkan melewati Tolga Scrub yang kaya akan beragam satwa liar menuju Atherton, di jantung Tropical Tablelands yang permai.  Anda dapat menjelajah melintasi hutan hujan dan air terjun mini untuk menikmati pemandangan puncak dataran tinggi dari Halloran’s Hill.  Naiklah kereta uap menuju Herberton, sebuah kota tambang timah kuno.  Anda dapat berpiknik di Platypus Park, berkunjung ke kuil Cina yang berumur satu abad, dan menemukan nyanyian merdu berbagai spesies burung di Hasties Swamp.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Atherton menuju Georgetown]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.5_qld_savannah_way_highlight2.jpg" alt="Millaa Millaa Falls, Savannah Way, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Millaa Millaa Falls, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Temukan tempat wisata yang lebih permai di seputar Atherton.&nbsp; Mulailah penjelajahan melintasi hutan hujan, perkebunan eukaliptus dan pinus di Danbulla State Forest atau memancing ikan kakap putih di Sungai Barron.&nbsp; Berkendaralah menuju Malanda yang kaya akan produk susu untuk melihat Bromfield Swamp yang kuno serta menjelajahi Air Terjun Malanda.&nbsp; Atau keluar dari jalur penjelajahan ke selatan menuju Taman Nasional Hypipamee untuk melihat sebuah kawah dalam yang tergenang air.&nbsp;&nbsp; Dari Ravenshoe, kota tertinggi di Queensland, Anda cukup menjelajah singkat untuk sampai di Air Terjun Tully, sebuah aliran air deras yang menakjubkan yang terjadi setelah hujan turun di musim penghujan.&nbsp; Berkemah, bermain ski air dan memancing di Bendungan Kombooloomba, yang terletak sedikit ke bawah lagi.&nbsp; Berkendaralah menyusuri Waterfall Circuit melintasi air terjun yang menakjubkan menuju Millaa Millaa kuno.&nbsp; Arahkan kemudi Anda menuju Millstream Falls, air terjun paling lebar di Australia, dan bersantailah di dalam air mineral yang berkhasiat mengobati di mata air panas Innot Hot Springs.&nbsp; Lanjutkan perjalanan Anda melintasi tumbuhan merambat yang lebat dan pohon ara raksasa di&nbsp; Wurruma Swamp.&nbsp; Dari sini, Anda dapat beranjak ke barat menuju sistem lahar terpanjang di dunia yang terletak di Taman Nasional Undara Volcanic.&nbsp; Ikuti kegiatan menambang batu permata di Gunung Surprise sebelum melanjutkan perjalanan menuju pusat emas kuno di Georgetown.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Georgetown menuju Normanton]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.5_qld_savannah_way_highlight3.jpg" alt="Normanton, Savannah Way, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Normanton, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sibukkan diri Anda dengan menambang logam mulia di Georgetown, yang dulunya dijuluki ‘ladang emas orang miskin’, untuk mendapatkan bongkahan emas yang biasanya bisa langsung diambil dari permukaan.&nbsp;&nbsp; Saat ini, dengan adanya izin dan alat bantu modern, Anda masih dapat mengumpulkan butiran emas yang bernilai dan batu semi mulia.&nbsp; Lihat langsung batu thunder egg dan batu agate di Forsyth, lalu lanjutkan perjalanan Anda ke Cagar Alam Mineral Agate Creek untuk mencari sendiri batu agate, yang memiliki uliran dan warna tersendiri yang spektakuler.&nbsp; Lintasi Cumberland Chimney, satu-satunya bangunan yang tertinggal dari sebuah pabrik penghancur batu raksasa yang dibangun oleh para tukang batu dari Cornwall selama terjadinya demam penambangan emas di Savannah.&nbsp; Berhentilah sejenak di Croydon, di mana terletak bangunan-bangunan Warisan Nasional yang menjadi bukti bahwa kota ini dulunya merupakan pusat tambang emas yang besar.&nbsp; Kunjungi Pemakaman Croydon dan lihat langsung tulisan Cina yang anggun yang terukir di makam-makam Cina.&nbsp; Mampirlah untuk berenang dan mengamati burung di Danau Belmore, badan air tawar terbesar di Savannah.&nbsp; Kunjungi Tambang Golden Gate yang bersejarah, sebelum mengarah ke Normanton di tepi Teluk Carpenteria.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Normantown menuju Burketown]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.5_qld_savannah_way_highlight4.jpg" alt="Karumba, Savannah Way, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Karumba, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ulurkan pancing Anda untuk menangkap ikan barramundi dan lihat langsung burung-burung asli setempat di Normanton, yang terletak di atas bukit yang tinggi dan berpasir yang menghadap ke padang rumput di sebelah barat dan lahan basah di sebelah utara.&nbsp; Berfotolah bersama Krys sang Raja Savannah.&nbsp; Dengan panjang hampir 9 meter, Krys merupakan replika ukuran asli dari buaya terbesar yang pernah ditangkap.&nbsp; Kunjungi penjara bersejarah dan jelajahi pedesaan dengan menumpang kereta Gulflander yang mengarah kembali ke Croydon.&nbsp; Jelajahi lahan basah yang terletak antara Normantown dan Karumba, rumah bagi buaya air asin dan sepertiga dari burung-burung migrator Australia.&nbsp; Berhentilah di Karumba untuk menikmati udang dan ikan segar yang ditangkap langsung dari Sungai Norman.&nbsp; Dari sini, Anda akan melintasi jalan yang sebagian besar berlumpur bersebelahan dengan truk-truk berukuran besar.&nbsp; Mampirlah di Burke and Wills Cairn – titik paling utara dari ekspedisi penjelajah yang paling tidak beruntung pada tahun 1861 – atau pergi berpiknik di bawah Air Terjun Leichhardt.&nbsp; Tujuan wisata Anda hari ini adalah Burketown, kota tertua Gulf di tepi Sungai Albert.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Burketown menuju Borroloola]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.5_qld_savannah_way_highlight5.jpg" alt="Lawn Hill NP, Savannah Way, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lawn Hill NP, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Buktikan reputasi kota ini sebagai pusat ikan barramundi di Australia dengan mengulurkan pancing Anda di Sungai Albert.&nbsp; Lalu lanjutkan perjalanan Anda ke selatan menuju surga pengamatan burung di Bluebush Swamp, dan Gregory Downs di Sungai Gregory yang tenang.&nbsp; Berkano dan menjelajah padang semak di sini atau di Taman Nasional Boodjamulla (Lawn Hill) – sebuah oasis tebing batu pasir, vegetasi tropis, anak sungai yang airnya bagaikan zamrud dan seni cadas Waanyi.&nbsp; Ikuti jalur Wild Dog Dreaming, nikmati pemandangan indah pegunungan Constance Range yang terbentang dan lihat langsung buaya air tawar yang berjemur di bawah matahari.&nbsp; Lanjutkan perjalanan ke barat melintasi komunitas Doomadgee dari suku Aborigin, di mana Anda bisa menginap semalam dengan meminta izin terlebih dahulu.&nbsp; Jika tidak, Anda bisa memenuhi pasokan makanan dan bahan bakar Anda di toko setempat dan melanjutkan perjalanan Anda.&nbsp; Berhentilah di Hells Gate, gerbang menuju Macassan Coast di Teritorial Utara, untuk menikmati pemandangan dataran banjir yang menakjubkan serta tebing curam Barkly Tableland.&nbsp; Anda dapat menangkap ikan di lubang air di Perkemahan Kingfisher, lalu berkendara melintasi perbatasan Teritorial Utara menuju komunitas nelayan Borroloola yang terpencil.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 - Borroloola menuju Katherine]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.5_qld_savannah_way_highlight6.jpg" alt="Mataranka, Savannah Way, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mataranka, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda dapat menambah waktu satu hari dan menyewa perahu rumah dari King Ash Bay.  Atau membelokkan jalur Anda ke selatan untuk menjelajahi cagar alam Caranbirini, tempat kita bisa menjumpai menara batu pasir yang menjulang tinggi, situs seni suku Aborigin, lubang air dan banyak spesies yang terancam punah.  Lebih lanjut ke selatan, Anda akan melewati Cape Crawford dan batu pasir pencakar langit The Lost City, salah satu dari tiga yang ada di <a href="/id/explore/states/nt.xml" target="_self">Teritorial Utara</a>.  Untuk menjangkau Katherine dalam satu hari, Anda dapat mengarah ke utara dari Borroloola. Tangkap ikan barramundi yang muncul pagi-pagi sekali di Sungai McArthur, lalu berkendaralah ke Roper Bar melintasi Sungai Roper yang diapit oleh tumbuhan pandan.  Berhentilah di sini untuk memancing, mengisi bahan bakar atau mengakhiri perjalanan hari ini dengan berkemah semalam.  Lalu lanjutkan ke Mataranka, di mana Anda bisa bersantai dan menghimpun energi kembali di kolam air hangat Rainbow and Bitter Springs yang dikitari pohon-pohon palem di Taman Nasional Elsey.  Dari sini, jalan raya Stuart Highway yang beraspal akan membawa Anda ke utara menuju Katherine yang ramai, di dekat air terjun menakjubkan dan ngarai yang rimbun di Taman Nasional Nitmiluk.  Dari Katherine, Anda dapat berkendara melintasi Savannah Way yang mengarah ke <a href="/id/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a> di <a href="/id/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Barat</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>