<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7305" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Rainforest Way, Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/rainforest-way.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-rainforest-way.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Rainforest Way, Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-rainforest-way-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-rainforest-way-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Jelajahi berbagai hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia, taman nasional, pegunungan dan pedesaan yang tenang dengan berkendara singkat melintasi pemandangan permai menyusuri pedalaman Gold Coast dan Byron Bay.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Taman Nasional Main Range, QLD.  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Rainforest Way, berkendara Rainforest Way, berkendara Queensland Australia, Gunung Warning, Wollumbin;  berkendara New South Wales Australia, Taman Nasional Gunung Warning , Australia;  berkendara Gold Coast, Australia;  Tamborine National Park;]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Rainforest Way, Queensland - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Jelajahi berbagai hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia, taman nasional, pegunungan dan pedesaan yang tenang dengan berkendara singkat melintasi pemandangan permai menyusuri pedalaman Gold Coast dan Byron Bay.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Rainforest Way]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.4_Itin_QLD_NSW_Rainforest_Way.gif" alt="Rainforest Way" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/byron-bay.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Byron Bay Area]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[New South Wales]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Rainforest Way, Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>650 km / berkendara 7 hari terpisah</strong>
        <p>Jelajahi berbagai hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia, taman nasional, pegunungan dan pedesaan yang tenang dengan berkendara singkat melintasi pemandangan permai menyusuri pedalaman Gold Coast dan Byron Bay.  Anda dapat menjelajah perbukitan di kaki pegunungan Great Dividing Range atau amati pergerakan melingkar Border Loop Spiral Train.  Jelajahi hutan hujan yang lebat di Taman Nasional Lamington dalam perjalanan Anda menuju Gunung Tamborine.  Anda dapat terbang melintasi pegunungan dan lahan pertanian hijau di Scenic Rim atau berjalan mengitari kaki Gunung Warning (Wollubin) yang menjulang tinggi.  Berkendaralah dari Lismore menuju Air Terjun Minyon yang spektakuler dan mendakilah ke tepian sebuah kaldera kuno di Taman Nasional Border Ranges.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mallanganee dan Richmond Range]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.4_rainforest_way_mallangangee_hl.jpg" alt="Clarence River, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clarence River, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dari Casino, berkendaralah ke arah barat menuju Mallanganee, berhenti di tempat pengamatan untuk melihat pemandangan Richmond Range yang spektakuler. Di hari yang cerah, Anda dapat melihat sumbat vulkanis Gunung Warning (Wollubin) dari kejauhan.&nbsp; Anda dapat menjelajah ke Tabulam dan menyeberangi Sungai Clarence di atas jembatan kayu yang merupakan jembatan kayu terpanjang di belahan bumi selatan.&nbsp; Berkendaralah ke utara melintasi desa bersejarah Bonalbo, sebuah titik akses yang baik menuju hutan hujan Warisan Dunia dan hutan hujan tua di Taman Nasional Richmond Range. Anda dapat menjelajah melintasi pohon-pohon gum berbintik yang langka di Area Piknik Dataran Tinggi Cambridge.&nbsp; Kembali ke jalan, lanjutkan perjalanan ke utara melintasi Yabbbra State Forest, sebuah tempat yang populer untuk memancing dan berkendara gardan ganda.&nbsp; Dari Urbenville, Anda dapat mengikuti jalur simpul melewati desa Woodenbong menuju Air Terjun Tooloom dan Taman Nasional Tooloom, yang di dalamnya terdapat situs-situs peninggalan suku Aborigin purbakala dan jenis spesies kanguru yang paling beragam di Australia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lions Road]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.4_rainforest_way_lions_rd_hl.jpg" alt="Bar Mountain Circuit, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bar Mountain Circuit, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berzig-zag melintasi dua negara bagian dan pegunungan McPherson Ranges melalui jalan yang dibangun oleh Lions Club di desa ini pada tahun 1971.  Awali dari Kyogle yang permai di <a href="/id/explore/states/nsw.xml" target="_self">New South Wales</a>, yang terletak di Sungai Richmond yang dikitari oleh hutan hujan.  Berbelok ke Lions Road tepat di utara Wiangaree dan berbelok mengitari Taman Nasional Border Ranges, rumah bagi hutan hujan Gondwana yang tercatat sebagai Warisan Dunia.  Anda dapat mendaki singkat menuju Pinnacle Lookout untuk melihat pemandangan Gunung Warning (Wollumbin) dan Tweed Coast. Jejahi pepohonan beech Antartika di sekitar Area Piknik Bar Mountain.  Dari Tempat Pengamatan Border Loop, di dekat perbatasan <a href="/id/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a>, Anda dapat melihat rel kereta api Border Loop Railway yang berliku melintasi gunung membentuk sebuah simpul spiral yang menakjubkan.  Lanjutkan penjelajahan ke ngarai-ngarai terjal dengan air terjun yang dalam serta saksikan langsung hewan-hewan asli setempat seperti katak berkantong dan burung Alberts lyrebird yang langka.  Di sisi lain Mt Lindesay Highway terdapat puncak-puncak berbatu Taman Nasional Gunung Barney.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tamborine Circuit]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.4_rainforest_way_tamborine_circuit_hl.jpg" alt="Mt. Tamborine, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mt. Tamborine, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dimulai dari Nerang di <a href="/id/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> Queensland dan mengarah ke barat daya menuju Taman Nasional Lamington.  Setelah Beechmont, Anda dapat berkendara melewati hutan hujan menebus bagian Binna Burra, yang menjadi rumah bagi ratusan air terjun dan jalur penjelajahan.  Atau lanjutkan perjalanan ke Canungra, di mana Anda dapat berhenti menikmati Pegunungan Hijau O’Reilly.  Lakukan penjelajahan Tree Top Walk setinggi 16 meter, lihat langsung gua kunang-kunang, dan berayunlah menembus hutan hujan di atas flying fox.  Lakukan penjelajahan singkat di jalur <a href="/id/explore/itineraries/qld-goldcoast-hinterland.xml" target="_self">Gold Coast Hinterland Great Walk</a>, atau luangkan waktu empat hari untuk menapaki keseluruhan jalur sejauh 54 km.  Kembali ke jalan berliku yang permai, lanjutkan berkendara ke Gunung Tamborine, di mana Anda dapat mengunjungi kebun-kebun anggur, berparalayang melintasi gunung atau menjelajahi pertokoan seni dan barang antik di Gallery Walk.  Taman Nasional Gunung Tamborine yang terletak tak jauh adalah tempat yang tepat untuk berpiknik, melihat platipus dan berjalan menuju Air Terjun Curtis melalui deretan pohon palem piccabeen.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Main Range]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.4_rainforest_way_main_range_hl.jpg" alt="Main Range National Park, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Main Range National Park, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Awali di desa pedalaman Beaudesert, yang dapat dijangkau kurang dari satu jam baik dari <a href="/id/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a> maupun Gold Coast.  Berkendaralah ke barat menuju Boonah, di pusat Scenic Rim.  Anda dapat terbang melintasi pegunungan dan danau atau bersepeda gunung menikmati pemandangan permai di daerah ini.  Telusuri berbagai galeri dan toko kerajinan, beli hasil bumi segar dari kedai-kedai di tepi jalan dan jelajahi gedung-gedung peninggalan yang menakjubkan.  Anda dapat mendaki Gunung French dan memancing, berlayar, bermain ski air dan berkano di Danau Moogerah, keduanya di bagian barat desa ini.  Lanjutkan berkendara melintasi lahan pertanian dan hutan hujan, mampir sebentar untuk menjelajah padang semak di sekitar Gunung Toowoona, nikmati pemandangan sungai dari Tempat Pengamatan Carrs dan kunjungi Air Terjun Queen Mary dan Teviot.  Lanjutkan perjalanan melintasi Air Terjun Daggs dan Browns melewati Killarney dan Legume, lalu teruskan ke timur menuju Woodenbong.  Anda dapat berbelok ke selatan menuju Air Terjun Tooloom dan Urbenville.  Lanjutkan kembali ke Beaudesert, mampir sebentar untuk menjelajahi Lower Portals di Taman Nasional Gunung Barney.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mount Warning View Circuit]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.4_rainforest_way_mt_warning_hl.jpg" alt="Natural Bridge, Springbrook National Park, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Springbrook National Park, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkendaralah dari Murwillumbah, sebuah desa art deco, menuju ke Taman Nasional Gunung Warning, di mana Anda dapat berjalan menyusuri jalur Lyrebird Track di sekitar kaki Gunung Warning (Wollumbin).&nbsp; Pelajari tentang masa lalu gunung berapi prasejarah ini serta upaya terkini dalam berjuang melestarikan hutan hujannya di pusat informasi.&nbsp; Nikmati santap siang di kafe yang unik dan jelajahi pertokoan seni dan kerajinan di Uki, sebuah desa bersejarah.&nbsp; Anda dapat berkendara melintasi Taman Nasional Mebbin, di mana jalur penjelajahan Byrill Creek akan mengarahkan Anda menuju jajaran pohon-pohon ara.&nbsp; Mampirlah di Tyalgum atau daki tepian Kawah Wollumbin di Taman Nasional Border Ranges, lebih jauh ke barat.&nbsp; Di Jembatan Chillingham, Anda dapat mengarah ke utara menuju air terjun, hutan hujan yang rimbun dan bentang alam spektakuler Taman Nasional Springbrook.&nbsp; Kunjungi Natural Bridge, di mana Anda bisa melihat air terjun menembus atap gua batu basal di siang hari dan koloni kunang-kunang yang bersinar di malam hari.&nbsp; Kembali lewat Chillingham menuju Murwillumbah.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Air Terjun Minyon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.4_rainforest_way_minyon_falls_hl.jpg" alt="Air Terjun Minyon, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Air Terjun Minyon, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jelajahi galeri, teater dan ruang seni pertunjukan di dalam dan di sekitar Lismore.&nbsp; Lalu Anda dapat berkendara melintasi Bexhill dan ke utara melintasi sebidang lahan pertanian dan hutan menuju desa kecil Rosebank.&nbsp; Anda dapat berkendara melintasi Taman Nasional Nightcap menuju Air Terjun Minyon, yang menukik lebih dari seratus meter ke dalam sebuah ngarai dalam yang dikitari pohon palem.&nbsp; Tengok pohon-pohon eukaliptus yang berubah wujud menjadi hutan hujan subtropis saat Anda turun menuju selokan.&nbsp; Berkendaralah melintasi Whian Whian Scenic Drive sejauh 30 km, sambil melihat koala yang berada di pohon-pohon paku raksasa dan pohon blackbean.&nbsp; Berhentilah untuk berkemah di Rummery Park atau mengarahlah ke selatan menuju Dorroughby dan Dunoon, di dekat tempat berkumpulnya platipus di Rocky Creek.&nbsp; Berhentilah di The Channon, sebuah desa artistik, dan lakukan perjalanan melintasi Nimbin, pusat budaya tanding Australia sejak tahun 1970-an.&nbsp; Lihat sisa-sisa aktivitas gunung berapi di area ini di Nimbin Rocks dan berjalanlah menuju Air Terjun Protestors, yang menukik ke bawah kanopi pohon palem Bungalow menuju Terania Creek.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tweed Range Scenic Drive]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.4_rainforest_way_tweed_range_hl.jpg" alt="Pinnacle Lookout, Border Ranges National Park, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Border Ranges National Park, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dari Kyogle, arahkan kemudi ke utara melintasi Wiangaree ke hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia di Taman Nasional Border Ranges.&nbsp; Jalanan tidak beraspal tetapi dapat dilewati kendaraan konvensional ketika kering.&nbsp; Ikuti salah satu dari sekian banyak jalur penjelajahan yang tersebar mulai dari Bumi Perkemahan Sheep Station Creek atau menjelajahlah menembus hutan hujan prasejarah di salah satu dari tiga jalur penjelajahan Brindle Creek.&nbsp; Pasang mata untuk melihat pohon cedar merah yang diyakini sudah berumur 1.000 tahun melalui jalur pendek Red Cedar Loop.&nbsp; Atau menjelajahlah menuju Area Piknik Bar Mountain, titik tertinggi di kaldera.&nbsp; Berhentilah di area piknik Antarctic Beech, yang memandang ke Hutan Belantara Lost World.&nbsp; Jangan lewatkan pendakian singkat menuju Tempat Pengamatan Pinnacle, yang terletak 919 meter di atas permukaan laut, di tepian kaldera.&nbsp; Waktu terasa berlalu dengan cepat saat Anda menikmati pemandangan Gunung Warning (Wollumbin) yang menggetarkan jiwa, kaldera dan mozaik lahan pertanian dan hutan hujan yang hijau bagaikan zamrud.&nbsp; Anda dapat berkendara keluar dari pintu masuk selatan taman nasional menuju jalan Murwillumbah-Kyogle Road.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>