<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1356" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Explorers Highway, Australia Selatan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/sa-explorers-highway.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-explorers-highway.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Explorers Highway, Australia Selatan]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-explorers-highway-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-explorers-highway-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Saat bepergian dari Adelaide ke Darwin melalui Explorers Highway, Anda dapat menapak tilas jejak langkah sang penjelajah perintis John McDouall Stuart.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Breakaways, Coober Pedy, SA. &copy; FROSAT &amp; Singing Bowl Media]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Explorers Highway, Australia Selatan - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Saat bepergian dari Adelaide ke Darwin melalui Explorers Highway, Anda dapat menapak tilas jejak langkah sang penjelajah perintis John McDouall Stuart. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21_Itin_SA_NT_Explorer.gif" alt="Rute Explorers Highway" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/adelaide/sa-hahndorf.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Explorers Highway, Australia Selatan]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Adelaide – Port Augusta – Coober Pedy – Alice Springs – Taman Nasional Uluru-Kata Tjuta – Kings Canyon – Alice Springs – Tennant Creek – Daly Waters – Katherine – Adelaide – Darwin <BR>11 hari berkendara </STRONG>
<P>Saat bepergian dari Adelaide ke Darwin melalui Explorers Highway, Anda dapat menapak tilas jejak langkah sang penjelajah perintis John McDouall Stuart. Jelajahilah berbagai tempat pencicipan anggur dan puri dengan barisan pohon anggur di sekitarnya di Barossa Valley dan pegunungan Flinders Ranges serta Wilpena Pound.&nbsp; Atau masuk ke bawah tanah di ibu kota opal Cooper Pedy dan kota pedalaman Alice Springs. Berjalan-jalan mengelilingi Uluru bersama pemandu Aborigin dan menuju tepi ngarai Kings Canyon.&nbsp; Saksikan seni cadas Aborigin purba di Taman Nasional Kakadu yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, lalu berenang-renang di kolam air sebening kristal di Taman Nasional Litchfield.&nbsp; Petualangan Anda akan berlanjut di taman-taman, pasar udara terbuka, serta aneka festival dan objek wisata bersejarah di kota tropis Darwin.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Adelaide ke Port Augusta]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.1_highlight(1).jpg" alt="Port Augusta, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Port Augusta, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda hanya perlu berkendara satu jam dari <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> untuk sampai di <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, yang terkenal akan minuman anggur premiumnya dan hidangan lokal yang lezat.  Nikmati beberapa dari 60 tempat pencicipan anggur di sini dalam jalur wisata makanan dan anggur, lalu kunjungi puri bersejarah yang dikelilingi oleh perkebunan anggur.  Belilah karya seni dan kerajinan tangan setempat di berbagai galeri di sini atau pelajari rahasia kilang anggur dalam kelas master minuman anggur. Cicipi Barossa Shiraz atau Eden Valley Riesling sebelum berangkat menuju Port Augusta, pintu masuk ke pegunungan Flinders Ranges dan pedalaman Australia Selatan.  Bermalamlah di sini dan saksikan sang surya tenggelam di balik perbukitan yang dahulu menjadi penanda wilayah suku Aborigin Nakuma.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Port Augusta ke Coober Pedy]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.2_highlight.jpg" alt="Flinders Ranges National Park, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Ranges National Park, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Putar haluan ke <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Taman Nasional Flinders Ranges</a>, di mana Anda akan menyaksikan rentang perbukitan, ngarai, sungai-sungai dengan pepohonan gum, aneka margasatwa yang berlimpah dan Wilpena Pound yang spektakuler.  Berjalan-jalanlah ke tepiannya atau terbang di atasnya sembari menikmati pemandangan yang luar biasa.  Saksikan lokasi-lokasi seni cadas Aborigin dan tambang tembaga tua.  Kagumi fosil-fosil purba dan saksikan walabi batu berkaki kuning yang langka.  Lanjutkan petualangan Anda ke kota tambang opal <a href="/id/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml" target="_self">Coober Pedy</a> yang unik, di mana penduduknya yang berasal dari seluruh penjuru dunia hidup dan tinggal di bawah tanah untuk menghindar dari suhu yang tinggi.  Kunjungi rumah-rumah, gereja, toko dan hotel di bawah tanah.   Di atas tanah, Anda dapat melihat lapangan golf tak berumput, tambang opal, ladang opal dan demo pemotongan batu opal.  Jangan lewatkan pemandangan bagai di bulan di Moon Plain, Dog Fence dan Breakaways, tempat lokasi film Max III.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Coober Pedy ke Alice Springs]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.3_highlight.jpg" alt="Painted Desert, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Painted Desert, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Singgahlah sejenak ke Painted Desert, sebuah kawasan perbukitan penuh warna yang spektakuler, yang terbentuk oleh erosi selama 80 juta tahun.  Anda pasti akan terkesima melihat warna-warninya – kuning oranye, merah karat serta cokelat pekat – yang akan menyala terang saat terkena terpaan cahaya matahari.  Dari sini, perjalanan berlanjut ke arah utara melalui padang rumput, pedesaan granit dan melewati Sungai Finke menuju kota pedalaman yang ternama, <a href="/id/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Alice Springs ke Taman Nasional Uluru-Kata Tjuta]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.4_highlight.jpg" alt="Uluru, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Uluru, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Saksikan matahari terbit menyinari Uluru dari atas punggung unta kala fajar, lalu hayati kemegahannya sembari sarapan pagi dengan teh billy dan roti bir yang baru dipanggang.  Anda dapat berjalan-jalan mengelilingi <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/uluru.htm" target="_blank">Uluru</a> bersama pemandu Aborigin dan pelajari bagaimana para leluhur Dreamtime membentuk lambang raksasa dari batu pasir ini.  Setelah itu, kagumi pemandangan kubah-kubah Kata Tjuta yang bulat, curam dan berwarna merah bata sambil menikmati barbekyu di kala senja.  Saat malam menyapa, nikmatilah makanan khas padang semak di bawah naungan langit gurun yang penuh bintang.  Anda dapat bermalam di berbagai akomodasi, mulai dari perkemahan sampai resor mewah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Taman Nasional Uluru-Kata Tjuta ke Kings Canyon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.5_highlight.jpg" alt="Garden of Eden, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Garden of Eden, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lanjutkan petualangan ke ngarai Kings Canyon, tempat terindah di Taman Nasional Watarrka yang berbukit-bukit.&nbsp; Dakilah ke tepian ngarai ini untuk melihat pemandangan tebing-tebing batu pasir yang curam, celah-celah batu yang ditumbuhi palem, dasar lembah serta gurun.&nbsp; Anda dapat berenang di kolam tropis Garden of Eden dan menjelajahi kubah batu yang telah dimakan cuaca di Lost City.&nbsp; Putuskan sendiri apakah panorama ini lebih mirip permukaan bulan atau reruntuhan kebudayaan purba.&nbsp; Saksikan matahari terbenam di Carmichael Crag, ikuti wisata jalan kaki Kathleen Springs Walk ke kolam yang indah atau lakukan jelajah alam semalaman menyusuri Giles Track yang berjarak 22 km.&nbsp;&nbsp; Kalau tidak suka berkemah, silakan bermalam di resor atau penginapan di hutan belantara.&nbsp; Anda juga dapat terbang di atas mahakarya alam ini dalam penerbangan wisata yang menjanjikan pemandangan spektakuler.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 – Kings Canyon ke Alice Springs]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.6_highlight.jpg" alt="Alice Springs, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Alice Springs, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kembali di Alice Springs, simaklah ruang kelas terbuka terbesar di dunia dan layanan medis pedalaman dari para “dokter terbang”.&nbsp; Anda dapat mendaki puncak Anzac Hill untuk menyaksikan pemandangan maha luas ke kota.&nbsp; Kemudian jelajahilah aneka flora dan fauna serta habitat Gurun Australia Tengah di Taman Gurun Alice Springs.&nbsp; Jika semangat petualangan masih membara, pacu kendaraan ATV atau motor Harley Anda melewati bukit-bukit pasir merah di sini.&nbsp; Kenali seni Aborigin di salah satu galeri dan pusat seni yang tersebar di kota ini.&nbsp; Anda pun dapat rileks dengan bermain golf atau menguji keberuntungan di kasino atau pacuan kuda.&nbsp; Satu cara seru untuk mengakhiri hari di Alice adalah dengan pesta makanan khas padang semak Australia, yang menunya mencakup daging burung emu, buaya, unta, ikan barramundi, sapi dan kanguru.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 – Alice Springs ke Tennant Creek]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.7_highlight(1).jpg" alt="Devils Marbles, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Devils Marbles, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Saat keluar ke utara Alice Springs, Anda dapat singgah sejenak di Ti Tree dan mencicipi buah anggur segar yang lezat dan minuman anggur mangga yang dihasilkan oleh para petani pedalaman yang bervisi jauh ke depan.&nbsp; Nikmati warna-warni gurun yang kaya saat berkendara menuju Wycliffe, sebuah kota yang terkenal karena catatan penampakan UFO-nya.&nbsp; Saat menuju Tennant Creek, Anda akan melewati Devils Marbles.&nbsp; Menurut mitologi kaum Aborigin, batuan raksasa yang seimbang sempurna ini merupakan telur-telur sang ular pelangi atau Rainbow Serpent.&nbsp; Dengarkan kisah ini secara lebih terperinci di Pusat Budaya Nyinkka Nyunyu yang berlokasi di Tenant Creek.&nbsp; Lalu, jelajahilah sejarah demam emas di kota ini di berbagai lokasi bersejarah sembari menjajal langsung cara-cara mencari emas.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 8 – Tennant Creek ke Daly Waters]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.8_highlight.jpg" alt="Daly Waters, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Daly Waters, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Di sebelah utara Tennant Creek, Anda akan menemukan jalur penjelajahan Elliott and Newcastle Waters Discovery Trail.&nbsp; Jaringan jalan yang berpemandangan indah ini (beberapa ruas hanya bisa ditempuh dengan kendaraan 4WD) bercabang dari jalan besar utama menuju ke pusat peternakan yang luas, pub-pub pedalaman yang penuh dengan aneka karakter manusia serta peninggalan era Perang Dunia II.&nbsp; Bermalamlah di penginapan tepi jalan di persimpangan jalan raya Stuart dan Carpentaria, atau lanjutkan terus sampai Daly Waters, sebuah dusun kecil yang dibangun di sekitar pub tertua di Teritorial ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 9 – Daly Waters ke Katherine]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.9_highlight.jpg" alt="Mataranka, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mataranka, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Singgah di Mataranka untuk berenang sejenak di mata air bersuhu hangat di Daly River sebelum tiba di kota perintis Katherine yang bersejarah.&nbsp; Kunjungi Taman Nasional Nitmiluk, tempatnya ngarai Katherine Gorge yang spektakuler dan pemandangan lereng-lereng curam dan air terjun yang dramatis.&nbsp; Anda dapat menjelajahi dinding-dinding ngarai dan pantai berpasir putih ini dengan berjalan kaki, berkano, berlayar atau dengan penerbangan helikopter yang mempesona.&nbsp; Untuk mengetahui sejarah peternakan di Katherine, berhentilah sejenak di Springvale Homestead, yang dibangun dari batu pasir oleh sang penjelajah Alfred Giles di tahun 1878, untuk menikmati teh Devonshire.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 10 – Katherine ke Adelaide River]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.10_highlight.jpg" alt="Adelaide River, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide River, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda dapat berbelok keluar dari Stuart Highway di Pine Creek untuk sampai di alam bebas <a href="/id/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Taman Nasional Kakadu</a> yang luas dan terdaftar sebagai Warisan Dunia.  Di sini, Anda dapat berjalan-jalan di padang semak, memancing ikan kakap putih atau melihat buaya air asin di atas perahu melewati lahan basah.  Saksikan bagaimana kisah leluhur Dreamtime yang memahat gunung menjadi Nourlangie Rock, dan simak beberapa contoh seni sinar-X terindah di dunia di Ubirr Rock di timur laut Kakadu.  Anda dapat berkemah di ngarai Koolpin Gorge atau di kaki lereng Arnhem Land.  Atau lanjutkan perjalanan ke kota Adelaide River dari masa Perang Dunia II dan bermalam di penginapan tepi jalan.  Pemakaman perang di dekatnya menjadi tempat peristirahatan para prajurit yang gugur dalam serangan udara di tahun 1942 - 43.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 11 – Adelaide River ke Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.21.11_highlight.jpg" alt="Darwin, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berhenti sejenak di <a href="/id/explore/states/nt/nt-litchfield-nat-park.xml" target="_self">Taman Nasional Litchfield</a> yang berada tak jauh dengan pemandangan ala tarzan di mana Anda dapat berenang dengan aman di kolam-kolam sejernih kristal, menyaksikan air terjun yang memukau dan melihat ribuan busat anai-anai yang menjulang tinggi.  Berjalanlah melewati hutan monsun sampai ke kolam dalam di bawah Air Terjun Florence, berpiknik di dekat kelelawar pemakan buah di Air Terjun Wangi dan melihat bentangan lembah dari Air Terjun Tolmer.  Di sini, untuk pertama kalinya Anda dapat melihat Laut Timor saat menyusuri Stuart Highway menuju jantung kota <a href="/id/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a>.  Nikmati cuaca Darwin yang hangat dan perpaduan makanan serta budaya dalam berbagai festival dan pasar alam terbuka di kota ini.  Selanjutnya, jelajahi sejarah dramatis wilayah ini – mulai dari serangan udara Perang Dunia II hingga Cyclone Tracey – di berbagai museum dan galeri.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>