<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4171" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Heysen Trail, Australia Selatan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/sa-heysen-trail.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-heysen-trail.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Heysen Trail, Australia Selatan]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-heysen-trail-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-heysen-trail-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Anda dapat berjalan kaki dari Cape Jervis di Semenjung Fleurieu menuju kota pegunungan Parachilna melintasi Heysen Trail yang berjarak 1.200 kilometer.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Tunkalilla Beach, Fleurieu Peninsula, SA.  &copy; SATC &amp; Peter Fisher]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Heysen Trail, Australia Selatan]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Heysen Trail, Australia Selatan - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Anda dapat berjalan kaki dari Cape Jervis di Semenjung Fleurieu menuju kota pegunungan Parachilna melintasi Heysen Trail yang berjarak 1.200 kilometer.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Heysen Trail selayang pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/Itin_SA_Heysen_Trail.gif" alt="The Heysen Trail" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[Waktu terbaik untuk menjelajah]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[Kota besar terdekat]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[Keterangan lebih lanjut]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[
        Lintasan ini ditutup saat musim bahaya kebakaran, yakni sekitar 1 November hingga 30 April. Penjelajahan terbaik bisa dilakukan pada bulan Mei, September dan Oktober, ketika curah hujan rendah. 
        <br />
    ]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[
        Adelaide
        <br />
        <br />
    ]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[
        Untuk mempersiapkan penjelajahan ini, kunjungi <a href="http://www.environment.sa.gov.au/parks/Visiting/Bushwalking/The_Heysen_Trail" target="_blank"><span style="color: #000000;">Department for Environment and Heritage Australia Selatan</span></a>.
        <br />
        <br />
    ]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Heysen Trail, Australia Selatan]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>1.200 km / 50 hingga 60 hari / pilihan penjelajahan siang hari dan beberapa hari</strong>
        <p>Anda dapat berjalan kaki dari Cape Jervis di Semenanjung Fleurieu menuju kota pegunungan Parachilna melintasi Heysen Trail yang berjarak 1.200 kilometer.  Atau padu padankan penjelajahan siang hari dan beberapa hari, mulai dari pesisir pantai yang menakjubkan, lahan pertanian dan hutan, kota permai bagai di buku dongeng, lembah yang diapit perkebunan anggur serta pegunungan yang bergelombang.  Seperti sekotak cokelat yang lezat, penjelajahan ini menyajikan keindahan beragam pemandangan terbaik di wilayah Australia Selatan.  Anda dapat berjalan menyusuri air terjun di Taman Konservasi Deep Creek dan mengunjungi Hahndorf, desa khas Jerman yang bersejarah.  Cicipi kelezatan anggur di Barossa Valley yang ternama dan lihat langsung barang peninggalan penduduk setempat di pedesaan yang hijau.  Berjalanlah menuju pegunungan Flinders Ranges, tempat ditemukannya fosil dari ribuan tahun lalu serta seni cadas Aborigin yang sama tuanya dengan Dreaming (waktu penciptaan Bumi).  Lintasi Gunung Remarkable dan susuri tepian kawah kuno yang menakjubkan di Wilpena Pound.  Anda dapat menginap di bumi perkemahan, pondok dan naungan atau di kota mana pun yang terdapat di sepanjang lintasan penjelajahan.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 1: Selatan – Fleurieu Peninsula menuju Mt Lofty Ranges]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.6_sa_heysen_trail_highlight1.jpg" alt="Fleurieu Peninsula, Heysen Trail, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fleurieu Peninsula, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berbelok dari Cape Jervis mengitari titik Semenanjung Fleurieu menuju Taman Konservasi Deep Creek, di mana tebing yang terjal menjorok ke Samudera Antartika.  Penjelajahan ini begitu menantang dan mengilhami.  Anda dapat berjalan menyusuri air terjun Deep Creek Waterfall, berenang atau snorkeling dari Boat Harbor Beach dan berpiknik di bawah pepohonan stringybark yang menjulang tinggi.  Berjalanlah keluar dari area taman dan susuri Tunkalilla Beach yang alami, menaiki dan menuruni tebing dan melintasi sungai-sungai kecil yang airnya berkiauan.  Di Taman Konservasi Newland Head, Anda dapat memancing dan berselancar dari Pantai Parsons dan Waitpinga.  Amati langsung berbagai hewan seperti kanguru, ekidna dan ratusan spesies burung, mulai dari burung wren biru yang mungil hingga rajawali ekor baji yang gagah berani.  Lihat hamparan bunga liar beragam warna pada saat musim semi serta ikan paus, anjing laut dan elang laut di musim dingin.  Berdirilah di atas tebing berbatu dan lepaskan pandangan Anda ke arah Waitpinga Creek, Encounter Bay dan <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Pulau Kanguru</a>.  Dari Kings Beach, lintasan penjelajahan berbelok ke utara melintasi cagar alam serta perbukitan, hutan dan lahan pertanian.  Mampirlah untuk melihat Glacier Rock yang sudah berumur 500 juta tahun di Inman Valley lalu dakilah lereng yang menantang di Taman Konservasi Myponga.  Dari puncak bukit Anda bisa melihat pemandangan lembah dan pedesaan di bawahnya.  Berjalanlah melintasi pusat makanan lezat di Gunung Compass dan mendakilah menuju puncak Gunung Magnificent untuk melihat pemandangan yang lebih menakjubkan.  Lanjutkan penjelajahan Anda melintasi hutan pinus dan eukaliptus menuju Adelaide Hills yang mengawali pegunungan Mount Lofty Ranges.  Menginaplah di pondok pedesaan bergaya Bavaria dan lihat langsung rumah seniman Sir Hans Heysen di <a href="/id/explore/cities/adelaide/sa-hahndorf.xml" target="_self">Hahndorf</a>, sebuah desa khas Jerman yang bersejarah.  Lihat langsung koala dan rosella di pepohonan dan berjalanlah di antara bunga rhododendron dan kamelia di dalam kebun raya di kaki Gunung Lofty.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 2: Utara Tengah - Mt Lofty Ranges menuju Flinders Ranges]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.6_sa_heysen_trail_highlight2.jpg" alt="Barossa Valley, Heysen Trail, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda akan merasa seperti berada dalam dongeng Hans Christian Andersen saat Anda menuruni hutan pinus dan eukaliptus yang rindang di Gunung Crawford.  Tempat ini kerap memiliki suhu paling dingin di negara bagian ini dan di musim dingin dedaunan dapat ikut membeku karena salju.  Berjalanlah melintasi Taman Konservasi Kaiserstuhl, di mana Anda bisa melihat <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> di sebelah utara dan Gulf St Vincent jauh di sebelah selatan.  Semak belukar, hutan dan padang rumput di tempat ini adalah rumah bagi kanguru dan beragam jenis burung asli setempat.  Lintasan penjelajahan kemudian turun menuju jalan utama Tanunda, tempat yang tepat untuk menjelajahi 60 tempat pencicipan anggur di Barossa Valley.  Kunjungi tempat-tempat pembuatan anggur berkelas dunia dan ikuti alur untuk bersantap dan menikmati anggur.  Ikuti kelas master anggur atau saksikan langsung para pengrajin yang bekerja di salah satu dari sekian banyak studio.  Amati langsung gereja-gereja batu, galeri dan museum di Gawler, sebuah desa pusaka, dan cicipi kue strudel dari toko kue khas Jerman di Lyndoch.  Kembali ke lintasan penjelajahan menuju ke Kapunda, kota tambang tembaga pertama di Australia Selatan.  Lebih ke utara terdapat Burra, di mana Anda dapat mengunjungi “Monster Mine” dan melihat sisa-sisa teknik pertambangan di Market Square.  Dari sini, perbukitan hijau yang landai akan membawa Anda menuju negeri malley kering dan peninggalan para penduduk asli di zaman dahulu.  Tengoklah berbagai bangunan batu yang sudah lama ditinggalkan yang berada di antara bunga-bunga yang mekar di Mt Bryan East Pass dan susuri dinding High River sepanjang 65 kilometer yang dibangun oleh para gembala pada tahun 1860.  Anda bahkan dapat berjalan di sepanjang ngarai Tourilie Gorge, rute yang dilintasi para petani di zaman dahulu yang mengarah ke Murray nan jauh.  Berjalanlah melintasi jembatan rel yang merupakan peninggalan sejarah dan Anda juga bisa memancing ikan trout di Spalding.  Lalu berjalanlah menuju Crystal Brook, tempat berdirinya tebing-tebing batu pasir yang menandai awal mula perjalanan Anda menuju pegunungan <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 3: Utara – South Flinders Ranges menuju Parachlina Gorge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.6_sa_heysen_trail_highlight3.jpg" alt="Flinders Ranges, Heysen Trail, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Ranges, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berjalanlah melintasi kota Melrose yang bersejarah dan awali pendakian santai yang permai menuju Gunung Remarkable.&nbsp; Anggrek dan berbagai bunga liar yang berwarna-warni menghiasi perjalanan Anda antara bulan Maret hingga November, dan Anda juga bisa melihat burung emu dan euro, kookaburra, corella dan burung galah sepanjang tahun.&nbsp; Jangan lewatkan Alligator Gorge di Taman Nasional Gunung Remarkable, tempat berdirinya dinding kwarsit kuno yang menyerupai kulit buaya.&nbsp; Dari sini, Anda bisa berjalan santai ke arah utara menuju tepi danau berfosil dan ke selatan melintasi sebuah ngarai merah bertabur lumut.&nbsp; Kembali ke lintasan penjelajahan, Anda akan berjalan melintasi Gunung Brown, melintasi tebing Dutchman’s Stern dan melalui lintasan Pichi Richi menuju kota Quorn yang bersejarah.&nbsp; Akhiri perjalanan Anda dengan menumpang kereta Pichi Richi Railway, yang mengarah ke Port Augusta.&nbsp; Atau lanjutkan perjalanan Anda melintasi Warren Gorge dan reruntuhan Kanyaka Homestead.&nbsp; Jelajahi karya seni khas Aborigin di gua Yourambulla Caves dan daki Gunung Arden untuk menikmati pemandangan yang permai.&nbsp; Tengoklah ngarai Buckaringa Gorge sebelum tiba di pusat pedalaman Hawker.&nbsp; Dari sini, lintasan penjelajahan akan membawa Anda menuju Wilpena Pound yang luas dan megah, yang tercipta akibat erosi selama jutaan tahun.&nbsp; Berjalanlah ke tepiannya, dan daki puncak St Marys dan Mt Ohlssen Bagge, lalu amati pemukiman yang sudah ditinggalkan di dalam kawah berbatu ini.&nbsp; Kunjungi Arkaroo Rock yang terletak tidak jauh, di mana karya seni pada dinding menceritakan tentang sejarah penciptaan Adnyamathanha Aborigin.&nbsp; Lalu ikuti lintasan penjelajahan yang melewati pegunungan ABC dan Heysen Ranges, tempat di mana petak-petak hutan pinus menyeruak di antara bentang alam yang tandus.&nbsp; Berbeloklah ke Brachina Gorge untuk melihat fosil di dasar laut prasejarah, atau tetap mengikuti lintasan untuk melihat reruntuhan stasiun kuno di Aroona Valley.&nbsp; Tempat ini merupakan pemberhentian terakhir di Taman Nasional Flinders Ranges sebelum lintasan penjelajahan mengarah ke hutan belantara yang terpapar sinar matahari menuju Desa Wisata Angorichina.&nbsp; Tempat ini adalah pemberhentian untuk beristirahat sebelum Anda melanjutkan perjalanan yang berat menuju Parachilna Gorge.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>