<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1177" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Lingkar Australia Selatan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/sa-loop.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-sa-loop.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Lingkar Australia Selatan]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-sa-loop-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-sa-loop-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati makanan dan anggur lezat di Barossa dan Clare Valley, berjalan kaki menjelajahi pegunungan Flinders Ranges dan jumpai surga hewan di Pulau Kanguru.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Clare Valley, Australia Selatan. &copy; SATC &amp; Mike Annese]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Lingkar Australia Selatan - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nikmati makanan dan anggur lezat di Barossa Valley dan Clare Valley, berjalan kaki menjelajahi pegunungan Flinders Ranges dan jumpai surga hewan liar di Pulau Kanguru.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23_Itin_SA_loop_Wine_Wildlife_and_Outback.gif" alt="Rute Lingkar Australia Selatan" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/events/sa-adelaide-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Lingkar Australia Selatan]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Adelaide – Flinders Ranges – Adelaide - Kangaroo Island<BR>8 - 14 hari berkendara </STRONG>
<P>Nikmati makanan dan anggur lezat di Barossa Valley dan Clare Valley, berjalan kaki menjelajahi pegunungan Flinders Ranges dan jumpai surga hewan liar di Pulau Kanguru.&nbsp; Cicipi minuman anggur yang dibuat para pendeta Jesuit di Sevenhill, mendaki amfiteater alam raksasa di Wilpena Pound dan mengunjungi kota tambang tembaga Burra yang bersejarah.&nbsp; Anda dapat berenang, berselancar, snorkeling dan menjelajah padang semak di sepanjang Semenanjung Fleurieu, sebelum menyaksikan dari dekat penguin-penguin di Penneshaw dan koloni singa laut di Seal Rocks di Pulau Kanguru.&nbsp; Perjalanan berkendara penuh panorama indah ini mencakup beberapa tujuan wisata paling terkenal di Australia Selatan dalam dua lingkar kecil melintasi ibu kota yang elegan, Adelaide.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Adelaide ke Barossa Valley]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.2_highlight(1).jpg" alt="Barossa Valley, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berkendara ke utara <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> menuju perbukitan hijau di <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, tempat yang menggelar 60 lokasi pencicipan anggur. Kunjungi kebun-kebun anggur terkenal di dunia, seperti Yalumba, Seppelts, Penfolds, dan Jacob's Creek Visitor Centre dan cicipi hasil bumi lokal yang bermutu di Butcher, Baker, Winemaker Trail. Ikuti kelas master anggur atau saksikan langsung para pengrajin yang bekerja di salah satu dari sekian banyak studio. Di kota bersejarah Gawler yang berdekatan, Anda akan melihat galeri, museum dan gereja yang terbuat dari batu serta kebun-kebun anggur yang terawat rapi. Cobalah kue strudel dari toko kue Jerman di Lyndoch, kunjungi Barossa Wine Centre di Tanunda, lalu jelajahi Kapunda, kota tambang tembaga pertama di Australia Selatan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Barossa Valley ke Quorn]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.3_highlight(3).jpg" alt="Clare Valley, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clare Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ikuti jalan Main North Road dan masuki Clare Valley untuk menikmati cita rasa kelas satu.  Nikmati anggur sakramen buatan para pendeta Jesuit di tempat pencicipan anggur di Sevenhill, lalu jelajahi berbagai restoran, kafe dan pub di Auburn.  Beli hasil bumi pedesaan di pasar-pasar Sevenhill yang ramai atau ikut kursus memasak di Thorn Park.  Jika ingin membakar kalori, berjalan kakilah atau bersepeda menyusuri Riesling Trail sepanjang 25 kilometer di antara kebun-kebun anggur dan restoran, perbukitan hijau, gereja dan bangunan dari batu.  Luangkan waktu untuk menengok kota bersejarah Mintaro dan rumah besar bergaya Georgia yang megah di Martindale Hall.  Lanjutkan perjalanan di Main North Road menuju Melrose, kota di kaki Gunung Remarkable di sisi selatan <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a>.  Dakilah gunung ini, jelajahi bangunan-bangunan bersejarah di kota atau teruskan perjalanan sampai ke Taman Nasional Gunung Remarkable di dekat Wilmington.  Dari sini, Anda dapat berkendara singkat ke Quorn, tempat berbagai galeri dan jalur kereta Pichi Richi yang bersejarah.  Anda dapat bermalam di sini sebelum melanjutkan petualangan Flinders Ranges Anda.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Quorn ke Wilpena Pound]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.4_highlight(1).jpg" alt="Wilpena Pound, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wilpena Pound, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkendara ke Hawker sambil melintasi sisa-sisa pemukiman suku Kanyaka dan seni cadas Aborigin di gua Yourambulla Caves.&nbsp; Tak jauh dari Hawker, Anda dapat pergi ke amfiteater alam raksasa Wilpena Pound, di jantung Taman Nasional Flinders Ranges.&nbsp; Tersedia beberapa jalur jalan kaki ke tepian Wilpena Pound, mulai dari mendaki Gunung Ohlssen Bagge sampai jalan kaki singkat ke Hill’s Homestead.&nbsp; Untuk dapat menikmati kebesaran dan keagungan Wilpena sepenuhnya, Anda dapat terbang dalam suatu penerbangan wisata yang menakjubkan.&nbsp; Kunjungi Arkaroo Rock dan bacalah kisah suku Adnyamathana dari seni lukis purba di dinding tentang bagaimana Wilpena tercipta.&nbsp; Saksikan pemandangan fajar yang mempesona dari Bunyeroo Valley dan fosil-fosil di dasar laut purba dan terkadang walabi batu berkaki kuning yang langka di ngarai Brachina Gorge.&nbsp; Menginaplah di Hawker, kota sentra turis di pegunungan Flinders Ranges.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Wilpena Pound ke Arkaroola]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.5_highlight(3).jpg" alt="Arkaroola, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Arkaroola, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nikmati pemandangan pegunungan yang mempesona saat berjalan melewati Blinman, kota tertinggi di Australia Selatan, dan melewati Taman Nasional Vulkathunha-Gammon Ranges. Anda dapat mendirikan tenda atau bermalam di penginapan pedalaman, lalu menjelajahi berbagai objek wisata seperti Bunyip Chasm dan ngarai Italowie dan Weetootla.&nbsp; Berikutnya di utara terdapat Suaka Hutan Belantara Arkaroola yang terpencil, di mana Anda dapat berjalan-jalan ke padang semak, bersepeda gunung, ikut tur naik unta atau terbang dengan pesawat wisata.&nbsp; Ikutlah dalam tur Ridgetop yang melewati puncak-puncak bukit, menyaksikan dataran garam Danau Frome yang berkilauan dan memandang ke angkasa luar di salah satu dari tiga observatorium di sini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Arkaroola ke Parachilna]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.6_highlight(5).jpg" alt="Parachilna, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Parachilna, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lihatlah karya seni cadas, cicipi makanan ala hutan semak dan kunjungi situs-situs keramat bersama pemandu Andnyamathana di Taman Nasional Vulkathunha–Gammon Ranges. Kemudian keluarlah dari Pegunungan Flinders melintasi sungai Copley dan Leigh Creek menuju kota kereta api kecil Parachilna. Saksikan matahari terbenam ke dataran saltbush dari Hotel Prairi yang ternama atau naik kendaraan ke ngarai Parachilna Gorge dan lihatlah mentari menerangi tebing-tebing ngarai yang tinggi.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 – Parachilna ke Cape Jervis]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.7_highlight(2).jpg" alt="Semenanjung Fleurieu, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Semenanjung Fleurieu, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkendara balik melalui Hawker lalu mampir di Magnetic Hill, di mana ilusi optis seakan membuat mobil Anda bergulir ke atas bukit.&nbsp; Jelajahi sejarah kereta uap di Peterborough dan Steamtown, lalu saksikan pondok-pondok warisan masa lalu di Burra, sebuah kota tambang tembaga tua.&nbsp; Temukan fosil-fosil megafauna di jalur penuh tafsir Red Banks Trail, bersepeda gunung di Burra Trail atau hayati pemandangan pedalaman dari atas punggung kuda.&nbsp; Cicipi dahulu cider apel di Thorogoods sebelum berangkat melewati Adelaide untuk mengunjungi 60 lebih kilang anggur, perkebunan almond dan berbagai galeri di wilayah anggur McLaren Vale di Semenanjung Fleurieu . Pergilah memancing dari dermaga atau berjalan-jalan di padang semak melintasi Taman Konservasi Deep Creek tak jauh dari sini.&nbsp; Anda juga dapat memperpanjang perjalanan Anda dengan jelajah alam selama empat hari di sepanjang jalur Heysen Trail menuju Victor Harbor.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 – Cape Jervis ke Pulau Kanguru]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.8_highlight(11).jpg" alt="Pulau Kanguru, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Kanguru, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Saksikan pesisir Semenanjung Fleurieu yang spektakuler dalam perjalanan feri selama 45 menit ke <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Pulau Kanguru</a>.  Anda akan tiba di Penneshaw, dan saat malam Anda bisa menyaksikan sekawanan pasangan penguin kecil yang bertualang ke pantai.  Dari American Beach di dekatnya, Anda bisa menyelam ke bangkai-bangkai kapal karam bersama naga laut daun.  Kemudian berangkatlah ke Kingscote dan memberi makan pelikan merah muda di Beares Point.  Memancing dari dermaga bersejarah di Emu Bay, lalu berenang di kolam bebatuan di samping koala dan burung perkici di Stokes Bay.  Saat Anda mengitari pulau ini ke arah barat, Anda akan sampai di Tanjung Borda yang terpencil dan berangin kencang.  Saksikan tembakan meriam dan bacalah buku harian para penjaga mercusuar yang rewel dari abad lampau dalam tur ke mercusuar.  Teruskan perjalanan ke selatan menuju Remarkable Rocks di Taman Nasional Flinders Chase dan gua-gua bawah tanah di Kelly Hill yang ajaib.  Kembali di pantai, Anda dapat berenang atau berselancar di pantai Vivonne Bay dan bertemu anjing-anjing laut yang ramah di bebatuan Seal Bay.  Saat kembali ke Penneshaw, berhentilah sejenak untuk membeli madu Liguria yang segar di Cifford’s Honey Farm.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 8 – Pulau Kanguru ke Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.23.9_highlight(1).jpg" alt="Penneshaw, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penneshaw, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dari Penneshaw, naiklah feri SeaLink untuk kembali ke daratan, lalu naik kendaraan sembari menikmati pemandangan di sepanjang pantai selatan semenanjung ini.  Anda juga dapat berjalan-jalan di padang semak Taman Konservasi Deep Creek, serta menyaksikan ikan paus yang bermigrasi dan burung penguin kecil yang berjalan melenggak-lenggok di Victor Harbor.  Berenang dan berselancar dengan papan boogie dari Horseshoe Bay di Port Elliot, di mana Anda juga dapat bersepeda atau berjalan kaki menyusuri puncak tebing.  Berhentilah di Goolwa dan susuri Sungai Murray atau berkano melintasi burung-burung lahan basah di laguna dangkal Coorong yang berkilauan.  Kembali melalui Strathalbyn dan Gunung Barker sebelum tiba di <a href="/id/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>