<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9507" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Jalur jalan kaki Sydney's Great Coastal Walk – Barrenjoey ke Taman Nasional Royal]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/sydney-coastal-walks.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-great-coastal-walk.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Jalur jalan kaki Sydney's Great Coastal Walk – Barrenjoey ke Taman Nasional Royal]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-great-coastal-walk-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-great-coastal-walk-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ayunkan langkah di seluruh pesisir Sydney yang spektakuler – mulai dari Barrenjoy di utara sampai ke Cronulla di selatan – dalam petualangan selama seminggu yang unik ini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Barrenjoey Headland, Palm Beach NSW.  &copy; Destination NSW &amp; Hamilton Lund]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Jalur jalan kaki Sydney’s Great Coastal Walk]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Jalur Jalan Kaki Sydney's Great Coastal Walk - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Ayunkan langkah di seluruh pesisir Sydney yang spektakuler – mulai dari Barrenjoy di utara sampai ke Cronulla di selatan – dalam petualangan selama seminggu yang unik ini.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/sydney/sydney-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Sydney]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[New South Wales]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Jalur jalan kaki Sydney's Great Coastal Walk – Barrenjoey ke Taman Nasional Royal]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>94 km / 8 hari / wisata jalan kaki jarak pendek dan siang hari </strong>
        <p>Ayunkan langkah di seluruh pesisir Sydney yang spektakuler – mulai dari Barrenjoey di utara sampai ke Cronulla di selatan – dalam petualangan selama seminggu yang unik ini.  Anda dapat mulai dari arah mana pun dan dapat keluar masuk jalur ini sesuka hati.  Anda bisa berjalan kaki siang hari, berjalan di jalur pendek yang berpemandangan indah atau menelusuri salah satu dari sekian banyak jalur yang bercabang dari jalur utama.  Selingi jalan kaki dengan transportasi umum atau tempuh seluruh perjalanan dari ujung ke ujung.  Wisata jalan kaki ini menyajikan tanjung-tanjung yang dramatis, tebing batu pasir, pantai-pantai keemasan, teluk-teluk terpencil, laguna yang rimbun dan padang semak asli yang lebat, yang diapit oleh kota-kota tepi laut Sydney.  Ini juga merupakan jalur yang melewati sejarah Sydney, yang ditaburi berbagai monumen masa lalu kolonial dan Aborigin.  Terdapat jaringan kapal feri ke Bouddi dan Taman Nasional Brisbane Water di utara dan Taman Nasional Royal di selatan.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Barrenjoey ke Avalon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl1.jpg" alt="10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl1">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 1 – Barrenjoey ke Avalon]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dimulai dari Pantai Barrenjoey, jalur jalan kaki sejauh 13 km ini akan berliku melewati tanjung-tanjung berbatu dan pantai-pantai terlindung yang menghampar.&nbsp; Dakilah tanjung Barrenjoey Headland sampai ke mercusuar tahun 1881, dan berhenti sejenak untuk menikmati pemandangan memukau Pittwater dan Samudra Pasifik.&nbsp; Di belakang Anda terhampar Broken Bay dan hijaunya hutan rimbun di Taman Nasional Ku-ring-gai Chase, sedangkan pantai-pantai utara Sydney berkilauan berada di hadapan Anda.&nbsp; Berjalanlah menuju Palm Beach, tempat hening favorit bagi warga Sydney.&nbsp; Jangan lupa singgah di ‘Summer Bay Surf Club’ yang menjadi terkenal oleh serial TV populer ‘Home and Away’, di mana tubuh-tubuh muda berkulit kecokelatan itu bukanlah aktor melainkan para petugas penyelamat untuk pantai North Palm Beach.&nbsp; Berendam sejenak di kolam karang, lalu berjalanlah ke atas tanjung melewati padang semak McKay Reserve menuju Whale Beach.&nbsp; Lanjutkan melewati Bangalley Head, lokasi tertinggi di pesisir utara Sydney, sampai ke Avalon Beach.&nbsp; Anda dapat bermalam di losmen, apartemen mewah, kabin di pantai, atau teruskan perjalanan dengan naik bus ekspres ke kota.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Avalon ke Narrabeen Lakes]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl2.jpg" alt="10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl2">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 2 – Avalon ke Narrabeen Lakes]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ruas sejauh 13 km ini menampilkan pantai-pantai terpencil yang nyaris menjadi rahasia dan panorama samudra yang dramatis.&nbsp; Mulailah dari Avalon Beach Surf Lifesaving Club lalu berjalan melewati Bilgola Head menuju pantai kecil Bilgola Beach, di mana Anda mungkin satu-satunya orang yang ada di sana!&nbsp; Ombak-ombaknya bagus untuk berenang dan selancar tubuh, dan Anda dapat berselancar di sudut utara pantai ini.&nbsp; Berjalanlah melewati tanjung di sisi selatan menuju Newport Beach, yang memiliki menara Bungan Castle bergaya abad pertengahan, yang menghadap ke lautan.&nbsp; Hanya penduduk setempat yang mengetahui Bungan Beach ini, yang terlindung oleh sisi bukit yang curam dan hanya dapat dicapai dengan berjalan kaki.&nbsp; Jelajahilah tanjung Mona Vale Headland, suatu tempat untuk menikmati pemandangan yang mempesona, lalu lewati pantai-pantai seperti Bongin Bongin, Mona Vale dan Warriewood.&nbsp; Dari Turimetta Head, Anda bisa melihat sampai ke Central Coast.&nbsp; Jalur ini berkelok-kelok melewati Narrabeen Head dan menyusuri laguna Narrabeen sampai ke pusat Narrabeen, dan di sini Anda akan menemukan berbagai restoran, transportasi dan akomodasi.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Narrabeen Lakes ke Manly]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl3.jpg" alt="Narrabeen Lakes ke Manly ">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 3 – Narrabeen Lakes ke Manly ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jalur jalan kaki sejauh 12 km ini akan melewati tanjung, pantai yang seakan tak berujung, serta empat laguna.&nbsp; Perjalanan ke utara berkelok-kelok melewati pantai Narrabeen dan Collaroy, yang keduanya membentuk hamparan pasir terpanjang di sisi pelabuhan ini.&nbsp; Dari tanjung Long Reef, ambil rute pesisir di sepanjang pantai Long Reef dan Dee Why atau berjalan melewati bukit-bukit pasir di dekat Laguna Dee Why.&nbsp; Di Pantai Dee Why yang lengang, Anda dapat berkumpul bersama para peselancar lokal atau berenang di kolam air asin berukuran Olimpiade.&nbsp; Ikutilah jalur jalan kaki di puncak tebing yang spektakuler di sepanjang Dee Why Head, sebelum turun ke pantai Curl Curl dan Freshwater.&nbsp; Jalur jalan kaki ini akan melewati tanjung sampai ke North Steyne dan Manly.&nbsp; Dari sini Anda dapat naik feri ke Circular Quay atau bermalam dan menikmati suasana liburan khas pantai.&nbsp; Jalur tambahan lainnya berkelok mengitari pantai di Narrabeen Lakes, Curl Curl dan Manly Lagoons serta melewati padang semak yang indah di Manly Dam Reserve.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Manly dan North Head ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl4.jpg" alt="Manly dan North Head">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 4 – Manly dan North Head]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jalur jalan kaki sejauh 11 km ini melewati pantai-pantai Manly sampai ke North Head, yaitu di pintu masuk batu pasir ke Sydney Harbour yang dramatis.  Berjalan-jalanlah dengan santai di Corso menuju pantai Manly, Fairy Bower dan Shelley Beach, lalu teruskan ke atas melewati <a href="/id/explore/cities/sydney/sydney-harbour-np.xml" target="_self">Taman Nasional Sydney Harbour</a>. Anda juga akan melintasi Suaka North Head, yang dahulu menjadi tempat sekolah artileri School of Artillery, dan bekas pusat karantina Quarantine Station yang terdaftar sebagai bangunan warisan budaya Australia.  Selanjutnya terdapat museum artileri North Fort Artillery Museum, yang menampilkan persenjataan selama dua abad dan menawarkan tur ke terowongan bawah tanah.  Jalur jalan kaki ini mengarah ke North Head, semenanjung yang masih alami, yang dahulu dihuni oleh suku Aborigin Gayamaygal.  Carilah timbunan sampah kuno dan ukiran peninggalan zaman purba, dan nikmati panorama mempesona dari pelabuhan dan pantai-pantai di utara.  Lanjutkan ke Manly Cove dan lewati Collins Beach menuju ke Manly Wharf, tempat keberangkatan kapal feri ke Circular Quay.  Jika Anda masih bersemangat, jalur yang diapit padang semak akan terus berkelok sepanjang 10 km lagi melintasi pantai Clontarf dan Fisher Bay menuju Spit Bridge.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Circular Quay ke South Head]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl5.jpg" alt="Circular Quay ke South Head">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 5 – Circular Quay ke South Head]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Saksikan beberapa tempat wisata paling ternama Sydney di jalur sepanjang 17 km yang mempesona ini, yang mengelilingi garis pantai tenggara di pelabuhan.  Mulailah berjalan dari Circular Quay, lokasi koloni pertama di tahun 1788, sampai ke <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/sydney-product9.htm" target="_blank">Sydney Opera House</a> yang tersohor.  Anda dapat menyusuri tepian air, melewati Kebun Raya yang rimbun, sampai ke Mrs Macquarie Point dan Woolloomooloo.  Atau putar haluan melalui berbagai lokasi bersejarah di Macquarie Street dan The Domain.  Lewati markas angkatan laut Garden Island dan lanjutkan ke arah atas menuju Potts Point, pusatnya kaum bohemian Sydney di masa pasca perang.  Kunjungilah rumah Elizabeth Bay, saksikan mega-yacht di Rushcutters Bay dan berjalan-jalan melintasi rumah mewah di tepi pelabuhan Darling Point.  Telusuri Double Bay dan Rose Bay, sampai ke Vaucluse dengan pemandangan pelabuhannya yang menawan.  Anda dapat berpiknik dan berenang di Nielson Park atau Parsley Bay, menyantap fish and chips di Watsons Bay lalu berjalan-jalan di sepanjang Camp Cove, yang terkenal sebagai tempat mendaratnya Armada Pertama, sampai ke South Head.  Anda dapat memperpendek jalur ini dengan memutar ke Dover Heights atau Bondi.  Dari Rushcutters Bay, juga ada rute yang memintas melewati Centennial Park menuju ke Clovelly.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 – South Head ke Clovelly]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl6.jpg" alt="South Head ke Clovelly">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 6 – South Head ke Clovelly]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berjalan-jalanlah melewati tebing-tebing batu pasir yang menjulang dan terhempas ombak, bangunan angkatan laut yang bersejarah dan teluk serta pantai timur Sydney yang tersohor dalam ruas jalur sejauh 8 km ini.  Mulailah di South Head lalu ikuti jalur berkelok ke arah selatan melewati komcad HMAS Watson dan Gap Bluff yang berbatu-batu.  Pemandangannya menghampar sampai ke jalur tebing berbatu di selatan Sydney.  Saksikan kapal-kapal yang meluncur keluar dari pelabuhan dan ikan-ikan paus yang bermigrasi di antara bulan Mei sampai Oktober.  Lewati pondok-pondok nelayan, tengok meriam-meriam kuno yang bertebaran di sepanjang tanjung dan telusuri jalan papan kayu melewati Diamond Bay yang dramatis.  Jalur ini akan meninggalkan pantai di Dover Heights dan akan bergabung kembali di North Bondi.  Setelah berjalan-jalan di promenade Pantai Bondi yang ternama, ambillah <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-bondi-bronte.xml" target="_self">jalur tebing</a> yang populer menuju Tamarama dan Bronte yang cocok untuk keluarga.  Jalur ini akan berkelok-kelok di sepanjang samudra dan bersebelahan dengan Waverly Cemetery, tempat penyair Henry Lawson dan Dorothea Mackellar serta penerbang Lawrence Hargrave dimakamkan.  Jalur ini akan berakhir di teluk kecil Clovelly yang damai.  Anda dapat snorkeling atau menyelam di sini atau di teluk berbatu sebelahnya, Gordons Bay yang tenang.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 – Clovelly ke La Perouse]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl7.jpg" alt="Clovelly ke La Perouse">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 7 – Clovelly ke La Perouse]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda bisa menyelesaikan jalur hiking sejauh 17 km ini dalam enam atau tujuh jam, tapi untuk menghemat waktu guna menikmati pemandangan, hubungkan ruas-ruas yang lebih pendek dengan transportasi umum.&nbsp; Dari Clovelly, ayunkan langkah ke Coogee yang damai, sebuah nirwana tepi laut yang cocok bagi keluarga sekaligus wisatawan beransel.&nbsp; Berjalan-jalanlah melewati teluk Lurline Bay yang terpencil di tepi laut menuju Mistral Point, sebuah tempat yang bagus untuk menyaksikan ikan paus saat musim dingin atau sekedar menikmati pemandangan samudra biru yang cerah.&nbsp; Jalur ini berkelok-kelok melewati Maroubra Beach, dengan ombak-ombaknya yang mantap, atau berhenti untuk piknik santap siang di Cromwell Park, yang menghadap ke Malabar Beach. Tengoklah kapal karam SS Malabar, sebelum berjalan melewati Little Bay dan Fort Banks, markas pertahanan di zaman Perang Dunia II.&nbsp; Lewati Henry Head untuk sampai di La Perouse, yang penuh dengan berbagai kisah penduduk Aborigin serta pemukim dari Inggris dan Prancis.&nbsp; Kenali kisahnya lebih dalam di museum setempat atau jelajahi benteng bersejarah di Bare Island.&nbsp; Anda perlu naik taksi dari sini untuk sampai di Kurnell, guna memulai wisata jalan kaki di ruas berikutnya.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 8 – Kurnell ke Cronulla]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.4.1_Sydneys_great_coastal_walk_hl8.jpg" alt="Kurnell ke Cronulla">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hari 8 – Kurnell ke Cronulla]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda dapat menapaktilasi sejarah Sydney, mulai dari kedatangan Kapten Cook sampai pendudukan kaum Aborigin, dalam wisata jalan kaki yang menawan sejauh 13 km ini.  Mulailah di tempat pendaratan Kapten Cook, tempat kelahiran Australia kolonial, lalu berjalan melewati Taman Nasional Botany Bay, yang memiliki lebih dari 30 situs Aborigin di dalamnya.  Saksikan ukiran di bebatuan, situs pemakaman dan galur-galur pengasahan kapak yang ditinggalkan oleh suku Gweagal dan Goorawal, atau ikuti tur Aborigin yang lebih spesifik.  Discovery Centre di dalam taman ini menghidupkan kembali suasana ketika suku Aborigin pertama kali berhubungan dengan awak kapal Kapten Cook.  Ikutilah beberapa jalur jalan kaki yang berlainan di sekitar Inscription Point, atau lanjutkan mengelilingi Semenanjung Kurnell yang megah sampai ke Mercusuar Cape Bailey, untuk menikmati santap siang dengan pemandangan yang istimewa.  Berjalanlah melewati bukit-bukit pasir liar, laguna-laguna tengger dan padang semak hasil revegetasi, menuju hamparan keemasan Cronulla Beach. Dari sini jalur akan berkelok-kelok sampai ke Gunnamatta Bay Wharf, di mana Anda dapat menyambung ke jalur pesisir melintasi Taman Nasional Royal dan jalur Federation Track sampai ke <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>