<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1153" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute East Coast Escape, Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/tas-east-coast.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-east-coast-escape.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute East Coast Escape, Tasmania]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-east-coast-escape-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-east-coast-escape-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati kecantikan pantai timur Tasmania dalam perjalanan berkendara 5 hari yang penuh dengan aneka objek wisata seperti Orford Swansea &amp; Bay of Fires.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Dermaga, Flinders Island.  &copy; Tourism Tasmania &amp; Alice Hansen]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute East Coast Escape, Tasmania - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nikmati kecantikan pantai timur Tasmania dalam perjalanan berkendara yang penuh dengan aneka objek wisata.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18_Itin_TAS_East_Coast_Tas.gif" alt="Tasmania's East Coast" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/tas/tas-walking.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute East Coast Escape, Tasmania]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Hobart – Maria Island National Park - Orford - Swansea&nbsp;- Freycinet National Park - St Helens&nbsp;- Bay of Fires<BR>5 hari berkendara</STRONG>
<P>Nikmati kecantikan pantai timur Tasmania dalam perjalanan berkendara yang penuh dengan aneka objek wisata.&nbsp; Anda bisa berkayak laut dan berburu sejarah di Pulau Maria, mencicipi buah beri segar dan minuman anggur dari perkebunan di dekat Swansea, lalu abadikanlah kontur sempurna teluk Wineglass Bay di Taman Nasional Freycinet.&nbsp; Singgah di Bicheno, di mana Anda bisa menelusuri jalur pesisirnya dengan sepeda roda tiga bermesin atau menyaksikan penguin-penguin peri berjalan pulang ke rumah saat fajar.&nbsp; Anda juga dapat berjalan-jalan ke padang semak di hutan hujan Taman Nasional Douglas-Apsley atau memancing dan menyelam dari pelabuhan St Helens Park yang permai.&nbsp; Berenanglah di perairan Binnalong Bay yang tenang dan jernih, lalu ikuti jalur jalan kaki Bay of Fires melewati situs timbunan sampah kuno kaum Aborigin, hutan dan pantai-pantai seputih salju.&nbsp; Akhiri perjalanan Anda di penginapan ramah lingkungan yang terpencil, dengan pemandangan samudra yang menggetarkan jiwa.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Hobart ke Orford melalui Taman Nasional Pulau Maria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18.2_highlight(4).jpg" alt="Painted Cliffs, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Painted Cliffs, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berangkat dari <a href="/id/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a> dan berkendara melewati Sorrell menuju Triabunna, di mana tersedia feri ke <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/freycinet-product5.htm" target="_blank">Pulau Maria</a>.  Tanpa adanya toko ataupun mobil, pulau ini merupakan surga yang damai untuk menjelajahi padang semak dan mengamati satwa liar.  Anda dapat mendaki ke puncak tebing di jalur Bishop dan Clark yang menantang atau berjalan ke tebing Painted Cliffs dan Fossil Cliffs yang penuh dengan endapan-endapan makhluk laut yang telah berusia lebih dari 300 juta tahun.  Kunjungi Bloodstone Point, di mana suku Aborigin Oyster Bay mengumpulkan batu-batuan untuk membuat pewarna rambut.  Lalu jelajahi sisa-sisa peninggalan pemukiman narapidana di Darlington dan dengarkan kisah seorang pengusaha Italia gagal yang mengubah gedungnya yang terbuat dari batu bata menjadi hotel bergaya resor.  Anda dapat melihat perkebunan anggur dan pohon ulat sutra yang ia tinggalkan lebih dari 200 tahun yang lalu.  Menginaplah di sini di sebuah penjara tua atau di salah satu perkemahan yang tersedia di pulau ini, atau kembali ke Triabunna atau Orford untuk bermalam.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Orford ke Swansea]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18.4_highlight(1).jpg" alt="Freycinet Peninsula, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Freycinet Peninsula, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Nikmati panorama cantik dari Cagar Alam Three Thumbs di dalam Hutan Wielangta atau berjalan-jalan antara pantai Shelley dan pantai Spring.  Kemudian telusuri salah satu hamparan pantai terindah di negeri ini, menuju ke pantai putih dan tebing-tebing granit merah muda dan abu-abu di <a href="/id/explore/icons/freycinet.xml" target="_self">Semenanjung Freycinet</a>.  Mampirlah di kebun beri, perkebunan anggur butik, dan Wine and Wool Centre di dalam dan di sekitar kota Swansea.  Kemudian berjalan-jalanlah di daerah bersejarah ini atau kunjungi jembatan unik Spiky Bridge yang dibangun oleh para narapidana, tepat di luar kota.  Anda dapat berenang, menyelam dan memancing di Cagar Alam Pesisir Mayfield Bay dan menyaksikan pesisir yang elok ini dari tempat pengamatan.  Saksikan koloni burung mutton dan kunjungi lahan basah di Moulting Lagoon, di mana Anda bisa menyaksikan angsa hitam, burung pelikan dan burung penangkap tiram yang berwarna-warni memulai aktivitasnya di pagi hari.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Swansea ke Taman Nasional Freycinet]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.6.4_highlight.jpg" alt="Wineglass Bay, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wineglass Bay, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Abadikan pemandangan menakjubkan di teluk Wineglass Bay dengan kamera Anda. Berenang, berperahu, memancing, snorkeling dan scuba diving di pantai putih nan permai. Berkendara dengan mobil off-road menuju Cape Tourville Lighthouse yang pemandangannya dapat membuat Anda tercengang. Anda bisa berselancar dari Friendly Beaches dan berkayak laut di antara kawanan lumba-lumba di Honeymoon Bay. Berjalan melintasi hutan semak melewati timbunan sampah Aborigin dan dapatkan informasi mengenai para penjelajah Prancis yang pertama kali menemukan surga ini. Pada sore hari, bersantai di penginapan yang menghadap ke teluk Great Oyster Bay sambil menikmati hidangan laut segar dan segelas anggur yang dihasilkan dari kebun anggur setempat.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Taman Nasional Freycinet ke St Helens]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18.5_highlight(1).jpg" alt="St Helens, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[St Helens, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkendaralah ke arah utara menuju surga wisata Bicheno, di mana Anda dapat berkayak laut, menyelam, snorkeling atau naik perahu berlantai kaca.  Lalu berjalan-jalanlah ke Rocking Rock dan Bicheno Blowhole, atau jelajahi kawasan ini dengan sepada roda tiga bermotor atau ikuti tur minuman anggur yang lezat.  Saksikan parade penguin peri saat senja, dan tengok setan Tasmania, kanguru dan burung pelikan di suaka margasatwa setempat.  Kembali di jalan, singgahlah sejenak di Apsley River Waterhole untuk berenang atau berjalan-jalan di padang semak Taman Nasional Douglas-Apsley.  Ikuti jalan yang berpemandangan indah ini sampai ke Chain of Lagoons yang berkilauan, lalu singgah di Elephant Pass untuk menikmati sepiring kue dadar bergaya Eropa yang terkenal di kota ini.  Di St Marys, naiklah sampai ke puncak St Patrick’s Head atau South Sister Peak yang lebih mudah dicapai, dan dari sini Anda bisa menyaksikan bentang alam bagai negeri dongeng dengan jalinan hutan dan pantai.  Akhiri hari petualangan Anda di desa nelayan St Helens yang menawan.<BR>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – St Helens ke Bay of Fires]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.18.6_highlight(1).jpg" alt="Bay of Fires, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bay of Fires, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Kenali lebih dalam tentang suku Aborigin Georges Bay, dan para penangkap ikan paus, pelaut dan penambang timah dari Cina yang turut membangun kawasan ini, dari St. Helens History Room.  Kunjungilah rumah Fair Lee yang bersejarah, menangkap ikan bream di Sungai Scamander dan berenang-renang dari pantai di sekitar Georges Bay.  Kemudian, singgah di kota resor Binalong Bay.  Berjalan-jalan di sepanjang pantai putih, lalu berselancar, berenang dan memancing di laut hijau bagai batu zamrud. Di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/freycinet-product2.htm" target="_blank">Bay of Fires</a> di dekatnya, Anda dapat melakukan jelajah alam selama dua hari melewati pantai-pantai yang sunyi, timbunan sampah kuno kaum Aborigin dan bebatuan yang tertutup lumut.  Bermalamlah di bukit pasir dan kunjungi Mercusuar Eddystone sebelum tiba di penginapan ramah lingkungan yang terpencil dengan pemandangan samudra yang menggetarkan hati.  Akhiri perjalanan Anda dengan bersantai di dek yang besar atau berkayak di sepanjang Sungai Ansons.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>