<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4175" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Bibbulmun Track, Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/wa-bibbulmun-track.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-bibbulmun-track.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Bibbulmun Track, Australia Barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-bibbulmun-track-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-bibbulmun-track-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan hutan menjulang, lahan pertanian yang tenang dan pantaiyang belum tersentuh dalam penjelajahan jarak jauh yang melintasi wilayah Australia Barat.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Bibbulmun Track, Albany WA.  &copy; Tourism Western Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Bibbulmun Track, Australia Barat ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Bibbulmun Track, Australia Barat - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Temukan hutan-hutan menjulang, lahan pertanian yang tenang dan pantai-pantai yang belum tersentuh dalam penjelajahan jarak jauh ini yang melintasi wilayah barat daya Australia Barat.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Bibbulmun Track selayang pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/Itin_WA_Bibbulmun_Track.gif" alt="The Bibbulmun Track" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[Waktu terbaik untuk menjelajah]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[Kota-kota besar terdekat ]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[Keterangan lebih lanjut ]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[
        Pada Musim Gugur (Maret sampai Mei) dan Musim Semi (September sampai November)
        <br />
    ]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[
        Perth dan Albany
        <br />
        <br />
    ]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[
        Untuk mempersiapkan perjalanan wisata ini, kunjungi <a href="http://www.dec.wa.gov.au/parks-and-recreation/tracks-and-trails/bibbulmun-track.html" onclick="ntptEventTag('ev=PartnerLead&amp;PartnerId=dec');" target="_Blank"><span style="color: #480e00;"><strong>Western Australian Department of Environment and Conservation</strong></span></a>.
        <br />
        <br />
    ]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Bibbulmun Track, Australia Barat]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>965 km / hingga 60 hari / penjelajahan siang hari dan penjelajahan beberapa hari</strong>
        <p>Temukan hutan-hutan menjulang, lahan pertanian yang tenang dan pantai-pantai yang belum tersentuh dalam penjelajahan yang telah memenangkan penghargaan ini melintasi wilayah barat daya Australia Barat.  Papan petunjuk ular emas yang menandai jalur penjelajahan ini terpasang hampir sepanjang 1.000 kilometer dari perbukitan Perth menuju Albany di pesisir selatan.  Daki Gunung Cooke di pegunungan Darling Range dan tenggelamkan diri Anda dalam hutan lebat yang mengapit Sungai Darling.  Kunjungi kebun-kebun anggur di Blackwood Valley, berjalanlah menyusuri air terjun dan bunga-bunga liar di Taman Nasional Beedelup dan naiki batu-batu granit besar di Dataran Pingerup.  Lintasi pohon-pohon karri yang menjulang setinggi langit di Valley of the Giants, selanjutnya Anda dapat berenang dari Peaceful Bay dan menyaksikan paus yang bermigrasi dari Albany.  Ikuti pejelajahan bertahap, atau penjelajahan padu-padan siang hari dan penjelajahan beberapa hari sesuai dengan alokasi waktu Anda, pemandangan yang ingin Anda lihat, dan tentunya energi Anda.  Harap diingat bahwa Anda memerlukan waktu sekitar dua bulan untuk mengikuti papan tanda bergambar ular hingga akhir!  Jalur penjelajahan ini berfasilitas lengkap, di antaranya pondok-pondok penjelajah atau bumi perkemahan yang terpisah jarak satu hari penjelajahan.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 1: Kalamunda menuju Dwellingup]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.9_wa_bibbulmun_track_highlight1.jpg" alt="Dwellingup, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Dwellingup, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berjalanlah menuruni Kalamunda melintasi Taman Nasional Kalamunda.&nbsp; Hutan marri, wandoo dan jarrah adalah rumah bagi kanguru, ekidna, bandikut dan beragam jenis burung asli setempat.&nbsp; Berjalanlah melintasi Mann’s Gully dan mendaki menuju tepian selatan Helena River Valley.&nbsp; Seberangi Mundaring Weir, tempat bermulanya saluran pipa air bersih terpanjang di dunia.&nbsp; Dari sini, jalur penjelajahan menurun melintasi Hills Forest Discovery Centre.&nbsp; Berbeloklah mengitari&nbsp; Helena Reservoir dan berjalanlah menyusuri Sungai Darkin menuju Gunung Dale.&nbsp; Berhentilah untuk berpiknik atau Anda dapat mendaki menembus hutan jarrah dan wandoo menuju puncak gunung.&nbsp; Lanjutkan perjalanan menyeberangi jalan raya Brookton Highway, di dekat bumi perkemahan Brookton yang mudah diakses.&nbsp; Lintasi rawa-rawa yang ditumbuhi pohon paperbark dan pohon banksia menuju ke Abyssinia Rock dan masuki Taman Konservasi Monadnocks.&nbsp; Dari sini Anda bisa mendaki Gunung Cuthbert, Gunung Vincent dan Gunung Cooke, titik tertinggi di Pegunungan Darling.&nbsp; Lintasi dataran wandoo dan seberangi jalan raya Albany Highway di dekat North Bannister Roadhouse.&nbsp; Daki formasi granit raksasa di Boonering Hill dan puncak granit rendah di White Horse Hills.&nbsp; Daki Gunung Wells dan amati pemandangannya dari pondok pengawas kebakaran.&nbsp; Dari sini jalur penjelajahan mengikuti rel kereta api kuno yang menembus hutan jarrah dan marri menuju Dwellingup, sebuah kota kecil tambang kayu.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 2: Dwellingup menuju Balingup]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.9_wa_bibbulmun_track_highlight2.jpg" alt="Balingup, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Balingup, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Mengarahlah ke selatan Dwellingup menuju Cagar Alam Lane Poole, yang melindungi hutan jarrah yang lebat dan Sungai Murray yang panjang dan berliku.&nbsp; Susuri tepian sungai sebelah timur, melintasi kolam-kolam bertepian batu, semak melaleuca serta hutan pohon gum yang tergenang.&nbsp; Berjalanlah melintasi jembatan kayu Long Gully Bridge yang mengarah ke jalan Harvey-Quindanning Road, sebuah titik mula yang populer untuk penjelajahan siang hari atau penjelajahan bermalam.&nbsp; Selanjutnya mengarahlah ke selatan melintasi hutan jarrah, marri dan wandoo menuju Bendungan Sungai Harris yang tepat untuk berpiknik.&nbsp; Dari sini, lintasan penjelahan akan melewati Collie, sebuah kota tambang kuno dan menyeberangi Bendungan Glen Mervyn sebelum turun menuju pemukiman kecil Mumballup.&nbsp; Ikuti pendakian yang membakar energi melintasi lahan pertanian menuju Taman Konservasi Noggerup, rumah bagi beberapa hutan jarrah alami paling spektakuler di Australia Barat.&nbsp; Dilanjutkan dengan menuruni bukit yang permai menuju cagar alam yang hijau dan rindang di Balingup Brook.&nbsp; Dan sampailah kita di Balingup, yang terletak di Blackwood Valley di antara hutan, sungai, perbukitan landai, perkebunan anggur dan kebun buah yang rindang.&nbsp; Pilih salah satu dari serangkaian akomodasi yang ada atau berjalanlah lebih lanjut menuju bumi perkemahan Blackwood, yang terletak jauh di atas kota.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 3: Balingup menuju Pemberton]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.9_wa_bibbulmun_track_highlight3.jpg" alt="Pemberton, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pemberton, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Di selatan Balingup, jalur penjelajahan mendaki menembus Golden Valley Tree Park, rumah bagi lebih dari lima ribu pohon dari seluruh penjuru dunia.&nbsp; Lintasi tepian lembah Blackwood Valley untuk melihat bentang alam permai berupa hutan dan lahan pertanian yang hijau.&nbsp; Anda akan melihat pohon karri yang pertama di Karri Gully, tepat di utara jalan raya Brockman Highway, antara Bridgetown dan Nannup.&nbsp; Seberangi jalan raya dan jelajahi hutan-hutan jarrah dan karri di dataran rendah sebelum menjejakkan kaki Anda di separuh jalan penjelajahan, yakni Donnelly River Village, sebuah desa pabrik kuno.&nbsp; Berjalanlah menyusuri Sungai Donnelly yang tenang sebelum berbelok ke timur menuju air terjun dan bunga-bunga liar di Taman Nasional Beedelup.&nbsp; Susuri Bendungan Big Brook dalam perjalanan menuju Pemberton, di tengah-tengah hutan karri yang megah.&nbsp; Anda bahkan bisa mendaki salah satu dari pencakar langit ini – seperti Pohon Gloucester setinggi 61 meter – yang ditancapi batang-batang logam.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 4: Pemberton menuju Walpole]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.9_wa_bibbulmun_track_highlight4.jpg" alt="Walpole, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Walpole, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nikmati lahan dan vegetasi yang sangat beragam dan cepat berubah dalam perjalanan menuju Northcliffe.&nbsp; Di sini, hutan karri mengarah ke bukit-bukit pasir, dataran pohon teh dan lahan semak.&nbsp; Jelajahi Taman Hutan Northcliffe, di mana tumbuhan merambat berdesak-desakan di bawah beraneka ragam warna di akhir musim semi.&nbsp; Menginaplah semalam di Northcliffe, sebelum berlanjut ke Sungai Gardner menuju sumbernya di Danau Maringup.&nbsp; Jalur penjelajahan akan melintasi sebagian dari Taman Nasional D'Entrecasteaux yang belum tersentuh, yang terendam air setinggi lutut antara bulan Juli hingga November.&nbsp; Seberangi Sungai Shannon menuju Dog Pool; di sana Anda bisa mendirikan tenda di bawah kanopi pohon karri yang menjulang.&nbsp; Dari sini, Anda bisa melihat beberapa perubahan pemandangan yang cepat: keindahan luar biasa Woolbales Hills di Dataran Pingerup;&nbsp; selanjutnya Pantai Mandalay yang belum terjamah; di sinilah jalur penjelajahan mencapai wilayah pesisir selatan.&nbsp; Selanjutnya Anda dapat menjelajah melintasi tebing granit Long Point dan Point Nuyt yang menakjubkan serta melintasi Nuyts Wildernes.&nbsp; Di Gunung Clare, pohon tingle merah raksasa menandai awal perjalanan menurun Anda menuju Walpole.&nbsp; Kota kecil yang permai ini terletak di Nornalup Inlet, tempat bertemunya air dan pohon karri.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 5: Walpole menuju Albany]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.1.9_wa_bibbulmun_track_highlight5.jpg" alt="Albany, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Albany, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Nikmati keindahan Sungai Frankland dan Nornalup Inlet dari Hilltop, lalu ikuti penjelajahan melintasi hutan pohon tingle dan karri yang ada sejak zaman prasejarah menuju ke <a href="/id/explore/states/wa/wa-valley-of-the-giants.xml" target="_self">Valley of the Giants</a>. Dengan Tree Top Walk, Anda bisa berdiri sejajar dengan beragam spesies burung di ketinggian 40 meter di atas lantai hutan. Amati sekelompok pohon tingle veteran yang dikenal dengan nama Ancient Empire. Lanjutkan penjelajahan melintasi hutan kerangas, hutan dataran rendah dan pohon gum berbunga merah yang menakjubkan. Lanjutkan perjalanan menuju pesisir berangin di Pantai Conspicuous. Dakilah Tebing Conspicuous dan nikmati pemandangan menakjubkan dan udara asin dari Rame Head. Berjalanlah melintasi hutan kerangas dan kanguru yang sibuk mencari makan menuju Gap Beach dan Peaceful Bay (Teluk Damai) yang dinamai sesuai suasananya. Jelajahi Cagar Alam Quarram, surga bagi satwa liar, dalam perjalanan Anda menuju teluk kecil di Boat Harbour yang teduh dan berbatu. Seberangi Parry Inlet dan susuri pantai putih yang panjang di Taman Nasional William Bay. Daki Monkey Rock dan Gunung Hallowell untuk mengagumi bentangan pemandangan pesisir dan hutan kerangas yang lebih luas terbentang. Singgahlah di Denmark atau di dekat Wilson Inlet, agar Anda bisa berselancar angin, memancing, atau ski air di salah satu pantai terbesar di pesisir selatan. Lalu susuri Nulaki Peninsula hingga Lowlands dan telusuri bentang alam berbukit West Cape Howe National Park menuju pantai di Cosy Corner dan lewati puncak tebing berbatu melintasi Muttonbird Island. Anda akan melihat <a href="/id/explore/cities/regional-cities/wa-albany.xml" target="_self">Albany</a> – tujuan penjelajahan yang terletak paling selatan – di seberang Princess Royal Harbour.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>