<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1036" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Wisata sepanjang Gibb River Road]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-gibb-river-road.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Wisata sepanjang Gibb River Road]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-gibb-river-road-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-gibb-river-road-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ikuti petualangan kendaraan gardan ganda terheboh di Australia dalam perjalanan sejauh 660 km melewati kawasan Kimberley yang luas.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Taman Nasional Windjana Gorge, Gibb River Road, WA.  &copy; Tourism Western Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y  ]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Wisata Sepanjang Gibb River Road - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Ikuti petualangan kendaraan gardan ganda terheboh di Australia dalam perjalanan sejauh 660 km melewati kawasan Kimberley yang luas.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5_Itin_WA_Gibb_River_Road.gif" alt="Gibb River Road" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-kununurra.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Wisata sepanjang Gibb River Road]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Derby - Windjana Gorge - Mount Hart Homestead – Manning Gorge - Drysdale River Station - Ellenbrae Station – El Questro Wilderness Park – Wyndham or Kununurra<BR>8 hari berkendara <BR></STRONG>
<P>Ikuti petualangan kendaraan gardan ganda terheboh di Australia dalam perjalanan sejauh 660 km melewati kawasan Kimberley yang luas.&nbsp; Saksikan buaya air tawar di Taman Nasional Windjana Gorge, lalu berenang, berjalan-jalan ke padang semak dan berkemah di ngarai Lennard Gorge dan Bell Gorge.&nbsp; Anda juga dapat terbang dan menikmati pemandangan indah di atas Air Terjun Mitchell dan Dataran Tinggi Mitchell yang luas.&nbsp; Lalu bermalam di Taman Hutan Belantara El Questro yang memiliki luas satu juta ekar.&nbsp; Dari sini Anda dapat berkuda untuk melihat dari dekat margasatwa di Kimberley, lalu berlayar menyusuri ngarai Chamberlain Gorge melewati tebing curam yang menjulang tinggi dan seni cadas Wandjina.&nbsp; Anda bahkan dapat menikmati pemandangan ini dengan bersepeda gunung dalam acara sosial Brisbane to Broome Charity Bike Ride.&nbsp; Apa pun cara Anda menikmati tantangan pedalaman ini, jangan lupa perjalanan ini membutuhkan perencanaan yang matang.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Derby ke Taman Nasional Windjana Gorge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.2_highlight(1).jpg" alt="Windjana Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Windjana Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Mulailah dari Derby di tepian selat King Sound menuju ke Taman Nasional Windjana Gorge, tempat terbaik di Australia untuk melihat buaya air tawar di alam bebas.&nbsp; Anda dapat berjalan-jalan di ngarai Windjana Gorge, yang bagai terpahat dari pegunungan Napier Range oleh Sungai Lennard.&nbsp; Saksikan kehidupan burung yang berlimpah di sini dan ratusan buaya yang sedang berjemur di dekat lubang air.&nbsp; Dari Windjana, arahkan langkah ke Tunnel Creek, dahulu pernah digunakan sebagai tempat persembunyian pemimpin kaum Aborigin, Jandamarra.&nbsp; Telusuri sungai kecil ini melewati terowongan sejauh 750 meter ke sisi lain perbukitan Napier Range. Bawa senter dan kamera Anda untuk memotret berbagai spesies kelelawar dan bebatuan kapur yang telah berusia sekurangnya 350 juta tahun.&nbsp; Setelah itu, kembalilah ke perkemahan di Taman Nasional Windjana Gorge untuk menikmati fasilitasnya, perapian dan bintang-bintang yang berkilauan di angkasa.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Taman Nasional Windjana Gorge ke Mount Hart Homestead]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.3_highlight(1).jpg" alt="Lennard Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lennard Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tinggalkan Windjana Gorge untuk menuju Lennard Gorge, salah satu ngarai yang belum banyak dikenal dan dikunjungi orang.&nbsp; Ikuti jalur jalan kaki yang terdapat di ujung jalan kendaraan 4WD menuju batuan yang menjorok ke depan, yang memberikan pemandangan dramatis ke jurang dan air terjun.&nbsp; Berikutnya terdapat ngarai Bell Gorge yang cantik, yang dapat dicapai dengan berjalan kaki singkat di sepanjang sungai Bell Creek dan penyeberangan sungai yang licin. Saksikanlah air terjun yang berundak 100 meter melewati tebing berbentuk huruf U yang sempurna, sebelum akhirnya masuk ke kolam dalam yang sangat tepat untuk berenang.&nbsp; Anda dapat berkemah di Silent Grove, yang berjarak sekitar 20 km jauhnya atau di lokasi perkemahan padang semak yang populer di sepanjang Bells Creek, sekitar 11 km dari sini.&nbsp; Pesanlah tempat Anda sejak dini, atau jika Anda tidak ingin berkemah, Anda dapat bersantap dan menginap di Mount Hart Homestead yang terletak di sebelah utara.&nbsp; Dari sini Anda dapat berjalan-jalan ke padang semak dan berkano di sepanjang perairan yang berhiaskan pohon-pohon pandan di Taman Konservasi Leopold Range.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Mount Hart ke Manning George]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.4_highlight(1).jpg" alt="Manning Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Manning Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jarak dari Mount Hart ke ngarai Galvans Gorge yang berbentuk tapal kuda tidaklah jauh, dan Galvans Gorge merupakan ngarai yang paling mudah diakses di sepanjang Gibb River Road.&nbsp;&nbsp; Anda dapat berenang atau berayun-ayun dengan tali.&nbsp; Atau duduk santai di bawah air terjun dan saksikan pepohonan boab bergantungan di lereng di atasnya.&nbsp; Berjalanlah dari perkemahan Gunung Barnett, yang berada di samping kolam-kolam tenang di ngarai Lower Manning Gorge.&nbsp; Dari sini, jalur berjalan kakinya akan mengarahkan Anda melewati seni cadas Aborigin menuju air terjun dan kolam yang spektakuler di ngarai Upper Manning Gorge.&nbsp; Anda dapat berjalan kaki sendiri atau bergabung dalam tur berpemandu di hulu sungai.&nbsp; Setelah sampai di sana, Anda dapat berenang, memancing atau bersantai menikmati pemandangan dari bebatuan.&nbsp; Air terjun ini sangat indah di awal musim antara bulan Mei sampai Juli.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Manning Gorge ke Drysdale River Station]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.5_highlight(1).jpg" alt="Mitchell Falls, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mitchell Falls, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berangkat dari Sungai Gibb untuk menjelajahi Dataran Tinggi Mitchell yang spektakuler di barat laut Kimberley.&nbsp; Lalu tinggal di Drysdale River Station yang terletak di Taman Nasional Mitchell River seluas 115.300 hektar.&nbsp; Dari sini Anda dapat menjelajahi Air Terjun Mitchell yang spektakuler dan kolam Surveyors Pool, serta Sungai Mitchell dan King Edward.&nbsp; Berjalan-jalanlah melewati hutan pepohonan grey box dan white gum, untuk melihat aneka ragam margasatwa dari jarak dekat, sekaligus menjelajahi pusaka Aborigin.&nbsp; Terbanglah ke atas Air Terjun Mitchell dan Merten, Sungai Prince Regent serta pesisir yang memukau.&nbsp; Kembali di Drysdale River Station, Anda dapat menukar tenda dengan kabin yang nyaman, dengan ruang makan dan bar resmi.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 - Drysdale River Station ke Ellenbrae Station]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.6_highlight(1).jpg" alt="Drysdale River Station, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Drysdale River Station, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Arahkan perjalanan Anda menuju akomodasi malam berikutnya, yaitu di Ellenbrae Station Homestead.&nbsp; Anda dapat berkemah di antara dua danau billabong atau menginap di rumah pertanian dan menikmati santap malam dan sarapan bersama tuan rumah yang ramah.&nbsp; Dari sini, Anda dapat berkano menyusuri sungai dan berjalan-jalan ke padang semak serta mengamati kehidupan aneka jenis burung.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 - Ellenbrae Station ke Taman Hutan Belantara El Questro]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.7_highlight(1).jpg" alt="El Questro Wilderness Park, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[El Questro Wilderness Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dari Ellenbrae, Anda dapat berhenti sejenak untuk berenang atau minum teh di Durack River Crossing dan memancing ikan kakap putih di Jack’s Waterhole.  Di Lookout Cockburn Range, Anda dapat menyaksikan panorama Cockburn Range, Sungai Durack dan Pentecost, serta Teluk Cambridge.  Lanjutkan perjalanan ke Taman Hutan Belantara <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/el-questro.htm" target="_blank">El Questro</a> seluas satu juta ekar – sebuah peternakan yang masih aktif dan merupakan kawasan liburan unik di sisi timur <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>.   Dengan empat sistem sungai utama, Anda dapat melihat berbagai satwa, burung dan ikan di sungai, mata air tawar dan muara air asin.  Akomodasi yang tersedia beragam, mulai dari penginapan yang mewah sampai perkemahan di padang semak.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 – Taman Hutan Belantara El Questro]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.8_highlight(1).jpg" alt="Chamberlain Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Chamberlain Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Naiklah kapal menuju ngarai Chamberlain Gorge, melewati lereng-lereng yang menjulang, vegetasi tropis dan seni cadas Wandjina.&nbsp; Lalu berjalan-jalanlah melewati pepohonan palem Livingstonia yang sangat lebat sampai ke kolam air panas Zebedee Springs.&nbsp; Berdirilah di puncak bukit dan saksikan kawanan ternak yang sedang merumput.&nbsp; Lalu ikuti penjelajahan berkuda dengan penjaga hutan El Questro.&nbsp; Anda dapat menyaksikan margasatwa Kimberley yang sangat beragam, termasuk kuda brumby, keledai liar, burung bustard, kadal berleher rumbai, biawak, elang laut, burung brolga, jabirus dan bayan berwarna-warni.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 8 – Taman Hutan Belantara El Questro ke Wyndham atau Kununurra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.5.9_highlight(1).jpg" alt="Emma Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Emma Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Di hari terakhir ini, saksikan ngarai Emma Gorge dengan pohon-pohonnya yang penuh kupu-kupu, tumbuhan merambat dan danau besar berwarna biru kehijauan.  Setelah satu jam berjalan ke ngarai ini, hadiahi diri Anda dengan berenang atau pijat lembut di bawah curah air terjun permanen di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/el-questro-product6.htm" target="_blank">Emma Gorge Resort</a>.  Berlokasi di tengah-tengah pepohonan palem dan pandan, tempat ini sangat cocok untuk bersantai sebelum petualangan Gibb River Road Anda berakhir di persimpangan Wyndham/<a href="/id/explore/states/wa/wa-kununurra.xml" target="_self">Kununurra</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>