<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7307" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Indian Ocean Drive, Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/wa-indian-ocean-drive.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-indian-ocean-drive.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Indian Ocean Drive, Australia Barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-indian-ocean-drive-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-indian-ocean-drive-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan pantai berpasir putih, terumbu karang, kota nelayan dan taman nasional berbatu dalam perjalanan seru di sepanjang Coral Coast Australia Barat.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Indian Ocean Drive, Australia Barat.  &copy; Australia's Coral Coast]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Jalan Indian Ocean Drive, Perth, perjalanan Perth, terumbu karang Ningaloo Reef, Monkey Mia, teluk Shark Bay, Kawasan Warisan Dunia Shark Bay, Coral Coast, Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Indian Ocean Drive, Australia Barat - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Temukan pantai-pantai berpasir putih, terumbu karang, kota nelayan dan taman nasional berbatu dalam perjalanan spektakuler di sepanjang Coral Coast Australia Barat.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Indian Ocean Drive]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5_Itin_WA_Indian_Ocean_Drive.gif" alt="Indian Ocean Drive" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Experience Perth, Australia's Coral Coast, Australia's north west]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Indian Ocean Drive, Australia Barat]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Perth – Geraldton – Carnarvon – Exmouth – Coral Bay – Monkey Mia – Shark Bay – Kalbarri – Perth]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>10 hari/2.800 km</STRONG>
<P>Temukan pantai-pantai berpasir putih, terumbu karang, kota nelayan dan taman nasional berbatu dalam perjalanan spektakuler di sepanjang Coral Coast Australia Barat.&nbsp; Arahkan kemudi ke utara untuk mencicipi udang karang yang segar di Geraldton dan buah-buahan tropis yang lezat di Carnarvon. Anda dapat berenang bersama ikan hiu paus raksasa di Ningaloo Reef dan berkendara mobil gardan ganda melintasi ngarai di Taman Nasional Cape Range yang letaknya tak jauh.&nbsp; Dalam perjalanan Anda kembali ke pesisir, Anda dapat menjumpai&nbsp; lumba-lumba di Monkey Mia, bersama dengan paus, ikan pari manta, kura-kura, ikan hiu,&nbsp; duyung dan beragam ikan di Shark Bay, area Warisan Dunia yang lebih luas.&nbsp; Lihat berbagai bunga liar musiman yang memperlihatkan warna-warnanya yang paling cerah di sepanjang pesisir, mulai dari Cape Range menuju tebing dan ngarai di Taman Nasional Kalbarri.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1: Perth – Geraldton]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.1_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="Geraldton, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Geraldton, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Merupakan suatu perjalanan selama lima jam melintasi Brand Highway, di mana antara bulan Juni sampai November, jalan raya ini dihiasi dengan parade bunga-bunga liar yang cerah.&nbsp; Warna-warni bunga liar juga berlimpah di Taman Nasional Badgingarra, yang terletak di luar jalan raya di setengah perjalanan Anda.&nbsp; Tapaki jalur penjelajahan alam Badgingarra Nature Trail melintasi bunga cakar kanguru warna hitam dan kuning, banksia, bunga bintang dan mottlecash – bunga eukaliptus terbesar di dunia.&nbsp; Lanjutkan perjalanan ke utara menuju Dongara – Denison, kota pesisir kembar, di mana Anda bisa memancing, mencicipi anggur setempat dan masakan laut yang segar atau berenang dari pantai pasir putih yang terlindung.&nbsp;&nbsp; Ikuti sebuah jalur penjelajahan warisan budaya di sepanjang Sungai Irwin yang menghubungkan kedua kota, dan mampir sejenak untuk melihat Russ Cottage yang berdiri sejak tahun 1860-an serta Old Police Station yang kini menjadi museum.&nbsp; Lihat tumbuhan eukaliptus yang membengkok bagaikan akrobat serta puing-puing rumah, gereja dan sekolah di kota warisan budaya Greenough Hamlet.&nbsp; Setibanya di Geraldton, tepatnya di Teluk Champion, Anda dapat meluangkan waktu untuk berenang dan makan malam menyantap lobster karang setempat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2: Geraldton – Carnarvon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.2_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="HMAS Sydney Memorial, Geraldton, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[HMAS Sydney Memorial, Geraldton, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Kunjungi HMAS Sydney Memorial, yang menghadap ke samudra yang telah menelan jiwa 645 pelaut. Lalu mulailah berkendara lima jam ke utara, melintasi Murchison River dan teruskan ke Carnarvon, tempat perkebunan pisang, mangga, dan pepaya tumbuh subur di sekitar Gascoyne River. Anda dapat menjelajahi perkebunan atau membeli hasil bumi segar yang baru dipetik dari Pasar Petani Carnarvon. Berjalanlah di sepanjang Fascine yang diapit pohon palem dan berpikniklah di pantai dengan seember udang lokal. Anda dapat memancing dari dermaga One Mile Jetty yang bersejarah, yang merupakan bagian dari kawasan warisan budaya kota ini. Anda dapat berenang di lubang-lubang air Rocky Pool dan Chinaman’s Pool yang terletak tak jauh atau berkendara sejauh 70 km ke utara menuju lubang sembur Carnarvon, di mana air laut menyembur hingga ketinggian 20 meter. Anda bisa snorkeling melintasi laguna berterumbu karang yang terletak tak jauh dan berkemah di bawah taburan bintang atau kembali ke Carnarvon mencari penginapan yang nyaman.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3: Carnarvon – Exmouth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.3_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="Pink anemonefish, Ningaloo Marine Park">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ningaloo Marine Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Perjalanan dapat ditempuh selama empat setengah jam ke utara menuju Exmouth, yang terletak di antara tebing-tebing merah Cape Range National Park dan perairan biru <a href="/id/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Marine Park</a>. Pergilah ke pantai, tempat Anda hanya perlu berjalan beberapa meter untuk menemukan ikan tropis dan terumbu karang berwarna-warni Ningaloo Reef. Anda dapat bersnorkel, atau menyaksikan dunia bawah air yang mengagumkan dari kapal berlantai kaca. Anda bisa berenang bersama ikan pari manta, penyu, dan antara bulan April sampai Juni, Anda bisa berenang dengan ikan terbesar di dunia, hiu paus jinak raksasa. Saksikan gerombolan ikan pari manta yang melayang di dalam air dari bulan Mei sampai November dan ikan paus bungkuk yang sedang bermigrasi dari bulan Juli sampai November. Setelah bulan purnama pada bulan Maret dan April, Anda mungkin akan melihat peneluran massal di terumbu karang yang membuat laut berwarna merah muda. Ikuti perjalanan wisata memancing dengan kapal sewaan atau berkayak di laut melintasi ikan lumba-lumba, penyu dan ikan duyung. Pada malam hari, bersantaplah di pelabuhan kapal layar di mana kafe, restoran, butik dan bar anggur berjejer di sepanjang terusan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4: Exmouth – Coral Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.4_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="Sandy Bay, Exmouth, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sandy Bay, Exmouth, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Habiskan waktu setengah hari untuk bersantai di pantai Exmouth atau menjelajahi bentang alam yang lapuk dimakan cuaca di Cape Range National Park. Kendarai mobil off-road menyusuri jalan berkelok menuju tebing curam ngarai Shothole dan Charles Knife yang memiliki pemandangan yang menakjubkan. Dari ngarai Charles Knife, Anda dapat melihat ngarai merah yang dalam sampai hutan semak yang hijau dan laut biru dalam di Teluk Exmouth. Lakukan penjelajahan sejauh 5 km di antara kedua ngarai tersebut dan jelajahi jaringan gua dan terowongan tersembunyi di bawah dataran tinggi berbatu. Berjalanlah ke bagian atas sungai Yardie Creek, kemudian lihat walabi batu berkaki hitam yang langka di dinding batu merah ngarai tersebut. Atau jelajahi ngarai sambil melihat pemandangan daerah pedalaman yang indah. Perhatikan burung laut dan burung rawa di tempat pengamatan burung di Mangrove Bay atau lihat dari dekat berbagai jenis burung dalam perjalanan wisata melintasi hutan semak di ngarai Mandu Mandu Gorge. Di sore hari naik kendaraan ke arah selatan menuju Coral Bay, di mana Anda dapat berenang dan snorkeling di ujung selatan Ningaloo Marine Park. Pastikan bergabung menonton paus dari Coral Bay atau Exmouth selama musim migrasi Juni hingga November.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5: Coral Bay – Shark Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.5_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="Stromatolites, Hamelin Pool, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hamelin Pool, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berenanglah untuk menyegarkan diri sebelum naik kendaraan selama tujuh jam menuju Kawasan Warisan Dunia <a href="http://www.australia.com/campaigns/nationallandscapes2/id/ningaloosharkbay.htm" target="_blank">Shark Bay</a> di mana Anda akan menjelajahi kawasan ini selama tiga hari.  Arahkan kemudi keluar dari jalan raya di pintu masuk menuju Semenanjung Peron untuk melihat Hamelin Pool, salah satu dari dua tempat di dunia di mana terdapat stromatolit laut yang masih hidup.  Kubah-kubah batu – yang terlihat seperti batu besar bawah air di film Cocoon – dibangun oleh mikroba hidup yang ada di bumi 3,5 miliar tahun yang lalu.  Pergilah lebih jauh lagi menuju pantai Shell Beach, yang terbentuk dari miliaran kerang kecil, alih-alih pasir.  Pantai ini terbentang lebih dari 100 kilometer, dengan lapisan kerang sedalam tujuh hingga sepuluh meter.  Di masa lalu, kerang dipadatkan dan dijadikan bata untuk bangunan di Denham, yang dulu menjadi pelabuhan mutiara dan kota utama Shark Bay yang berada tidak jauh dari sini.  Setelah perjalanan jauh naik kendaraan, bilaslah badan Anda dengan berenang di salah satu pantai renang yang terlindung, kemudian nikmati hidangan laut segar di restoran setempat.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6: Monkey Mia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.6_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="Bottlenose dolphin, Monkey Mia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Monkey Mia, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kunjungi pusat lumba-lumba di Denham sebelum melakukan perjalanan naik kendaraan selama 30 menit menuju Monkey Mia untuk melihat lumba-lumba.&nbsp; Kawasan ini terkenal dengan lumba-lumba hidung botol liarnya yang berenang ke pantai untuk bermain dengan manusia setelah bertahun-tahun diberi makan oleh nelayan setempat.&nbsp; Berikan makanan kepada lumba-lumba ini atau berenang bersama mereka di air laut biru yang jernih.&nbsp; Selain lumba-lumba, Shark Bay juga menjadi habitat paus, ikan pari manta, penyu, hiu, berbagai jenis ikan dan sepersepuluh duyung dunia.&nbsp; Lihat dari dekat sebagian hewan laut tersebut dari kayak atau kapal berlantai kaca.&nbsp; Anda dapat mencoba snorkeling, menyelam atau naik unta di sepanjang pantai Dolphin Beach.&nbsp; Saksikan pemasangan label musiman pada ikan hiu atau pemberian makan harian kepada burung pelikan dalam pelayaran Anda.&nbsp;&nbsp; Pancinglah ikan whiting, kod, kakap, makarel dan tuna dan pelajari makanan ala hutan semak bersama pemandu Malgana setempat.&nbsp; Pada malam hari, dengarkan ceramah yang disampaikan ilmuwan peneliti hewan setempat atau ikuti perjalanan wisata berlayar ketika matahari terbenam.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7: Shark Bay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.7_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="Ocean Park, Denham, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ocean Park, Denham, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Naik kendaraan menuju taman laut yang luas di sebelah selatan Denham, yang memperlihatkan keanekaragaman hewan laut yang berwarna-warni.&nbsp; Saksikan ikan hiu yang sedang diberi makan, lihat ular laut yang sedang merayap dan saksikan anak penyu laut dari dekat.&nbsp; Setelah itu, ikuti tur berkendara mobil gardan ganda melintasi Taman Nasional Francois Peron, di mana bukit-bukit pasir berwarna merah terlihat kontras dengan pantai berpasir putih yang berkilauan dan laut biru yang jernih.&nbsp; Lihatlah ikan pari manta, penyu dan ikan hiu di Skipjack Point, memancing di Bottle Bay dan berkayak atau berkano melintasi laguna Big Lagoon.&nbsp; Bersantailah di bak mandi air hangat artesis atau lakukan perjalanan wisata sejarah ‘Station Life’ di Peron Homestead.&nbsp; Lihat betapa luas dan indahnya kawasan ini dalam penerbangan wisata atau naik kendaraan ATV melintasi bukit-bukit pasir dan semak belukar.&nbsp; Pergilah lebih jauh ke selatan menuju tempat pembiakan ikan duyung di Eagle Bluff, yang diberi nama sesuai dengan elang laut yang bersarang di pulau batu tidak jauh dari pantai.&nbsp; Tangkap ikan whiting atau belanak untuk makan malam atau kembali ke Denham untuk menikmati hidangan cumi-cumi setempat.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 8: Shark Bay – Kalbarri]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.8_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="Kalbarri National Park, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kalbarri National Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kalau Anda naik kendaraan gardan ganda, ambil jalan memutar ke Steep Point, daerah paling barat Australia.&nbsp; Ini adalah tempat pengamatan yang mantap untuk melihat tebing Zuytdorp Cliff yang menakjubkan, yang menjulang 170 m di atas laut dan terbentang sepanjang pantai hingga Kalbarri.&nbsp; Dari sini, Anda dapat naik kapal ke Pulau Dirk Hartog, di mana terdapat tebing-tebing laut yang bergelombang, pantai berpasir putih yang terpencil dan perairan tempat memancing kelas dunia.&nbsp; Ketika Anda kembali ke jalan raya, diperlukan waktu empat setengah jam berkendara ke Kalbarri, yang terletak di pertemuan Samudra Hindia dan Sungai Murchison yang berkelok-kelok.&nbsp; Berenang atau berselancarlah dari pantai Chinaman’s Beach atau bersantai dan saksikan burung pelikan yang sedang diberi makan di tepi pantai.&nbsp; Saksikan lumba-lumba yang bermain di teluk dan paus dan anaknya yang sedang bermigrasi selama musim dingin.&nbsp; Kunjungi pusat pembiakan burung beo, main ski air atau berkano di sungai atau naik kuda di sepanjang pantai ketika matahari terbenam.&nbsp; Nikmati makan malam di kafe mungil atau bar tepi pantai sebelum tidur diiringi perpaduan desahan laut dan semak belukar.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 9: Kalbarri]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.9_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="Wildflowers, Kalbarri National Park, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kalbarri National Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Habiskan hari Anda untuk berjalan melintasi hutan semak yang menjadi bentang alam menakjubkan di Kalbarri National Park. Jelajahi pegunungan yang bergelombang dan naiki kano melintasi ngarai-ngarai batu berwarna merah kecokelatan di Sungai Murchison yang membentuknya. Antara bulan Juli dan Oktober, bentang alam ini menjadi semarak dengan warna-warni 1.100 spesies bunga liar. Lihat bunga banksia, grevillea, cakar kanguru dan eukaliptus merah yang sedang mekar tersebar di seluruh bentang alam ini. Lihatlah pemandangan ini dari bingkai batu Natures Window atau dari Z Bend, Tempat Pengamatan Hawkes Head atau Tempat Pengamatan Ross Graham. Lihatlah Sungai Murchison yang membentuk lingkaran besar di The Loop, tempat pengamatan bagus lainnya. Lihatlah berbagai jenis burung dan kanguru kelabu dari barat dan burung emu pada siang hari. Saksikan singa laut, ikan lumba-lumba dan ikan paus yang sedang bermigrasi dari tebing pantai seperti Red Bluff dan Pot Alley. Untuk melihat pemandangan dari udara, ikuti penerbangan helikopter wisata di atas taman nasional, pesisir pantai dan tempat menyelam di Abrolhos Islands– lebih dari 120 pulau perawan di atas lautan seluas lebih dari 100 km.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 10: Kalbarri – Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.5.10_indian_ocean_drive_hl.jpg" alt="The Pinnacles, Nambung National Park, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Pinnacles, Nambung National Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Naik kendaraan ke arah selatan melalui Geraldton menuju kota udang karang Leeman, di mana Anda dapat menyusuri jalan yang dipenuhi bunga liar yang indah di antara jalan Brand Highway dan Indian Ocean Drive.  Tidak jauh dari sini, jelajahi semak belukar yang kaya dengan berbagai jenis tumbuhan di Taman Nasional Lesueur dan jaringan gua besar di Taman Nasional Stockyard Gully.  Lakukan perjalanan melintasi Greenhead dan surga pantai yang sepi di Taman Rekreasi Sandy Cape hingga Jurien Bay, di mana terdapat lebih banyak pantai berpasir putih dan terumbu karang.  Saksikan paus yang bermigrasi di sepanjang pantai sebelum pulang melintasi Cervantes.  Ikuti perjalanan wisata melalui Taman Nasional Nambung melintasi <a href="/id/explore/states/wa/wa-pinnacles-nambung-national-park.xml" target="_self">The Pinnacles</a> – ribuan pilar batu kuno yang menjulang dari gurun seperti batu nisan yang lapuk dimakan cuaca.  Pilar-pilar ini terbuat dari kerang, dari zaman yang telah lama berlalu ketika pasir di sini berada di bawah laut.   Anda dapat menyaksikannya ketika matahari terbenam – salah satu waktu untuk melihat pemandangan yang paling mengagumkan – sebelum memulai perjalanan tiga jam kembali ke <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>