<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7303" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Munda Biddi Trail, Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/wa-munda-biddi-trail.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-munda-biddi-trail.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Munda Biddi Trail, Australia Barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-munda-biddi-trail-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-munda-biddi-trail-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Bersepeda dari perbukitan Perth ke Nannup dalam perjalanan wisata Munda Biddi Trail, yang berarti &quot;jalan melintasi hutan&quot; dalam bahasa Aborigin Nyoongar.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Perjalanan wisata Munda Biddi Trail, Australia Barat;  Perjalanan Wisata Bersepeda Australia Barat;  Bersepeda Australia Barat;]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Munda Biddi Trail, Australia Barat - Tourism Austalia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Bersepeda dari perbukitan Perth ke Nannup dalam perjalanan wisata Munda Biddi Trail, yang berarti ‘jalan melintasi hutan’ dalam bahasa Aborigin Nyoongar.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Munda Biddi Trail]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.3_Itin_WA_Munda_Biddi_Trail.gif" alt="Munda Biddi Trail" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Munda Biddi Trail, Australia Barat]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>Wisata bersepeda selama 1 minggu</strong>
        <p>Cara apa lagi yang lebih baik untuk menjalani 950 km koridor alam alami dibandingkan naik sepeda? Bersepedalah dari perbukitan <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> ke Nannup di Munda Biddi Trail, yang berarti ‘jalan melintasi hutan’ dalam bahasa Aborigin Nyoongar. Selain hutan asli yang mengagumkan, Anda akan menyusuri jalan berkelok-kelok melalui lembah-lembah sungai yang indah dan kota-kota yang mempesona di pojok barat daya Australia Barat. Perjalanan ini menyusuri jalan melintasi semak belukar, jalur penghambat kebakaran dan jalur rel kereta api yang sudah tidak digunakan lagi serta memiliki bagian-bagian yang sesuai untuk semua tingkat pengalaman bersepeda. Lakukan perjalanan singkat bersepeda atau berpetualang selama seminggu, dengan bermalam di kota-kota yang indah atau salah satu dari lima lokasi perkemahan yang dibangun khusus untuk keperluan wisata, yang masing-masing hanya berjarak satu hari perjalanan bersepeda. Anda dapat naik kendaraan ke berbagai lokasi keberangkatan yang berbeda di sepanjang jalan tersebut.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 1: Mundaring ke Jarrahdale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.3_munda_biddi_trail_sct1_hl.jpg" alt="Munda Biddi trail, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Munda Biddi trail, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Untuk mencapai lokasi keberangkatan Anda di Taman Patung Mundaring, berkendaralah selama 45 menit dari Perth atau naik kereta api ke Midland yang tidak jauh dari sini.&nbsp; Perjalanan bersepeda ke Mundaring Weir cukup mudah, tapi Anda akan menemukan pendakian pertama yang melelahkan tidak lama setelah melewati perpipaan.&nbsp; Teruskan perjalanan bersepeda di sepanjang jalan berbatu kerikil menuju perkemahan Carinyah, tempat bermalam Anda di antara pohon-pohon sheoak yang ramping.&nbsp; Lanjutkan perjalanan bersepeda meninggalkan Carinyah melalui tanjakan landai yang berganti menjadi tanjakan tajam di sekitar jalan batu kuno yang termakan cuaca di Poison Gully dan Canning River East.&nbsp; Meluncur menuruni bukit yang panjang menuju Sungai Canning, dengan mengurangi kecepatan pada turunan kerikil yang curam.&nbsp; Bersepeda melintasi perkebunan pinus dan melalui jalan raya Albany Highway, di mana hutan jarrah yang baru ditanam terbentang di sepanjang jalan menuju perkemahan Wungong.&nbsp; Dari sini, perjalanan menuju jalan Jarrah Road relatif datar, dengan jalan yang lebih naik-turun menuju kawasan wisata Balmoral Prisoner of War.&nbsp; Bersepeda di sepanjang sungai kecil Honor Brook, melintasi pohon-pohon bullich berwarna krem dan lahan pertanian yang hijau menuju Jarrahdale, yang dikelilingi oleh hutan jarrah yang menjulang tinggi.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 2: Jarrahdale ke Nanga]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.3_munda_biddi_trail_sct2_hl.jpg" alt="Munda Biddi trail, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Munda Biddi trail, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Kunjungi Whittnish Cottage yang bersejarah, Machinery Museum dan Old Post Office.&nbsp; Kemudian bersepeda menuju Bendungan Serpentine yang indah, Gooralong atau Langford Park untuk bertamasya atau menikmati barbekyu.&nbsp; Kembali ke jalan, lebih banyak jalan kerikil dan beberapa tanjakan tajam akan membawa Anda keluar dari Lembah Serpentine.&nbsp; Bersepeda ke perkemahan Dandalup, di mana Anda dapat bersantai di bawah pohon butter gum dan menikmati pemandangan lembah yang hijau.&nbsp; Ambil jalan memutar ke Bendungan Oakley untuk berenang sebentar atau susuri jalan yang lurus namun kurang menarik pemandangannya menuju kota hutan Dwellingup.&nbsp; Dari sini jalan berkelok-kelok melalui hutan jarah dan wandoo di Cagar Alam Lane Poole.&nbsp; Berhenti sejenak untuk memancing di Sungai Murray, bertamasya dekat air terjun dan melihat burung beo dan burung wren peri berwarna biru cerah.&nbsp; Kembali bersepeda, Anda akan menemukan beberapa tanjakan tajam dalam perjalanan ke kebun pinus Nanga Mill, kemudian jalan menurun sejauh 12 km menuju perkemahan Bidjar Ngoulin, yang berarti ‘tempat istirahat’ dalam bahasa Nyoongar.&nbsp; Nikmati ketenangannya dari anjungan di tepi sungai kecil.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 3: Nanga ke Collie]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.3_munda_biddi_trail_sct3_hl.jpg" alt="Munda Biddi trail, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Munda Biddi trail, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Bendungan Logue Brook terletak 30 km di sebelah selatan perkemahan di perairan biru yang tenang Danau Brockman.&nbsp; Berhenti sejenak untuk berenang, bermain ski air atau berkano dikelilingi hutan jarrah di pegunungan Darling Ranges.&nbsp; Berkemahlah di sini semalam sebelum menyusuri jalan berikutnya – jalan naik-turun sepanjang 46 km melalui semak belukar menuju perkemahan Yarri di puncak bukit.&nbsp; Nikmati pemandangan hutan blackbutt dan Sungai Harvey dari anjungan kayu besar.&nbsp; Dari perkemahan ini, jalan berkelok-kelok sepanjang 45 km dengan pemandangan yang indah menuju pinggiran Collie.&nbsp; Pelajari industri kayu, pertambangan dan kereta api di kota ini dalam perjalanan wisata sejarah dan kunjungi Gereja Anglikan yang dibangun pada tahun 1915 dengan gaya Norman tradisional.&nbsp; Anda juga dapat menyusuri lereng bukit yang curam di sekitar Dardanup di jalur sepeda Mt Lennard Mountain Bike Trail System.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bagian 4: Collie ke Jarrahwood]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.3_munda_biddi_trail_sct4_hl.jpg" alt="Munda Biddi trail, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Munda Biddi trail, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Lanjutkan perjalanan menyusuri jalan Riches Road ke perkemahan Nglang Boodja, yang terselip di lereng di bawah tajuk pohon-pohon peppermint dan blackbutt.&nbsp; Berhenti untuk istirahat sejenak di Boyanup, atau lanjutkan perjalanan sejauh 17 km menuju Bunbury.&nbsp; Bersepeda melintasi Donnybrook, kota apel di Australia Barat, di tepi Sungai Preston yang indah.&nbsp; Lihat bangunan batu bersejarah dan pohon-pohon apel dan ceri yang mekar bunganya pada bulan Oktober.&nbsp; Bermalam di perkemahan Nala Mia di pemukiman kayu Jarrahwood.&nbsp; Jalan ini berakhir di Nannup, di bagian tengah lembah Sungai Blackwood yang menakjubkan.&nbsp; Jelajahi taman-taman pribadi dan umum, yang semarak dengan warna bunga tulip dan dafodil yang bermekaran di musim semi.&nbsp; Jelajahi jalan raya atau susuri salah satu jalan kecil melintasi hutan di sekitarnya.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>