<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1022" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Rute Savannah Way, Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/itineraries/wa-savannah.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-savannah-way.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Rute Savannah Way, Australia Barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-savannah-way-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-savannah-way-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ambil petualangan 5 hari untuk menyeberangi batas antara gurun dengan kawasan tropis di petualangan pedalaman yang seru antara Darwin dan Broome.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rute Savannah Way, Australia Barat - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Seberangi batas antara gurun dengan kawasan tropis di petualangan pedalaman yang seru antara Darwin dan Broome.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4_NT_WA_Savannah_Way.gif" alt="Rute Savannah Way" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/wa/wa-kununurra.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Rute Savannah Way]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Darwin - Katherine - Timber Creek - Kununurra - Halls Creek&nbsp; - Broome<BR>5 hari berkendara</STRONG>
<P>Seberangi batas antara gurun dengan kawasan tropis di petualangan pedalaman yang seru antara Darwin dan Broome.&nbsp; Anda akan menyaksikan pohon-pohon palem yang tumbuh dari tebing berwarna merah karat, buaya yang sedang berjemur di ngarai dan pohon boab yang penuh dengan buah.&nbsp; Berlayar melewati ngarai Katherine Gorge di Taman Nasional Nitmiluk dan saksikan seni cadas Aborigin di Taman Nasional Keep River.&nbsp; Anda juga dapat berkano di Sungai Ord atau di danau buatan yang luas, Danau Argyle.&nbsp; Jelajahilah Bungle Bungle Range di Taman Nasional Purnululu, berjalan-jalan melewati padang semak ke Air Terjun Mitchell dan mengunjungi Tambang Intan Argyle.&nbsp; Saksikan pohon Boab Prison yang menggembung besar di dekat Derby, lalu berenanglah di pantai Cable Beach di Broome, dengan airnya yang hangat dan pasirnya yang lembut bagaikan dalam mimpi.&nbsp; Savannah Way juga menawarkan banyak kesempatan untuk mengamati kehidupan burung, jadi jangan lupa membawa teropong dan panduan lapangan.</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 - Darwin ke Katherine]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.2_highlight(2).jpg" alt="Katherine Gorge, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Katherine Gorge, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dengan setengah hari berkendara ke selatan dari <a href="/id/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a> melalui Stuart Highway, Anda akan tiba di kota pedalaman Katherine.  Tak jauh dari sini, terdapat bentang alam yang berbukit-bukit, air terjun yang dramatis dan ngarai yang rimbun di Taman Nasional Nitmiluk.  Anda dapat mengikuti tur berlayar atau berkano melewati ngarai Katherine Gorge atau terbang melewati serangkaian ngarai yang spektakuler dengan helikopter.  Anda bahkan dapat berkemah di ngarai ini atau bermalam di kota Katherine.  Perpanjang petualangan Anda dengan jelajah alam selama empat atau lima hari di jalur jalan kaki Jatbula Trail di antara ngarai Katherine Gorge dan Air Terjun Edith.  Saksikan gua batu kapur Cutta Cutta Caves atau terus berkelana ke arah selatan menuju Manyallaluk untuk mengikuti tur budaya Aborigin.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 - Katherine ke Timber Creek]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.2_highlight(3).jpg" alt="Flora River Nature Park, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flora River Nature Park, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Keluarlah dari jalan Victoria Highway untuk memasuki Flora River Nature Park.&nbsp; Di sini Anda dapat berkano melewati vegetasi yang rimbun dan bendungan batu tufa, lalu berjalan-jalan melewati perairan dan hutan sabana.&nbsp;&nbsp; Lebih jauh lagi di jalan raya ini terdapat Taman Nasional Gregory yang luas, di mana Anda dapat mengikuti jalur jalan kaki Escarpment Lookout Walk untuk melihat pemandangan yang mempesona atau mengikuti jalur jalan kaki Joe Creek Walk melewati seni cadas dan pohon-pohon palem.&nbsp; Berlayarlah di sepanjang Sungai Victoria saat matahari terbenam untuk menyaksikan buaya-buaya air asin dan pepohonan boab.&nbsp; Saksikan ribuan buaya dari jarak dekat di Penangkaran Buaya Coolibah, lalu daki jalur menuju Kuwang Lookout untuk melihat pemandangan Stokes Range.&nbsp; Di sisi selatan taman nasional ini, Anda dapat berjalan ke Ngarai Batu Kapur atau naik kendaraan 4WD menelusuri jalan Bullita Stock Route sepanjang 90 km.&nbsp; Lalu berkemahlah di Bullita Homestead yang bersejarah atau bermalam di Timber Creek.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Timber Creek ke Kununurra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.4_highlight(1).jpg" alt="Kununurra, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kununurra, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dari Timber Creek, setelah melintasi berkilo-kilometer pohon boab dan sabana, Anda akan menemukan peternakan Bullo River Station yang memiliki tanah seluas setengah juta ekar.  Di peternakan ini Anda dapat memancing, menggembala ternak, menangkap banteng dan mengikuti tur helikopter.  Sesaat sebelum perbatasan <a href="/id/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Barat</a>, Anda akan menjumpai Taman Nasional Keep River.  Saksikan seni cadas kaum Aborigin di ngarai Keep River Gorge dan lukisan ular pelangi Rainbow Serpent di atas batu di Nganalam.  Setelah perbatasan, terdapat <a href="/id/explore/states/wa/wa-kununurra.xml" target="_self">Kununurra</a>, di mana Anda dapat berlayar di Sungai Ord dan danau luas buatan manusia, Danau Argyle.  Anda dapat terbang sembari menikmati panorama unik saat melewati perbukitan <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/bungle-bungles.htm" target="_blank">Bungle Bungle</a> yang tampak bagai gundukan rumah lebah, Air Terjun Mitchell di kejauhan atau <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/el-questro-product10.htm" target="_blank">Tambang Intan Argyle</a> yang sangat luas.  Temukan pula jalur jalan kaki berpemandangan indah dan perbukitan Bungle Bungle mini di Taman Nasional Mirima dan bonanza burung di Lily Creek Lagoon.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 -  Kununurra ke Halls Creek]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.5_highlight.jpg" alt="Bungle Bungle Range, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bungle Bungle Range, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Di jalan menuju Halls Creek, Anda dapat berputar haluan melewati Wyndham, kota paling utara di Australia Barat, atau peternakan <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/el-questro-product5.htm" target="_blank">El Questro Station</a> seluas satu juta ekar.  Terus ke selatan Bungle, terdapatlah <a href="/id/explore/icons/kimberley/wa-purnululu-national-park.xml" target="_self">Taman Nasional Purnululu</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia dan bebatuan bergaris jingga dan hitam yang menjulang tinggi di kawasan Bungle Range.  Saksikan semua ini dengan kendaraan 4WD, berjalan kaki atau menumpang helikopter.  Ikutilah jalur jalan kaki Domes Walk ke ngarai Cathedral Gorge di sisi selatan taman nasional ini atau menjelajalah ke ngarai Mini Palms Gorge dan Echidna Chasm.  Lalu berhenti sejenak di kota tambang emas tua Halls Creek.  Dari sini Anda dapat berenang di berbagai ngarai dan mata air, menyaksikan karya seniman Aborigin setempat dan mengunjungi kawah Wolfe Creek.  Kawah yang ditinggalkan oleh meteorit ini memiliki lebar hampir 1 kilometer dan dalam 50 meter.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Halls Creek ke Broome]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.0.4.6_highlight(1).jpg" alt="Geikie Gorge, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Geikie Gorge, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dari Fitzroy Crossing, Anda dapat berlayar melewati ngarai Geikie Gorge dengan pemandu dari suku Aborigin Bunuba setempat atau menelusuri jalur bawah tanah Tunnel Creek.  Saat melanjutkan ke Derby, Anda akan melewati pohon Boab Prison yang menggembung besar, konon pernah digunakan untuk menawan narapidana.  Saksikan pula gelombang pasang setinggi 11 meter di dermaga kota Derby atau terbanglah melewati air terjun horizontal yang diciptakannya di Talbot Bay di sebelah utara.  Seberangi Sungai Fitzroy menuju <a href="/id/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a>.  Jelajahi warisan budaya mutiara Chinatown yang eksotis di kota ini, lalu Anda dapat naik unta sembari menikmati matahari terbenam di sepanjang Cable Beach.  Lebih jauh ke utara, Anda dapat mengunjungi <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/cape-leveque.htm" target="_blank">Cape Leveque</a> dengan mercusuar di puncaknya.  Singgahlah sejenak di komunitas Aborigin Beagle Bay dan saksikan gereja kecil Hati Kudus Yesus yang memiliki altar dari kerang mutiara.  Bagi penyuka kehidupan burung, jangan lewatkan Broome Bird Observatory di Roebuck Bay yang terkenal di dunia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>