<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8435" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Teritorial Ibu Kota Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/act.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Koridor Sungai Murrumbidgee, Teritorial Ibu Kota Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/act/act-murrumbidgee-corridor.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-act-murrumbidgee-corridor.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Koridor Sungai Murrumbidgee, Teritorial Ibu Kota Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-act-murrumbidgee-corridor-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-act-murrumbidgee-corridor-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Jelajahi padang semak, berenang, berkemah dan berkano di Koridor Sungai Murrumbidgee, surga alami yang dapat dijangkau dengan mudah dari Canberra.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Sungai Murrumbidgee, Gundagai, NSW.  &copy; Paul Foley &amp; Destination NSW]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Sungai snowy, objek wisata Canberra, Canberra, pariwisata Canberra, aktivitas Canberra]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Sungai Murrumbidgee, Teritorial Ibu Kota Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Menjelajah padang semak, berenang, memancing, berkemah dan berkano menyusuri Koridor Sungai Murrumbidgee, sebuah surga alami yang dapat dijangkau dengan berkendara singkat dari Canberra.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/act.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Canberra]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Australian Capital Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Koridor Sungai Murrumbidgee, Teritorial Ibu Kota Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Anda tidak bisa mengabaikan pesona alam terbuka yang permai di Koridor Sungai Murrumbidgee, yang bisa diakses dengan mudah dari Canberra.&nbsp; Semua jenis komuni alam dapat dilihat di sepanjang ruas singkat yang permai dalam perjalanan epik sejauh 1.600 km dari Pegunungan Alpen Australia ini.&nbsp; Ikuti penjelajahan dengan berjalan kaki singkat di dekat Uriarra Crossing atau Tharwa atau taklukkan jalur penjelajahan Murrumbidgee Discovery Track sejauh 27 km.&nbsp; Anda dapat berenang, berkayak dan berpiknik di Casuarina Sands dan bermain kartu di bumi perkemahan Cotter yang teduh.&nbsp; Anda bisa memancing ikan kod Murray dan mendengarkan nyanyian burung-burung asli setempat di padang semak.&nbsp; Pilih tujuan wisata Anda hari ini dari Canberra atau padukan beberapa lokasi yang permai dalam sebuah perjalanan berkemah di tepi sungai.&nbsp; 
<P>Hanya diperlukan 20 menit berkendara dari Canberra menuju Uriarra Crossing, di pintu masuk utara menuju koridor sungai.&nbsp; Buka bekal piknik Anda di sebelah keluarga burung kakaktua hitam ekor kuning, atau berenang atau berkano di atas sungai.&nbsp; Sejumlah jalur jalan kaki yang mudah dan dilengkapi papan petunjuk juga tersedia di area ini.&nbsp; Luangkan waktu dua jam dan tengok langsung berbagai jenis burung beraneka warna di jalur jalan kaki Woodstock Nature Reserve Walk.&nbsp; Ikuti simpul Uriarra Loop di sepanjang Sungai Murrumbidgee dan Molonglo atau Anda bisa menjelajah dari tempat pengamatan Sheperd’s Lookout menuju Sungai Molonglo menembus jajaran pohon pinus cypress hitam.</P>
<P>Lebih ke selatan terdapat pantai-pantai dan area piknik Cotter Junction yang sesuai bagi keluarga.&nbsp; Anda dapat memacing ikan di bawah pohon kasuarina yang ramping di Casuarina Sands, membiarkan anak-anak bermain di taman bermain Cotter Avenue atau dirikan tenda Anda di bumi perkemahan Cotter yang berfasilitas lengkap.&nbsp; Para pejalan kaki dapat mengikuti jalur penjelajahan Cotter Explorer Track yang mudah dilalui menyusuri tepian Sungai Cotter atau berlanjut ke gua Cotter Caves di Bullen Loop.&nbsp; Untuk latihan tubuh yang lebih berat, Anda bisa mendaki bukit melintasi jalur penjelajahan Stony Creek Skyline Track.</P>
<P>Casuarina Sands juga merupakan awal mula jalur penjelajahan Murrumbidgee Discovery Track sejauh 27 km menuju Point Hut Crossing, di pusat koridor sungai.&nbsp; Taklukkan jalur penjelajahan ini dalam beberapa bagian atau selesaikan jalur ini sekaligus dengan berkemah semalam.&nbsp; Penjelajahan pertama yang menantang selama 8 jam menghubungkan Casuarina Sands dengan tempat berenang yang permai, yaitu Kambah Pool.&nbsp; Di sepanjang perjalanan, Anda bisa melihat pohon oak sungai, pohon stringy bark merah, pohon scribbly gum dan pemandangan yang menakjubkan.&nbsp; Berjalanlah sejauh 7 km dari Kambah Pool menuju Pulau Pine, melintasi hutan dan lahan pertanian asli setempat dan ngarai Red Rocks Gorge yang memukau.&nbsp; Anda dapat berenang atau menyalakan api untuk menikmati barbekyu di Pulau Pine atau berjalan selama satu jam lagi menuju Point Hut Crossing untuk melihat pemandangan sungai yang menakjubkan.</P>
<P>Di sepanjang selatan koridor, Tharwa Bridge, Tharwa Sandwash dan Angle Crossing adalah tempat-tempat tenang yang diapit pohon-pohon gum, di mana Anda bisa berenang, berpiknik, memancing ikan dan berkano.&nbsp; Dari Tharwa, Anda bisa berbelok ke padang semak yang kaya akan satwa liar di Taman Nasional Namadgi.&nbsp; Atau Anda bisa beristirahat di dekat sungai dalam penjelajahan singkat melintasi padang semak – satu arah akan membawa Anda ke lokasi pemakaman para pejuang Aborigin setempat, sementara arah yang lain menuju ke lokasi pemakaman abad sembilan belas yang unik.</P>
<P>Para nelayan bisa menangkap ikan trout, ikan golden perch, ikan redfin dan ikan kod Murray di sepanjang sungai, kecuali di Cagar Alam Gigerline di dekat Angle Crossing.&nbsp; Dilarang menangkap spesies yang dilindungi seperti udang karang Sungai Murray, ikan perch Macquarie, ikan silver perch, ikan two-spined blackfish dan ikan trout cod.&nbsp; Terdapat begitu banyak tempat yang tenang untuk menjulurkan kail Anda.</P>

<P>Baik Anda mencari pengalaman berpetualang, rekreasi atau relaksasi, semuanya tersedia di sepanjang Koridor Murrumbidgee.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>