<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4138" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Victoria]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/vic.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Bermain salju di lereng Victoria]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/vic/vic-snow-play.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-vic-snow-play.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Bermain salju di lereng Victoria]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-vic-snow-play-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-vic-snow-play-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan ratusan lereng ski di sepuluh lokasi pegunungan terbaik Australia seperti Mt Donna Buang, Mt Baw Baw, dan Mt Bullar.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Bermain salju di lereng Victoria]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Bermain salju di lereng Victoria]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Bermain Salju Di Lereng Victoria - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Tidak bisa membayangkan pegunungan berpuncak salju di Australia?&nbsp; Selama musim dingin di Victoria, Anda akan menemukan ratusan lereng ski di sepuluh lokasi pegunungan terbaik.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/alps.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Victoria's High Country]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Victoria]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[/id/plan.xml]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Bermain salju di lereng Victoria]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Tidak bisa membayangkan pegunungan berpuncak salju di Australia?&nbsp; Selama musim dingin di Victoria, Anda akan menemukan ratusan lereng ski di sepuluh lokasi pegunungan terbaik.&nbsp; Semuanya merupakan tamasya sehari ke utara dari Melbourne dan beberapa di antaranya, seperti Gunung Donna Buang dan Gunung Baw Baw, dapat dilakukan satu hari jika Anda bangun pagi-pagi sekali.&nbsp; Bermain ski meluncur ke kaki bukit di Gunung Buller atau ski lintas alam di atas lintasan bersalju di Falls Creek.&nbsp; Anda dapat menumpang papan luncur salju melintasi half pipe dan terrain park di Gunung Hotham atau meluncur di lereng butik Gunung Buffalo.&nbsp; Ikuti penjelajahan dengan sepatu salju dari Gunung Baw Baw menuju Gunung St Gwinear dan naik toboggan atau kereta lunjur di Lake Mountain yang permai.&nbsp; 

<P>Terdapat berbagai kegiatan musim dingin di Gunung Buller, cukup dengan berkendara selama tiga jam dari Melbourne.&nbsp; Anda akan menjumpai banyak lereng ski yang sesuai dengan berbagai kemampuan – mulai dari lereng hijau Bourke Street, Baldy and Burnt Hut Spur hingga lereng hitam yang menguji nyali seperti Federation di sebelah selatan.&nbsp; Juga terdapat tiga landaian luar biasa untuk bermain papan luncur salju serta sebuah jalur lintas alam menantang sejauh sembilan kilometer yang melintasi Gunung Stirling dan Bluff.&nbsp; Anda dapat bermain ski atau papan luncur salju di bawah gemerlap bintang antara bulan Juli hingga pertengahan September.&nbsp; Mendakilah ke puncak Gunung Buller dengan bersepatu salju, turuni gunung dengan sebuah rubber tube (menyrupai ban berenang dari karet)&nbsp; atau bebaskan kaki Anda dalam ski pendek yang dikenal dengan nama ‘figgles’.&nbsp;&nbsp; Tak jauh dari sana terdapat tempat berlibur yang kurang berkembang di Gunung Stirling, dengan lebih dari 60 km lintas alam dan jalur bermain ski tumit bebas yang melintasi berbagai lereng yang menyerupai awan.&nbsp; </P>

<P>Yang ada hanya aksi di Falls Creek, yang terletak di antara Taman Nasional Alpine di Dataran Tinggi Bogong yang permai, cukup dengan empat setengah jam berkendara dari Melbourne.&nbsp; Dengan lebih dari 90 lereng dan 20 jalur lintas alam, Anda tentu saja tidak akan kehabisan kegiatan.&nbsp; Bermain ski menyusuri lereng pakar yang terjal di Gunung McKay atau menantang lapisan salju tebal di Rocky Knobs dan Dam.&nbsp; Dikenal sebagai kota ski lintas alam di Australia, Anda dapat berzig-zag di antara pepohonan gum salju di lintasan yang sama seperti yang dilalui oleh tim nasional.&nbsp; Pada bulan Agustus, gunung ini menyelenggarakan kegiatan olahraga salju Kangaroo Hoppet.&nbsp; Jika ini terdengar terlalu menantang, maka kenanglah masa kecil Anda dengan membuat orang-orangan salju, melompat di atas trampolin salju atau meluncur menuruni lereng di dalam tabung atau kereta toboggan.&nbsp; Jelajahi daerah pedalaman dengan memakai sepatu salju Nordik, atau dengan menumpang mobil salju atau di sepanjang lintasan sepeda salju pertama di Australia.&nbsp; Nikmati matahari terbenam dari puncak berketinggian 1.800 meter atau ikuti penerbangan helikopter melintasi Gunung McKay dan Gunung Feathertop menuju Gunung Hotham. </P>

<P>Rute yang lebih konvensional menuju ke Gunung Hotham yang permai adalah dengan berkendara melintasi Great Alpine Way atau terbang ke bandara Hotham dari Sydney dan Melbourne.&nbsp; Begitu sampai, uji keahlian Anda di atas landaian yang lebar dan tidak curam di Summit atau Big D Playground dan meluncur melintasi Milky Way.&nbsp; Pemain ski yang lebih andal dapat terbang melintasi peluncur dan lereng terjal di sekitar Mary’s Slide, gembol di Blue Ribbon atau menuju ke Heavenly Valley untuk menuruni lereng hitam yang menantang.&nbsp; Untuk para peselancar salju, Hotham menyediakan gully, bowl, hit, berm, lip and open stash sehingga banyak pemain ski andal yang menikmati aksinya di sini.&nbsp;&nbsp; Ikuti ski lintas alam melintasi pedalaman alami Hotham yang berselimut salju di atas sekian banyak jalur gratis, termasuk Pub ke Pub dari General Store Gunung Hotham menuju Dinner Plain Hotel.&nbsp;&nbsp; Habiskan malam Anda di desa permai Dinner Plain dan uji landaian ringannya yang ramah bagi pemula di hari berikutnya.&nbsp;&nbsp; </P>

<P>Anda akan menemukan Gunung Buffalo lebih jauh di sepanjang Great Alpine Rd, melintasi Bright, sebuah desa elok yang diapit pepohonan.&nbsp; Desa yang mungil, menyenangkan dan terjangkau ini berlatar bentang alam granit menakjubkan yang tertutupi oleh salju nan lembut.&nbsp; Ikuti ski lintas alam melintasi lintasan berpapan penunjuk sejauh 14 kilometer, lintasan terpencil tanpa papan penanda sejauh 20 km atau dapatkan sebuah peta kemudian buat jalan Anda sendiri melintasi negeri pedalaman.&nbsp;&nbsp; </P>

<P>Gunung Baw Baw ditempuh dengan berkendara selama dua setengah jam dari Melbourne, tetapi hanya dibutuhkan satu kali hirupan udara pegunungan yang sejuk dan bersih untuk melupakan perkotaan.&nbsp; Jelajahi desa negeri dongeng yang menghadap ke Lembah Latrobe dan Semenanjung Mornington.&nbsp; Lalu bermain ski di lintasan ski di kaki gunung seluas 30 hektar, yang dihubungkan dengan tujuh lift ski.&nbsp;&nbsp; Atau belokkan jalan Anda dengan berlintas alam di atas lintasan yang terlindung dan terawat menuju ke Dataran Tinggi Baw Baw, Gunung St Gwinear, Gunung St Phillack dan Alpine Walking Trail.&nbsp; Gunung Gwinear yang tenang dan damai adalah tujuan wisata tersendiri, menyediakan sebuah lintasan ski lintas alam sejauh 20 kilometer, dua lintasan kereta luncur toboggan dan lintasan sepatu salju gratis.&nbsp; </P>

<P>Hanya kurang dari dua jam berkendara dari Melbourne, dunia seputih Narnia di Lake Mountain adalah sebuah tempat untuk bermain ski dan bermain salju dengan serius.&nbsp; Terdapat sekolah ski untuk pemula dan lintasan ski lintas alam sejauh hampir 40 kilometer bagi mereka yang percaya diri.&nbsp; Untuk kesenangan seketika yang tidak mensyaratkan keahlian khusus, turuni pegunungan di atas kereta luncur toboggan atau tabung raksasa yang menyerupai tabung penyelamat.&nbsp; Mulailah di jalur pedesaan yang ringan, tantang gundukan-gundukan di Koala Creek atau meluncur dengan cepat di Arnolds Gap.&nbsp; Selanjutnya, Anda dapat menumpang kereta luncur bermotor yang dapat membuat para peri Santa bergidik atau tunjukkan kreativitas Anda dalam sebuah kompetisi pahat salju.&nbsp; Beberapa pahatan salju terdahulu berupa lumba-lumba, mobil, wombat dan orang-orangan salju.&nbsp; </P>

<P>Lemparkan bola-bola salju, naiki kereta luncur toboggan, jelajahi lintasan wombat atau daki menara tinjau setinggi 21 meter di Gunung Donna Buang.&nbsp; Hanya sekitar satu jam dari Melbourne, tempat ini begitu sempurna sebagai tujuan wisata di musim dingin.&nbsp; Jika Anda mengira Australia tidak bersalju, maka kunjungi padang salju Victoria untuk meyakinkan diri Anda.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>