<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="749" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Meridionale (South Australia)]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/sa.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-sa.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Australia Meridionale (South Australia)]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-sa-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-sa-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Rilassati nei parchi di Adelaide, visita e percorri in bicicletta i vigneti di Clare Valley. Scopri la fauna endemica e nuota nelle acque di Fleurieu. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Australia Meridionale, SA, Adelaide, Port Pirie, Whyalla, Parco Nazionale Fitzgerald, citt&agrave; australia ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[In Vacanza in Australia Meridionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Visitate le cantine della Barossa Valley e andate in bicicletta tra i vigneti e le chiese della Clare Valley.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=states,experiences&zoom=6&centre=-32.305692,135.056933]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/states-SA.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/adelaide/Adelaide-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[South Australia - Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Alloggi]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attrazione]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Trova l’agenzia di viaggi pi&ugrave; vicina ]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Informazioni sulle destinazioni]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Eventi]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Noleggio]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Informazioni]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tour]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Trasporti]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Maggiori informazioni sull'Australia Meridionale]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/more_info_sa_thumb.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.southaustralia.it]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Via a...]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Maggiori informazioni sono disponibili sul sito web Tourism South Australia]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Australia Meridionale (South Australia)]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Visitate le cantine della Barossa Valley e andate in bicicletta tra i vigneti e le chiese della Clare Valley.  Perdetevi tra i lussureggianti parchi verdi di Adelaide e visitate il suggestivo villaggio tedesco di Hahndorf tra le colline di Adelaide (Adelaide Hills). Incontrate la fauna endemica a Kangaroo island e nuotate con i leoni di mare sulla penisola di Eyre. Oltrepassate in fuoristrada le profonde gole rosse dei Flinders Ranges e sorvolate l’imponente Wilpena Pound. Nuotate, fate surf o pescate sulle spiagge incontaminate della penisola di Fleurieu e lasciatevi cullare dal ritmo di una houseboat che scivola lungo le rive coperte di salici del fiume Murray. Fate immersioni tra i relitti delle navi e scoprite la storia aborigena nella penisola di Yorke. Esplorate le grotte di Naracoorte, ricche di fossili, lungo la Limestone Coast. Da edifici storici fino a isole incontaminate, vi innamorerete del ricco patrimonio storico-culturale dell’Australia Meridionale e delle sue spettacolari attrazioni naturali.
        <br />
        <br />
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.1_highlight.jpg" alt="Adelaide, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/adelaide.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ammirate l’elegante architettura coloniale e visitate i musei e le biblioteche di North Terrace. Fate shopping finch&eacute; potete a Rundle Mall, o provate gli squisiti e freschi prodotti locali presso <a href="/it/explore/cities/adelaide/adelaide-central-market.xml" target="_self">l’Adelaide Central Market</a>. Rilassatevi nei locali all’aperto di Rundle Street nell’East End o passeggiate nella movimentata atmosfera delle esotiche bancarelle di prodotti alimentari di Chinatown. Nuotate con i delfini presso la ridente cittadina di <a href="/it/explore/cities/adelaide/sa-glenelg-beach.xml" target="_self">Glenelg</a> e pescate dal molo a Henley. Andate in bicicletta a Elder Park e remate lungo gli eleganti roseti a Rymill Park. Fate un picnic nell’incantevole Botanic Park, dove si tiene il festival di musica internazionale WOMADelaide. Visitate i musei, i mercati e lo storico porto di Port Adelaide, o ammirate gli edifici storici e i colori delle giostre a Semaphore, meta privilegiata dalle famiglie. Esplorate la pi&ugrave; vasta collezione di antichit&agrave; aborigene nell’Aboriginal Cultures Gallery, oppure fate un tour culturale degli Adelaide Botanic Gardens con una guida locale Kaurna. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Le colline di Adelaide (Adelaide Hills) ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.2_highlight.jpg" alt="Le colline di Adelaide, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Le colline di Adelaide, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        In auto dirigetevi verso le <a href="/it/explore/cities/adelaide/Adelaide-surrounds.xml" target="_self">Adelaide Hills</a>, pittoresca zona agricola le cui colline e i cui incantevoli paesini sono stati fonte di ispirazione per diverse generazioni di artisti. Soggiornate in chalet in stile bavarese ed esplorate le pasticcerie, i laboratori di artigianato e le gallerie d’arte di <a href="/it/explore/cities/adelaide/sa-hahndorf.xml" target="_self">Hahndorf</a>, il pi&ugrave; antico villaggio tedesco rimasto in Australia. Visitate The Cedars, incantevole antica residenza e studio del famoso paesaggista Sir Hans Heysen. Assaggiate marmellate, sottaceti, chutney, senapi, prodotti marinati e salse presso la Beerenberg Strawberry Farm. Oppure acquistate frutta fresca e verdura da una bancarella lungo la strada. Passate quindi ai mercati di Lobethal, fiabesca cittadina che festeggia il Natale con metri e metri di coloratissime luci. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barossa ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.3_highlight.jpg" alt="Barossa Valley, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Visitate cantine famose quali Yalumba, Seppelts, Penfolds e Two Hands e degustate ottimi prodotti della terra nostrani lungo il Butcher, Baker, WineMaker Trail. Nella vicina cittadina storica di Gawler troverete chiese in pietra, gallerie e musei tra verdeggianti colline e curatissimi vigneti.&nbsp; Fate un tour delle cantine storiche e degli eleganti birrifici. Ammirate gli artigiani all’opera in uno dei numerosi laboratori o acquistate alcuni dei famosi prodotti di artigianato della regione. Ovviamente il clou del viaggio sar&agrave; un lungo pranzo sotto gli eucalipti, con una bottiglia dei pi&ugrave; rinomati vini della regione: Barossa Shiraz o Eden Valley Riesling. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Clare Valley ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.4_highlight.JPG" alt="Clare Valley, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clare Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/wine-regions/clare-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Passeggiate a piedi o andate in bicicletta lungo i 25 chilometri del Riesling Trail, tra vigneti e ristoranti, verdi colline, chiese ed edifici in pietra in stile classico. Provate il vino sacramentale prodotto dai padri gesuiti nella cantina di Sevenhill. Guidate lungo l’Heartland Heritage Trail fino a pittoresche cittadine storiche squisitamente restaurate come Burra, Kapunda e Mintaro, dove potrete visitare la signorile dimora georgiana di Martindale Hall. Scoprite la storia della pastorizia della regione pernottando presso la Bungaree Station a Clare. Esplorate la storia aborigena a Two Wells o gli antichi treni a vapore a Gawler, la pi&ugrave; antica cittadina rurale dell’Australia Meridionale. Fermatevi presso i ristoranti, i caff&egrave; e i pub di Auburn, paradiso da buongustai. Acquistate prodotti nostrani nei vivaci mercati di Sevenhill, o iscrivetevi a un corso di cucina a Thorn Park. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penisola di Eyre ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.5_highlight.jpg" alt="Baird Bay, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Baird Bay, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/sa/sa-eyre-peninsula.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Nuotate con i leoni di mare a <a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-diving.xml" target="_self">Baird Bay</a> e fate snorkeling tra i calamari giganti vicino a Whyalla. Per una emozionante scarica di adrenalina, immergetevi in una gabbia nelle acque a sud di Port Lincoln per ammirare da vicino un grande squalo bianco. Avvistate le balene australi presso il Great Australian Bight Marine Park tra maggio e ottobre e i leoni di mare sugli scogli nel Point Labatt Conservation Park durante tutto l’anno. Visitate i laghi salati naturali del Lake Newland Conservation Park, rifugio di centinaia di uccelli palustri. Visitate un <a href="/it/explore/states/sa/sa-aquaculture-trail.xml" target="_self">allevamento di ostriche a Cowell</a>, pescate da Ceduna e Coffin Bay o unitevi a un  charter per una sessione di pesca di alta profondit&agrave; da Whyalla. Dirigetevi verso l’entroterra per ammirare la colorata roccia vulcanica, i luccicanti laghi salati, i fiori selvatici e la fauna endemica dei Gawler Ranges. Raggiungete in fuoristrada la Nullarbor Plain, un’immensa pianura senza alberi che affascina chiunque ami l’esplorazione. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penisola di Fleurieu ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.6_highlight.jpg" alt="Penisola di Fleurieu, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penisola di Fleurieu, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Fate immersioni o snorkeling con i dragoni foglia dal molo di Rapid Bay. Nuotate tra il relitto della sala motore e le torrette della HMAS Hobart immergendovi al largo di Yankalilla Bay. <a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml" target="_self">Avvistate le balene che migrano</a> e i pinguini minori dalla buffa andatura a Victor Harbor. Nuotate e fate boogie-board da Horseshow Bay, a Port Elliot, dove potrete inoltre fare escursioni in bicicletta o a piedi fino alla cima delle scogliere. Fate tappa a Goolwa e navigate lungo il fiume Murray con imbarcazioni a motore, oppure in canoa, ammirando gli uccelli di palude delle scintillanti e poco profonde lagune del Coorong. Passeggiate lungo le bianche sabbie di Goolwa, Cape Jervis, Christies e Middleton Beach, dove scoprirete ottime possibilit&agrave; per pescare e stupendi break per surf. Visitate le aziende vinicole, i mandorleti e le gallerie d’arte e artigianato nella regione vinicola di McLaren Vale.   
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Flinders Ranges e Outback ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.7_highlight.jpg" alt="Flinders Ranges, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Ranges, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/flinders.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Pernottate nella cittadina dell’outback di Hawker e passate le giornate a esplorare i frastagliati e imponenti <a href="/it/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a>. Raggiungete la cima di Wilpena Pound, un immenso anfiteatro naturale, oppure sorvolatelo durante un volo panoramico. Scalate fino alla cima di Parachilna Gorge, parte dell’<a href="/it/explore/itineraries/sa-heysen-trail.xml" target="_self">Heysen Trail</a>. Osservate i fossili negli antichi fondali marini di Brachina Gorge e l’arte aborigea ad Arkaroo Rock. Esplorate la storia della pastorizia della zona presso la Wilpena Pound Station. Inoltrandovi nel deserto, cercate gli opali nella bizzarra citt&agrave; sotterranea di <a href="/it/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml" target="_self">Coober Pedy</a> o nella cittadina di frontiera di Andamooka. Percorrete in fuoristrada <a href="/it/explore/events/sa-outback-cattle-drive.xml" target="_self">l’Oodnadatta Track</a> seguendo una tradizionale rotta commerciale aborigena e <a href="/it/explore/itineraries/sa-ghan.xml" target="_self">l’antica ferrovia del Ghan</a> fino al lago salato Eyre. In alternativa, seguite lo Strzelecki Track addentrandovi nel temibile deserto e attraversando pittoresche terre umide come Coongie Lakes e Dalhousie Springs. Ricordate che questo &egrave; un territorio remoto e che &egrave; essenziale attraversarlo in fuoristrada e con <a href="/it/plan/while-your-here/tips-hazards.xml" target="_self">un’adeguata preparazione</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.8_highlight.jpg" alt="Kangaroo Island, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Canguri, koala, wallaby, pinguini, echidna e uccelli sono tutti di casa su quest'isola. Cammina tra una colonia di leoni marini australiani a rischio di estinzione a Seal Bay. Ammira gli assonnati koala tra gli alberi. Fai scorta dei prodotti freschi della terra, dal miele di api liguri alle uova e alle galline ruspanti, e di vini prodotti da 30 mastri vignai tra Cape Willoughby e Kingscote. L'isola offre inoltre panorami mozzafiato. Aspre scogliere, baie riparate strette tra ripidi promontori, il vasto bush endemico e le dolci colline delle coltivazioni sono solo alcuni dei magnifici paesaggi offerti. Le Remarkable Rocks e l'Admirals Arch sono due delle formazioni costiere pi&ugrave; affascinanti d'Australia. Nuota su una spiaggia segreta a Stokes Bay, fai surf a Vivonne Bay e pesca a Emu Bay. Visita le grotte sotterranee del Kelly Hill Conservation Park e immergiti nella natura del Flinders Chase National Park. Con sistemazioni che vanno dai resort cinque stelle in cima alla scogliera ad hotel e semplici alloggi, Kangaroo Island offre una soluzione per tutte le esigenze.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Limestone Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.9_highlight.jpg" alt="Limestone Coast, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Limestone Coast, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Stupitevi davanti al lago Blue di Mount Gambier, che a novembre cambia colore diventando da grigio metallico a turchese. Scoprite i depositi fossili e le spettacolari formazioni delle Naracoorte Caves, zona Patrimonio dell’Umanit&agrave;, dove potrete osservare grazie a luci infrarosse una caverna di pipistrelli. Osservate da vicino centinaia di uccelli delle paludi e scoprite la storia aborigena mentre andate in canoa o in barca a vela lungo le lagune e i corsi d’acqua del Coorong. Fate snorkeling ed esplorate le gallerie di pietra calcarea nei laghi sorgivi dell’Ewens Ponds Conservation Park, o nelle acque cristalline del Piccaninnie Ponds Conservation Park. Passeggiate lungo il pontile pi&ugrave; lungo d’Australia e lasciatevi cullare dalle acque salate della Pool of Siloam nel grazioso porto di Beachport. Potrete pescare, fare immersioni, andare in windsurf e in barca a vela dalla pittoresca cittadina famosa per la pesca di crostacei di Kingston e dal paradiso per le vacanze di Robe.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Il fiume Murray ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.10_highlight.jpg" alt="Fiume Murray, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fiume Murray, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/houseboating-murray-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Navigate dolcemente da Mannum o Renmark su un’houseboat. In alternativa, osservate le scogliere di arenaria, gli enormi eucalipti rossi e i salici piangenti da una nave di lusso o da uno storico battello a ruote. Fermatevi per un picnic nella Sturt Reserve presso Murray Bridge o per mangiare in un pub a Tailem Bend o Swan Reach. Praticate lo sci o la moto d’acqua, andate in canoa o in barca nel lago Bonney, vicino a Barmera. Nel Murray River National Park potrete pernottare a Berri o Lyrup e attraversare in canoa le acque stagnanti popolate di uccelli di Loch Luna, Chowilla/Ral e Katarapko Creek. Andate in bicicletta lungo la suggestiva East Front Road e seguite la Rail and River Walk da Murray Bridge. Andate in fuoristrada e cercate di avvistare specie in via di estinzione come il fagiano australiano nel Ngarkat Conservation Park. Visitate il Loxton Historical Village, esplorate il passato presso il Morgan Wharf, oppure scoprite con una guida aborigena Nganguraku il luogo dove nacque la storia del Dreaming dell’anatra nera.&nbsp;&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/explore/states/sa/sa-eyre-peninsula.xml">Abbracciate gli ampi spazi della penisola di Eyre</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml">Cercate opali sotto terra a Coober Pedy</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/explore/states/sa/sa-desert-adventure.xml">Avventure nel deserto in Australia Meridionale</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/explore/states/sa/sa-aquaculture-trail.xml">Itinerario alla scoperta dell’acquacoltura in Australia Meridionale</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/explore/states/sa/sa-spring-kangaroo-island.xml">La stupenda primavera di Kangaroo Island</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml">Barossa Valley</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>