<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10777" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Bandaraya serantau Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/cities/regional-cities.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Tasmania - Launceston, Devonport dan Burnie]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-cities-regional-cities-launceston-devonport-brunie.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Tasmania - Launceston, Devonport dan Burnie]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-cities-regional-cities-launceston-devonport-burnie-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-cities-regional-cities-launceston-devonport-brunie-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pekan Tasmania yang  indah pemandangannya, iaitu Launceston, Devonport dan Burnie mempunyai banyak tarikan untuk menceriakan para pelancong. Baca lagi. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Launceston, Devonport, Burnie, Cataract Gorge, Tamar Valley]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Launceston, Devonport dan Burnie di Tasmania - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Nikmati kehebatan pekan-pekan kecil di Tasmania – Launceston, Devonport dan Burnie.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/states/tas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan your visit to Tasmania]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accomodation ]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a travel agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Tasmania]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Tasmania - Launceston, Devonport dan Burnie]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Pekan Tasmania yang kompak dan indah pemandangannya, iaitu Launceston, Devonport dan Burnie mempunyai banyak tarikan untuk menceriakan para pelancong.&nbsp; Temui restoran, galeri, kawasan taman dan skap jalan raya bersejarah, serta bersua muka dengan penduduk setempatnya yang mesra dan terokai tarikan di sekitarnya.&nbsp; Di bahagian utara Tasmania terdapat Launceston, lokasi bagi suasana kebudayaan yang berkembang maju dan hidupan liar di Cataract Gorge.&nbsp; Di sepanjang pantai barat laut pulau ini yang berceranggah anda boleh menerokai pelabuhan Devonport yang indah dan bandar Burnie di tepi pantai yang bersemangat.&nbsp; 
<P>Rumah Victoria papan tindih bertaburan di jalan-jalan&nbsp; Launceston yang beralun, bandar kedua terbesar di Tasmania.&nbsp; Merayau-rayau melalui taman yang berusia seabad lamanya dan terokai Cataract Gorge, kawasan hutan yang memukau, hanya beberapa minit dari pusat bandaraya.&nbsp; Bersiar-siar melalui lurah yang disempadani paku-pakis, panjat atau menuruni dinding gaung atau nikmati panorama indah dari kereta kabel.&nbsp; Tinjau restoran yang membarisi pesisir pantai yang diberi nafas baru, di mana terdapat boardwalk yang menuju ke Inveresk dan salah sebuah galeri terbaik di wilayah ini.&nbsp; </P>
<P>Dari Launceston, laluan Tamar Valley Wine Route berliku-liku melalui tanah lembap, taman hidupan liar dan kilang wain ke Georgetown, dekat padang lavendar di Nabowla yang tersusun rapi dan koloni penguin kecil di Low Head.&nbsp;&nbsp; Atau pandu melewati kawasan tumbuhan ke Scottsdale dan Bridport, di mana anda boleh bermain golf dengan pemandangan Bass Strait.&nbsp; Berhampiran Launceston juga terdapat perkampungan yang damai seperti Longford, Ross dan Evandale.&nbsp; Pada bulan April, Targa Tasmania, rali enam hari atas tarmak yang menguja, bermula di Launceston dan mengelilingi Tasmania.&nbsp; </P>
<P>Disempadani tanah ladang yang subur dan pesisir pantai yang liar, Devonport dikenali kerana budaya kreatif, ketenangan dan udara lautnya yang bersih.&nbsp;&nbsp; Berjalan mengelilingi pelabuhan ini, di mana kapal Spirit of Tasmania menjadi mercu tanda, dan teruskan perjalanan di sepanjang jalur pantai ke pantai The Bluff yang berpasir.&nbsp;&nbsp; Tinjau pantai luncur air, pergi mendayung atau berlayar di sepanjang Sungai Mersey dan ketahui mengenai sejarah Orang Asli tempatan di Tiagarra Aboriginal Centre.&nbsp; Saksikan burung penguin di Pantai Lillico dan memancing dari pantai atau Sungai Mersey.&nbsp;&nbsp; <BR>&nbsp;Pekan yang indah permai bertaburan di pedalaman yang subur menghijau.&nbsp; Cari barang antik di Latrobe, lihat mural di Sheffield dan beli-belah kraf di Deloraine.&nbsp; Atau lakukan perjalanan di sepanjang pantai ke perkampungan tepi pantai seperti Penguin, Wynard dan Stanley, yang terletak dalam teduhan palam gunung berapi yang dikenali sebagai ‘The Nut’.&nbsp; Meluncur gelombang yang besar di Marrawah dan belayar menyusuri Sungai Arthur menuju belantara Tarkine.&nbsp; Di luar pesisir pantai terdapat Pulau King yang terpencil, di mana anda boleh menyelam bangkai kapal, pergi memancing dan merasai keju tempatan yang terkenal. </P>
<P>Jalan tepi pantai dari Devonport melalui pelabuhan Burnie, permulaan bagi lumba 10km perdana di Australia (enam batu), yang dikenali sebagai Burnie Ten.&nbsp; Menjamu selera dengan ‘fish and chips’ di sepanjang pantai atau sertai mereka yang bercuti pada musim panas, ketika penyelamat nyawa berulang alik mengawasi kawasan pantai.&nbsp; Burnie merupakan lokasi bagi ladang pepohon kayu putih dan kilang kertas yang mempamerkan hasil karya pelukis tempatan.&nbsp; Ketahui mengenai sejarah bandar di Muzium Pioneer Village, sertai rombongan merasa keju di kilang keju dan rasai sedikit wiski malt di kilang penyulingan.&nbsp; </P>
<P>Kunjungi Launceston, Devonport dan Burnie dan anda akan lihat bahawa bandar-bandar kecil&nbsp; Tasmania mempunyai personaliti yang amat besar.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>