<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8431" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Teritorial Utara]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/nt.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Taman Nasional Litchfield, Teritorial Utara]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/nt/nt-litchfield-nat-park.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-nt-litchfield-national-park.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Taman Nasional Litchfield, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-nt-litchfield-national-park-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-nt-litchfield-national-park-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati bentang alam Taman Nasional Litchfield yang memiliki pemandangan air terjun. Dapat ditempuh dengan berkendara dua jam dari Darwin.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Wangi Falls, Taman Nasional Litchfield, NT.  &copy; Tourism NT]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Taman Nasional Litchfield, Teritorial Utara]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Taman Nasional Litchfield, Teritorial Utara]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Tamasya sehari atau leburkan diri Anda selama beberapa hari di bentang alam Taman Nasional Litchfield yang sunyi, yang dapat ditempuh dengan berkendara dua jam dari Darwin.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/darwin/darwin-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Darwin &amp; Surrounds]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Northern Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Taman Nasional Litchfield, Teritorial Utara]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Taman Nasional Litchfield, dengan hutan yang rindang, air terjun yang spektakuler, kolam rendam yang berkilau dan busut anai-anai yang menjulang tinggi merupakan tujuan wisata yang semakin populer dari Darwin.&nbsp; Dari Teritorial Utara, taman nasional ini dapat ditempuh cukup dengan berkendara selama dua jam.&nbsp; Terlebih lagi, semua objek wisata alam yang utama – di antaranya Buley Rockhole dan Air Terjun Florence, Tolmer dan Wangi yang fantastis – dapat diakses dengan mudah dari jalan utama Litchfield. Tengok langsung busut anai-anai yang dibangun dengan cermat, nikmati berenang di kolam-kolam yang dikitari tumbuhan pandan dan ikuti wisata jalan kaki yang permai dalam sebuah tamasya sehari.&nbsp; Atau Anda dapat menginap, berkemah dan menjelajah atau berkendara mobil 4WD menuju daerah-daerah yang lebih terpencil dalam taman nasional ini.&nbsp; 

<P>Rute utama menuju Taman Nasional Litchfield adalah jalan raya beraspal Stuart Highway, melalui Batchelor, kota kecil yang menjadi gerbang ke taman nasional.&nbsp; Anda juga bisa menikmati guncangan dalam kendaraan saat melewati jalan berbatu melintasi Cagar Alam Berry Springs, meskipun jalan ini biasanya terputus selama musim hujan, yaitu mulai bulan November hingga April.&nbsp; Jika Anda lebih suka berfokus pada pemandangan daripada berkendara, Anda dapat bergabung dengan salah satu dari sekian banyak tur serba ada yang berangkat dari Darwin.&nbsp; </P>

<P>Hanya beberapa kilometer setelah pintu masuk taman nasional, Anda bisa melihat ladang busut anai-anai raksasa yang menyerupai batu nisan.&nbsp; Jutaan pasukan kuat anai-anai kecil telah membangun busut ini secara tegak lurus demi melindungi bagian dalamnya dari sengatan sinar matahari.&nbsp; Anda akan takjub melihat bangunan-bangunan yang mereka rancang dengan cerdas – banyak di antaranya memiliki tinggi lebih dari dua meter – dari papan titian yang terletak tak jauh.&nbsp; </P>

<P>Dari sini, berbagai air terjun akan memikat Anda dengan interval yang teratur selama melintasi jalan beraspal.&nbsp; Anda bisa berenang di bawah dua arus pancuran Air Terjun Florence atau mengapung dan memandang parit hutan tanaman sulur.&nbsp; Anda juga bisa berpiknik di dekat wallaroo dan walabi batu telinga pendek, lalu mendaki untuk melihat bentang alam yang spektakuler.&nbsp; Dari sini, jalur jalan kaki Florence Creek Walk sejauh 1,5 km akan membawa Anda menuju Buley Rockhole yang ternama, serangkaian spa alam dan whirlpool yang dikitari oleh padang semak yang sunyi.&nbsp; Lebih lanjut, Anda bisa mampir untuk melihat Air Terjun Tolmer yang bergemuruh melewati dua tebing yang terjal, dan mengikuti jalur jalan kaki Tolmer Falls Walk yang mudah melintasi negeri batu pasir berwarna kemerahan.&nbsp; </P>

<P>Dari Greenant Creek yang terletak tak jauh, sebuah penjelajahan pulang pergi selama 90 menit akan membawa Anda ke puncak Air Terjun Tjaetaba, sebuah situs keramat suku Aborigin.&nbsp; Selanjutnya yang wajib dikunjungi adalah Air Terjun Wangi, air terjun paling besar dan paling mudah diakses di Litchfield.&nbsp; Berenanglah di kolam rendam, berpiknik dengan kawanan kelelawar buah yang sedang lelap dan berjalan kaki menuju anjungan tinjau di kaki air terjun.&nbsp; Dari sini, penjelajahan Wangi Falls Walk berlanjut menembus hutan monsun dan menaiki tebing batu yang curam.&nbsp; Lebih lanjut, di lintasan menuju Walker Creek terdapat delapan bumi perkemahan rockhole, sebuah area piknik dan banyak tempat berenang yang sunyi.&nbsp; Objek wisata terakhir yang dilewati jalan beraspal adalah Bamboo Creek, lokasi sebuah bekas tambang timah.&nbsp; </P>

<P>Keluar dari jalur, Anda bisa berkendara 4WD menuju kubah-kubah batu pasir yang termakan cuaca di The Lost City atau menuju puing-puing bersejarah Blythe Homestead Ruins, juga lokasi sebuah tambang timah dan tembaga kuno.&nbsp; Kunjungi air terjun Surprise Creek Falls atau Tjaynera (Sandy Creek), di mana terdapat jalan setapak yang diapit tumbuhan sikas menembus lembah menuju kolam berendam.&nbsp; Untuk sebuah sudut pandang yang berbeda, Anda bisa ikut serta dalam penerbangan permai dengan menumpang helikopter atau bergabung dalam sebuah pesiar satwa liar menyusuri Sungai Reynolds.&nbsp; Luangkan waktu selama dua atau tiga hari untuk menjelajahi dataran tinggi batu pasir yang berbukit melalui jalur penjelajahan Tabletop Track sejauh 39 km, menginap semalam di Air Terjun Florence, Tabletop Swamp atau Greenant Creek. </P>

<P>Untuk sebuah petualangan beberapa hari yang lebih dekat dengan objek wisata utama, Anda bisa mendirikan sebuah tenda di lokasi-lokasi berkemah yang permai di dekat Air Terjun Wangi dan Florence, Buley Rockhole dan Walker Creek.&nbsp; Sebagai alternatif, Anda bisa menginap pada malam harinya di Batchelor atau kembali ke Darwin, di mana Anda bisa membahas petualangan Litchfield Anda dengan warga setempat yang sama-sama antusias.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>