<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7189" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Informazioni]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Spiagge Australiane]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/australian-beaches.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-coastal-australian-beaches.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Spiagge Australiane]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-australias-landscapes-coastal-australian-beaches-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-coastal-australian-beaches-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri le pi&ugrave; belle spiagge Australiane, ammira la sabbia bianca, la fauna locale e e goditi il mare facendo surf, nuotando e facendo kayak.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[spiagge australiane; spiagge australiane, spiagge in Australia, vacanze sulle spiagge australiane;]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Spiagge Australiane]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Con 50.000 chilometri di coste, l’Australia offre i paesaggi pi&ugrave; vari: spiagge famosissime dove fare surf, isole coperte di palme, insenature segrete e baie protette.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Spiagge australiane]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Siete alla ricerca della vacanza al mare ideale?&nbsp;

<P>Imparate a conoscere alcune delle nostre spiagge pi&ugrave; belle. Nel Victoria c'&egrave; la Great Ocean Road, che collega leggendarie spiagge per il surf, tranquille cittadine sul mare, punti di avvistamento balene e i Dodici Apostoli. Nel Freycinet National Park, in Tasmania, potrete nuotare, pescare e andare in kayak circondati da montagne rosa, acque turchesi e spiagge di sabbia bianca.</P>

<P>L’Australia offre molti spettacolari itinerari lungo le sue coste. Attraversate in barca le Whitsundays o fate escursioni a piedi lungo l’incontaminata costa del promontorio di Wilson nel Victoria. Raggiungete in auto Cairns da Sydney lungo l’affascinante Pacific Coast Touring Route. Nell’Australia Occidentale la Indian Ocean Drive collega spiagge bianche, barriere coralline, villaggi di pescatori e parchi nazionali. Le spiagge del South West e dei Goldfields vi condurranno attraverso Margaret River fino alla costa meridionale. <BR>&nbsp;<BR>Informatevi sugli altri itinerari vacanze sulle spiagge australiane, scoprendo le scintillanti spiagge di Sydney e il sentiero costiero circondato da scogliere che si snoda da Bondi a Bronte. Potremo guidarvi attraverso le spiagge per il surf aiutandovi cos&igrave; a programmare la vostra vacanza all’insegna del surf in Australia!</P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Litorale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight1.jpg" alt="Coastal">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Coastal]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/coastal.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scoprite i 50.000 chilometri del suggestivo litorale australiano.<BR>Ovunque vi troviate nel Paese, le nostre spiagge di sabbia candida sono esattamente come ve le immaginate: incontaminate, poco affollate e assolutamente irresistibili. 
<P>Potrete contemplare bellezze naturali Patrimonio dell’Umanit&agrave;, rilassarvi in una localit&agrave; di villeggiatura al mare o semplicemente degustare fish and chips sul lungomare. Qualunque sia la vostra esperienza delle nostre coste, le onde che si frangono sulla riva e la piacevole brezza marina vi ammalieranno, portandovi a desiderare di non dover mai abbandonare questo stile di vita.</P>
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/about/australias-landscapes/coastal.xml" target=_self>Litorale</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Ocean Road]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight4.jpg" alt="Great Ocean Road">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Ocean Road]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/great-ocean-road.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[La Great Ocean Road trasforma il romanticismo della classica gita su strada in un'incantevole storia d’amore.<BR>Dall’intensit&agrave; delle spiagge per il surf di Torquay all’emozione del whale-watching a Shipwreck Coast, saranno tanti i luoghi e le attivit&agrave; che vi faranno innamorare. <BR>Questa rotta iconica passa accanto a incontaminate spiagge battute dal vento, cittadine pittoresche, storici campi auriferi, catene montuose mozzafiato, foreste pluviali e parchi nazionali.

<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/icons/great-ocean-road.xml" target=_self>Great Ocean Road</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pacific Coast Touring Route, QLD]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight5.jpg" alt="Pacific Coast Touring Route, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pacific Coast Touring Route, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/qld-pacific-coast.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scoprite alcune delle principali attrazioni del litorale del Queensland, dalla Barriera corallina, Patrimonio dell’Umanit&agrave;, alle isole incontaminate e ai parchi naturali che proteggono la foresta pluviale. Girovagate in fuoristrada per Fraser Island, la pi&ugrave; grande isola di sabbia al mondo, e avvistate tartarughe e mante a Mon Repos, vicino a Bundaberg. Pernottate a Rockhampton e visitate Great Keppel Island e le Capricorn Caves. Fate snorkeling e sub tra scogliere e relitti di navi vicino a Mackay ed esplorate in barca a vela una delle cartoline del Queensland, le Isole Whitsunday. Passeggiate sulle candide sabbie di Magnetic Island, vicino a Townsville, e pi&ugrave; a nord visitate Hinchinbrook, la pi&ugrave; grande isola parco nazionale d’Australia. La vivezza dei colori, dei profumi e dei suoni di questo bellissimo litorale resteranno impressi nella vostra mente ben oltre il termine del vostro viaggio a Cairns, porta di accesso al nord tropicale del Queensland.&nbsp; 
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/itineraries/qld-pacific-coast.xml" target=_self>Pacific Coast Touring Route, QLD</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pacific Coast Touring Route, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight6.jpg" alt="Pacific Coast Touring Route, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pacific Coast Touring Route, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/nsw-pacific-coast-touring-route.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Esplorate le scintillanti spiagge e le lussureggianti zone interne della costa centrale, le aziende vinicole della Hunter Valley e le suggestive insenature di Port Stephens. Provate il vostro swing su un campo da golf immerso nella foresta pluviale sulla Coffs Coast e fatevi leggere l’aura su una spiaggia di Byron Bay. Tuffatevi tra i pesci multicolori del Solitary Islands Marine Park o tra le acque limpide della Gold Coast. Questo pittoresco tratto di strada vi porter&agrave; da Sydney a Brisbane, facendovi attraversare stupende spiagge, placidi villaggi, lussureggianti foreste pluviali, e garantendovi avventura e relax lungo la strada.
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/itineraries/nsw-pacific-coast-touring-route.xml" target=_self>Pacific Coast Touring Route, NSW</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Southern Touring Route]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight7.jpg" alt="Great Southern Touring Route">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Southern Touring Route]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/vic-great-southern-touring-route.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[La Great Southern Touring Route trasforma il romanticismo della classica gita su strada in un’incantevole storia d’amore. Guidate lungo le leggendarie spiagge da surf di Torquay e Bells Beach, raggiungete quindi il paradiso delle vacanze di Lorne e i magnifici Dodici Apostoli (Twelve Apostles). Attraversate le cascate e la lussureggiante foresta nell'Otway National Park e ammirate le balene dalla storica cittadina di Warrnambool. Prolungate il vostro soggiorno fermandovi presso una delle tante pittoresche cittadine di mare, da Apollo Bay a Port Fairy. Lontano dal selvaggio e impetuoso Oceano Australe (Southern Ocean) potrete esplorare la storia aborigena nei Grampiani e le vicende legate alla corsa all’oro a Ballarat.&nbsp; 
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/itineraries/vic-great-southern-touring-route.xml" target=_self>Great Southern Touring Route</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sud-ovest, spiagge e bacini auriferi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight8.jpg" alt="South-West, Beaches and Goldfields, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[South-West, Beaches and Goldfields, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/wa-south-west-beaches-goldfields.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scoprite i magici e cangianti paesaggi del sud-ovest dell’Australia. Da Perth attraversate in auto lo storico e animato porto di Fremantle e nuotate coi delfini a Mandurah e Bunbury. Esplorate vigneti, spiagge oceaniche, antiche grotte di pietra calcarea e foreste di imponenti karri nella zona di Margaret River. Camminate tra le cime di altissimi alberi nella Valley of the Giants, vicino a Walpole. Nuotate e fate surf nelle candide e pulitissime spiagge di Esperance e raggiungete in barca le immacolate isole dell’arcipelago di Recherche. Fatevi contagiare dalla febbre dell’oro a Kalgoorlie-Boulder e ripercorrete le orme dei pionieri lungo storiche vie dell’oro. Ammirate come dorate distese di sabbia cedono il passo a verdi vallate mentre rientrate a Perth.&nbsp;&nbsp; <BR>
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/itineraries/wa-south-west-beaches-goldfields.xml" target=_self>Sud-ovest, spiagge e bacini auriferi</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Broome, WA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/destinations_cities_broome_hl.jpg" alt="Broome, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Broome, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/broome.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[A Chinatown potrete tuffarvi in un universo multiculturale, dove anche i segnali stradali sono plurilingue. Scoprite nei musei l'avvincente e travagliata storia della raccolta delle perle. Ammirate impronte di dinosauri conservate nella roccia e cavalcate un cammello al calar del sole sulla suggestiva spiaggia di Cable Beach. 
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/cities/broome/broome-surrounds.xml" target=_self>Broome</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sulle onde di Torquay]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight3.jpg" alt="Bells, Waves and Winkipop">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bells, Waves and Winkipop]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/vic/vic-torquay.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Immergetevi nella cultura surfista e godetevi il sole e i divertimenti della capitale del surf australiana. <BR>A Torquay potrete sperimentare tutta una gamma di attivit&agrave; sul mare, ma questa pittoresca localit&agrave; di villeggiatura &egrave; particolarmente nota per il surf. Situata 95 chilometri a sud-ovest di Melbourne, lungo la Great Ocean Road, Torquay si stende lungo le migliori spiagge oceaniche di questo lato del Pacifico: la mitica Bells Beach, immortalata nel film Point Break e sede della pi&ugrave; antica gara di surf del mondo. 
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/states/vic/vic-torquay.xml" target=_self>Sulle onde di Torquay</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Il richiamo delle spiagge di Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/11.5.1_australias_beaches_highlight2.jpg" alt="Sydney’s beaches beckon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney’s beaches beckon]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/sydney/nsw-sydney-beaches.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scoprite alcune delle 70 stupende spiagge di Sydney, da baie nascoste a famosi tratti di spiaggia. <BR>Non riuscirete a resistere al richiamo delle spiagge di Sydney ancor prima di atterrare a Botany. Potrete vedere le spiagge mentre atterrate – una lunga catena dorata su entrambi i lati della baia, limitata dal lussureggiante bush e dal mare. Forse il video di benvenuto sull’aereo evocher&agrave; nella vostra mente immagini di Bondi Beach. Se siete appassionati surfisti, adoratori del sole o amate semplicemente il mare, non vedrete l’ora di tuffarvi tra le onde, respirare l’aria salata o riposare sulla sabbia.&nbsp; 
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/cities/sydney/nsw-sydney-beaches.xml" target=_self>Spiagge di Sydney</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Da Bondi a Bronte, Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-cities-sydney-bondi-to-bronte-hl.jpg" alt="explore-cities-sydney-bondi-to-bronte-hl">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bondi to Bronte, Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/sydney/nsw-bondi-bronte.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[La vita di Sydney si sposta sulla costa in estate e alcuni tratti di essa, come la costa scolpita da Bondi a Bronte, sono semplicemente leggendari. Imparate ad andare in surf a Bondi, incontrate i bellissimi frequentatori di Tamarama e nuotate nella piscina naturale adatta a tutta la famiglia di Bronte. Ammirate tutte e tre le spiagge lungo il tratto da Bondi a Bronte: un breve e spettacolare itinerario lungo leggendarie scogliere di arenaria. 
<P>Ulteriori informazioni <A href="/it/explore/cities/sydney/nsw-bondi-bronte.xml" target=_self>Da Bondi a Bronte, Sydney</A></P>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>