<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10457" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Informazioni]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Regioni vinicole]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-wine-regions.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Regioni vinicole]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-landscapes-wine-regions-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-wine-regions-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri le famose regioni vinicole dell’Australia, da Margaret River, in Australia Occidentale, alla Barossa Valley, vicino Adelaide.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Bulong Estate Winery, Yarra Valley, VIC. &copy; Tourism Victoria e Cormac Hanrahan]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Paesaggi d'Australia; Regioni vinicole; Barossa Valley, South Australia; McLaren Vale, South Australia; Margaret River, Western Australia; Swan Valley, Western Australia; Hunter Valley, New South Wales; Yarra Valley, Victoria; Mornington Peninsula, Vic]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Regioni vinicole australiane]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Regioni vinicole australiane]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Scopri le famose regioni vinicole dell’Australia, da Margaret River, in Australia Occidentale, alla Barossa Valley, vicino Adelaide.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/things-to-do/ultimate-wineries.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Regioni vinicole australiane]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      In Australia ci sono pi&ugrave; di 60 regioni vinicole dove vengono prodotti vini pluripremiati e famosi in tutto il mondo.
    <p>
      Nella Barossa Valley e nella McLaren Vale, in South Australia, viene prodotto lo shiraz, mentre Margaret River in Western Australia &egrave; celebre per la produzione del sauvignon blanc. Partecipa a uno degli eventi nelle aziende vinicole dell'Hunter Valley, vicino a Sydney, oppure gusta lo chardonnay, il pinot nero e i vini frizzanti della Yarra Valley vicino a Melbourne.
    </p><p>
      Quasi tutte le regioni vinicole organizzano un festival annuale con degustazioni di vini e cibi locali: non perderti questa immersione nella cultura del posto. L'evento pi&ugrave; importante &egrave; Tasting Australia, con cadenza biennale, dove puoi trovare il meglio che l'Australia pu&ograve; offrire.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hunter Valley, Nuovo Galles del Sud]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-nsw-hunter-valley-events-hl.jpg" alt="Hunter Valley, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hunter valley, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/nsw/hunter-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      La Hunter Valley del New South Wales &egrave; la regione vinicola pi&ugrave; antica d'Australia. &Egrave; inoltre famosa per l'ottima ristorazione, le scuole di cucina, le gallerie d'arte, i centri benessere e i campi da golf. Qui puoi degustare formaggi locali, cioccolatini artigianali, salumi, latticini, pane e olio di oliva direttamente dai produttori. Partecipa a un corso di degustazione o assaggia un'ampia selezione di vini presso una delle oltre 150 cantine vinicole. Dopo esserti rifocillato, scopri le gioie della vita all'aria aperta con una partita a golf, un'escursione in mongolfiera o in elicottero oppure dedicati allo shopping di pezzi d'antiquariato e arte locale nelle numerose gallerie della regione.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barossa Valley, Australia Meridionale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-sa-barossa-valley-hl.jpg" alt="Barossa Valley, Australia Meridionale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      La Barossa Valley nell'Australia Meridionale &egrave; una delle regioni produttrici di vino pi&ugrave; antiche dell'Australia e migliori del mondo. Occupata nel 1842 da immigrati europei, conserva ancora il suo fascino antico. La Barossa Valley conta circa 150 aziende vinicole e cantine. La Barossa Valley &egrave; anche famosa per i suoi prodotti di stagione, i produttori gastronomici artigianali e i ristoranti pluripremiati. Visita in auto gli itinerari enogastronomici o esplora la campagna in bicicletta. Puoi inoltre visitare la regione in moto, auto d'epoca, mongolfiera o elicottero. Quindi riposati in un centro benessere o gioca a golf su uno dei campi regolamentari della zona.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Clare Valley, Australia Meridionale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icon-clare-valley-hl.jpg" alt="Clare Valley, Australia Meridionale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clare Valley, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/wine-regions/clare-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      La Clare Valley &egrave; una delle pi&ugrave; antiche regioni vinicole dell'Australia. &Egrave; conosciuta soprattutto per il vino Riesling e viene spesso chiamata la culla del Riesling australiano. Il suo clima mediterraneo &egrave; ideale per le eccellenti qualit&agrave; di uva impiegate nella produzione di vini come il Riesling, lo Chardonnay, lo Shiraz, il Cabernet Sauvignon, il Semillon e il Merlot. La Clare Valley conta pi&ugrave; di 40 aziende vinicole, gran parte delle quali &egrave; di piccole dimensioni e situata lungo un corridoio di 40 chilometri tra le citt&agrave; di Auburn e Clare. Percorri a piedi o in bicicletta il Riesling Trail, che collega molte delle principali attrazioni e cantine della zona, oppure viaggia in grande stile ed esplora la regione in limousine.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[McLaren Vale, Australia Meridionale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-wine-regions-mclaren-vale-hl.jpg" alt="McLaren Vale, Australia Meridionale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[McLaren Vale, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      La McLaren Vale &egrave; il luogo di nascita dell'industria vinicola dell'Australia Meridionale e sede di alcuni dei vigneti pi&ugrave; antichi del mondo. La McLaren Vale vanta circa 65 aziende vinicole, per lo pi&ugrave; di piccole dimensioni. Inoltre vi si possono trovare circa 270 viticoltori indipendenti. Visita i mercati contadini del fine settimana e prepara un cesto da picnic ricolmo di pane fresco, formaggio, olive e frutta oppure sosta in un pittoresco ristorante in un vigneto per il pranzo. Puoi passeggiare a piedi, in bicicletta o a cavallo lungo lo Shiraz Trail, che segue una vecchia linea ferroviaria da McLaren Vale a Willunga. Quindi immergiti nella cultura artistica della regione lungo uno dei tanti percorsi escursionistici da seguire in auto e a piedi.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Penisola di Mornington, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-cities-melbourne-mornington-peninsula-hl.jpg" alt="Penisola di Mornington, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Penisola di Mornington, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/melbourne/mornington-peninsula.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      A breve distanza da Melbourne troverai colline, frutteti, oliveti, palazzi storici e gli oltre 200 vigneti della penisola di Mornington di Victoria. In questa regione prediletta dagli amanti del cibo, &egrave; possibile acquistare verdure biologiche presso le bancarelle sul ciglio della strada o cogliere direttamente fragole, frutti di bosco e ciliegie dai frutteti. Puoi passeggiare tra gli ulivi godendoti la vista sull'oceano o fermarti per un picnic in uno dei numerosi giardini pubblici e privati. Vi sono roseti centenari, labirinti di siepi e residenze storiche da visitare. Dopo esserti rifocillato con l'ottimo cibo e vino, rilassati in un centro benessere o gioca a golf su uno dei migliori campi dell'Australia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yarra Valley, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-landscapes-wine-regions-vic-escape-to-yarra-valley-hl.jpg" alt="Yarra Valley, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Yarra Valley, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      La Yarra Valley accoglie oltre 80 aziende vinicole, dalle piccole attivit&agrave; a conduzione famigliare alle grandi tenute. Nella zona si producono alcuni dei migliori pinot neri e spumanti d’Australia, oltre a una vasta rosa di altri vini dei climi freschi. &Egrave; stata la prima regione vinicola del Victoria, con i primi viticci che risalgono al 1838. La regione &egrave; rinomata per i gustosi prodotti alimentari, come il salmone d’acqua dolce, la trota e il caviale, la frutta e le verdure d’agricoltura biologica, nonch&eacute; i formaggi e le conserve artigianali. Segui uno dei numerosi itinerari enologici fai-da-te in auto e riempi il cesto da picnic lungo il Yarra Valley Food Trail o nei numerosi ed enormi mercati di prodotti freschi.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Margaret River, Australia Occidentale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-wa-margaret-river-spring-hl.jpg" alt="Margaret River, Australia Occidentale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Margaret River, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/wa/margaret-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Grazie alle numerose e rinomate aziende vinicole e ai premiati ristoranti, Margaret River &egrave; una delle regioni dell'Australia Occidentale pi&ugrave; famose per cibo e vini. Assaggia i vini delle cantine locali e le birre prodotte dai birrifici. Qui puoi gustare aragoste fresche direttamente dall'oceano o assaporare la carne di manzo e i tartufi biologici locali. E non lasciarti sfuggire i cioccolatini artigianali e il delizioso fudge locale. Una volta terminato il viaggio culinario, prenditi un po' di tempo per esplorare il grande sud-ovest dell'Australia Occidentale. In poche ore si pu&ograve; passare da aziende vinicole a splendide spiagge, suggestive mete per appassionati di surf, snorkeling e immersioni subacquee, oppure passeggiare in antiche foreste e grotte.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Swan Valley, Australia Occidentale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-states-wa-swan-valley-hl.jpg" alt="Swan Valley, Australia Occidentale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Swan Valley, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/wa/swan-valley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Appena a nord di Perth lungo il fiume Swan, si trova la Swan Valley, la pi&ugrave; antica regione vinicola dell'Australia Occidentale. Scegli una bottiglia o due presso una delle piccole aziende vinicole della Swan Valley. Segui il percorso enogastronomico della Swan Valley e soddisfa l'appetito in ristoranti raffinati, caff&egrave; rilassanti, cantine, birrerie, distillerie e bancarelle con prodotti locali freschi sul ciglio della strada. Cena all'aperto nei ristoranti delle aziende vinicole o prepara un picnic e visita un parco nazionale. Percorri in bicicletta lo storico Swan Valley Heritage Trail o esplora la regione in una romantica carrozza trainata da cavalli, una limousine con autista o una lussuosa crociera sul fiume Swan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/about/australias-landscapes/wine-regions/clare-valley.xml">Clare Valley</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml">Yarra Valley</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml">McLaren Vale</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>