<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="77" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Informazioni]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Natura]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/nature.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-nature.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Natura]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-landscapes-nature-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-landscapes-nature-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[In Australia vi sono alcuni fra gli ambienti naturali pi&ugrave; particolari ed eterogenei del mondo, con una fauna introvabile altrove e paesaggi spettacolari, tra cui spiccano numerosi parchi nazionali e aree Patrimonio dell'umanit&agrave;.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Paesaggi d'Australia; Natura; Ningaloo Reef e Shark Bay, Western Australia; Kakadu National Park, Northern Territory; Kangaroo Island, SA; I paesaggi naturali della Tasmania; Grande barriera corallina, QLD; Blue Mountains, NSW; Alpi australiane]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Natura]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        In Australia vi sono alcuni fra gli ambienti naturali pi&ugrave; particolari ed eterogenei del mondo, con una fauna introvabile altrove e paesaggi spettacolari, tra cui spiccano numerosi parchi nazionali e aree Patrimonio dell'umanit&agrave;.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/outback-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Natura]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Natura]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        In Australia vi sono alcuni fra gli ambienti naturali pi&ugrave; particolari ed eterogenei del mondo, con una fauna introvabile altrove e paesaggi spettacolari, tra cui spiccano numerosi parchi nazionali e aree Patrimonio dell'umanit&agrave;.
        <p>Qui puoi osservare da vicino piante e animali nativi, esplorare grandi spazi aperti e scoprire antiche foreste pluviali al confine con le grandi citt&agrave;. Inoltre puoi scalare montagne innevate e nuotare in acque tra le pi&ugrave; incontaminate del pianeta.</p>
        <p>Di seguito troverai alcune delle esperienze naturali pi&ugrave; suggestive, che ti consigliamo di non perdere durante la tua visita in Australia.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ningaloo Reef e Shark Bay, Western Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.2_highlight.jpg" alt="Ningaloo Reef e Shark Bay, Western Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ningaloo Reef, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/ningaloo.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="/it/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a>, Patrimonio dell'umanit&agrave;, &egrave; la pi&ugrave; grande barriera a frangia del mondo. &Egrave; uno dei luoghi migliori sul pianeta per avvistare i placidi squali balena, i pesci pi&ugrave; grandi del mondo, e nuotare con loro. Sono visibili in questa zona a marzo, poco dopo la massiccia <a href="/it/explore/australian-events/natural-events.xml" target="_self">riproduzione del corallo</a>. Nelle trasparenti acque turchesi di Shark Bay vivono megattere, tartarughe, delfini e mante. Osserva i pronipoti delle prime forme di vita sul pianeta ad Hamelin Pool e passeggia su una delle spiagge pi&ugrave; famose del mondo, composta interamente di conchiglie piccolissime. Trascorri la giornata con i socievoli delfini di Monkey Mia che ogni giorno si avvicinano a riva per essere nutriti.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kakadu National Park, Northern Territory]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.3_highlight.jpg" alt="Kakadu National Park, Northern Territory">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kakadu National Park, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/kakadu.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="/it/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Il Kakadu National Park</a>, Patrimonio dell'umanit&agrave;, &egrave; il parco nazionale pi&ugrave; grande d'Australia, un'area tanto vasta da essere suddivisa in sette regioni distinte e con sei stagioni differenti. La storia aborigena della regione di Kakadu risale a oltre 40.000 anni fa. Scarpate aspre e ripide lasciano il posto a boschi rigogliosi, lussureggianti zone umide e immense savane. Nelle paludi potrai osservare milioni di uccelli migratori, mentre le rive dei fiumi sono dominio incontrastato dei coccodrilli stesi al sole. Nuota sotto poderose cascate, attraversa gallerie di arenaria abbellite da antiche opere di <a href="/it/explore/icons/kakadu/nt-rock-art.xml" target="_self">arte rupestre</a> oppure scegli una crociera per scoprire acquitrini dalla natura selvaggia. &Egrave; uno dei luoghi di pesca migliori d'Australia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island, South Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.7_highlight.jpg" alt="Kangaroo Island, South Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a>, terza isola Australiana per dimensioni, si trova in South Australia a soli 15 chilometri dalla costa. Pi&ugrave; di un terzo dell'isola viene preservato come zona di conservazione o parchi nazionali. L'isola comprende cinque grandi aree protette. Lungo il selvaggio litorale, battuto dell'Oceano Australe, potrai osservare molte <a href="/it/about/key-facts/australias-animals.xml" target="_self">specie tipicamente Australiane</a> nel loro habitat naturale.
        <p>Nei deserti, nelle spiagge e nelle foreste che caratterizzano questo paesaggio, i leoni marini oziano a Seal Bay, mentre i pinguini minori trotterellano sulle coste di Penneshaw e Kingscote. Puoi ammirare oltre 7.000 foche che si divertono giocando nelle formazioni naturali degli Admirals Arch nel Flinders Chase National Park, dove le Remarkable Rocks, le Rocce straordinarie, cambiano colore a seconda dell'ora del giorno.</p>
        <p>A Vivonne Bay, ufficialmente dichiarata la miglior spiaggia di tutta l'Australia dai ricercatori dell'Universit&agrave; di Sydney, puoi fare surf, pescare e fare snorkeling con i rarissimi dragoni foglia, nuotare con i delfini o fare immersioni per ammirare da vicino i relitti di D'estrees Bay. Le dune giganti di Little Sahara sono perfette per il sandboarding, il surf sulla sabbia.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[I paesaggi naturali della Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.5_highlight.jpg" alt="Cradle Mountain, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cradle Mountain, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/tas-wilderness.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        L'isolamento della Tasmania dalla terraferma ha consentito la sopravvivenza di molte piante, animali e uccelli introvabili altrove in Australia. Il 40 percento dello stato &egrave; area protetta da parchi nazionali e riserve e molte zone sono rimaste immutate negli ultimi 60 milioni di anni. <a href="/it/explore/icons/tas-wilderness.xml" target="_self">La Tasmanian Wilderness World Heritage Area</a> si estende per pi&ugrave; di 1,38 milioni di ettari ed &egrave; una delle ultime regioni davvero selvagge presenti sul pianeta. Dagli impervi picchi alpini alle fitte foreste tropicali del nord, fino alla remota punta meridionale dell'isola, la <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> offre pi&ugrave; di 2.000 chilometri di piste di fama mondiale, tra cui spicca il celebre <a href="/it/explore/itineraries/tas-overland-track.xml" target="_self">Overland Track</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Grande barriera corallina, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.6_highlight.jpg" alt="Grande barriera corallina, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Grande Barriera Corallina, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Il meraviglioso mondo della <a href="/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Grande barriera corallina</a> &egrave; un'esplosione di colori e biodiversit&agrave; che si estende per oltre 2.500 chilometri al largo della costa del <a href="/it/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a>. &Egrave; la pi&ugrave; grande area Patrimonio dell'umanit&agrave; del mondo, la pi&ugrave; grande barriera corallina del pianeta, oltre a essere la pi&ugrave; grande costruzione del mondo a opera di creature viventi. &Egrave; costituita da oltre 3.000 barriere singole, con 900 isole coralline e continentali. Tutte insieme, creano un macrocosmo di vita che comprende oltre 1.500 specie di pesci, un terzo dei coralli morbidi del mondo, 600 specie di stelle marine e ricci di mare, sei specie di tartarughe marine in via di estinzione e oltre 30 specie di balene e delfini.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Blue Mountains, New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.8_highlight.jpg" alt="Blue Mountains, New South Wales">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Blue Mountains, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/blue-mountains.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lo splendido paesaggio azzurro, le scarpate di arenaria dorata, i picchi selvaggi e i profondi canyon delle <a href="/it/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a> si trovano a soli 90 minuti di auto da <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>. Oltre a un milione di ettari di area naturale Patrimonio dell'umanit&agrave;, qui puoi ammirare l'albero pi&ugrave; raro del mondo, il preistorico pino Wollemi. Inoltre puoi osservare pi&ugrave; di 400 diverse specie di animali tipici Australiani come il quoll dalla coda maculata, il petauro e il potoroo dal naso lungo. Uno dei percorsi migliori per apprezzare tutto questo &egrave; la Greater Blue Mountains Drive, una strada che si estende per 1.200 chilometri e che collega 18 diverse piste, ciascuna con caratteristiche uniche.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Alpi Australiane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.9_highlight.jpg" alt="Alpi Australiane">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Alpi Australiane]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/alps.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        A cavallo tra il <a href="/it/explore/states/nsw.xml" target="_self">New South Wales</a>, <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a> e <a href="/it/explore/states/act.xml" target="_self">l'Australian Capital Territory</a>, <a href="/it/explore/icons/alps.xml" target="_self">le Alpi</a> offrono panorami spettacolari e la possibilit&agrave; di vivere avventure all'aperto tutto l'anno. Qui puoi scalare il Mount Kosciuszko, la cima pi&ugrave; alta d'Australia, oppure concederti escursioni a piedi e in bicicletta su pendii coperti di fiori selvatici. In estate cimentati nel rafting sfidando in canoa le rapide di laghi e fiumi glaciali oppure esplora gli altipiani in sella a un cavallo. In inverno divertiti con lo sci alpino e lo sci di fondo. Puoi anche fare trekking attraversando tre stati e sette parchi nazionali, seguendo i mitici 650 chilometri di percorsi a piedi <a href="/it/explore/itineraries/act-australian-alps-walking-track.xml" target="_self">dell'Australian Alps Walking Track</a>, oppure puoi percorrerne solo alcuni tratti in escursioni di uno o due giorni.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Phillip Island, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.7.4_highlight.jpg" alt="Phillip Island, Victoria">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Phillip Island, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/vic.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Summerland Beach, immersa nel Phillip Island Nature Park, si trova a soli 90 minuti da <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>. E ogni giorno, al tramonto, si anima di migliaia di pinguini minori. Selvagge spiagge oceaniche, baie protette, soffioni e caverne sono l'habitat di koala, uccelli e grandi colonie di foche. Scegli una crociera faunistica per ammirare la colonia di 16.000 foche Australiane di Seal Rocks, una delle pi&ugrave; grandi d'Australia, e osserva i koala tra gli alberi nel Koala Conservation Centre. The Nobbies si trova nella zona sud-occidentale di <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Phillip Island</a>: qui potrai ammirare le magnifiche coste e il roboante soffione grazie ai punti di osservazione strategicamente posizionati nei giardini naturali popolati da uccelli marini. Cavalca le onde sullo sfondo dell'antico granito rosa di Cape Woolamai, una delle spiagge pi&ugrave; popolari dello stato di Victoria per il surf e ottima anche per il bird-watching. Phillip Island fa parte del Churchill Island Marine National Park, inserito nell'elenco della Convenzione di Ramsar relativa alle zone umide di importanza internazionale. Due piste sull'isola offrono splendidi panorami di Western Port Bay e di Tortoise Head e French Island.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>