<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="50" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Makanan dan Wain Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/things-to-do/food-and-wine.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Makanan dan Wain Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-food-wine-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ketahui tentang budaya makanan dan wain Australia. Terokai hasil tani kami yang segar, gaya kulinari unik, wilayah wain, acara merasa wain serta banyak lagi.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Melbourne Food and Wine Festival, VIC. &copy; Tourism Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Makanan Australia, Wain Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ketahui Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Makanan &amp; Wain Australia – Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Alami kebebasan serta kreativiti budaya makanan dan wain Australia yang membantu kami menyediakan rasa yang segar dan inovatif serta wain yang diidamkan di seluruh dunia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Lebih Lanjut mengenai Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rancang Percutian Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[MSL]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Pelancongan]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia ]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penginapan]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari pakej pelancongan]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Tawaran istimewa*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Makanan dan Wain Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Alami kebebasan serta kreativiti budaya makanan dan wain Australia yang membantu kami menyediakan rasa yang segar dan inovatif serta wain yang diidamkan seluruh dunia.
    <p>
      Landskap Australia yang tidak tercemar memberikan pelbagai jenis hasil yang segar dan menyelerakan. Terdapat juga kebebasan dan kreativiti dalam budaya makanan serta wain kami yang membantu kami menyediakan rasa yang segar dan inovatif, termasuklah wain yang diidamkan di seluruh dunia, serta bahan dan ‘gabungan’ makanan yang menarik. Namun perkara yang membuatkan kami unik ialah tempatnya – cuaca Australia yang menakjubkan, cahaya matahari, keindahan alam semula jadi yang luar biasa dan gaya hidup menikmati makanan di luar membolehkan anda menikmati sesetengah makanan dan wain terbaik di dunia, dalam persekitaran yang paling menakjubkan di dunia. Australia mengadakan sesi menjamu selera di luar yang sangat unik.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pengalaman Makanan dan Wain]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-experiences-hl.jpg" alt="Pengalaman Makanan dan Wain">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pengalaman Istimewa Saffire, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Australia menawarkan pelbagai pengembaraan kulinari. Menikmati makanan di Sydney Harbour memang satu pengalaman indah, dengan restoran bandar yang memberikan pengalaman mewah hinggalah sajian ikan dan kentang goreng di <a href="/my/explore/cities/sydney/nsw-manly-beach.xml" target="_self">Manly Beach</a> atau di dek kapal pelayaran yang mewah. Nikmatilah hidangan di bawah kerlipan bintang di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/uluru-product4.htm" target="_blank">Sounds of Silence</a> atau rasa sendiri sajian lagenda pengurus ternakan Pedalaman dengan masakan ketuhar kem di Wilayah Utara. Jelajahi <a href="/my/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">lorong di Melbourne</a> dan anda boleh menemui restoran berkelas dunia di gudang yang diubah suai serta lokasi bawah tanah rahsia. Jamu selera sambil menghadap ladang anggur di <a href="/my/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml" target="_self">Yarra Valley</a> Victoria. Nikmati barbeku Pedalaman di Kimberley untuk mendapatkani pengalaman Australia yang unik. Berjalan-jalan melalui <a href="/my/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml" target="_self">Mindil Beach Markets</a> di Darwin dan rasalah pelbagai sajian dari seluruh dunia. Lawati barisan hasil tani segar dan pilihan makanan yang banyak di Victoria Markets, Melbourne atau <a href="/my/explore/cities/adelaide/adelaide-central-market.xml" target="_self">Central Markets di Adelaide</a>. Nikmatilah makanan laut segar yang dihidangkan, hasil tangkapan pada hari tersebut di Sydney Fish Market. Cari trufel di Australia Barat atau Wilayah Ibu Negara Australia. Anda sendiri boleh mengupas tiram segar di Freycinet Peninsula, Tasmania. Bertemu dengan penanam di kawasan rantau Australia. Di luar, bersebelahan sungai atau laut dan di lokasi yang menakjubkan, bilangan cara untuk menikmati makanan dan wain di Australia adalah sama dengan bilangan produk yang kami hasilkan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hasil tani]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-produce-hl.jpg" alt="Hasil tani">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mures Fish Centre, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Kepelbagaian dan kualiti hasil tani yang didapati di Australia adalah antara penyumbang utama kepada kreativiti kulinari kami. Dengan zon iklim yang berlainan, daripada tropika ke padang pasir dan sederhana ke sejuk, hampir tiada perkara yang Australia tidak dapat tanam atau hasilkan. Kami juga mempunyai ramuan yang anda tidak akan temui di tempat lain dalam dunia ini. Ramuan ‘makanan asli’ oleh <a href="/my/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml" target="_self">orang asli Australia</a> memberi pengaruh besar terhadap gaya kulinari kami yang sangat berlainan ini. Laut dan sungai kami yang bersih memberikan banyak hasil makanan laut: daripada salmon dan tiram yang baru dibuang kulitnya dari Tasmania, hinggalah barramundi dari Wilayah Utara dan marron dari Kangaroo Island. Terdapat juga daging rusa dan trufel hitam dari Australia Barat serta daging wagyu berharga yang diternak di seluruh negara ini. Keju bertaraf dunia pula boleh didapati dari Bruny Island dan Kangaroo Island di Tasmania. Sesetengah kacang kuda terbaik dalam dunia ini adalah dari Ord River di barat laut Australia; sementara wilayah yang disinari matahari di <a href="/my/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a> menghasilkan pelbagai buah-buahan tropika yang menakjubkan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Acara Makanan dan Wain]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-food-and-wine-events-hl.jpg" alt="Acara Makanan dan Wain">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste Festival, Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Di seluruh Australia dan pada setiap musim, anda akan menemui <a href="/my/explore/australian-events/food-wine-events.xml" target="_self">festival makanan dan wain</a> utama yang mempamerkan produk terbaik negara ini. Festival makanan Australia terdiri daripada acara wilayah sehinggalah ke acara bandar yang diiktiraf antarabangsa serta menarik minat cef terbaik di dunia. Datanglah semasa <a href="/my/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml" target="_self">Melbourne Food &amp; Wine Festival</a> untuk merasa hidangan musim luruh; atau pergi menggali untuk mencari trufel di Australia Barat atau Canberra. Cubalah pelbagai jenis hasil tani kami yang kaya di Kangaroo Island Seafood ‘FEASTival’; Margaret River’s Gourmet Escape; Victoria’s High Country Harvest Festival; <a href="/my/explore/events/nsw-orange-food-week.xml" target="_self">Orange FOOD Week</a>; atau <a href="/my/explore/cities/canberra/act-fireside-festival.xml" target="_self">Canberra’s Fireside Festival</a>. Sepanjang bulan Oktober dan November, raikanlah festival makanan Australia yang terbesar semasa Good Food Month di Sydney, Melbourne, Canberra dan Brisbane. Pakar wain juga mempunyai banyak pilihan, termasuklah Adelaide’s Cellar Door Festival dan Barossa Gourmet Weekend. Raikan Tahun Baru dengan wain dingin terbaik Tasmania di <a href="/my/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Tasmania’s Taste Festival</a>; atau rasalah hasil semaian terbaik negara semasa Aussie Wine Month pada bulan April.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Restoran]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-restaurants-hl.jpg" alt="Restoran">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Di sekitar Australia anda akan menemui kumpulan restoran yang menceritakan kisah kecemerlangan sajian Australia; hala tuju kreatif cef kami serta standard perkhidmatan kami yang tinggi. Ramai cef datang ke Australia dan membuka restoran di sini kerana hasil tani kami yang segar, pengalaman menjamu selera di luar serta pemikiran yang terbuka. Beberapa para pengkritik dan cef restoran terunggul di dunia kagum dengan kualiti dan keanggunan restoran kami serta kepelbagaian menunya. Cef kami yang diiktiraf di peringkat global mempunyai kebebasan untuk mencuba dan menjadi kreatif serta mencipta cara mereka yang tersendiri. Anda akan menemui menu yang menggunakan ramuan pribumi seperti walabi, warrigal hijau dan quandong. Anda akan mendapati restoran Australia memberikan perasaan tenang, disebabkan cuaca kami yang membuatkan kami mahu berada di luar dan menuju ke sumber air atau mencari teduhan pokok gam. Malahan, restoran mewah yang paling berprestij turut memberikan perasaan santai yang membuatkan pengunjung rasa dialu-alukan. Sama ada anda menjamu selera di restoran yang diiktiraf dunia atau kafe setempat di pekan wilayah atau subbandar, kualiti menu dan perasa segar dalam hidangan anda pastinya menggembirakan anda.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Laluan Makanan dan Wain]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-trails-hl.jpg" alt="Barossa Valley, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tamar Valley Wine Route, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Laluan makanan dan wain boleh ditemui di seluruh Australia untuk membantu anda meneroka serta menemui pilihan makanan dan wain terbaik di rantau ini. Ikuti <a href="/my/explore/itineraries/act-poachers-trail.xml" target="_self">Poacher’s Way</a> dari Canberra dan anda akan menemui makanan gourmet yang berselerak di seluruh kawasan desa. Berdekatan dengan Adelaide ialah <a href="/my/explore/itineraries/sa-3weeks-adelaide.xml" target="_self">Adelaide Hills</a>, Barossa Valley, <a href="/my/about/australias-landscapes/wine-regions/clare-valley.xml" target="_self">Clare Valley</a> dan <a href="/my/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml" target="_self">McLaren Vale</a>, tempat yang menemukan anda dengan beratus-ratus tempat simpanan wain dan pasar tani, restoran unik serta pengeluar makanan artisan. Clare Valley’s Riesling Trail dan Rattler Trail adalah sesuai untuk berjalan-jalan atau berbasikal di antara pekan setempat. Di Australia Barat, Swan Valley Food and Wine Trail dan Gascoyne Food Trail mempunyai pelbagai kilang wain, kilang bir, restoran mewah, kafe serta hasil tani yang segar; manakala Chittering Valley Wine Trail memberikan gabungan wain dan seni yang unik. Ikuti Tamar Valley Wine Route di Tasmania dan lihat tempat yang menghasilkan 40% wain premium Tasmania. Atau terokai laluan ‘makanan asli’ yang tulen di Wilayah Utara.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Personaliti makanan dan wain]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-characters-hl.jpg" alt="Personaliti makanan dan wain">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mt Borradaile, Arnhemland, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Australia merupakan tempat bagi gabungan budaya yang menarik dari seluruh dunia. Kami meraikan kepelbagaian berbilang budaya kami dengan gembira dan bersemangat, mencipta dimensi terhadap masakan kami yang membentuk ciri unik Australia. Perkara yang membuatkan Australia unik adalah walaupun cef dan pembuat wain kami mengikuti tradisi, mereka juga mengetuai perubahan dan mencuba gaya baru serta bahan segar yang hanya boleh didapati di Australia. Ikon industri Cheong Liew dan Tetsuya Wakuda mengetuai keseniaan dalam menggabungkan rasa Asia dengan teknik Eropah. Peter Conistis membawa makanan warisan Greeknya dan menambahkan pengaruh Australia; dan beberapa cef kami yang terbaik, termasuklah Neil Perry, yang menggunakan pengaruh dari Asia, Itali dan Sepanyol untuk menghasilkan sajian Australia unik yang menampilkan ketelusan dan kualiti hasil tani kami. Maggie Beer telah memberi inspirasi kepada hasil tani setempat melalui kepelbagaian produknya, yang sememangnya menjadi pilihan paling bagus dan paling digemari untuk gourmet Australia. Gaya yang tidak keterlaluan dan asli menggambarkan budaya makanan dan wain Australia, sama seperti pendekatan kami dalam kehidupan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kisah wain]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-story-hl.jpg" alt="Kisah wain">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Seppeltsfield Winery Cellar, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Australia adalah antara negara penghasil wain yang terbaik di dunia. Sesetengah pokok anggur tertua di dunia boleh ditemui di sini. Besar dan kecil, traditsonal dan butik – kilang wain kami menawarkan pelbagai pengalaman yang berlainan. Australia mempunyai lebih daripada 60 wilayah wain dengan setiap satunya mempunyai personaliti tersendiri dan jenis tertentu. Masuklah ke mana-mana tempat simpanan wain bawah tanah, dari <a href="/my/explore/states/wa/margaret-river.xml" target="_self">kawasan Margaret River</a> hingga ke Huon Valley Tasmania, dari <a href="/my/explore/cities/melbourne/mornington-peninsula.xml" target="_self">Mornington Peninsula</a> hingga ke <a href="/my/explore/states/nsw/hunter-valley.xml" target="_self">Hunter</a> atau <a href="/my/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> dan anda mungkin dapat bercakap dengan pembuat wain, yang mungkin merupakan generasi kedua atau ketiga penanam anggur untuk membuat wain. Wain kami menampilkan kepelbagaian kemahiran pendatang awal yang mempengaruhi industri ini. Kebanyakan kilang wain Australia berada dalam kawasan bandar utama yang mudah dikunjungi. Kebanyakkannya menawarkan lawatan di sebalik tabir, kelas menilai wain dan restoran berkualiti untuk menambahkan lagi pengalaman anda. Datanglah semasa musim menuai dan hidu, sentuh serta rasa setiap anggur apabila ia tertanggal dari pokoknya.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>