<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10464" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Rancang]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Cuti Am Australia 2014]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/plan/before-you-go/australian-public-holidays.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-australian-public-holidays.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Australia 2014]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-before-you-go-australian-public-holidays-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/plan-before-you-go-public-holidays.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Lihat senarai lengkap tarikh cuti am dan cuti perbankan bagi Australia pada tahun 2014. Ketahui tentang cuti kebangsaan dan acara Australia pada tahun ini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Cabaran selipar Hari Australia 2012, WA.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Cuti am Australia 2014, Cuti am di Australia, cuti perbankan di Australia 2014, Cuti Am Kebangsaan 2014, Acara kebangsaan Australia 2014]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ketahui Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Tarikh Cuti Am Australia 2014 – Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Dapatkan senarai penuh cuti am Australia dan cuti bank Australia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Lebih Lanjut mengenai Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Cuti Am Australia 2014]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
Australia merayakan beberapa cuti am sepanjang tahun apabila bank, pejabat kerajaan dan sesetengah kedai ditutup. Cuti am di Australia biasanya jatuh pada hari Isnin, jadi hujung minggu menjadi lebih panjang. Tarikan pelancong tetap dibuka, tetapi oleh sebab ramai penduduk Australia mengambil cuti pendek pada masa ini, mereka mungkin akan lebih sibuk daripada biasa. Jika anda merancang untuk mengembara ke Australia dalam tempoh puncak ini, eloklah anda membuat tempahan penerbangan antara negeri, lawatan dan penginapan jauh lebih awal. Jika memandu, jalan lebih sibuk daripada biasa. Berikut ialah senarai hari cuti am kebangsaan Australia bagi 2014, di samping cuti am negeri dan wilayah Australia untuk membantu anda merancang percutian anda.

<br />
<br />]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Kebangsaan 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Cuti Am Kebangsaan kami ialah Hari Tahun Baru, Hari Australia, Good Friday, Easter Monday, Hari Anzac, Hari Krismas dan Boxing Day. Semua cuti am lain seperti Hari Jadi Ratu dan Hari Pekerja diisytiharkan sendiri oleh kerajaan negeri dan wilayah.

<p>
Rabu 1 Januari: Hari Tahun Baru<br />
Isnin 27 Januari*: Hari Australia<br />
Jumaat 18 April: Good Friday<br />
Sabtu 19 April: Easter Saturday<br />
Isnin 21 April: Easter Monday<br />
Jumaat 25 April: Hari Anzac<br />
Khamis 25 Disember: Hari Krismas<br />
Jumaat 26 Disember: Boxing Day
</p>
<p>
*Apabila Hari Australia Day (26 Januari) jatuh pada hari Sabtu atau hari Ahad, hari Isnin berikutnya diisytiharkan sebagai cuti am.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Krismas]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Krismas di Australia jatuh pada pertengahan musim panas dan bukannya pertengahan musim sejuk seperti di hemisfera utara. Ia juga merupakan pertengahan cuti sekolah musim panas tahunan. Hari-hari sebelum Hari Krismas merupakan waktu yang sibuk kerana rakyat Australia sibuk membeli hadiah untuk rakan dan keluarga. Cermin pameran kedai selalunya penuh dengan barang permainan dan pameran salji buatan, rusa kutub dan jejarum ais walaupun suhu di luar mungkin 30&deg; C. Mengikut tradisi, jamuan makan tengah hari Krismas merupakan perkumpulan bagi keluarga menikmati ayam belanda panggang, daging salai dan puding Krismas panas sebagaimana tradisi di hemisfera utara, walaupun kebanyakan keluarga Australia kini memilih barbeku gaya Aussie di luar bangunan. Terdapat tradisi semenjak dahulu kala bagi kebanyakan pelawat antarabangsa menuju ke pantai Bondi Beach di Sydney yang terkenal itu untuk berkelah pada Hari Krismas.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Boxing Day]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Cuti am Boxing Day diadakan sehari selepas Hari Krismas setiap tahun. Di Australia Selatan ia dipanggil Proclamation Day (Hari Pengisytiharan), yang merayakan penubuhan Australia Selatan sebagai wilayah British. Acara sukan menjadi ciri penting pada cuti am ini. <a href="/my/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">Perlumbaan kapal layar Sydney ke Hobart</a> bermula pada Boxing Day di Sydney dengan para kelasi dari seluruh pelosok dunia bertanding. Musim panas juga merupakan musim kriket di Australia. Perlawanan tradisi <a href="/my/explore/events/summer-cricket.xml" target="_self">Boxing Day Test Cricket</a> yang diadakan di Melbourne Cricket Ground menarik melebihi 100,000 penonton. Pada tahun 2014, Australia akan melawan England pada hari pertama ujian keempat siri <a href="/my/explore/events/ashes-2013.xml" target="_self">kriket ujian The Ashes</a>. Boxing Day juga merupakan permulaan musim jualan murah selepas Krismas dengan orang ramai beratur panjang untuk menunggu pintu kedai dibuka di kebanyakan bandar dan pekan besar di Australia.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Tahun Baru]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Hari Tahun Baru dirayakan pada 1 Januari setiap tahun di semua negeri dan wilayah. Bagi kebanyakan orang, Hari Tahun Baru merupakan waktu untuk pulih daripada parti Malam Tahun Baru pada malam sebelumnya. Setiap bandar utama di Australia mengadakan sambutan <a href="/my/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Malam Tahun Baru</a>, biasanya diiringi pertunjukan bunga api dan acara lain, seperti yang diadakan di Sydney Harbour. Acara lumba Perth Cup, acara lumba kuda baka baik yang ulung di Australia Barat, diadakan setiap tahun di padang lumba kuda Ascot Racecourse pada Hari Tahun Baru. Pelawat dari serata dunia menyertai parti ini di Sullivans Cove yang terletak di dermaga Hobart yang bersejarah untuk menyambut kedatangan tahun baru dengan para petugas perlumbaan kapal layar Sydney ke Hobart. Kebanyakan penduduk Australia dan keluarga mereka juga menghabiskan hari itu dengan mengembara balik ke rumah pada penghujung percutian musim panas mereka.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
<a href="/my/explore/events/australia-day.xml" target="_self">Hari Australia</a> ialah hari kebangsaan Australia yang diadakan pada 26 Januari pada setiap tahun di semua negeri dan wilayah. Hari Australia memperingati penubuhan petempatan Eropah yang pertama di Port Jackson di Sydney pada tahun 1788. Ini merupakan peluang bagi semua rakyat Australia bersatu untuk merayakan negara dan budaya kami. Kebanyakan orang menggunakan hari itu untuk berkelah di taman, mengadakan barbeku sekeluarga atau bermain atau menyaksikan acara sukan. Di sesetengah tempat, terutamanya di Lake Burley Griffin di Canberra, pertunjukan bunga api awam diadakan. Di pekan dan bandar, upacara penganugerahan kewarganegaraan diadakan untuk mengalu-alukan pendatang yang telah dianugerahkan kewarganegaraan Australia. Anugerah Australian of the Year Awards juga dipersembahkan oleh Perdana Menteri untuk mengiktiraf mereka yang telah memberi sumbangan luar biasa kepada negeri dan komuniti kami.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Easter]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Perayaan Easter mempunyai kesan besar pada hampir semua rakyat Australia tanpa mengira agama. Hujung minggu Hari Easter merupakan salah satu antara dua tempoh percutian Australia yang utama setiap tahun. Cuti sekolah berlaku sekitar Hari Easter dan para keluarga di Australia sering berpergian untuk memanfaatkan cuaca musim Luruh. Pertunjukan Sydney Royal Easter sepanjang dua minggu termasuk hujung minggu Easter selama empat hari. Di Ulladulla, New South Wales, komuniti Itali mengadakan upacara merestui kumpulan kapal nelayan pada hujung minggu Easter bagi memperingati St Peter sebagai santa penaung para nelayan di tepi laut New South Wales. Di Victoria, Rip Curl Pro yang diadakan pada setiap Hari Easter di Bells Beach pada laluan <a href="/my/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> telah menjadi tempat ziarah tahunan bagi peluncur terbaik seluruh dunia.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Anzac]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Hari ANZAC merupakan hari peringatan oleh Australia untuk mereka yang telah berjuang untuk negara pada zaman perang. Ia mula memperingati askar Australian and New Zealand Army Corps (ANZAC) yang mendarat di Gallipoli di Turki dalam Perang Dunia Pertama. Di bandar dan pekan di seluruh negara, upacara memperingati, perarakan, perbarisan serta pertemuan semula petugas ketenteraan dahulu dan sekarang akan diadakan. Upacara yang terbesar akan diadakan di Australian War Memorial di <a href="/my/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> dan Shrine Remembrance di Melbourne. Selepas upacara tersebut, banyak orang yang akan menuju ke kelab-kelab Returned Services League (RSL) dan bermain permainan perjudian yang dipanggil ‘two-up’. Perlawanan ini biasanya menyalahi undang-undang di kebanyakan negeri di Australia, tetapi pada Hari ANZAC, pihak berkuasa tidak keberatan. Permainan <a href="/my/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-australian-sport.xml" target="_self">Australian Football League (AFL)</a> dimainkan di Melbourne Cricket Ground (MCG) antara pasukan pesaing Collingwood dan Essendon pada ANZAC Day ini akan menarik paling banyak penonton sepanjang tahun selain perlawanan akhir Grand Final.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Pekerja]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Cuti am Hari Pekerja amat berbeza mengikut negeri dan wilayah. Hari Pekerja yang juga dikenali sebagai Hari Lapan Jam di Tasmania dan Hari Buruh di Wilayah Utara memperingati penganugerahan hari kerja selama lapan jam sehari bagi rakyat Australia. Ia sentiasa disambut pada hari Isnin yang dengan itu menjadikan cuti hujung minggu tiga hari lamanya. Kebanyakan orang menggunakan cuti Hari Pekerja untuk berehat, menghabiskan waktu dengan rakan atau keluarga, bermain atau menyaksikan perlawanan sukan, dan menikmati barbeku Aussie tradisional. Sesetengah orang merancang untuk pergi ke tepi laut, pantai, gunung atau pedalaman untuk berkelah, berjalan kaki di belukar atau berkhemah. Di Brisbane, kadang kala perbarisan atau perarakan peringatan diadakan, walaupun ini mungkin bergantung pada kerajaan negeri yang memerintah pada masa itu.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari Jadi Ratu]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Australia merayakan Hari Jadi Ratu kerana ia merupakan ahli Negara-negara Komanwel, dengan raja United Kingdom sebagai ketua negara. Di semua negeri dan wilayah kecuali Australia Barat, Hari Jadi Ratu dirayakan pada hari Isnin kedua dalam bulan Jun. Antara acara sukan terkenal yang diadakan pada hari ini termasuklah permainan Australian Football League yang dimainkan di Melbourne Cricket Ground (MCG) antara Collingwood Magpies dan Melbourne Demons. Mengikut tradis, ia juga dilihat sebagai hujung minggu pembukaan <a href="/my/explore/states/vic/vic-snow-play.xml" target="_self">musim salji</a> di Australia. Australia Barat merayakan Hari Jadi Ratu pada hari Isnin terakhir dalam bulan September atau hari Isnin pertama dalam bulan Oktober yang berkebetulan dengan cuti sekolah musim bunga dan Perth Royal Show.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Negeri dan Wilayah 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Selain cuti am kebangsaan, setiap negeri dan wilayah Australia juga mengisytiharkan cuti am.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Wilayah Ibu Negara Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Isnin 10 Mac: Hari Canberra<br />
Isnin 9 Jun: Hari Jadi Ratu<br />
Isnin 29 September: Hari Keluarga &amp; Komuniti<br />
Isnin 6 Oktober: Hari Pekerja
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am New South Wales 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Isnin 9 Jun: Hari Jadi Ratu<br />
Isnin 4 Ogos: Hari Perbankan<br />
Isnin 6 Oktober: Hari Pekerja
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Wilayah Utara 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Isnin 5 Mei: Hari Buruh<br />
Isnin 9 Jun: Hari Jadi Ratu<br />
Isnin 4 Ogos: Hari Piknik

<p>
Wilayah Utara juga mempunyai beberapa ‘hari pertunjukan’ yang dianggap sebagai cuti am di kawasan wilayah tempatan.
</p>
<p>
Jumaat 27 Jun: Hari Pertunjukan Borroloola<br />
Jumaat 4 Julai: Hari Pertunjukan Alice Springs<br />
Jumaat 11 Julai: Hari Pertunjukan Tennant Creek<br />
Jumaat 18 Julai: Hari Pertunjukan Katherine<br />
Jumaat 25 Julai: Hari Pertunjukan Darwin
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Queensland 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Isnin 9 Jun: Hari Jadi Ratu<br />
Rabu 13 Ogos: Pertunjukan Royal Queensland (Brisbane sahaja)<br />
Isnin 6 Oktober: Hari Pekerja<br />
Jumaat 14 November: G20 Leaders' Summit (Brisbane sahaja)
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Australia Selatan 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Isnin 10 Mac: Cuti Am Mac<br />
Isnin 9 Jun: Hari Jadi Ratu<br />
Isnin 6 Oktober: Hari Pekerja<br />
Rabu 24 Disember**: Malam Krismas**<br />
Selasa 31 Disember***: Malam Tahun Baru***

<p>
**Cuti am separa hari dari 7 petang hingga 12 tengah malam.<br />
***Cuti am separa hari dari 7 petang hingga 12 tengah malam.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Tasmania 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Isnin 10 Mac: Hari Lapan Jam<br />
Isnin 9 Jun: Hari Jadi Ratu

<p>
Tasmania juga mempunyai beberapa ‘hari pertunjukan’ yang disambut sebagai cuti am di kawasan wilayah tempatan.
</p>
<p>
Rabu 8 Januari: Devonport Cup<br />
Isnin 10 Februari: Royal Hobart Regatta<br />
Rabu 26 Februari: Launceston Cup<br />
Selasa 4 Mac: Pertunjukan King Island<br />
Jumaat 2 Mei: AGFEST Circular Head<br />
Jumaat 3 Oktober: Pertunjukan Burnie<br />
Khamis 9 Oktober: Pertunjukan Royal Launceston<br />
Jumaat 17 Oktober: Pertunjukan Flinders Island<br />
Khamis 23 Oktober: Pertunjukan Royal Hobart<br />
Isnin 3 November: Recreation Day Launceston (semua bahagian negeri yang tidak menyambut Royal Hobart Regatta)<br />
Jumaat 28 November: Pertunjukan Devonport
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Victoria 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Isnin 10 Mac: Hari Pekerja<br />
Isnin 9 Jun: Hari Jadi Ratu<br />
Selasa 4 November: Hari <a href="/my/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml" target="_self">Melbourne Cup</a>
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cuti Am Australia Barat 2014]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
Isnin 3 Mac: Hari Pekerja<br />
Isnin 2 Jun: Hari Australia Barat<br />
Isnin 29 September*: Hari Jadi Ratu

<p>
* Kawasan wilayah di Australia Barat mungkin merayakan Cuti Am Hari Jadi Ratu pada tarikh lain.
</p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>