<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10780" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Informazioni]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Città]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/cities.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[I corsi d’acqua australiani]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/cities/nat-city-waterways.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-cities-nat-city-waterways.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[I corsi d’acqua australiani]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-australias-landscapes-cities-nat-city-waterways-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-australias-landscapes-cities-nat-city-waterways-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri i corsi d’acqua australiani, dove gli abitanti locali vanno a vivere emozionanti avventure, rilassarsi e partecipare a eventi sportivi e culturali.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[corsi d’acqua australiani, corsi d’acqua in Australia, corsi d’acqua dell’Australia, baia di Sydney, porto di Horbart, fiume Yarra, fiume Swan, fiume Torrens, Port Adelaide, Cairns Esplanade, Lago Burley Griffin, Roebuck Bay, Cable Beach, porto di Darwin]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[I corsi d’acqua australiani]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Vivete emozionanti avventure lungo i corsi d’acqua all’interno delle citt&agrave;, dalla leggendaria baia di Sydney fino ai fiumi che si snodano attraverso Melbourne, Perth, Adelaide e Brisbane.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[I corsi d’acqua australiani]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Scoprite i corsi d’acqua australiani, qui gli abitanti locali vengono per vivere emozionanti avventure, rilassarsi e festeggiare. Le nostre citt&agrave;, dall’ampia e dinamica baia di Sydney al molo storico di Hobart, fino al tranquillo fiume Swan con le sue acque cristalline, traggono la loro energia e personalit&agrave; da questi corsi d’acqua. Passeggiate lungo la passerella sospesa sul fiume Brisbane o attraversate in kayak il fiume Yarra oltrepassando le attrazioni storiche e culturali di Melbourne. Andate in bicicletta lungo il fiume Torrens a Adelaide, fate immersioni attorno alle navi affondate durante la seconda guerra mondiale nel porto di Darwin e fate windsurf sul lago Burley Griffin a Canberra. Rilassatevi lungo il vivace lungomare di Cairns o avvistate gli uccelli e le altre meraviglie naturali a Roebuck Bay a Broome. I corsi d’acqua australiani fanno anche da sfondo a manifestazioni culturali e sportive.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_sydney.jpg" alt="Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Non potete visitare Sydney senza ammirare la sua suggestiva baia, circondata a Circular Quay dalla leggendaria Opera House e dall'Harbour Bridge. &Egrave; sicuramente una delle pi&ugrave; celebri viste sul porto, ma la citt&agrave; si snoda sull’acqua in ogni direzione. Andate in bicicletta attorno alla spiaggia circondata dal bush oppure unitevi a una pittoresca crociera oltrepassando dimore e isole storiche sul fiume e parchi naturali. Andate in barca o kayak, oppure prendete un traghetto fino a Manly Watsons Bay, Balmain e Taronga Zoo. La baia si inarca a un’estremit&agrave; incontrandosi con una catena di spiagge oceaniche dalla sabbia dorata. All’altra estremit&agrave; si restringe nel fiume Parramatta, circondato da sentieri da percorrere a piedi e dalla storica e multiculturale Parramatta. Unitevi ai festeggiamenti per l’Australia Day, il Capodanno, il Sydney Festival e Vivid che si svolgono intorno al porto di Sydney.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_brisbane.jpg" alt="Brisbane">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sono tante le attivit&agrave; che si svolgono lungo l’ampio fiume Brisbane, circondato da quartieri alla moda, lussureggianti giardini e dall’enorme complesso culturale di South Bank. Nuotate nella laguna sabbiosa di South Bank, fate un giro tra i mercati e le mostre d’arte e assistete a un balletto, uno spettacolo d’opera o di teatro. Una passerella sospesa si snoda lungo South Bank e i City Botanic Gardens sulla parte settentrionale del fiume. Prendete un traghetto fino ai sobborghi come Fortitude Valley o attraversate il fiume in una gondola dorata o un battello a vapore di legno. Per vivere una vera e propria avventura, andate in canoa o kayak, praticate la discesa in corda doppia da Kangaroo Point Cliffs o scalate lo Story Bridge. Fate un’escursione di un giorno per visitare Moreton Bay e le sue isole oppure riposatevi lungo il fiume durante il Brisbane Festival dalla met&agrave; di settembre all’inizio di ottobre.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_melbourne.jpg" alt="Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Gli abitanti di Melbourne si riposano, allenano e festeggiano lungo il fiume Yarra che scorre nel cuore della citt&agrave;. Fate jogging sul fiume presso i Royal Botanic Gardens, chiamati semplicemente "The Tan" dagli abitanti locali, oppure passeggiate attorno al campo sportivo dell’MCG e a Flinders Park, dove si tengono gli Open d'Australia. Andate in bicicletta lungo lo Yarra Trail attraversando i sobborghi orientali di Melbourne fino a Southbank, con i suoi bar, ristoranti e centri culturali attorno a Federation Square. Salite su una gondola, fate una piacevole crociera, noleggiate una barca a remi oppure andate in canoa o kayak. Cenate nella zona rimodernata dei Dockland oppure raggiungete in kayak St Kilda Beach, entrambe si affacciano su Port Phillip Bay, l’altro principale corso d’acqua della citt&agrave;. Il fiume Yarra fa da sfondo a regate e gare di dragon boat, caratteristiche barche a forma di dragone, mentre il St Kilda Festival inizia puntuale a febbraio a St Kilda Beach.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_adelaide.jpg" alt="Adelaide">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Fate un picnic, date da mangiare alle anatre, oltrepassate in barca i roseti e passeggiate sul ponte lungo il fiume Torrens. Chi ama l’avventura potr&agrave; passeggiare o andare in bicicletta lungo le tranquille rive del fiume che si snoda dalle colline di Adelaide ai sobborghi sulla spiaggia. Fermatevi per visitare l’Adelaide Festival Centre e l’Adelaide Zoo oppure proseguite fino alla popolare Henley Beach, dove potrete pescare dal molo, fare un picnic sull’erba oppure cenare presso uno dei tanti ristoranti etnici. Lungo la costa scoprirete lo storico porto di Port Adelaide. Esplorate i musei e i mercati e passeggiate tra le strade storiche sul mare.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_perth.jpg" alt="Perth">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scoprite le attivit&agrave; che si svolgono sullo Swan, un ampio fiume dalle acque blu che si snoda attraverso il centro di Perth. Passeggiate oppure andate in bicicletta lungo i sentieri sulle rive del fiume, fermatevi in suggestivi spazi ideali per picnic oppure nei caff&egrave;. Pescate sulle rive del fiume e nuotate dalle baie sabbiose e da spiagge come Matilda Bay, all’estremit&agrave; dell’ampio Kings Park. Praticate windsurf, ski-biscuiting o parasailing, noleggiate moto d’acqua oppure unitevi a un’escursione serale in barca. Oltrepassate in barca le dimore storiche sul fiume fino al vivace porto di Fremantle. Nell’altra direzione potrete fermarvi per degustare vini nei vigneti sul fiume Swan oppure visitare la storica Guildford. Le spiagge oceaniche di Perth sono famose per la sabbia dorata e le onde ideali per praticare il surf.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_darwin.jpg" alt="Darwin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Il grande porto di Darwin &egrave; caratterizzato da una ricca storia, ed &egrave; il luogo ideale per pescare, andare in barca e ammirare i famosi tramonti del Top End sul Mar degli Arafura. Unitevi a una crociera al tramonto, durante la quale scoprirete la storia dei raid giapponesi sul porto di Darwin nel 1942 e ‘43. Dal Darwin Wharf Precinct, dove incontrerete bar, ristoranti a base di pesce e negozi di perle, arrivate fino ai tunnel dove si conservava il carburante durante la seconda guerra mondiale. Fate immersioni intorno ai relitti della seconda guerra mondiale nel porto e tra le barriere coralline, oppure unitevi a una battuta di pesca e provate a catturare pesci di profondit&agrave;. Proseguendo lungo la costa di Darwin scoprirete Fannie Bay, con il suo storico penitenziario, le sue dimore e i grandissimi yacht di Cullen Bay Marina.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Paddle-boating-on-Lake-Burley-Griffin.jpg" alt="Darwin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Unitevi agli appassionati di jogging, ciclismo e vela o alle squadre di dragon boat - caratteristiche imbarcazioni a forma di drago - sul Burley Griffin, l’enorme lago artificiale situato nel centro di Canberra. Il lago &egrave; circondato da tante istituzioni nazionali della citt&agrave;, quindi potrete salutare dalla vostra barca i nostri politici oppure osservare i giudici che indossano le loro caratteristiche parrucche bianche mentre scendono le scale della High Court. Nel centro del lago, su Aspen Island, scoprirete il National Carillon: ogni giorno potrete ascoltare qui il rintocco di 55 campane di bronzo. Poco oltre la citt&agrave;, incontrerete il Murrumbidgee River Corridor: gli abitanti locali vengono qui a pescare, nuotare, andare in canoa, fare picnic epasseggiare nel bush. Fate brevi passeggiate o campeggiate lungo i 27 chilometri del Murrumbidgee Discovery Track.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_hobart.jpg" alt="Hobart">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Il cuore pulsante del molo di Hobart &egrave; Sullivans Cove, &egrave; qui che un tempo arrivavano i detenuti e i balenieri portavano il loro carico. Passeggiate tra le strade acciottolate di Salamanca Place con i suoi magazzini di epoca georgiana risalenti agli anni ‘30 del XIX secolo che ora ospitano caff&egrave;, ristoranti, gallerie e boutique. Nei moli vicini scoprirete yacht, barche da pesca e ristoranti a base di pesce. Visitate Constitution Dock, dove i tifosi accolgono i vincitori provati dalle fatiche della gara di yacht Sydney-Hobart che si tiene ogni dicembre. Per una settimana all’inizio di gennaio lo storico molo ospita il Taste of Tasmania Festival. Dal molo, Hobart si estende verso l’entroterra lungo il tortuoso fiume Derwent. Unitevi a un tour in kayak per avere una prospettiva diversa sulla citt&agrave;.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cairns]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_cairns.jpg" alt="Cairns">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ogni giorno, barche di ogni tipo e dimensione partono dal porto di Cairns per raggiungere i tesori naturali della Grande barriera corallina, iscritta tra i Patrimoni dell’umanit&agrave;. Fate snorkeling, imparate a fare immersioni subacquee o ammirate la barriera corallina da una barca con il fondo trasparente. Tra una gita e l’altra riposatevi sul vivace lungomare di Cairns. Nuotate nella laguna di acqua salata o rilassatevi sotto le palme, accanto a famiglie che fanno picnic e viaggiatori che si abbronzano. Passeggiate tra gli eleganti ristoranti, hotel e bar oppure camminate, andate in bicicletta e sui pattini lungo la passerella del molo. Qui vicino scoprirete i tranquilli corsi d’acqua coperti di mangrovie del Trinity Inlet, dove potrete ammirare da una barca la fauna ornitologica endemica e visitare un allevamento di coccodrilli.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Broome]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/waterways_broome.jpg" alt="Broome">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Broome]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Escursioni in cammello, birdwatching e bellezze naturali sono solo alcune delle meraviglie che vi attendono sul lungomare di Broome. Andate in cammello lungo le bianche spiagge di Cable Beach, il luogo ideale dal quale guardare il sole rosso fuoco che si bagna nelle acque dell’oceano Indiano al tramonto. Nella vicina Roebuck Bay visitate il Broome Bird Observatory che protegge circa il 40% delle specie ornitologiche australiane e rappresenta una sosta per gli uccelli migratori tra settembre e aprile. Tra marzo e ottobre, a Roebuck Bay potrete ammirare il fenomeno della “Staircase to the Moon”, una spettacolare e argentata illusione ottica creata dal riflesso della luna piena che si riflette sulle piane tidali. Osservate le impronte di dinosauri conservate nella roccia a Gantheaume Point.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>