<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1002" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/qld.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[In missione segreta nel paradiso dei sub, nel Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/qld/qld-diving.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-qld-dive-qld.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[In missione segreta nel paradiso dei sub, nel Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-qld-dive-qld-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-qld-dive-qld-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Indossa maschera e pinne e esplora i migliori siti di immersione del Queensland, un vero paradiso dei sub, ricco di colori sgargianti e animali marini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[immersioni, snorkeling, oceano, mare, marino, avventura, Grande Barriera Corallina, Queensland]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Snorkeling sulla Grande Barriera Corallina, Queensland]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[La vostra missione: scoprire i migliori siti di immersione del Queensland. Area di ricognizione: il mare. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[In missione segreta nel paradiso dei sub, nel Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[La vostra missione: scoprire i migliori siti di immersione del Queensland. Area di ricognizione: il mare. ]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Spinti dal vostro spirito d’avventura, sicuramente non vedete l’ora di indossare maschera e pinne e portare a termine questa missione. Non &egrave; poi un compito gravoso, considerato il paradiso silente e variopinto che vi attende sotto la superficie del mare. Che siate sub esperti o che non abbiate mai fatto immersioni con la bombola, vi innamorerete della cornice scelta per la vostra missione di agenti segreti: un caleidoscopio di scogli, banchi di sabbia, isole di corallo e relitti naufragati pullulanti di vita marina. 
<P>Per esplorare al meglio questo mondo sottomarino dovrete per&ograve; dire addio alla vita sulla terra, almeno per il momento! Non dimenticate che lungo la costa del Queensland si estende la Grande barriera corallina. Lunga oltre 2.000 km, questa meraviglia dichiarata Patrimonio dell'Umanit&agrave; &egrave; la pi&ugrave; vasta distesa di coralli vivi al mondo. </P>
<P>Date le dimensioni &egrave; difficile scegliere da dove iniziare. Fatevi furbi e unitevi alle folle di abbronzati turisti di Cairns, il pi&ugrave; popolare punto di accesso alla barriera. Qui troverete innumerevoli scuole di sub, escursioni in giornata e di pi&ugrave; giorni. Potrete fare snorkeling o immersioni sul bordo della placca continentale ad Agincourt Reef, dare da mangiare a enormi esemplari di Lepidion inosimae presso Cod Hole o esplorare le acque che circondano un isolato isolotto di coralli. Se volete cambiare ambientazione, salite a bordo di un’imbarcazione per immersioni per un’escursione di pi&ugrave; giorni, o prenotate una stanza in un resort sulle isole Green, Fitzroy, Lizard, Dunk o Bedarra, ovviamente usando uno pseudonimo! Potrete esplorare il Mar dei Coralli, pi&ugrave; a nord, a Port Douglas, dove la foresta pluviale e la barriera si incontrano. Adesso capite perch&eacute; questa missione &egrave; cos&igrave; ardua?&nbsp; </P>
<P>Giunta l’ora di dirigervi a sud, fate rotta per la cittadina costiera di Townsville a la bellissima Magnetic Island. Da qui, in questa parte della Grande barriera corallina, potrete esplorare il relitto della SS Yongala, affondata nel 1911, oltre a canyon sottomarini, grotte, canaloni e sensazionali pareti di corallo sottomarini. In linea con lo spirito di spionaggio, le localit&agrave; di immersione locali hanno nomi quali Fish Bowl (vaschetta per i pesci), Corridor (il corridoio), Zoo, Magic Passage (il passaggio magico), the Cabbage Patch (il campo di cavoli) e Atlantis (Atlantide).&nbsp; </P>
<P>La situazione migliora una volta arrivati alle Whitsunday Islands, 74 isole tropicali bordate di palme, per lo pi&ugrave; deserte. Ad Hamilton Island esplorate in incognito Whitehaven Beach, idilliaca distesa di candida sabbia di silice, lambita da limpide acque turchesi. Continuate a esplorare e raffrontare tra loro le localit&agrave; incontaminate della barriera, con nomi in codice quali Elizabeth, Black, Fairy, Net, Knuckle, Oublier Reefs e oltre. Sar&agrave; difficile scegliere la pi&ugrave; bella! Le acque calde rendono possibile praticare lo snorkeling e fare immersioni subacquee in tutte le stagioni. Tuttavia, quando organizzate la vostra missione, tenete in mente che la visibilit&agrave; &egrave; massima – dicono – in inverno e che tra novembre e maggio potrebbe essere necessario proteggersi dalle meduse e altre creature che pungono.&nbsp; </P>
<P>Aiutati dalla navigazione satellitare raggiungete Mackay, da dove potrete partecipare a escursioni di uno o pi&ugrave; giorni con snorkeling e sub. Dirigetevi verso l’inabitata Scawfell Island, con i suoi intonsi giardini di corallo, oppure esplorate lo storico relitto della Llewellyn, scoperto solo 80 anni dopo che la nave affond&ograve;.&nbsp; </P>
<P>La Grande barriera corallina centrale spesso non viene rilevata dai radar dei turisti, quindi star&agrave; a voi scoprire i giardini di corallo a bassa profondit&agrave;, i pinnacoli, i profondi canali, le gole e le grotte. Non dimenticate la macchina fotografica subacquea, per immortalare il moto sinuoso dei serpenti di mare della specie Aipysurus laevis, rare e vulnerabili tartarughe verdi, tartarughe embricate e comuni, murene, squali e mante.&nbsp;&nbsp; </P>
<P>Esplorate Capricorn Reef e Bunker Reef con operatori specializzati del porto di Gladstone, sul continente, o in veste di coccolati ospiti delle isole Heron e Wilson. A Fitzroy Reef troverete una vasta laguna protetta pullulante di stelle marine, coralli creati da granchi, molluschi e altri tesori marini. Lasciatevi trascinare dalla corrente a Wistari Reef, nuotate attraverso l’ampia grotta di Harrie’s Bommie o scoprite le barriere meno note, vicino alle isole Keppel, da Yeppoon.&nbsp; </P>
<P>Arrivati nella splendida Coral Coast, all’estremit&agrave; meridionale della Grande barriera corallina, la normale vita dei civili vi sembrer&agrave; appartenere a un’altra dimensione. Tuffatevi in acqua direttamente dalla riva nel sorprendente Parco marino di Woongarra (Woongarra Marine Park). Nuotate in compagnia di enormi pesci lungo canyon ricoperti da coralli dai colori vivaci vicino a Lady Elliot Island e Lady Musgrave Island e non mancate di visitare le vere attrazioni del posto: le tartarughe marine, che nidificano in questa zona. Ogni sera tra novembre e maggio potrete assistere alla schiusa delle uova.&nbsp; </P>
<P>La Grande barriera corallina finisce qui, ma la vostra missione non &egrave; ancora terminata. Il Queensland meridionale cela un altro mondo da sogno per le immersioni subacquee che non aspetta altro che di essere esplorato. Questo universo di scogliere artificiali create attorno a vecchi relitti, enormi pesci pelagici e riparate piattaforme di roccia si stende dalla Fraser Coast fino alla Gold Coast. Ammirate i delfini nuotare, i dugonghi che si alimentano, le tartarughe comuni, i colorati pesci e coralli della barriera e persino il raro squalo toro. Nuotate tra pinnacoli e grotte sommersi sulla Flinders Reef, ammirate la vita marina che ha invaso il relitto della HMAS Brisbane, affondata deliberatamente, o fate snorkeling in prossimit&agrave; della seconda isola di sabbia per estensione al mondo, Moreton Island.&nbsp; </P>
<P>Avete esplorato la costa del Queensland, scoprendo un mondo marino pi&ugrave; magico di quanto non avreste mai potuto immaginare. Avete fatto immersioni in acque basse, immersioni trasportati dalla corrente, immersioni su pareti sommerse e avete nuotato attraverso lagune, grotte, giardini di coralli e relitti di imbarcazioni. Avete visto da vicino mante, tartarughe, squali e bizzarri pesci. Avete vissuto pi&ugrave; avventure sottomarine di Sean Connery in “Thunderball: operazione tuono”, ma ora sapreste indicare il miglior posto del Queensland per le immersioni? Come pensavamo, &egrave; una missione impossibile.&nbsp; <BR></P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>