<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4135" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/qld.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Il sole d’inverno del Queensland settentrionale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/qld/qld-winter-sun.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-qld-winter-sun.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Il sole d’inverno del Queensland settentrionale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-qld-winter-sun-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-qld-winter-sun-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Goditi il sole in pieno inverno sulle spiagge del Queensland e scopri la bellezza della Grande Barriera Corallina e lo spettacolo del Surfers' Paradise.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Australia, estremo nord Queensland, inverno in Australia, inverno in Queesnland, Cairns, Mission Beach, Palm Cove, Airlie Beach, Townsville, Cape Tribulation, snorkelling, immersioni, Grande barriera corallina, Whitsundays, Kuranda,]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Il sole d’inverno del Queensland settentrionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Quest’anno scegliete una vacanza nel nord del Queensland: il clima mite, le palme e le nuotate in mare faranno invidia a tutti i vostri amici. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/qld.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Plan your holiday]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Il sole d’inverno del Queensland settentrionale ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Come fare invidia agli amici quest’anno? Basta dire che andate nel nord del Queensland, menzionando con nonchalance il clima mite, le palme e il mare cristallino. Fate snorkeling o immersioni subacquee nella Grande barriera corallina, navigate in barca a vela nelle Whitsunday e viaggiate a ritroso nel tempo nell’antica foresta tropicale di Daintree. Percorrete in auto la Savannah Way attraverso l’outback e i verdeggianti Atherton Tablelands fino al lontano Gulf Savannah. Questo paradiso tropicale offre il meglio di s&eacute; tra luglio e settembre (ovvero in inverno), quando la temperatura media &egrave; di 25&deg;C e le acque turchesi non sono infestate dalle meduse. 
<P>Partendo dalla soleggiata Cairns, troverete un’ampia gamma di soluzioni per il cuore dell’inverno. Passeggiate sulle sabbie dorate della tranquilla Mission Beach, immergetevi nell’eleganza tropicale di Port Douglas o godete delle lussuose strutture dei resort di Palm Cove. Insieme a Cairns e alle due mete preferite dai backpacker, Airlie Beach e Cape Tribulation, questi luoghi sono ideali basi di partenza per esplorare la pi&ugrave; famosa attrazione del nord del Queensland: la Grande barriera corallina, dichiarata Patrimonio dell’umanit&agrave;. </P>
<P>Non potrete mai dimenticare il caleidoscopio dei coralli, il ventre a pois del pesce balestra pagliaccio e le strisce zebrate del pesce angelo. Imparate i rudimenti delle immersioni con un corso di un giorno oppure prendete il brevetto PADI in un settimana presso le scuole di immersione ubicate tra Cairns e Townsville. Fate un’escursione dedicata allo snorkeling o ammirate lo spettacolare e silenzioso mondo sottomarino attraverso il fondale in vetro di un’imbarcazione. A Cairns, fate un volo panoramico in aereo o elicottero. Sorvolate Green Island, le isole Whitsunday e la stupefacente Heart Reef; atterrate su un isolato isolotto sabbioso per il pranzo.&nbsp;<BR><BR> Fate un giro in barca a vela tra le 74 idilliache isole Whitsunday, per lo pi&ugrave; disabitate. Rilassatevi in un resort sulle isole Daydream, Hamilton, Hayman o Lindeman. Passeggiate nella foresta pluviale a South Molle o Long Island e scrivete il vostro nome sulla famosa sabbia bianca di Whitehaven Beach. </P>
<P>Dopo la barriera corallina e il resort, esplorate la foresta pluviale. Ammirate le farfalle Carmen Miranda e i pappagalli nella giungla di Kuranda, raggiungibile da Cairns con un suggestivo viaggio in treno di appena un’ora e mezza. Oppure dirigetevi in auto verso nord, fino a Daintree, iscritta tra i Patrimoni dell’umanit&agrave;, la foresta pluviale pi&ugrave; estesa d’Australia, abitata da una grande variet&agrave; di piante e animali. </P>
<P>Da Daintree potrete dirigervi in fuoristrada verso nord, fino a Cape Tribulation, dove i mille colori della barriera corallina si fondono con l’intreccio della foresta pluviale. Se amate le avventure all’aria aperta, proseguite a nord fino alla penisola di Capo York, paradiso naturale facilmente accessibile. Passeggiate, fate birdwatching e avvistate rare specie indigene nelle verdeggianti piane alluvionali e nella foresta dei parchi nazionali di Lakefield e Black Mountain. Pernottate in campeggio o in chalet e trascorrete le giornate esplorando la zona in fuoristrada, pescando e visitando antichi siti culturali aborigeni. </P>
<P>Ritrovate la forma percorrendo alcuni degli oltre 150 sentieri del Queensland tropicale. Passeggiate tra cascate e piscine naturali bordate di felci nel Parco nazionale di Wooroonooran, vicino a Mission Beach. Avvistate alcune delle 170 diverse specie di uccelli che popolano il Parco nazionale di Eubenangee. O ancora, camminate nella foresta pluviale delle Misty Mountains lungo i tradizionali sentieri delle popolazioni aborigene Jirrbal e Mamu. </P>
<P>Dopo aver esplorato la costa, immergetevi nelle meraviglie dell’entroterra. Noleggiate un’auto e partite lungo la Savannah Way, che si stende da Cairns fino al confine con il Territorio del Nord. Enogastronomia a Mareeba Ammirate le Millstream Falls, le pi&ugrave; ampie cascate d’Australia, e perdetevi nelle grotte del Parco nazionale vulcanico di Undara, il maggiore complesso lavico del mondo. Cercate l’oro nelle storiche Croydon e Georgetown. Avvistate coccodrilli nelle piane alluvionali attorno a Normanton e scoprite gole nascoste e pitture rupestri aborigene nel Parco nazionale di Boodjamulla. </P>
<P>OK, forse &egrave; meglio se vi tratteniate quando mostrerete le foto della vacanza agli amici: gi&agrave; sappiamo cosa avrebbero voluto fare per queste vacanze!</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>