<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14083" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Festival ed eventi aborigeni in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/aboriginal-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Festival ed eventi aborigeni in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri i festival e gli eventi aborigeni in programma in tutta l'Australia. Unisciti alle celebrazioni e scopri la cultura indigena attraverso la musica, i racconti, l'arte e la recitazione.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Ord Valley Muster, WA. &copy; Caleb Davenport.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[festival aborigeni australia, eventi aborigeni australia, festival indigeni australia, eventi indigeni australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Festival ed eventi aborigeni in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Gli aborigeni australiani celebrano e diffondono la loro cultura in occasione di numerosi e coloriti festival.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Festival ed eventi aborigeni in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Gli aborigeni australiani celebrano e diffondono la loro cultura attraverso numerosi e coloriti festival tradizionali e contemporanei che si svolgono nel corso dell'anno. Visita una remota comunit&agrave; di Arnhem Land durante lo Stone Country Festival o viaggia indietro nel tempo, fino alla mitologica era del Dreamtime, in occasione di Walking with Spirits. Viaggia fino alla Cape York Peninsula per partecipare al Laura Aboriginal Dance Festival. Scopri la varia gamma di arte aborigena presso le Aboriginal Art Fair di Darwin o Cairns. Assisti a concerti e spettacoli teatrali organizzati in occasione del Dreaming Festival nel Queensland. Prenota il tuo posto per assistere a uno spettacolo del Bangarra Dance Theatre, la pi&ugrave; importante compagnia teatrale indigena australiana che organizza tour itineranti nelle citt&agrave; e nelle regioni del paese.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yabun Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-yabun-festival-hl.jpg" alt="Yabun Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Yabun Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Gennaio</strong>
        <p>Della durata di un solo giorno, Yabun &egrave; il festival indigeno pi&ugrave; importante e attira dalle 10.000 alle 15.000 persone in occasione <a href="/it/explore/events/australia-day.xml" target="_self">dell'Australia Day</a>. &Egrave; anche uno dei maggiori eventi dedicati alla musica indigena del paese e rispecchia la ricchezza del talento creativo degli indigeni. Potrai ascoltare il meglio della musica aborigena e degli abitanti delle isole dello Stretto di Torres, eseguita da artisti famosi ed emergenti. Yabun offre un programma culturale divulgativo e attuale, con incontri e dibattiti condotti dalle personalit&agrave; pi&ugrave; influenti delle comunit&agrave; aborigene e dello Stretto di Torres: leader, politici, studiosi e artisti. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Saltwater Freshwater]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-saltwater-freshwater-hl.jpg" alt="Saltwater Freshwater">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Saltwater Freshwater]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Taree, Nuovo Galles del Sud<br />
      Gennaio</strong><p>
      Il Saltwater Freshwater Festival &egrave; un evento itinerante che si svolge lungo la fascia costiera centro-settentrionale del <a href="/it/explore/states/nsw.xml" target="_self">Nuovo Galles del Sud</a>, organizzato in occasione dell'Australia Day. Il festival offre un programma variegato di attivit&agrave; per le famiglie delle comunit&agrave; locali. Si tratta dell'unico esempio di festival culturale aborigeno nel nuovo Galles del Sud e include arte, musica, danza, laboratori e tradizioni culturali. Offre un'autentica esperienza aborigena a visitatori, gruppi famigliari e comunit&agrave; locali che desiderano conoscere la <a href="/it/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml" target="_self">cultura aborigena australiana</a> tradizionale e contemporanea. Nel 2013, il Saltwater Freshwater Festival si terr&agrave; a Taree, il 26 gennaio.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Spirit Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-festivals-spirit-festival-hl.jpg" alt="Spirit Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Spirit Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
      Febbraio</strong><p>
      Lo Spirit Festival &egrave; la manifestazione pi&ugrave; importante dell'Australia Meridionale dedicata alla cultura e all'arte degli aborigeni e degli abitanti dello Stretto di Torres. Grazie alla presenza di oltre 100 tra danzatori e cantanti da tutto il paese, il festival &egrave; una celebrazione della cultura, dell'arte, della danza e della musica tradizionale e contemporanea degli Aborigeni e degli abitanti dello Stretto di Torres. La cerimonia del fumo accoglie i visitatori nella Palti Yerta (luogo deputato alle danze) di Kaurna country, la comunit&agrave; a cui da sempre appartiene il terreno su cui si svolge l'evento. Lo Spirit Festival &egrave; un evento speciale di straordinaria bellezza e grande significato.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yalukit Willam Ngargee Indigenous Arts and Cultural Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-yalukit-william-ngargee-indigenous-arts-cultural-festival-hl.jpg" alt="Yalukit Willam Ngargee Indigenous Arts & Cultural Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Indigenous Arts and Cultural Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Febbraio</strong><p>
      Ascolta cantanti e band aborigene, visita le mostre d'arte e assisti a esibizioni di altissimo livello di danza contemporanea durante lo Yalukit Willam Ngargee. L'evento &egrave; parte del festival estivo di St Kilda che si tiene in febbraio a Melbourne. Il nome di questo vivace evento gratuito, che riunisce un significativo numero di personalit&agrave; dello spettacolo, significa "raduno di persone e di luoghi". Scopri gli artisti aborigeni famosi e nuovi. Rilassati al sole e ascolta il suono del didgeridoo e dei concerti di musica dal vivo. La sera, ascolta le band suonare in un pub alla moda di St Kilda. Puoi anche assistere a presentazioni e letture di libri, proiezioni di cortometraggi, gare di roving (tiro con archi tradizionali) e scoprire pezzi d'arte e manufatti unici nei mercati locali.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Message Sticks]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-message-sticks-festival-hl.jpg" alt="Message Sticks">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Message Sticks]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
      Marzo</strong><p>
      Message Sticks &egrave; un evento dedicato alle molteplici forme artistiche degli aborigeni e degli abitanti dello Stretto di Torres, che si tiene ogni anno nella Sydney Opera House. Attraverso canti, danze, film, dibattiti e arte, fonde diverse forme artistiche tradizionali e contemporanee. Alla sua tredicesima edizione, questo festival si tiene sul terreno della comunit&agrave; Gadigal, in uno dei luoghi d'incontro pi&ugrave; importanti: il Bennelong Point. Nell'edizione precedente erano incluse anche esibizioni di Dancestry, una forma moderna di corroboree che si danza al tramonto. La straordinaria e toccante esibizione finale di Dirtsong, eseguita dalla Black Arm Band Company con artisti del calibro di Archie Roach, Tim Rogers e Dan Sultan, &egrave; stata l'evento clou della manifestazione. Celebra il ricco contributo apportato dalle culture aborigene e degli abitanti dello Stretto di Torres alla diversit&agrave; della comunit&agrave; australiana.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ord Valley Muster]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-ord-valley-muster-hl.jpg" alt="Ord Valley Muster">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ord Valley Muster]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kununurra, Australia Occidentale<br />
        Maggio</strong>
        <p>Della durata di due settimane, il festival <a href="/it/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml" target="_self">Ord Valley Muster</a> ha luogo nella remota regione del Kimberly orientale, in Australia Occidentale. Ai suoi esordi non era altro che un evento di una notte: una cena nell'outback organizzata per le attivit&agrave; commerciali della zona. Con il passare del tempo, si &egrave; trasformato in un festival di due settimane con oltre 50 eventi che celebrano lo spirito, il talento e la diversit&agrave; culturale del <a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>. Il programma include eventi sportivi, artistici e musicali, oltre ad attivit&agrave; a carattere naturalistico: da sfide in mountain bike a dimostrazioni di cucina, fino a passeggiate nel bush e tornei di basket. Potrai visitare mercati, mostre d'arte e assistere a concerti sotto le stelle; per non dimenticare le feste di strada e gli eventi indigeni, tra cui spicca il Waringarri Corroboree. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Laura Aboriginal Dance Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-laura-dance-festival-hl.jpg" alt="Laura Aboriginal Dance Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Laura Aboriginal Dance Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Cape York Peninsula, Queensland<br />
      Giugno</strong><p>
      Ogni due anni a giugno, centinaia di danzatori e migliaia di visitatori si danno appuntamento nella cittadina di Laura, nella remota Cape York Peninsula, per partecipare al Laura Aboriginal Dance Festival. Questo festival &egrave; un'occasione per le comunit&agrave; aborigene della Cape York Peninsula di celebrare e condividere la propria cultura attraverso danze, canti, arte ed esibizioni. Intere famiglie si ritrovano e si tramandano storie, mentre i turisti scoprono una cultura che vanta oltre 40.000 anni di vita. Pianta la tua tenda presso l'area destinata a campeggio in occasione del festival, che si svolge su un territorio sacro, vicino ai famosi siti che preservano gli antichi esempi di arte preistorica rupestre di Laura. Puoi raggiungere Laura viaggiando sulla <a href="/it/explore/itineraries/qld-tropical-drive.xml" target="_self">Great Tropical Drive</a> tra Cooktown e Mareeba.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mowanjum Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-mowanjum-festival-hl.jpg" alt="Mowanjum Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mowanjum Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kimberley, Australia Occidentale<br />
      Luglio</strong><p>
      Vivi la cultura e l'arte uniche dei Worrorra, Ngarinyin e Wunumbal, abitanti del Kimberley Occidentale, in occasione di questo evento per famiglie lungo un giorno e una notte. Il festival, che si tiene al Mowanjum Art and Culture Centre, presenta oltre 100 esibizioni di danze indigene, lezioni di scultura nel legno di baobab, laboratori sui didgeridoo e straordinarie corroborree. Il Mowanjum Art and Culture Centre si trova a circa 12 chilometri da Derby, lungo la <a href="/it/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road,</a> nella remota regione del Kimberly, nell'Australia Occidentale.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Walking with Spirits]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-walking-with-spirits-hl.jpg" alt="Walking with Spirits">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Walking with Spirits]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Beswick, Territorio del Nord<br /></strong><strong>Luglio</strong><p>
      Viaggia nel cuore del Dreamtime Aborigeno durante Walking with Spirits, un week-end di full-immersion che si tiene a fine luglio o ai primi di agosto. L’evento si tiene a MalkgulumbuItu, una cascata sacra e un lago a circa 100 km a sud-est di Katherine. In questi luoghi, la popolazione Jawoyn racconta il proprio passato attraverso la tradizionale corroboree e con forme artistiche quali spettacoli di danza, musica e burattini, film e arte rupestre. Accampati tra gli alberi di melaleuca ed entra in contatto con gli spiriti ancestrali che hanno plasmato la terra, gli animali, le piante e le stagioni. &Egrave; l'unico momento dell'anno in cui puoi visitare questa localit&agrave;, splendida e remota, e i biglietti disponibili sono limitati.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin Aboriginal Art Fair]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-darwin-aboriginal-art-fair-hl.jpg" alt="Darwin Aboriginal Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin Aboriginal Art Fair]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Territorio del Nord<br />
      Agosto</strong><p>
      Dipinti su corteccia, sculture in metallo, didgeridoo, arte tessile e gioielleria sono solo alcuni dei prodotti d'artigianato e arte che troverai in vendita alla Darwin Aboriginal Art Fair di agosto. Si tratta di un'occasione unica se desideri acquistare direttamente dagli oltre 40 centri artistici aborigeni gestiti dalle diverse comunit&agrave; in tutta l'Australia. Potrai anche scoprire artisti emergenti e famosi, parlare con loro e apprezzare le differenze stilistiche nell'arte dei diversi gruppi culturali. Ammira i cesti intrecciati dell'East <a href="/it/explore/icons/gippsland.xml" target="_self">Gippsland</a>, la pittura a puntini rappresentante le storie del Dreamtime ad Alice Springs e le tele color ocra degli artisti Warmun della regione del Kimberley.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cairns Indigenous Art Fair]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-cairns-indigenous-art-fair-hl.jpg" alt="Cairns Indigenous Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns Indigenous Art Fair]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Cairns, Queensland<br />
      Agosto</strong><p>
      La Cairns Indigenous Art Fair (CIAF) &egrave; una tre giorni in cui il mercato dell'arte australiana celebra le culture degli aborigeni del Queensland e degli abitanti dello Stretto di Torres. &Egrave; l'unica fiera dell'arte in Australia a vendere e mettere in mostra esclusivamente le produzioni degli artisti aborigeni del Queensland e degli abitanti dello Stretto di Torres. Ospita incontri e dibattiti aperti al pubblico, incluso il CIAF Symposium, che vede la partecipazione di relatori, artisti e collezionisti australiani e internazionali, riuniti a parlare dell'arte indigena del Queensland. I bambini e le loro famiglie vengono coinvolti in attivit&agrave; artistiche. Il programma prevede anche lezioni gratuite di danza indigena e un caloroso benvenuto da parte degli Yidinji, la comunit&agrave; a cui da sempre appartiene il terreno su cui si svolge l'evento.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gunbalanya &quot;Stone Country&quot; Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-gunbalanya-stone-country-festival-hl.jpg" alt="Gunbalanya ‘Stone Country’ Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gunbalanya Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gunbalanya, Territorio del Nord<br />
      Agosto</strong><p>
      Impara a conoscere la comunit&agrave; Gunbalanya (Oenpelli) dell'Arnhem Land Occidentale, durante lo Stone Country Festival di agosto. Per un giorno, la popolazione che parla Kunwinjku apre le porte ai visitatori. Ammira le danze, ascolta i didgeridoo e assaggia il cibo tipico del bush. Partecipa a un'escursione per ammirare l'arte rupestre oppure opta per un volo panoramico sulle distese mozzafiato di Kakadu o fai il tifo per gli atleti locali durante le gare sportive. Il centro artistico della comunit&agrave; offre dimostrazioni di pittura e arte tessile, mentre band locali sono l'attrazione principale della parte dell'evento dedicata alla musica. Gunbalanya &egrave; a tre ore d'auto da Darwin o a 45 minuti da Jabiru, nel <a href="/it/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu National Park</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aboriginal and Torres Strait Islander Art Award]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-aboriginal-torres-strait-islander-awards-hl.jpg" alt="Aboriginal and Torres Strait Islander Art Award">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Indigenous Art Award]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Territorio del Nord<br />
      Agosto - Ottobre</strong><p>
      Il National Aboriginal and Torres Strait Islander Art Award &egrave; stato istituito nel 1984 dal Museum and Art Gallery del <a href="/it/explore/states/nt.xml" target="_self">Territorio del Nord</a>. A tutt'oggi consiste nel maggior premio in denaro dell'Australia, attirando un nutrito gruppo di talenti artistici da tutto il Paese, che presenta una variegata diversit&agrave; di stili con oltre 150 opere in mostra. &Egrave; una vetrina sia per gli artisti affermati che per quelli emergenti ed &egrave; diventato uno degli eventi pi&ugrave; importanti del calendario artistico indigeno australiano.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Alice Desert Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-alice-desert-festival-hl.jpg" alt="Alice Desert Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Alice Desert Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Territorio del Nord<br />
      Settembre</strong><p>
      Il Desert Festival ad Alice Springs &egrave; il festival culturale e artistico pi&ugrave; importante dell'Australia Centrale, un evento che celebra il deserto e il suo ricco panorama culturale. Ogni anno, a settembre, <a href="/it/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a> ospita questa festa della cultura che celebra l'arte e le idee. Il programma &egrave; variegato, con un'offerta che spazia dalla musica classica alla letteratura, fino al teatro e agli eventi culinari. Vengono organizzati spettacoli di danza contemporanea, eventi per famiglie e mostre d'arte aborigena tradizionale; inoltre vengono assegnati gli Wearable Art Awards. In tutto, vengono presentati 40 spettacoli e oltre 60 eventi, con circa 1.000 artisti coinvolti in almeno 20 incontri ogni anno. Il programma attira un pubblico di circa 50.000 persone all'anno.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Desert Mob]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-desert-mob-alice-desert-festival-hl.jpg" alt="Desert Mob">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Desert Mob]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Territorio del Nord<br />
      Settembre</strong><p>
      Il Desert Mob Symposium presenta gli artisti aborigeni, la loro produzione e i loro centri artistici. Unico nel suo genere, questo programma offre uno spaccato sul mondo dei centri dedicati all'arte aborigena. Artisti aborigeni di centri artistici membri del Desart, insieme ad ospiti provenienti da altri stati partecipano a un programma di racconti, canti, fotografie, film e danze dedicati a cultura, territorio e arte. Il Desert Mob MarketPlace &egrave; un enorme mercato sia all'aperto che coperto, nel quale si possono trovare in vendita manufatti e prodotti artistici aborigeni a prezzi convenienti, incluse sculture in legno, medicina tradizionale del bush, prodotti tessili e cibo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bangarra Dance Theatre]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-aboriginal-events-and-festivals-bangarra-dance-theatre-hl.jpg" alt="Bangarra Dance Theatre">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bangarra Dance Theatre]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Territorio nazionale<br />
      Tutto l'anno</strong><p>
      Il Bangarra Dance Theatre &egrave; la compagnia teatrale indigena pi&ugrave; famosa d'Australia. La compagnia &egrave; rinomata in tutto il mondo per le sue caratteristiche esibizioni di danza, che combinano la spiritualit&agrave; della cultura tradizionale con la moderna narrazione di storie. Con oltre 110 rappresentazioni all'anno, il Bangarra Dance Theatre si reca in tourn&egrave;e in tutto il mondo e nei centri nazionali, regionali e pi&ugrave; remoti d'Australia. La compagnia &egrave; inoltre impegnata nel formare la prossima generazione di cantastorie indigeni, con attivit&agrave; di supporto e formazione per i giovani pi&ugrave; creativi della comunit&agrave;. I suoi meravigliosi spettacoli di danza affascinano molte persone, in Australia e nel mondo intero. Prenota il tuo spettacolo in uno dei teatri della citt&agrave; o della regione.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>