<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14081" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi d'arte in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/art-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-arts-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi d'arte in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-arts-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-arts-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri la fiorente scena artistica australiana. Dal teatro e l'opera ai concerti e festival cinematografici, l'Australia offre eventi d'arte per tutti i gusti.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[MONA FOMA, Hobart, TAS. &copy; Remi Chauvin &amp; MONA]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[festival d'arte in australia, arti in australia, festival cinematografici in australia, festival cinematografici australiani]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi d'arte in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      L'Australia vanta una fiorente scena artistica e offre di tutto, dall'opera all'avanguardia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi d'arte in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Durante tutto l'anno, le citt&agrave; australiane ospitano tutta una serie di festival artistici, che prevedono spettacoli di teatro locale e internazionale, danza, arti visive, musica, cibi e vini. Unisciti ai cinefili di Sydney e di tutto il mondo in occasione del Sydney International Film Festival. Oppure ammira il Sydney Harbour illuminarsi con gli spettacoli d'opera e quelli di luce. Tuffati nella cultura al Perth International Arts Festival. Ammira i nuovi talenti e le opere d'avanguardia al MONA FOMA o ai Fringe Festival di Melbourne e Adelaide. Dal contemporaneo al classico, dai fiori allo sperimentale, ci sono eventi d'arte per tutti i gusti.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Fringe Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-melbourne-fringe-festival-hl.jpg" alt="Melbourne Fringe Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Fringe Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Settembre - Ottobre</strong>
        <p>Il Melbourne Fringe Festival presenta le opere di migliaia di artisti in una straordinaria gamma di forme d'arte contemporanea. Il festival si tiene ormai da oltre 30 anni ed &egrave; un evento imperdibile nel calendario artistico del Victoria. I festival recenti hanno attirato pi&ugrave; di 250.000 persone e presentato le opere di oltre 3.000 artisti in eventi, spettacoli e mostre in locali e citt&agrave; del <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>. Il Victoria &egrave; da tempo noto per essere "lo stato delle arti". Visita le altre mostre alla National Gallery of Victoria, al Melbourne Museum e all'Australian Centre for the Moving Image di Federation Square. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Floriade]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-floriade-hl.jpg" alt="Floriade">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Floriade]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/floriade.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio della capitale<br />
        Settembre - Ottobre</strong>
        <p>Per 30 profumati giorni tra settembre e ottobre, <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> si colora con milioni di fioriture primaverili durante <a href="/it/explore/events/floriade.xml" target="_self">Floriade</a>, il pi&ugrave; grande festival floreale australiano. Con i petali dei fiori appena sbocciati vengono create immagini incredibili. Ogni anno viene illustrato un tema diverso. Si tratta di una colorata aggiunta stagionale al verde dei parchi e dei giardini che punteggiano Canberra. Ammira i colori dei fiori mentre esplori mercatini e stand gastronomici. Partecipa a workshop, mostre e concerti dal vivo. Apprendi i segreti del giardinaggio, guarda film o segui il Floriade Trail, il sentiero floreale che ti condurr&agrave; a gallerie d'arte, monumenti e attrazioni della capitale australiana. Floriade accoglie ogni anno oltre 400.000 visitatori locali, dagli altri stati e da tutto il mondo. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Junction Arts Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-junction-arts-festival-hl.jpg" alt="Junction Arts Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Junction Arts Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Launceston, Tasmania<br />
        Agosto</strong>
        <p>Lo Junction Arts Festival &egrave; un festival d'arte annuale che riempie il Central Business District di Launceston di vivaci opere e spettacoli d'arte contemporanea a cui viene invitato a partecipare anche il pubblico. Il festival, che si svolge per cinque giorni e cinque sere, offre al pubblico oltre 50 esperienze davvero uniche. Gli eventi comprendono spettacoli dal vivo, teatro, arti visive e multimediali, letteratura, musica e danze di eccellenti artisti locali, nazionali e internazionali. Vi sono eventi per tutte le et&agrave;. Il festival offre l'opportunit&agrave; di esplorare la citt&agrave; di <a href="/it/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> in nuovi modi, rivitalizzando la citt&agrave; attraverso i suoi bar, caff&egrave;, parchi, terrazze, strade ed edifici storici. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[SALA Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-sala-festival-hl.jpg" alt="SALA Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[SALA Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
        Agosto</strong>
        <p>Negli ultimi 15 anni, il SALA Festival ha celebrato e promosso i vari talenti del South Australian Living Artists. Riconosciuto per essere il festival di arti visive a livello comunitario pi&ugrave; innovativo d'Australia, oltre 3.000 artisti vi partecipano con collaborazioni ed esibizioni in oltre 500 locali tra aziende vinicole, caff&egrave;, bar, gallerie e spazi creativi in tutta la regione e l'area metropolitana <a href="/it/explore/states/sa.xml" target="_self">dell'Australia Meridionale</a>. L'ingresso agli eventi e ai locali durante il SALA Festival &egrave; gratuito: non perderti questa celebrazione delle arti visive dell'Australia Meridionale. Una volta sul posto, lasciati del tempo per esplorare le vicine regioni vinicole dell'Australia Meridionale e le altre attrazioni storiche. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne International Art Fair]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-melbourne-international-art-fair-hl.jpg" alt="Melbourne International Art Fair">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne International Art Fair]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Agosto</strong><p>
      La Melbourne Art Fair &egrave; una mostra d'arte contemporanea, presentata da oltre 80 gallerie nazionali e internazionali selezionate. L'evento biennale ospita dipinti, sculture, fotografie, installazioni e opere d'arte multimediali di oltre 900 artisti. Nel programma sono presenti mostre d'arte contemporanea da tutta la regione Asia- Pacifico, oltre a seminari e forum gratuiti con artisti e curatori. L'evento attira circa 30.000 visitatori nel corso di quattro giorni. La Melbourne Art Fair offre ai visitatori la possibilit&agrave; di ammirare e acquistare opere di qualit&agrave; di artisti australiani e internazionali, nonch&eacute; di ammirare i lavori di una nuova generazioni di eccellenti artisti emergenti.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide Cabaret Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-adelaide-cabaret-festival-hl.jpg" alt="Adelaide Cabaret Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide Cabaret Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
      Luglio</strong><p>
      L'Adelaide Cabaret Festival &egrave; un importante evento del calendario artistico internazionale. Dalla sua nascita nel 2001, il festival &egrave; diventato l'evento di cabaret pi&ugrave; completo al mondo, guadagnandosi un'ottima reputazione per ospitare i migliori cabarettisti locali, nazionali e internazionali. Durante le due settimane del festival, gli spettatori possono assistere a spettacoli di comicit&agrave;, satira, musica contemporanea, rock, pop, blues, soul, swing e gipsy jazz, fino ai classici di Broadway. Tra gli artisti figurano invece alcuni tra i migliori cantanti, autori e leggende viventi del cabaret mondiale. Il festival presenta pi&ugrave; di 30 rappresentazioni ospitate sia nei piccoli locali di cabaret che all'Adelaide Festival Centre.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[City of Perth Winter Arts Season]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-city-of-perth-winter-arts-season-hl.jpg" alt="City of Perth Winter Arts Season">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[City of Perth Winter Arts Season]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Occidentale<br />
      Giugno - Agosto</strong><p>
      Perth riempie l'inverno australiano di colori, calore ed esperienze creative delle principali organizzazioni artistiche dell'Australia Occidentale. Il City of Perth Winter Arts Season continua a crescere in termini di numeri, diversit&agrave; e riconoscimento internazionale. La stagione unisce una selezione eccellente di eventi e spettacoli che comprendono teatro, film, comicit&agrave;, opera, letteratura, danza, arti visive, poesia, cabaret e tante attivit&agrave; per la famiglia. Vi sono pi&ugrave; di 150 eventi offerti dalle oltre 60 organizzazioni artistiche aderenti. Degusta ottimi vini e cibi in alcuni degli eleganti ristoranti e bar chic di Perth. Cogli l'opportunit&agrave; di esplorare le regioni vinicole dell'Australia Occidentale.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Vivid Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-vivid-sydney-hl.jpg" alt="Vivid Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Vivid Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/vivid-sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Giugno</strong>
        <p>Ogni anno, <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> si trasforma in una spettacolare tela di luci, musica e idee quando <a href="/it/explore/events/vivid-sydney.xml" target="_self">Vivid Sydney</a> si impossessa della citt&agrave; al calar del sole. Colorando la citt&agrave; di creativit&agrave; e ispirazione, Vivid Sydney include la famosissima illuminazione delle vele della Sydney Opera House e spettacoli di musicisti locali e internazionali presso la Sydney Opera House. Il Vivid Ideas Exchange ospita discussioni e dibattiti pubblici di maestri mondiali del pensiero creativo. Per 18 giorni, creativi, professionisti del mondo aziendale, famiglie e persone di tutte le generazioni si lasciano avvolgere dal mite autunno di Sydney per partecipare a uno spettacolo unico e sensazionale. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney Film Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-sydney-film-festival-hl.jpg" alt="Sydney Film Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Film Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
      Giugno</strong><p>
      Il Sydney Film Festival &egrave; uno dei festival cinematografici pi&ugrave; lunghi al mondo, nonch&eacute; un evento di grande importanza nel calendario culturale del Nuovo Galles del Sud. Il festival, di 12 giorni, prevede la proiezione di oltre 100 film, documentari, cortometraggi e film d'animazione provenienti da oltre 50 paesi del mondo e in quasi altrettante lingue. I film vengono proiettati nei vari locali della citt&agrave;, tra cui lo State Theatre, l'Event Cinemas George Street, il Dendy Opera Quays e l'Art Gallery of NSW. Il concorso ufficiale &egrave; approvato dalla Federation Internationale des Associations de Producteurs de Films. Il Travelling Film Festival del Sydney Film Festival visita varie localit&agrave; del paese nel corso dell'anno.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Winter Masterpieces]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-melbourne-winter-masterpieces-hl.jpg" alt="Melbourne Winter Masterpieces">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Winter Masterpieces]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Marzo - Giugno</strong><p>
      Melbourne Winter Masterpieces &egrave; il nome di una serie annuale di mostre organizzate durante l'inverno nelle sedi culturali pi&ugrave; rinomate di Melbourne. Le mostre hanno origine dai pi&ugrave; prestigiosi istituiti e gallerie di tutto il mondo e presentano opere d'arte esclusive dei pi&ugrave; elevati standard internazionali. L'evento attira numerosi visitatori locali e internazionali. Le precedenti mostre del Melbourne Winter Masterpieces includevano opere di Picasso, Dali, dei maestri europei e della collezione Guggenheim. Le mostre sono ospitate ogni anno a rotazione nelle diverse sedi che includono la National Gallery del Victoria, il Melbourne Museum and Australian Centre for the Moving Image.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera on Sydney Harbour]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-opera-on-the-harbour-hl.jpg" alt="Opera on Sydney Harbour">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera on Sydney Harbour]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/opera-sydney-harbour.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Marzo/Aprile</strong>
        <p>Assisti alla grandiosit&agrave; di una celebre opera ambientata nello splendido scenario del Sydney Harbour con vedute spettacolari sulla <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/sydney-product9.htm" target="_blank">Sydney Opera House</a> e sul Sydney Harbour Bridge. Queste <a href="/it/explore/events/opera-sydney-harbour.xml" target="_self">produzioni annuali all'aperto realizzate da Opera Australia</a> propongono splendide ambientazioni, luci abbaglianti e alcune delle opere pi&ugrave; amate del mondo messe in scena su un gigantesco palco scintillante costruito per l'occasione sul Sydney Harbour. Opera Australia &egrave; la compagnia operistica nazionale australiana e la pi&ugrave; grande ed eclettica organizzazione di arti espressive della nazione, in grado di organizzare pi&ugrave; di 600 performance all'anno. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[ENLIGHTEN]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-enlighten-hl.jpg" alt="ENLIGHTEN">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ENLIGHTEN]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra, Territorio della Capitale<br />
        Marzo</strong>
        <p>ENLIGHTEN fa parte del Canberra Festival e offre una nuova prospettiva su alcune delle pi&ugrave; famose attrazioni australiane attraverso degli eventi serali. Esplora le mostre della <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/au/canberra-product1.htm" target="_blank">National Gallery of Australia,</a> della National Library of Australia e del <a href="/it/explore/states/act/act-science-tech.xml" target="_self">Questacon</a> durante una visita serale. Di sera, molti degli edifici nazionali di Canberra, come il <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/canberra-product9.htm" target="_blank">Parlamento</a>, si illuminano di un variopinto spettacolo di luci. Vi sono anche spettacoli dal vivo, tour e dibattiti ed esperienze gastronomiche esclusive. Molte delle esperienze offerte da ENLIGHTEN sono eventi intimi e ristretti, per cui &egrave; necessario acquistare i biglietti in anticipo. Sono disponibili anche numerosi eventi e intrattenimento gratuiti per tutta la famiglia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide Fringe]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-adelaide-fringe-hl.jpg" alt="Adelaide Fringe">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide Fringe]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
      Marzo</strong><p>
      L'Adelaide Fringe &egrave; un festival artistico annuale a ingresso libero che si svolge per quattro settimane ad <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>, nei mesi di febbraio e marzo. La natura gratuita dell'Adelaide Fringe implica che chiunque abbia uno spettacolo, una mostra o un evento culturale pu&ograve; iscriversi e partecipare al pi&ugrave; grande appuntamento artistico d'Australia. Il risultato &egrave; il pi&ugrave; variegato festival d'arte del mondo, rinomato per le sue idee innovative, la spontaneit&agrave; e il divertimento. Pi&ugrave; di 4.000 artisti australiani e internazionali partecipano agli oltre 900 eventi tra cui cabaret, comicit&agrave;, circo, danza, film, teatro, musica, arti visive e design.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth International Arts Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-perth-international-arts-festival-hl.jpg" alt="Perth International Arts Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth International Arts Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Occidentale<br />
      Febbraio</strong><p>
      Scopri la quintessenza dell'estate di <a href="/it/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> al Perth International Arts Festival. Il festival riunisce i pi&ugrave; grandi talenti australiani con i pi&ugrave; famosi artisti internazionali in locali situati in tutta la citt&agrave;. Partecipa a performance alternative di teatro e danza, spettacoli teatrali classici e balletti. Assisti a concerti di orchestre sinfoniche o gruppi musicali in locali aperti fino a tarda notte. Partecipa a dibattiti con artisti e ammira le opere d'arte nelle tante gallerie al chiuso e all'aperto. Guarda film sotto le stelle o nutri la tua passione per la scrittura, la narrativa e le idee presso il Perth Writers Festival. Il programma di una settimana comprende oltre 100 eventi letterari e una giornata dedicata interamente ai bambini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[MONA FOMA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-arts-events-mona-foma-hl.jpg" alt="MONA FOMA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[MONA FOMA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Hobart, Tasmania<br />
        Gennaio</strong>
        <p>Il MONA FOMA &egrave; un piccolo festival della cultura che offre ai locali e ai visitatori della <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> la possibilit&agrave; di scoprire artisti locali emergenti cos&igrave; come artisti rinomati a livello internazionale. Viene presentato in collaborazione con il <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/freycinet-product10.htm" target="_blank">Museum of Old and New Art (MONA)</a>, nella magnifica ambientazione del lungomare storico della Tasmania. Il MONA si &egrave; conquistato una solida reputazione per ospitare le opere d'arte contemporanea pi&ugrave; provocatorie al mondo. Tra i migliori artisti che vi hanno preso parte ricordiamo Nick Cave e i Bad Seeds, PJ Harvey, i Dresden Dolls e altri artisti all'avanguardia. L'azienda vinicola Moorilla si trova al piano superiore del MONA e nella struttura sono inoltre disponibili alloggi di lusso. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>