<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14079" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi sulle spiagge australiane]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/beaches-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-beach-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi sulle spiagge australiane]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-beach-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-beach-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Goditi le celebri spiagge australiane con le gare di vela, surf e salvataggio oltre alle sculture in riva al mare.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Coolangatta Gold, QLD. &copy; Harvie Allison ]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Eventi sulle spiagge australiane]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi sulle spiagge australiane]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Goditi le celebri spiagge australiane con le gare di vela, surf e salvataggio oltre alle sculture in riva al mare.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi sulle spiagge australiane]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      In estate Australia vuol dire sole, surf, sabbia ed eventi sulla spiaggia. La stagione del surf inizia a diventare calda tra febbraio e aprile, quando l'Australia ospita la World Championship Tour Series dell'Association of Surfing Professionals. Lasciati incantare dalle spettacolari abilit&agrave; surfistiche, quindi partecipa ai festival musicali e ai party. Naviga su uno yacht al Festival of Sails o durante l'ISAF Sailing World Cup. Crea la tua scultura di sabbia all'Australian Sand Sculpting Championships o ammira le opere allo Sculpture by the Sea. Osserva gli specialisti di salvataggio australiani durante l'Australian Surf Life saving Championships.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival of Sails]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-festival-of-sails-hl.jpg" alt="Festival of Sails">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival of Sails]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Geelong<br />
        Gennaio</strong>
        <p>Svoltosi per la prima volta nel 1844, il Festival of Sails &egrave; l'evento sportivo pi&ugrave; antico dello stato del Victoria, nonch&eacute; la pi&ugrave; grande regata annuale di barche a chiglia dell'emisfero australe. Il festival attira solitamente oltre 400 barche e 4.300 concorrenti a <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> e Geelong durante il weekend festivo <a href="/it/explore/events/australia-day.xml" target="_self">dell'Australia Day</a>. Coloro che non partecipano alla regata, troveranno un mare di divertimento sulle rive con circa 100.000 persone che affollano il lungomare di Geelong per ammirare il variopinto spettacolo. Il festival sul lungomare vede la partecipazione di oltre 60 artisti su tre palchi e ospita raffinate boutique enogastronomiche, oltre a esibizioni e dimostrazioni a tema marino. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Nuoto nell'oceano aperto in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-ocean-swims-rottnest-channel-swim-hl.jpg" alt="Nuoto nell'oceano aperto in Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Nuoto nell'oceano aperto in Australia ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Gennaio - Aprile</strong>
        <p>Con spiagge sconfinate e baciate dal sole, le acque pi&ugrave; cristalline del mondo e migliaia di chilometri di costa, non sorprende che <a href="/it/explore/events/australias-oceans-swims.xml" target="_self">nuotare nell'oceano</a> sia uno degli sport acquatici pi&ugrave; popolari e celebri d'Australia. Dalle principali competizioni internazionali come la "<a href="/it/explore/events/qld-coolangatta-ocean-swim.xml" target="_self">Cooly Classic</a>" a Coolangatta, nel Queensland, fino a divertenti eventi locali come la Lorne Pier-to-Pub Swim nello stato del <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>, nuotatori di qualsiasi livello e abilit&agrave; possono trovare l'evento giusto per loro. Indossa il costume da bagno e tuffati nei migliori eventi natatori del paese.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Sand Sculpting Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-australian-sand-sculpting-championships-hl.jpg" alt="Australian Sand Sculpting Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sand Sculpting Championships]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Surfers Paradise<br />
      Febbraio</strong><p>
      Ogni anno, <a href="/it/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">Surfers Paradise Beach</a> si trasforma in una galleria dorata di bellissime e bizzarre sculture di sabbia durante l'Australian Sand Sculpting Championships. L'evento, che riunisce il meglio dell'arte e della cultura, &egrave; adatto a persone di tutte le et&agrave; e tutta la famiglia potr&agrave; farsi coinvolgere nella costruzione di castelli di sabbia. Ogni anno viene presentato un nuovo tema e i talentuosi artisti si spingono alla ricerca di nuovi estremi creativi per dare vita alle loro opere di sabbia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Open of Surfing]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-australian-open-surfing-hl.jpg" alt="Australian Open of Surfing">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Open of Surfing]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
      Febbraio</strong><p>
      L'Australian Open of Surfing riunisce atleti di fama mondiale, artisti e tifosi in una celebrazione della cultura giovanile, dell'innovazione e dello sport a Manly Beach a Sydney, luogo di nascita del <a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-surfing.xml" target="_self">surf</a> moderno. L'evento gratuito si svolge per nove giorni e attira pi&ugrave; di 125.000 spettatori per celebrare il meglio degli sport d'azione, la musica, l'arte e la moda australiani. L'Australian Open of Surfing &egrave; un prolungamento degli US Open of Surfing e include tornei di surf juniores e professionisti e tornei di skateboard autorizzati dalla Association of Surfing Professionals. Oltre all'elite dei surfisti e skater di tutto il mondo, troverai anche un ricco programma musicale con i migliori artisti internazionali.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Quicksilver Pro Gold Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-quicksilver-pro-gold-coast-queensland-hl.jpg" alt="Quicksilver Pro Gold Coast">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Quicksilver Pro Gold Coast]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gold Coast, Queensland<br />
      Febbraio - Marzo</strong><p>
      Quicksilver Pro &egrave; un evento di grande importanza nel calendario surfistico e attira ogni anno pi&ugrave; di 52.000 spettatori. L'evento, della durata di due settimane, segna l'apertura della World Championship Tour Series dell'Association of Surfing Professional a fine febbraio. Spiagge di sabbia bianca, break rinomati in tutto il mondo e i party scatenati di Gold Coast completano questo perfetto scenario australiano. Ammira gli esperti mentre perfezionano la tecnica a Kirra, Duranbah Beach e presso le leggendarie Snapper Rocks, dove troverai le onde pi&ugrave; lunghe del mondo e generazioni di incredibili surfisti. Scopri perch&eacute; <a href="/it/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> &egrave; celebre per il divertimento, che si tratti di surf, parchi a tema o cibo raffinato.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Surfest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-surfest-hl.jpg" alt="Surfest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Surfest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Newcastle, Nuovo Galles del Sud<br />
      Marzo</strong><p>
      Merewether Beach a Newcastle, due ore a nord di <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, ospita agli inizi di marzo l'evento che prende il nome di Surfest. Nata nel 1985 per promuovere le splendide spiagge di Newcastle, ideali per il surf, la manifestazione &egrave; cresciuta fino a diventare il pi&ugrave; importante festival surfistico d'Australia. Oltre 10.000 persone affollano Merewether Beach per ammirare le dimostrazioni di abilit&agrave; dei surfisti, alle prese con le leggendarie onde che rompono a destra e con le maree provenienti da sud. Il festival include due eventi della World Qualifying Series e tanti altri eventi di surf tra cui gare per bambini e ragazzi. Potrai inoltre ammirare i talentuosi surfisti aborigeni cavalcare le onde all'Indigenous Classic.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Telstra] Drug Aware Pro Margaret River]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-telstra-drug-aware-margaret-river-pro-hl.jpg" alt="[Telstra] Drug Aware Pro Margaret River">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[[Telstra] Drug Aware Pro]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Fiume Margaret, Australia Occidentale<br />
      Marzo</strong><p>
      Circa 200 dei migliori surfisti del mondo si riuniscono al Surfers Point sul <a href="/it/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">fiume Margaret</a> per il Drug Aware Pro a met&agrave; marzo. &Egrave; una vera e propria battaglia per i titoli che comportano premi in denaro ma anche preziosi punti in classifica per la World Qualifying Series. All'evento sono associate manifestazioni musicali, artistiche e di moda. Ascolta famosi cantanti e band australiane durante il festival di musica e ammira le mostre d'arte tra varie degustazioni nella suggestiva regione del fiume Margaret. Oltre che per le onde, questa regione &egrave; famosa per i suoi pregevoli vini, per magiche grotte sotterranee e per le imponenti foreste di karri.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Surf Life Saving Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-australian-surf-lifesaving-championships-hl.jpg" alt="Australian Surf Life Saving Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Surf Life Saving Championships]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gold Coast, Queensland<br />
      Marzo</strong><p>
      Specialisti di salvataggio di oltre 300 club di surf di tutta l'Australia si riuniscono a Gold Coast per le quattro giornate dell'Australian Championships a marzo. Si tratta del pi&ugrave; grande evento sportivo del suo genere di tutto il mondo. Adolescenti, adulti, aspiranti campioni e olimpionici si ritrovano tutti tra gli oltre 7.000 concorrenti. Avrai modo di osservare da vicino questa disciplina durante questo festival tipicamente australiano. Segui gare di surf ski, paddleboarding, surf-boat e staffette di soccorso, nonch&eacute; gare di Ironman e Ironwoman. Rilassati sulla spiaggia e immergiti nella vivace atmosfera del festival, grazie anche agli spettacoli musicali e di intrattenimento sulla spiaggia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rip Curl Pro]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-rip-curl-pro-hl.jpg" alt="Rip Curl Pro">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rip Curl Pro]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Bells Beach, Victoria<br />
      Aprile</strong><p>
      Ogni anno a Pasqua, la comunit&agrave; internazionale di surf si dirige verso la costa del surf nel Victoria per il Rip Curl Pro, la competizione di surf pi&ugrave; lunga del mondo. Campioni del mondo quali Kelly Slater, Mick Fanning e Mark Richards hanno conseguito le loro vittorie qui. <a href="/it/explore/states/vic/vic-torquay.xml" target="_self">Bells Beach</a> &egrave; famosa nel mondo per i reef break (le onde che infrangono sul reef) e le onde che raggiungono fino a cinque metri d'altezza. Migliaia di persone affollano le tribune sulle imponenti scogliere per assistere alla competizione tra i migliori surfisti del mondo. Oltre ai campioni del surf, all'evento partecipano alcuni dei migliori musicisti australiani, che si esibiscono durante il festival musicale del weekend di Pasqua.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cooly Rocks On]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-cooly-rocks-on-hl.jpg" alt="Cooly Rocks On">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cooly Rocks On]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Coolangatta, Gold Coast<br />
      Maggio/Giugno</strong><p>
      Cooly Rocks On &egrave; un festival revival degli anni '50 e '60 che si tiene al confine tra Coolangatta e Tweed Heads, ogni anno a giugno. Il festival, che dura 11 giorni, &egrave; caratterizzato da una mostra di automobili di oltre 1.200 tra hot rod, auto classiche e customizzate, nonch&eacute; da eventi di intrattenimento a base di rock and roll, rockabilly e swing. Qui troverai divertimento gratuito per tutta la famiglia, oltre a stand retr&ograve; in stile anni '50, sfilate per le strade e workshop di rock and roll, rockabilly e swing. Il festival &egrave; gratuito e attira circa 50.000 visitatori.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian IRB Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-australian-irb-championships-hl.jpg" alt="Australian IRB Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian IRB Championships]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Territorio nazionale<br />
      Luglio</strong><p>
      L'Australian IRB Championships offre alle migliori squadre dell'IRB di sfidarsi tra loro nel corso di un weekend all'insegna della competizione nautica ricco d'azione. Con un titolo nazione e l'orgoglio del club di salvataggio in surf in prima linea, le squadre danno il loro meglio su alcune delle pi&ugrave; celebri spiagge australiane. Pi&ugrave; di 500 specialisti di salvataggio australiani partecipano all'evento, che comprende competizioni in mare, sulla spiaggia e in piscina. Gli eventi passati si sono svolti a Ocean Beach sulla Central Coast nel Nuovo Galles del Sud e a Glenelg nell'Australia Meridionale.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Audi] Hamilton Island Race Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-audi-hamilton-island-race-week-hl.jpg" alt="[Audi] Hamilton Island Race Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[[Audi] Hamilton Island Race Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hamilton Island, Queensland<br />
      Agosto</strong><p>
      Spettatori e velisti di tutto il mondo si ritrovano in agosto a Hamilton Island per la Hamilton Island Race Week, la regata annuale in barca a chiglia in mare aperto pi&ugrave; grande d'Australia. La Race Week &egrave; uno degli eventi velistici preferiti in Australia, nonch&eacute; un appuntamento fisso nel calendario velistico internazionale. Concorrenti, famiglie e amici si riuniscono per immergersi nell'atmosfera festiva dentro e fuori dall'acqua. Partecipa alle celebrazioni e al vivace calendario degli eventi, che comprende deliziosi pasti preparati da chef rinomati, sfilate di moda, competizioni di golf e degustazioni di vini. La Hamilton Island Race Week viene ospitata dall'Hamilton Island Yacht Club.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Coolangatta Gold]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-coolangatta-gold-hl.jpg" alt="Coolangatta Gold">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Coolangatta Gold]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Coolangatta, Queensland<br />
      Ottobre</strong><p>
      Il triathlon Coolangatta Gold &egrave; stato definito uno degli eventi sportivi pi&ugrave; estenuanti del pianeta. Pi&ugrave; di 500 atleti da tutto il mondo accettano la sfida ogni anno. Gli atleti di canoa, surf, nuoto, paddleboarding e corsa mettono alla prova la loro resistenza sulla spiaggia in un circuito di 50 chilometri a Surfers Paradise. Il programma completo degli eventi include la Great Gold Coast Ocean Swim, una corsa amatoriale sulla spiaggia, tornei di beach volley e la spettacolare gara di ironman Coolangatta Gold. Unisciti alle migliaia di spettatori che affollano la spiaggia e fai il tifo per questi atleti.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rescue Surf Life Saving World Championships]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-rescue-surf-life-saving-hl.jpg" alt="Rescue Surf Life Saving World Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rescue Surf Life Saving]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Australia Meridionale<br />
      Novembre</strong><p>
      Gli specialisti di salvataggio di tutto il mondo si recano a <a href="/it/explore/cities/adelaide/sa-glenelg-beach.xml" target="_self">Glenelg Beach</a>, ad Adelaide, per il campionato annuale che si tiene a novembre. L'evento attira migliaia di concorrenti e spettatori, dall'Australia come dall'estero. Ammira i pi&ugrave; esperti specialisti di salvataggio mettere alla prova il loro talento a Glenelg Beach e Christies Beach o al Marion Swimming Centre. Festeggia insieme agli atleti in visita e agli abitanti locali durante le cerimonie di apertura e chiusura, prima di avventurarti alla scoperta dell'Australia Meridionale. La <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a>, la penisola di Fleurieu e anche la natura selvaggia delle <a href="/it/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> si trovano a un giorno di viaggio da Adelaide.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[ISAF Sailing World Cup]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-ISAF-sailing-world-cup-hl.jpg" alt="ISAF Sailing World Cup">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ISAF Sailing World Cup]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne<br />
      Novembre</strong><p>
      I migliori talenti olimpici di vela di tutto il mondo ritornano a Melbourne per la prima tappa dell'ISAF Sailing World Cup a novembre. Il Sandringham Yacht Club ospita la prima tappa del prestigioso ISAF Sailing World Cup a Melbourne in quanto la regata si svolge a Port Phillip Bay. La Sailing World Cup &egrave; uno dei tanti entusiasmanti eventi del calendario estivo cittadino e include anche un carnevale a tema marino. L'ISAF Sailing World Cup si tiene in sei paesi diversi e vi partecipano molti dei migliori skipper australiani e internazionali.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sculptures by the Sea]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-beach-events-sculptures-by-sea-hl.jpg" alt="Sculptures by the Sea">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sculptures by the Sea]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Bondi, Nuovo Galles del Sud; Cottesloe, Australia Occidentale<br />
      Novembre/Marzo</strong><p>
      Ogni anno a novembre la spettacolare passeggiata costiera da Bondi a Tamarama si trasforma in un parco temporaneo di sculture lungo due chilometri dove &egrave; possibile ammirare pi&ugrave; di 100 sculture di artisti australiani e internazionali. La mostra all'aperto &egrave; uno degli eventi pubblici gratuiti pi&ugrave; grandi al mondo. L'evento gemellato, lo Sculpture by the Sea Cottesloe, si tiene ogni anno a Cottesloe Beach, Perth, sulla costa dell'Oceano Indiano a marzo. La mostra si sviluppa dall'argine lungo tutta la spiaggia verso North Cottesloe e nelle aree verdi circostanti dando vita a un magnifico parco di sculture.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/australian-events/sporting-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>