<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14080" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi culturali in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/culture-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-cultural-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi culturali in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-cultural-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-cultural-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Maggiori informazioni sugli eventi culturali in Australia. Dai festival di moda, fiori e commedia comica alle celebrazioni per l'Australia Day, l'Australia offre eventi per tutti i gusti.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Vivid Festival, Sydney Opera House, Sydney, NSW. &copy; Hamilton Lund &amp; Destination NSW]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[eventi culturali in australia, eventi in australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi culturali in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      In Australia ci sono eventi per tutti i gusti: dalla moda ai fiori, dalla commedia ai grandi classici.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi culturali in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Durante tutto l'anno, l'Australia ospita tantissimi eventi che celebrano la nostra identit&agrave; culturale unica. Unisciti ai festeggiamenti di un intero paese per l'Australia Day. Celebra l'eredit&agrave; multiculturale australiana durante il Capodanno cinese. Rendi omaggio ai soldati australiani nel corso di un'emozionante funzione all'alba per l'Anzac Day. Fai festa tutta la notte al Mardi Gras di Sydney o partecipa al Ten Days on the Island alla scoperta della cultura isolana della Tasmania. Guarda il nostro pluripremiato bestiame e la tradizione rurale al Sydney Royal Easter Show. Dalla moda al cibo, dai fiori agli spettacoli comici, dai grandi classici al calore di un Natale in estate, offriamo eventi per tutti i gusti.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Day]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-australia-day-hl.jpg" alt="Australia Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australia Day]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/australia-day.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale<br />
        26 gennaio</strong>
        <p><a href="/it/explore/events/australia-day.xml" target="_self">L'Australia Day</a> &egrave; l'anniversario del giorno in cui il capitano Arthur Phillip ha innalzato per la prima volta la bandiera inglese a Sydney Cove, il 26 gennaio 1788. &Egrave; una festivit&agrave; pubblica durante la quale vengono svolti centinaia di eventi piccoli e grandi in tutta la nazione. A Sydney, migliaia di persone si radunano sul lungomare del Sydney Harbour per assistere alle celebrazioni sull'acqua. Citt&agrave; grandi e piccole offrono colazioni alla comunit&agrave;, feste sulla spiaggia, corroboree e concerti, sfilate e spettacoli, eventi sportivi, esibizioni culturali e storiche e grandiosi fuochi d'artificio. In questa giornata si svolgono le cerimonie per la cittadinanza per accogliere i nuovi residenti. &Egrave; una giornata in cui gli australiani celebrano tutto ci&ograve; che amano del loro paese. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Capodanno cinese]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-chinese-new-year-hl.jpg" alt="Chinese New Year">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Capodanno cinese]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Territorio nazionale<br />
      Febbraio</strong><p>
      Il Capodanno cinese &egrave; la ricorrenza pi&ugrave; antica e pi&ugrave; importante del calendario cinese e viene celebrato in Australia in virt&ugrave; della longeva eredit&agrave; culturale cinese in questo paese. Molte famiglie cino-australiane si riuniscono per celebrare il Capodanno cinese in Australia e accogliere l'anno nuovo augurandosi fortuna e prosperit&agrave;. Petardi, lanterne e draghi di seta abbondano, mentre le numerose Chinatown delle citt&agrave; australiane offrono il luogo ideale per festeggiare. Il grande drago viene fatto sfilare per celebrare il Capodanno cinese nelle strade di Melbourne. A Sydney, i festeggiamenti durano tre settimane e includono una grande parata, regate in barche drago e mercatini notturni.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney Mardi Gras]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-sydney-mardi-gras-hl.jpg" alt="Sydney Mardi Gras">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Mardi Gras]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/sydney-mardi-gras.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Febbraio - Marzo</strong>
        <p>Il <a href="/it/explore/events/sydney-mardi-gras.xml" target="_self">Sydney Mardi Gras</a>, il principale festival culturale gay e lesbico del mondo, si svolge nell'arco di due settimane tra febbraio e marzo. &Egrave; una dimostrazione pittoresca e sfrontata di orgoglio e diversit&agrave;. Durante la Grand Parade, migliaia di persone marciano verso Oxford Street attraversando il Darlinghurst di Sydney su coloratissimi carri mentre una folla immensa applaude e fa il tifo. Ma il divertimento non si esaurisce certo con la parata: al termine, decine di migliaia di partecipanti ballano scatenati fino all'alba al party ufficiale del Mardi Gras. Il Fair Day iniziale &egrave; invece una rilassante giornata all'aperto per amici e familiari, con tanto di grande picnic e intrattenimento all'aperto. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne International Flower and Garden Show]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-melbourne-international-flower-and-garden-show-hl.jpg" alt="Melbourne International Flower and Garden Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Flower &amp; Garden Show]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Marzo</strong><p>
      Ogni autunno, il Melbourne International Flower and Garden Show ritorna in un festival di colori e fiori di tutte le forme al Royal Exhibition Building e ai Carlton Gardens, Patrimonio dell'Umanit&agrave;. &Egrave; il festival annuale dedicato ai fiori e ai giardini pi&ugrave; grande di tutto l'emisfero australe. Il festival mette in mostra la creativit&agrave; e la passione dei migliori progettisti australiani di giardini in un'atmosfera d'eccezione. Inoltre, troverai ottimo cibo e divertimento per tutta la famiglia. I Carlton Gardens sono uno straordinario esempio di giardini del tardo XIX secolo, con viali alberati, laghi in miniatura e tanti spazi in cui rilassarsi e godere di una delle aree verdi di Melbourne.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[L'Oreal] Melbourne Fashion Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-loreal-melbourne-fashion-festival-hl.jpg" alt="[Loreal] Melbourne Fashion Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Fashion Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Marzo</strong><p><a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> &egrave; da tempo considerata la capitale australiana della moda e dello shopping. Durante l'annuale [L'Oreal] Melbourne Fashion Festival, la citt&agrave; prende vita in una celebrazione della moda, del design e della creativit&agrave; che dura per un mese intero. L'evento di moda, della durata di una settimana, &egrave; caratterizzato da sfilate di modelli e stilisti australiani affermati ed emergenti, produzioni all'avanguardia, seminari di bellezza, seminari e forum per gli specialisti del settore e intrattenimento dal vivo. Inoltre, vi &egrave; un programma culturale che coinvolger&agrave; gli appassionati di moda in un entusiasmante ventaglio di attivit&agrave; in tutta la citt&agrave;. L'evento "Famous for Fashion" esplora un'altra dimensione, concentrandosi sui rinomati quartieri della moda di Melbourne di Chapel e High Street per mostrare in anteprima le ultime tendenze autunno/inverno.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Mercedes Benz] Australian Fashion Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-mercedes-benz-fashion-week-hl.jpg" alt="[Mercedes Benz] Australian Fashion Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Fashion Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
      Marzo</strong><p>
      A marzo, la moda vola a <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> per le sfilate primavera/estate all'Australian Fashion Week [Mercedes Benz]. Style-setter e celebrit&agrave; si ritrovano per scoprire le novit&agrave; dei prossimi trend di stagione e le ultime creazioni dei loro designer australiani preferiti. Si tratta di un evento riservato agli addetti ai lavori ma sono disponibili tour speciali con pacchetti VIP che ti porteranno dietro le quinte.
    </p><p>
      Ad agosto, durante la settimana della moda di Sydney potrai ammirare il meglio delle collezioni di maggio non appena sono disponibili nei negozi. Non perderti una vista alle strade dello shopping di Sydney, come Oxford Street a Paddington e lo storico Queen Victoria Building nel Central Business District.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne International Comedy Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-melbourne-international-comedy-festival-hl.jpg" alt="Melbourne International Comedy Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Comedy Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Marzo</strong><p>
      Il Melbourne International Comedy Festival &egrave; uno dei tre pi&ugrave; grandi festival della commedia comica del mondo e il pi&ugrave; grande dell'emisfero australe. Per tre settimane e mezzo all'anno, Melbourne diventa il cuore della comicit&agrave; con un programma completo di spettacoli dal vivo, cabaret, teatro, performance in strada, film, televisione, radio e arti visive. Con un pubblico che supera i 600.000 spettatori, questo festival &egrave; uno degli eventi culturali pi&ugrave; grandi di tutta l'Australia. Gli amanti della commedia comica troveranno appuntamenti per i loro gusti con le esibizioni dei migliori artisti locali e internazionali che si alternano su palcoscenici di tutte le forme e dimensioni in ogni angolo della citt&agrave;.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Centenario di Canberra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-canberra-centenary-hl.jpg" alt="Centenary of Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Centenario di Canberra]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra, Territorio della Capitale<br />
      Marzo</strong><p>
      Il centenario di Canberra nel 2013 rappresenta un'opportunit&agrave; ideale per gli australiani e i turisti di avvicinarsi alla <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">capitale</a>, sia alla citt&agrave; stessa che ai suoi ruoli nazionali e simbolici. Il programma, della durata di un anno, presenter&agrave; un ricco ventaglio di eventi che vedranno protagonisti il meglio di Canberra e dei suoi abitanti, nonch&eacute; le pietre miliari che hanno caratterizzato la <a href="/it/about/culture-history/history.xml" target="_self">storia australiana</a>. Il centenario di Canberra celebra la storia e l'eredit&agrave; di una delle grandiose citt&agrave; del mondo, mettendone in evidenza il vivace presente e l'avvenire luminoso. &Egrave; un'opportunit&agrave; per tutti di celebrare la storia della libert&agrave;, dello spirito, dei traguardi e delle aspirazioni del nostro paese.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ten Days on the Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-ten-days-on-the-island-hl.jpg" alt="Ten Days on the Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ten Days on the Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tasmania<br />
      Marzo</strong><p>
      Ten Days on the Island &egrave; la principale celebrazione della cultura isolana che si tiene in Tasmania. Ospita artisti internazionali rappresentativi delle culture isolane di tutto il mondo, nonch&eacute; i pi&ugrave; raffinati talenti australiani, che si esibiscono in pi&ugrave; di 100 locali e 60 punti su tutta l'isola. I visitatori potranno vivere un'esperienza nuova, con spettacoli organizzati in stalle e fienili, ville imponenti, municipi, musei e teatri in tutto lo stato. Guarda e ascolta opere straordinarie mentre gli artisti raccontano come la vita isolana ha dato forma a danza, teatro, musica, opera, cinema, letteratura e cucina autoctoni. L'evento si tiene ogni due anni e il prossimo sar&agrave; nel 2013.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Anzac Day]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-anzac-day-hl.jpg" alt="Anzac Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Anzac Day]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Territorio nazionale<br />
      25 Aprile</strong><p>
      L'ANZAC Day, che si festeggia ogni anno il 25 aprile, &egrave; uno degli eventi nazionali pi&ugrave; importanti dell'Australia. Segna l'anniversario della prima grande azione militare combattuta dagli eserciti australiano e neozelandese durante la Prima Guerra Mondiale. In tutte le citt&agrave; del paese si tengono funzioni e marce all'alba, in cui tutti gli australiani si ritrovano per omaggiare i soldati che hanno perso la vita servendo la patria. La cerimonia nazionale, alla presenza del primo ministro e del governatore generale, si svolge presso l'<a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/au/canberra-product3.htm" target="_blank">Australian War Memorial</a> di Canberra. L'ANZAC Day rappresenta un momento durante il quale gli australiani possono riflettere sui tanti e diversi significati della guerra.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney Royal Easter Show]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-sydney-royal-easter-show-hl.jpg" alt="Sydney Royal Easter Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Royal Easter Show]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Aprile</strong>
        <p>Il <a href="/it/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml" target="_self">Sydney Royal Easter Show</a> &egrave; l'evento annuale pi&ugrave; grande d'Australia. &Egrave; una grande esibizione dove la <a href="/it/about/culture-history/culture.xml" target="_self">cultura australiana</a>, la tradizione e l'agricoltura si fondono con competizioni di classe mondiale, attivit&agrave; didattiche e divertimento in puro stile carnevalesco, intrattenimento ed ottime esperienze enogastronomiche in una giornata da trascorrere in allegria con familiari e amici. Campagna e citt&agrave; convergono in questo tributo alla tradizione agricola australiana. Dall'intrattenimento serale a tema nella grande arena principale al campionato internazionale di rodeo fino ai tuffi dal trampolino, alle esibizioni in monociclo e ai workshop tenuti da artisti circensi, il Sydney Royal Easter Show offre molteplici spunti di divertimento per i giovani e i giovani di spirito. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[The Noosa Longweekend Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-noosa-longweekend-festival-hl.jpg" alt="The Noosa Longweekend Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Noosa Longweekend Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      Giugno</strong><p>
      L'International Food and Wine Festival si tiene a <a href="/it/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa,</a> nella Sunshine Coast del Queensland, ed &egrave; uno degli eventi enogastronomici pi&ugrave; importanti in Australia. Il festival riunisce pi&ugrave; di 200 rinomati chef internazionali e australiani, i produttori di vini pi&ugrave; importanti, giornalisti affermati del settore, ristoratori e veri buongustai, che si incontrano sul litorale di Noosa per quattro giorni tra degustazioni, dibattiti, cene e piaceri per il palato. La manifestazione offre una straordinaria combinazione di eventi che include lunghi pranzi, assaggi di vini, percorsi gastronomici, concerti, menu di degustazione, cene preparate da chef invitati per l'occasione, mercati di prodotti ortofrutticoli e dimostrazioni culinarie da parte di chef famosi.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[OzAsia Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-ozasia-festival-hl.jpg" alt="OzAsia Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[OzAsia Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
      Settembre</strong><p>
      L'OzAsia Festival intende far appassionare il pubblico alla cultura tradizionale e contemporanea dell'Asia.<br />
      Il festival, organizzato dall'Adelaide Festival Centre, &egrave; nato nel 2007 e si tiene ogni anno per circa dieci giorni a settembre o ottobre (in base al calendario lunare). Il festival presenta le opere di artisti australiani che si identificano nell'eredit&agrave; asiatica e mette in scena lavori in collaborazione tra artisti australiani e asiatici. Gli eventi includono spettacoli di teatro, danza, musica, film, arti visive e design. Da non perdere &egrave; il Moon Lantern Festival durante il quale circa 20.000 persone a Eldern Park partecipano a una tradizionale cerimonia con lanterne di carta asiatiche.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Feast Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-feast-festival-hl.jpg" alt="Feast Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Feast Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
      Novembre</strong><p>
      Il Feast Festival &egrave; nato nel 1997 per volere di un gruppo di artisti locali che desideravano creare un festival delle arti per la comunit&agrave; gay e lesbica di <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>. Attualmente &egrave; un importante evento del calendario festivo dell'Australia Meridionale, a cui partecipano artisti di tutto il mondo e un pubblico internazionale. Il CommUNITY Weekend include mercatini d'arte, seminari, giochi all'aperto, picnic e lezioni di ballo per la comunit&agrave; gay e lesbica. Vi &egrave; anche una mostra di arti visive che ospita i lavori di numerosi artisti australiani e internazionali, affermati ed emergenti.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Christmas Pageant]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-christmas-pageant-hl.jpg" alt="Christmas Pageant">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Christmas Pageant]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
      Novembre</strong><p>
      L'Adelaide Christmas Pageant &egrave; una tradizione che si rinnova ogni anno dal 1933. Dai modesti inizi con i carri trainati da cavalli e appena quattro band, l'evento &egrave; cresciuto fino a contare 63 carri motorizzati, 15 band, 10 gruppi danzanti, clown e 1.700 artisti. Unisciti alla folla assiepata lungo il percorso nel centro di Adelaide per dare il benvenuto al periodo delle festivit&agrave;. Ammira la straordinaria parata con i suoi carri fiabeschi e le band in marcia. In passato, la manifestazione ha vinto il Guinness dei primati per la pi&ugrave; grande adunata di persone che indossavano un naso rosso da clown. Il Christmas Pageant &egrave; un evento in cui tutta la famiglia pu&ograve; immergersi nell'atmosfera natalizia e nello spirito di appartenenza alla comunit&agrave;.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Natale in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-christmas-hl.jpg" alt="Christmas in Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Natale in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale<br />
        25 dicembre</strong>
        <p>In Australia, il Natale e il <a href="/it/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Capodanno</a> cadono nel pieno dell'estate. Si tratta di un'esperienza completamente diversa rispetto al Natale nel freddo emisfero boreale. Troverai tante occasioni di festa, come i canti di Natale a lume di candela nei parchi cittadini, entusiasmanti competizioni sportive ed eventi culturali di grande prestigio. L'Australia &egrave; in vacanza e tutto il paese offre molti modi diversi per sperimentare lo stile di vita australiano e incontrare la gente del posto. Partecipa ad un picnic a Bondi Beach, una tradizione ormai apprezzata dai viaggiatori di tutto il mondo che si riuniscono il giorno di Natale per scambiarsi doni, fare festa, nuotare e divertirsi. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival cittadini]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-cultural-events-city-festivals-hl.jpg" alt="City festivals">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival cittadini]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/city-festivals.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Brisbane, Adelaide, Darwin, Sydney, Melbourne, Canberra<br />
        Tutto l'anno</strong>
        <p>Durante tutto l'anno, le citt&agrave; australiane ospitano una serie di <a href="/it/explore/australian-events/art-events.xml" target="_self">festival artistici</a>, che prevedono spettacoli di teatro locale e internazionale, danza, arti visive, musica, cibi e vini. Scendi in strada insieme agli abitanti di Sydney per il Sydney Festival. Tuffati nella cultura al Melbourne International Arts Festival. Ammira i fuochi d'artificio sul <a href="/it/explore/cities/brisbane/qld-adventure-on-brisbane-river.xml" target="_self">fiume Brisbane</a> durante il Brisbane Festival. L'Adelaide Festival &egrave; uno dei pi&ugrave; grandi eventi artistici del mondo. Goditi l'estate al Perth International Arts Festival. Unisci cucina e cultura all'Hobart's <a href="/it/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Taste of Tasmania Festival</a>. Vivi la cultura del <a href="/it/explore/states/nt.xml" target="_self">Top End</a> al Darwin Festival. Celebra la diversit&agrave; australiana al National Multicultural Festival di Canberra. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>