<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14069" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi enogastronomici in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/food-wine-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-food-and-wine-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi enogastronomici in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-food-and-wine-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-food-and-wine-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri i festival enogastronomici di livello mondiale che offre l'Australia. Informati sugli eventi culinari in programma a Melbourne, Sydney e altre citt&agrave; australiane.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Taste Festival, Sydney, NSW. &copy; Brand Events ]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[eventi culinari australia, festival culinari australia, festival enogastronomici australia, eventi enogastronomici australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi enogastronomici in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Nel corso dell'anno, in tutta l'Australia troverai un gran numero di festival enogastronomici e altre piacevoli e divertenti manifestazioni.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi enogastronomici in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Nel corso dell'anno, in tutta l'Australia troverai un gran numero di festival enogastronomici e altre piacevoli e divertenti manifestazioni.
    <p>
      L'Australia &egrave; famosa per i gustosi prodotti freschi e i vini locali acclamati in tutto il mondo. Quasi tutte le citt&agrave; ospitano un festival enogastronomico ogni anno. Per un assaggio di sapori autunnali, visita il Melbourne Food and Wine Festival oppure, per i piatti di pesce fresco australiano, visita la Great Barrier Feast. Raccogli tartufi in Australia Occidentale o a Canberra. Assisti a un concerto nei vigneti di Margaret River. Brinda all'anno nuovo a Hobart, con un ottimo vino frizzante della Tasmania o degusta l'intera offerta vinicola nazionale in occasione dell'Aussie Wine Month. Tutto l'anno, in ogni parte dell'Australia troverai eccellenti festival enogastronomici e altre piacevoli e divertenti manifestazioni.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Barrier Feasts]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-great-barrier-feasts-hl.jpg" alt="Great Barrier Feasts">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Barrier Feasts]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hamilton Island, Queensland<br />
      Vari periodi</strong><p>
      La Great Barrier Feast che si tiene a Hamilton Island consiste in una serie di fine settimana dedicati all'alta cucina presso il resort di lusso qualia. Nell'arco di quattro weekend durante l'anno, gli ospiti hanno l'opportunit&agrave; esclusiva di passare "dietro le quinte" per immergersi nei segreti dell'alta cucina, svelati direttamente da chef di livello internazionale in un'atmosfera di gran classe. Questi fine settimana iniziano con una cena di benvenuto realizzata dall'executive chef del resort, che cura l'abbinamento di ogni piatto con vini eccellenti. Gli ospiti sono invitati ad unirsi alle lezioni di cucina. Cene spettacolo consentono di ammirare uno chef di fama internazionale impegnato nella preparazione di delizie culinarie, grazie al collegamento con una telecamera live posizionata in cucina.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Crush Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-crush-festival-hl.jpg" alt="Crush Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Crush Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Australia Meridionale<br />
      Gennaio</strong><p>
      Scopri alcuni dei migliori vini dell'Australia Meridionale abbinati a moda, musica e arte, con oltre trenta aziende vinicole che aprono le loro cantine al Crush Festival, l'annuale festival enogastronomico delle Adelaide Hills che si tiene durante il lungo weekend dell'Australia Day a gennaio. Il Crush Festival presenta un programma variegato che include picnic, dimostrazioni di cucina, musica dal vivo, pranzi e cene con incontro dei produttori di vino e sfilate di moda. Ogni azienda vinicola offre prodotti locali prelibati accompagnati da intrattenimenti che variano dal jazz ai ritmi latini. Il Crush Festival si tiene sullo spettacolare sfondo di Mount Lofty nelle Adelaide Hills.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Harvest Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-harvest-festival-hl.jpg" alt="Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Harvest Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>McClaren Vale, Australia Meridionale<br />
      Gennaio</strong><p>
      L'Harvest Festival McLaren Vale &egrave; una manifestazione che celebra la diversit&agrave; di cibi prelibati, vini di fama mondiale, musica e arti della regione di McLaren Vale. Questo evento annuale offre divertimento per tutta la famiglia, con un'ampia scelta di attivit&agrave; per i bambini: dalla pittura del viso alle lezioni di artigianato, fino alla preparazione della pizza e alle cavalcate sui pony. Per gli adulti c'&egrave; la possibilit&agrave; di incontrare celebri chef, vedere dimostrazioni di cucina e partecipare a lezioni per la preparazione di formaggio, olio d'oliva, birra e vino da parte di esperti. Un viale di bancarelle offre allettanti prelibatezze locali. La giornata si protrae fino alla sera con esibizioni musicali in un concerto all'aperto.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cellar Door Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-cellar-door-wine-festival-hl.jpg" alt="Cellar Door Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cellar Door Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
      Febbraio</strong><p>
      Vieni a conoscere le regioni vinicole pi&ugrave; rappresentative dell'Australia Meridionale e delizia il tuo palato con degustazioni illimitate di oltre 150 aziende vinicole. Scopri nuove delizie proposte dai migliori produttori enogastronomici dell'Australia Meridionale all'annuale Cellar Door Wine Festival di Adelaide. Durante l'evento vengono presentati migliaia di vini eccellenti, dalle etichette di livello internazionale fino alle selezioni di nicchia pi&ugrave; innovative e di altissima qualit&agrave;. Assaggia i vini provenienti da alcune delle regioni vinicole dell'Australia Meridionale acclamate a livello internazionale, come la <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, il Coonawarra, la <a href="/it/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml" target="_self">McLaren Vale</a> e la Limestone Coast. Partecipa agli incontri di degustazione con gli esperti enologi e assaggia le specialit&agrave; locali presso il mercato agricolo regionale.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festivale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-festivale-hl.jpg" alt="Festivale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festivale]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Launceston, Tasmania<br />
      Febbraio</strong><p>
                La <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> &egrave; nota per i suoi vini da climi freschi, le birre e i prodotti locali di fama mondiale. Festivale &egrave; una manifestazione annuale di tre giorni che si tiene in estate e offre l'opportunit&agrave; di assaggiare le migliori produzioni della Tasmania per quanto riguarda cibo, vino, birra, arti e intrattenimento. Lo storico e pittoresco parco cittadino di Launceston &egrave; l'ambientazione esclusiva di questa manifestazione all'aperto. Festivale &egrave; uno degli eventi di maggiore successo in Australia e attrae ogni anno circa 40.000 persone. I visitatori hanno l'opportunit&agrave; di assaggiare e gustare le rinomate prelibatezze enogastronomiche della Tasmania in oltre 65 stand, circondati dal colore e dalla vitalit&agrave; degli eventi ideati per tutta la famiglia, con danze, musica e teatro di strada offerti da artisti della Tasmania e del resto dell'Australia.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Food and Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-melbourne-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Melbourne Food & Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Food and Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/food-wine-events-new.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne e Victoria<br />
      Marzo</strong><p>
      Da oltre 20 anni, gli amanti del cibo e del vino giungono a migliaia per partecipare ai piacevoli eventi di un <a href="/it/explore/events/food-wine-events-new.xml" target="_self">programma di classe mondiale</a> durante il Melbourne Food and Wine Festival. Per tre settimane, a marzo, oltre 200 eventi occupano la rete di ristoranti, <a href="/it/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">vicoli</a>, cantine e <a href="/it/explore/cities/melbourne/melbourne-rooftop-culture.xml" target="_self">locali sui tetti</a> presente a Melbourne e nelle regioni del Victoria. &Egrave; il periodo migliore per assaporare i prodotti di stagione, scoprire gli animati mercati di generi alimentari, gli chef pi&ugrave; innovativi con i loro ristoranti pluripremiati e gli esperti produttori di vini. La reputazione prestigiosa di questo festival attrae da tutto il mondo personalit&agrave; di spicco nel settore enogastronomico, oltre a vantare la presenza di chef, ristoratori, aziende vinicole, sommelier, produttori e artigiani del Victoria.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Devonport Food and Wine Festival / Taste the Harvest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-devonport-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Devonport Food and Wine Festival / Taste the Harvest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Devonport Food and Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Devonport, Tasmania<br />
      Marzo</strong><p>
      Un delizioso programma di eventi rende il mese di marzo un periodo eccezionale per scoprire Devonport. Il Devonport Food and Wine Festival &egrave; una manifestazione che dura un mese dedicata alla cucina locale e ai prodotti regionali. Lezioni e gare di cucina, barbecue esotici, picnic per famiglie, degustazioni di vino e birra, cene preparate da chef celebri, gustosi pranzi nei vigneti e altri eventi speciali sono solo alcune delle esperienze gourmet che vengono offerte. Sempre a Devonport nel mese di marzo, il festival Taste the Harvest celebra la diversit&agrave; dei prodotti disponibili sulla costa nordoccidentale della Tasmania. Questo evento adatto alle famiglie offre attivit&agrave; e intrattenimento dal vivo per i bambini, insieme a dimostrazioni di cucina e prodotti locali.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Taste of Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-taste-of-sydney-hl.jpg" alt="Taste of Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste of Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
      Marzo</strong><p>
      Taste of Sydney &egrave; una manifestazione annuale che celebra la diversit&agrave; e i piaceri della scena della ristorazione a Sydney. L'evento trasforma il Centennial Park di Sydney in uno dei pi&ugrave; grandi ristoranti all'aperto nel mondo. Qui puoi assaggiare i sapori creati dall'&eacute;lite culinaria di Sydney, in cui gli chef dei migliori e pi&ugrave; innovativi ristoranti della citt&agrave; cucinano per migliaia di amanti del cibo nell'arco di quattro giorni. L'evento offre anche vini, champagne, birra e prodotti provenienti da oltre 120 dei migliori artigiani australiani. Taste of Sydney presenta inoltre una serie di programmi innovativi e interattivi sulla cucina e sulla ristorazione nonch&eacute; intrattenimenti dal vivo durante tutto il festival.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aussie Wine Month]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-aussie-wine-month-hl.jpg" alt="Aussie Wine Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Aussie Wine Month]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Territorio nazionale<br />
      Aprile</strong><p>
      L'Aussie Wine Month, organizzato da Wine Australia, &egrave; un insieme di circa 100 eventi, degustazioni, promozioni e celebrazioni che si tengono in tutto il paese per confermare la reputazione dell'Australia come produttore di alcuni dei vini migliori del mondo. La manifestazione riunisce gli addetti al settore enologico per promuovere la qualit&agrave;, la diversit&agrave; e il valore del vino australiano e delle regioni vinicole del paese rinomate a livello internazionale. L'Aussie Wine Month offre un'ottima opportunit&agrave; per degustare il meglio della produzione vinicola australiana, che si tratti di un Pinot nero della Tasmania, di un Semillon della Hunter Valley, di un Cabernet della regione di Margaret River, di uno Chardonnay della Yarra Valley, di uno Shiraz Barossa o di un'altra variet&agrave; proveniente da una delle oltre 60 <a href="/it/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml" target="_self">regioni vinicole</a> del paese.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island Seafood &quot;FEASTival&quot;]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-kangaroo-island-seafood-feastival-hl.jpg" alt="Kangaroo Island Seafood "FEASTival"">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island Seafood &quot;FEASTival&quot;]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kangaroo Island, Australia Meridionale<br />
      Aprile</strong><p>
      Il Kangaroo Island Seafood "FEASTival" &egrave; una manifestazione che celebra i rinomati frutti di mare nonch&eacute; i prelibati prodotti e il vino dell'isola. Una serie di eventi culinari che hanno luogo durante la settimana del festival in spettacolari ambientazioni sparse <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">sull'isola</a>. Coccolati con degustazioni a tema, grigliate di pesce e cene attorno ai fal&ograve; in riva al mare. La manifestazione prevede anche dimostrazioni di cucina professionale e cene esclusive con famosi chef. Ogni evento &egrave; un'opportunit&agrave; straordinaria per apprezzare la natura selvaggia e lo stile di vita di Kangaroo Island, incontrare i produttori locali e assaggiare i prodotti biologici, pesce fresco, carni, formaggi e vini locali per cui la regione &egrave; famosa.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Orange FOOD Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-orange-food-week-hl.jpg" alt="Orange FOOD Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Orange FOOD Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/nsw-orange-food-week.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Orange, Nuovo Galles del Sud<br />
      Aprile</strong><p>
      Ogni anno in aprile, il centro regionale di Orange nel Nuovo Galles del Sud ospita l'<a href="/it/explore/events/nsw-orange-food-week.xml" target="_self">Orange F.O.O.D (Food of Orange District) Week</a>, una manifestazione di dieci giorni con sublimi prodotti enogastronomici freschi. A breve distanza da <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, potrai gustare i rinomati sapori della regione e incontrare gli artefici di queste meraviglie in oltre 60 eventi. Puoi fare colazione tra i vigneti, passeggiare piantagioni di mele oppure partecipare a una lezione di cucina in uno dei rinomati ristoranti locali. Partecipa a una cena di degustazione o a un ballo in maschera. Al termine degli eventi ufficiali, avventurati oltre e scopri le aziende vinicole di fama internazionale della zona specializzate in vini da climi freschi.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Yarra Valley Food and Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-yarra-valley-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Yarra Valley Food & Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Yarra Valley Food and Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Yarra Valley, Victoria<br />
      Aprile</strong><p>
      I migliori prodotti e produttori di livello mondiale della Yarra Valley si trovano in autunno al Yarra Valley Food and Wine Festival. Gli eventi includono cene speciali che celebrano gli ingredienti di stagione pi&ugrave; freschi della regione accompagnati da vini prodotti esclusivamente nella regione vinicola della Yarra Valley nel Victoria. In passato gli eventi hanno incluso cene originali che mettevano in evidenza due o tre delle aziende vinicole della regione, oltre a cene a tema preparate da celebri chef locali. La manifestazione si conclude con un'enorme festa all'aperto per il pubblico che offre una giornata di degustazioni enogastronomiche, con spettacoli dal vivo di artisti locali, dimostrazioni di cucina e attivit&agrave; per bambini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasting Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasting-australia-hl.jpg" alt="Tasting Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tasting Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/sa-tasting-australia.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
      Aprile - Maggio</strong><p>
      Tasting Australia &egrave; un festival internazionale di successo dedicato ai piaceri dell'enogastronomia che si tiene ogni due anni nell'arco di otto giorni tra i mesi di aprile e maggio. Il programma di eventi include lezioni di cucina dal vivo, dimostrazioni con chef locali e celebrit&agrave; culinarie internazionali. Concediti un pranzo in un vigneto o una cena a base di assaggi preparata da pi&ugrave; chef. Visita i mercati agricoli e unisciti ai festeggiamenti lungo le suggestive rive del fiume di Adelaide. Il vino &egrave; l'altro grande protagonista della manifestazione, rappresentato da regioni vinicole come la Barossa Valley, la McLaren Vale, la Clare Valley, il Coonawarra e le Adelaide Hills con una ricca offerta di degustazioni, aste vinicole e corsi di specializzazione a tema enogastronomico.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lovedale Long Lunch]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-lovedale-long-lunch-hl.jpg" alt="Lovedale Long Lunch">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lovedale Long Lunch]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hunter Valley, Nuovo Galles del Sud<br />
      Maggio</strong><p>
      Questo evento nella Hunter Valley propone un pranzo di stile innovativo in cui gli amanti del cibo e del vino possono bere e mangiare in numerose aziende vinicole di Lovedale durante il terzo weekend di maggio ogni anno. Diverse aziende vinicole di Lovedale si uniscono a ristoranti locali della Hunter Valley per offrire due giorni di vino eccellente, cibo prelibato e intrattenimento dal vivo. Puoi passare da un'azienda vinicola a un'altra mentre i ristoranti servono piatti deliziosi da abbinare ai vini pregiati. Si tratta di un evento molto popolare per il quale &egrave; necessario l'acquisto di un biglietto. Soggiorna nei cottage degli artisti e in bed and breakfast esclusivi oppure in lussuosi hotel e resort con centro benessere nella Hunter Valley.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Noosa International Food and Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-noosa-international-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Noosa International Food & Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Noosa Food and Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      Maggio</strong><p>
      Il Noosa International Food and Wine Festival si tiene a <a href="/it/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a>, nella Sunshine Coast del Queensland, ed &egrave; uno degli eventi enogastronomici pi&ugrave; importanti in Australia. Il festival riunisce pi&ugrave; di 200 rinomati chef internazionali e australiani, i produttori di vini pi&ugrave; importanti, giornalisti affermati del settore, ristoratori e veri buongustai, che si incontrano sul litorale di Noosa per quattro giorni tra degustazioni, dibattiti, cene e piaceri per il palato. La manifestazione offre una straordinaria combinazione di eventi che include lunghi pranzi, assaggi di vini, percorsi gastronomici, concerti, menu di degustazione, cene preparate da chef invitati per l'occasione, mercati di prodotti locali, dimostrazioni e lezioni culinarie da parte di chef famosi.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[High Country Harvest Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-high-country-harvest-festival-hl.jpg" alt="High Country Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[High Country Harvest Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Victoria<br />
      Maggio</strong><p>
      L'High Country Harvest &egrave; una festa regionale che celebra il cibo, il vino e la birra della spettacolare regione dell'High Country nel Victoria. Circondata dalle Alpi del Victoria ed estesa lungo il fiume Murray, questa regione ospita alcuni dei pi&ugrave; raffinati produttori australiani, celebri ristoratori e aziende vinicole di fama internazionale. Oltre 100 km di piste ciclabili si snodano accanto a limpidi fiumi, attraverso il bush e paesaggi montani, tra vigneti, piantagioni di luppolo, frutteti e oliveti. Questa pista ciclabile asfaltata e fuori strada offre il collegamento ideale fra i villaggi culinari, tra cui Bright, Beechworth, Rutherglen, Milawa e Mansfield. Gusta il burro fatto a mano, i formaggi artigianali e le diverse birre australiane di montagna appena prodotte.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Savour Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-savour-tasmania-hl.jpg" alt="Savour Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Savour Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart e Tasmania<br />
      Maggio – Giugno</strong><p>
      Dal suo ingresso nella scena culinaria nel 2009, Savour Tasmania si &egrave; evoluto in un festival annuale con risvolti decisamente epicurei, celebrato dai buongustai e sostenuto dai produttori enogastronomici della Tasmania. Savour Tasmania eleva il profilo del settore alimentare della Tasmania, promuovendo lo stato come meta per esclusive esperienze enogastronomiche. Savour Tasmania invita chef riconosciuti a livello internazionale per presentare una serie di cene di degustazione a base di ingredienti naturali della Tasmania in ristoranti e strutture di livello mondiale. Savour Tasmania include inoltre il Tasmanian Red Wine Weekend che offre una gamma di lezioni tenute da esperti e degustazioni di vini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mindil Beach Sunset Market]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-mindil-beach-sunset-market-hl.jpg" alt="Mindil Beach Sunset Market">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mindil Beach Sunset Market]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Territorio del Nord<br />
      Maggio – Ottobre</strong><p>
      Ogni gioved&igrave; e domenica al tramonto, nel periodo che va da maggio a ottobre, il lungomare di Darwin si anima con il mercato di <a href="/it/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml" target="_self">Mindil Beach</a>. Questo mercato ospita una moltitudine di bancarelle con prodotti di artigianato locale, produzioni artistiche e occasioni di intrattenimento, cos&igrave; come chioschi di cucina internazionale. La colorita gamma di ambulanti include massaggiatori, lettori di tarocchi, artigiani del cuoio, pittori indigeni, sarti e gioiellieri. L'intrattenimento &egrave; garantito da spettacoli di teatro di strada e di magia, nonch&eacute; da numerosi suonatori ambulanti locali e internazionali. Dopo aver fatto un giro tra le bancarelle, goditi la cena facendo un picnic sulla famosa spiaggia e guarda lo spettacolare tramonto tropicale sull'Oceano Indiano.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Truffle Kerfuffle]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-truffle-kerfuffle-hl.jpg" alt="Truffle Kerfuffle">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Truffle Kerfuffle]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Manjimup, Australia Occidentale<br />
      Giugno</strong><p>
      L'Australia Occidentale &egrave; il pi&ugrave; grande produttore di tartufi al di fuori dell'Europa; oltre il 70% dei tartufi neri prodotti in Australia proviene dalla regione forestale nel sud dell'Australia Occidentale. Uno degli eventi pi&ugrave; prestigiosi del paese dedicati al tartufo si tiene a Manjimup ogni anno nel mese di giugno. Truffle Kerfuffle attira migliaia di visitatori nella regione. L'evento prevede un festival di un'intera giornata con la presenza di celebri chef e prodotti enogastronomici regionali, che culmina con una cena di gala con degustazioni. Ricordati sempre di prenotare in anticipo. La stagione dei tartufi in Australia dura da fine maggio fino all'inizio di settembre. Manjimup &egrave; a circa 300 km da Perth nella zona sudoccidentale dell'Australia Occidentale.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra and Capital Region Truffle Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-canberra-and-capital-region-truffle-festival-hl.jpg" alt="Canberra and Capital Region Truffle Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra Truffle Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra e regione circostante, Territorio della capitale<br />
        Fine giugno – Inizio agosto</strong> 
        <p>L'inverno in Australia segna l'inizio della stagione dei tartufi nella regione di <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a>, una delle zone australiane pi&ugrave; importanti per la coltivazione di questi tuberi. Coltivatori di tartufi, chef, ristoratori e amanti della buona tavola si danno appuntamento al Canberra and Capital Region Truffle Festival per celebrare la stagione dei tartufi e il pluripremiato tartufo nero francese. Il festival include "cacce al tartufo", corsi di specializzazione e dimostrazioni culinarie da parte di famosi chef, menu ispirati al tartufo e degustazioni presso alcuni dei pi&ugrave; apprezzati ristoranti ed enoteche della regione. Con l'occasione, potrai partecipare a lezioni dimostrative sulla coltivazione dei tartufi e a seminari da parte di esperti dedicati alle variet&agrave; che crescono in Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fireside Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-fireside-festival-hl.jpg" alt="Fireside Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fireside Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/canberra/act-fireside-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra, Territorio della Capitale<br />
      Agosto</strong><p>
      Per tutto il mese di agosto, il Fireside Festival offre abbondanti e calorose esperienze invernali tipiche dell'emisfero australe; dalle cene di degustazione con assaggio di vini a spettacoli vari. Nelle diverse strutture intorno a Canberra, puoi sorseggiare squisiti vini da climi freschi, assaggiare le prelibatezze della regione, incontrare appassionati artisti locali oppure semplicemente rilassarti davanti a un fuoco all'aria aperta. Alcuni degli eventi in programma includono le cosiddette cene delle 100 miglia, con ingredienti freschi locali provenienti da un raggio di 100 miglia dalla citt&agrave;, nonch&eacute; corsi tenuti da esperti enologi. Segui la Poacher's Way appena fuori Canberra e scoprirai circa 140 vigneti e 33 aziende vinicole sparsi in tutta la zona rurale circostante.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Barossa Gourmet Weekend]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-barossa-gourmet-weekend-hl.jpg" alt="Barossa Gourmet Weekend">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Barossa Gourmet Weekend]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Barossa Valley, Australia Meridionale<br />
      Agosto</strong><p>
      Il Barossa Gourmet Weekend, che si tiene ad agosto nella Barossa Valley, regione vinicola di fama internazionale, &egrave; una vera festa per i sensi. Il festival offre pi&ugrave; di 30 eventi nell'arco di tre giorni, tra cui degustazioni di cibi e vini, giornate dedicate al divertimento per tutta la famiglia, menu e attivit&agrave; speciali per i bambini, mercati artigianali, intrattenimento dal vivo, cene di degustazione ed eventi gourmet riservati, lezioni di cucina e lezioni tenute da esperti enologi. Il Barossa Gourmet Weekend offre una finestra sulla ricca cultura enogastronomica della storica regione vinicola della Barossa Valley. Dalle giornate di grandi celebrazioni delle aziende vinicole su richiesta, agli eventi riservati, il weekend riesce a soddisfare tutti i gusti e tutte le et&agrave;.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Asian Food Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-asian-food-festival-hl.jpg" alt="Asian Food Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Asian Food Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Settembre – Ottobre</strong><p>
      La scena della ristorazione a Melbourne si ravviva con piatti per tutti i gusti, dal piccante-speziato all'agrodolce, durante il mese in cui si svolge l'Asian Food Festival. Il festival offre un programma di eventi culinari asiatici in oltre 50 ristoranti sparsi in tutta la citt&agrave; di Melbourne, oltre che nella vivace Chinatown di Little Bourke Street e in diverse altre strutture. Celebra l'eredit&agrave; multiculturale di Melbourne con i diversi tipi di cucina: cinese, giapponese, coreana, malese, tailandese e vietnamita. Sono disponibili percorsi a tema sui cibi asiatici, cene originali e visite speciali al Chinese Museum, oltre che spettacoli di danza e altri eventi esclusivi. Chinatown si accende durante il Festival delle lanterne di met&agrave; autunno.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Good Food Month]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-good-food-month-hl.jpg" alt="Good Food Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Good Food Month]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Canberra, Melbourne, Brisbane<br />
      Ottobre – Novembre</strong><p>
      Durante i mesi di ottobre e novembre, gli amanti del cibo possono celebrare il pi&ugrave; grande festival gastronomico d'Australia, in occasione del Good Food Month a Sydney, Melbourne, Canberra e Brisbane. Il Good Food Month vanta un'immensa selezione di talenti culinari australiani e include ogni tipo di evento: dai banchetti raffinati preparati dai migliori chef al mondo, ai festival gratuiti all'aperto adatti alle famiglie. Questi eventi gastronomici dalla durata mensile presentano alcuni dei pi&ugrave; prestigiosi ristoranti australiani e offrono prodotti locali di ogni stato e relative regioni. Il Good Food Month si tiene a Sydney e nelle regioni del Nuovo Galles del Sud, Canberra, Brisbane e nelle regioni del Queensland a ottobre, mentre a Melbourne e nelle regioni del Victoria a novembre.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Margaret River Gourmet Escape]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-margaret-river-gourmet-escape-hl.jpg" alt="Margaret River Gourmet Escape">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Margaret River Gourmet Escape]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Margaret River, Australia Occidentale<br />
      Novembre</strong><p>
      Margaret River Gourmet Escape &egrave; un evento enogastronomico di quattro giorni dove si danno appuntamento i migliori chef australiani e internazionali, critici enogastronomici e celebrit&agrave;. I quattro giorni del festival offrono corsi di specializzazione, degustazioni da vigneti di classe mondiale, ristoranti allestiti per l'occasione, dimostrazioni di cucina, teatro enologico, corsi per l'abbinamento dei vini e musica dal vivo nella cornice offerta dalle splendide spiagge della <a href="/it/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">regione vinicola di Margaret River</a>. Lungo diversi percorsi in auto dedicati al vino puoi scovare ristoranti e aziende vinicole locali. Al Margaret River Gourmet Escape avrai l'opportunit&agrave; di trascorrere qualche giorno in compagnia di chef internazionali in una delle regioni australiane pi&ugrave; acclamate a livello internazionale.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Taste of Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-taste-of-melbourne-hl.jpg" alt="Taste of Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste of Melbourne]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Novembre</strong><p>
      Unisciti a oltre 24.000 amanti del cibo per celebrare la variegata scena della ristorazione di Melbourne durante quattro giorni nel mese di novembre sui campi dell'Albert Park a Melbourne. I migliori e pi&ugrave; moderni ristoranti di Melbourne creano per l'occasione speciali menu di degustazione, con piatti a base di ingredienti locali di stagione e di prima qualit&agrave;. Impara come diventare un esperto "mixologo" partecipando a una lezione tenuta da un esperto di cocktail, oppure cimentati come sommelier nel Wine Theatre. Mettiti alla prova in una lezione di cucina con un esperto chef. Le sessioni giornaliere per i pranzi e per le cene durano 4-5 ore, in modo da offrirti il tempo di assaggiare i piatti e visitare l'intera area. I biglietti devono essere acquistati in anticipo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasmanian Beerfest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasmanian-beerfest-hl.jpg" alt="Tasmanian Beerfest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tasmanian Beerfest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart, Tasmania<br />
      Novembre</strong><p>
      La pi&ugrave; grande festa della birra in Australia trasforma ogni anno a novembre il lungomare di Hobart in un mondo di birre artigianali. Non solo la birra locale australiana. Birrifici di grandi e piccole dimensioni provenienti da Tasmania, Australia e paesi stranieri partecipano all'evento per far conoscere i loro prodotti. Princes Wharf si trasforma in un "beer garden" sul lungomare per due giornate, con musica e intrattenimenti dal vivo. Vieni a conoscere i produttori di birra e ascolta i suggerimenti sulla degustazione. Assaggia eccellenti tipi di sidro artigianale e i prodotti locali della Tasmania. Indipendentemente dai tuoi interessi, amatoriali o professionali, il Tasmanian International Beerfest ti offre un'eccellente opportunit&agrave; di immergerti in oltre 100 birre artigianali.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasmania Taste Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-australian-events-food-wine-events-tasmanias-taste-festival-hl.jpg" alt="Tasmania's Taste Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tasmania Taste Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/tas-taste-festival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hobart, Tasmania<br />
      Dicembre</strong><p>
      Dai il benvenuto al nuovo anno al <a href="/it/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Tasmania Taste Festival</a>, il principale evento enogastronomico della Tasmania che si tiene ogni anno a gennaio sul lungomare di <a href="/it/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a> durante il periodo di capodanno. Le specialit&agrave; della Tasmania come il pesce fresco, il formaggio di Bruny Island e i frutti di boschi di Bicheno sono solo alcune delle prelibatezze che potrai provare. &Egrave; inoltre un'occasione per provare gli acclamati vini da climi freschi, i whisky di malto torbati e le birre artigianali della Tasmania. Il festival vanta anche piatti di cucine internazionali preparati con gli ingredienti freschi della Tasmania. Il Taste Festival coincide con le ultime battute della <a href="/it/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">regata Sydney-Hobart</a>, che si aggiunge al ricco programma di festeggiamenti.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>