<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14373" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Principali eventi australiani]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/major-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-major-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Principali eventi australiani]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-major-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-major-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dai festival enogastronomici alle mostre d'arte fino agli sport d'azione, l'Australia ospita molti eventi di livello mondiale.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Capodanno, Federation Square, Melbourne, VIC. &copy; Tourism Victoria]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Principali eventi australiani]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Principali eventi australiani]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Dai festival enogastronomici alle mostre d'arte fino agli sport d'azione, l'Australia ospita molti eventi di livello mondiale.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Principali eventi australiani]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Dai festival enogastronomici alle mostre d'arte fino al ciclismo e alle maratone, l'Australia ospita molti eventi di livello mondiale. Non perderti le elettrizzanti partire di cricket, rugby o tennis che vengono giocate tutto l'anno in tutta l'Australia. Troverai festival di ogni tipo, dalla commedia comica all'opera, e un'ampia gamma di eventi sportivi. Segui gli yacht in navigazione dalla Baia di Sydney alla storica Hobart durante la regata Sydney - Hobart. Oppure vai a Melbourne per partecipare a un evento all'insegna dell'adrenalina e dei motori: il Gran Premio di Formula 1. Per una festa tipicamente australiana potrai scegliere fra la Melbourne Cup, gli spettacolari fuochi d'artificio di Capodanno a Sydney o il coloratissimo Mardi Gras.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tour Down Under]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-santos-tour-down-under-hl.jpg" alt="Tour Down Under">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tour Down Under]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/tour-down-under.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide e Australia Meridionale<br />
        Gennaio</strong>
        <p>Ogni anno a gennaio, alcuni dei migliori ciclisti professionisti del mondo competono in occasione del <a href="/it/explore/events/tour-down-under.xml" target="_self">Tour Down Under</a>. &Egrave; il primo evento dell'anno dell'itinerante ProTour dell'Union Cycliste Internationale (UCI), che prevede sei giorni di pedalate e intrattenimento ad <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> e nell'<a href="/it/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Meridionale</a>. Osserva i ciclisti attraversare le Adelaide Hills o percorrere i caratteristici sentieri di campagna della <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> e della penisola di Fleurieu. Migliaia di spettatori si riversano nelle strade di Adelaide in occasione della tappa finale. Visita il villaggio del tour e l'esposizione delle biciclette ed entra in contatto con corridori e team mentre gareggiano per l'agognata maglia da leader. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Open [Il Grande Slam dell'Asia-Pacifico]]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australian-open-hl.jpg" alt="Australian Open [The Grand Slam of Asia Pacific]">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Open]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/australian-open.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Gennaio</strong>
        <p>I pi&ugrave; grandi tennisti del mondo si ritrovano al Melbourne Park a gennaio per <a href="/it/explore/events/australian-open.xml" target="_self">l'Australian Open</a>, ovvero il Grande Slam dell'Asia-Pacifico, nonch&eacute; primo titolo del Grande Slam della stagione tennistica. E mentre le star internazionali del tennis si affrontano sul campo per la conquista dell'agognato trofeo, feste ed eventi proseguono senza sosta. Potrai infatti assistere a concerti serali e intrattenimento dal vivo, dentro e fuori dal campo. L'Australian Open &egrave; un evento sportivo che unisce il divertimento e il piacere del tennis ad attivit&agrave; sociali e culturali per celebrare l'amore dell'Australia per i grandi spazi aperti. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Day]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australia-day-hl.jpg" alt="Australia Day">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australia Day]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/australia-day.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale<br />
        Gennaio</strong>
        <p><a href="/it/explore/events/australia-day.xml" target="_self">L'Australia Day</a> &egrave; l'anniversario del giorno in cui il capitano Arthur Phillip ha innalzato per la prima volta la bandiera inglese a Sydney Cove, il 26 gennaio 1788. &Egrave; una festivit&agrave; pubblica durante la quale vengono svolti centinaia di eventi piccoli e grandi in tutta la nazione. A <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, migliaia di persone si radunano sul lungomare del Sydney Harbour per assistere alle celebrazioni sull'acqua. Citt&agrave; grandi e piccole offrono colazioni alla comunit&agrave;, feste sulla spiaggia, corroboree e concerti, sfilate e spettacoli, eventi sportivi, esibizioni culturali e storiche e grandiosi fuochi d'artificio. In questa giornata si svolgono le cerimonie per la cittadinanza per accogliere i nuovi residenti. &Egrave; una giornata in cui gli australiani celebrano tutto ci&ograve; che amano del loro paese. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Food and Wine Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-food-and-wine-festival-hl.jpg" alt="Melbourne Food and Wine Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Food and Wine Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/food-wine-events-new.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne e Victoria<br />
        Marzo</strong>
        <p>Ogni anno, a marzo, migliaia di amanti del buon cibo e dell'ottimo vino si danno appuntamento al <a href="/it/explore/events/food-wine-events-new.xml" target="_self">Melbourne Food and Wine Festival</a> che propone oltre 300 eventi. La rete di ristoranti, <a href="/it/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">vicoli</a>, cantine e locali <a href="/it/explore/cities/melbourne/melbourne-rooftop-culture.xml" target="_self">sui tetti</a> e sulle terrazze presente in citt&agrave; e nello stato del Victoria raggiunge l'apice per questa celebrazione enogastronomica annuale acclamata a livello internazionale. Assapora gli ottimi prodotti nazionali, scopri brulicanti mercati gastronomici, pluripremiati ristoranti, produttori vinicoli di grande esperienza e un'ospitalit&agrave; calda e accogliente. La prestigiosa reputazione del festival attira le maggiori personalit&agrave; del mondo dell'enogastronomia che si danno appuntamento per partecipare all'evento insieme ai migliori chef, ristoratori, produttori vinicoli, sommelier e artigiani dello stato del Victoria. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gran Premio di Formula 1 d'Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-formula1-australian-grand-prix-hl.jpg" alt="Formula 1 Australian Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gran Premio di Formula 1 d'Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Marzo</strong>
        <p>Unisciti alla folla per quattro giorni di azione mozzafiato mentre i piloti e le auto pi&ugrave; veloci al mondo accendono Melbourne e il circuito di Albert Park per il <a href="/it/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Gran Premio di Formula 1 d'Australia</a> a marzo. Il Gran Premio d'Australia &egrave; la corsa d'apertura della stagione di Formula 1. Fuori dal circuito, l'azione &egrave; altrettanto entusiasmante, con dimostrazioni, mostre ed esibizioni aeree della Royal Australian Air Force. Il clamore della folla assiepata sulle tribune incontra il rombo delle auto mentre i piloti sfrecciano a velocit&agrave; fino a 300 chilometri all'ora. L'evento culmina nel gran finale di intrattenimento al termine della corsa. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne International Comedy Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-international-comedy-festival-hl.jpg" alt="Melbourne International Comedy Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[International Comedy Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/australian-events/culture-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Marzo</strong>
        <p>Il Melbourne International Comedy Festival &egrave; uno dei tre pi&ugrave; grandi festival della commedia comica del mondo e il pi&ugrave; grande dell'emisfero australe. Per tre settimane e mezzo all'anno, <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> diventa il cuore della comicit&agrave; con un programma completo di spettacoli dal vivo, cabaret, teatro, performance in strada, film, televisione, radio e arti visive. Con un pubblico che supera i 600.000 spettatori, questo festival &egrave; uno degli <a href="/it/explore/australian-events/culture-events.xml" target="_self">eventi culturali</a> pi&ugrave; grandi di tutta l'Australia. Gli amanti della commedia comica troveranno appuntamenti per i loro gusti con le esibizioni dei migliori artisti locali e internazionali che si alternano su palcoscenici di tutte le forme e dimensioni in ogni angolo della citt&agrave;. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera on Sydney Harbour]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-opera-on-the-harbour-hl.jpg" alt="Opera on Sydney Harbour">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera on Sydney Harbour]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/opera-sydney-harbour.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Marzo/Aprile</strong>
        <p>Assisti alla grandiosit&agrave; di una celebre opera ambientata nello splendido scenario del Sydney Harbour con vedute spettacolari sulla <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/sydney-product9.htm" target="_blank">Sydney Opera House</a> e sul Sydney Harbour Bridge. Queste <a href="/it/explore/events/opera-sydney-harbour.xml" target="_self">produzioni annuali all'aperto realizzate da Opera Australia</a> propongono splendide ambientazioni, luci abbaglianti e alcune delle opere pi&ugrave; amate del mondo messe in scena su un gigantesco palco scintillante costruito per l'occasione sul Sydney Harbour. Opera Australia &egrave; la compagnia operistica nazionale australiana e la pi&ugrave; grande ed eclettica organizzazione di arti espressive della nazione, in grado di organizzare pi&ugrave; di 600 performance all'anno. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney Royal Easter Show]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-sydney-royal-easter-show-hl.jpg" alt="Sydney Royal Easter Show">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Royal Easter Show]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Marzo/Aprile</strong>
        <p>Il <a href="/it/explore/events/sydney-royal-easter-show.xml" target="_self">Sydney Royal Easter Show</a> &egrave; l'evento annuale pi&ugrave; grande d'Australia. &Egrave; una grande esibizione dove la <a href="/it/about/culture-history/culture.xml" target="_self">cultura australiana</a>, la tradizione e l'agricoltura si fondono con competizioni di classe mondiale, attivit&agrave; didattiche e divertimento in puro stile carnevalesco, intrattenimento ed ottime esperienze enogastronomiche in una giornata da trascorrere in allegria con familiari e amici. Campagna e citt&agrave; convergono in questo tributo alla tradizione agricola australiana. Dall'intrattenimento serale a tema nella grande arena principale al campionato internazionale di rodeo fino ai tuffi dal trampolino, alle esibizioni in monociclo e ai workshop tenuti da artisti circensi, il Sydney Royal Easter Show offre molteplici spunti di divertimento per i giovani e i giovani di spirito. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Vivid Sydney]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-vivid-sydney-hl.jpg" alt="Vivid Sydney">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Vivid Sydney]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/vivid-sydney.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Giugno</strong>
        <p>Ogni anno, Sydney si trasforma in una spettacolare tela di luci, musica e idee quando <a href="/it/explore/events/vivid-sydney.xml" target="_self">Vivid Sydney</a> si impossessa della citt&agrave; al calar del sole. Vivid Sydney, l'evento che colora la citt&agrave; di creativit&agrave; e ispirazione, vede tra i momenti clou la celebre illuminazione delle vele della Sydney Opera House dove si esibiscono per l'occasione musicisti locali e internazionali e Vivid Ideas Exchange, con dibattiti aperti al pubblico che vedono protagonisti pensatori e creativi d'importanza mondiale. Per 18 giorni, creativi, professionisti del mondo aziendale, famiglie e persone di tutte le generazioni si lasciano avvolgere dal mite autunno di Sydney per partecipare a uno spettacolo unico e sensazionale. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[British Lions 2013]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-british-lions-2013-hl.jpg" alt="British Lions 2013">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[British Lions 2013]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/british-lions-2013.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale<br />
        Giugno</strong>
        <p>La squadra di rugby dei British and Irish Lions sar&agrave; in <a href="/it/explore/events/british-lions-2013.xml" target="_self">tour in Australia</a> nei mesi di giugno e luglio 2013. Il tour ha luogo in Australia solo una volta ogni 12 anni, quindi si tratta di un avvenimento davvero imperdibile per tutti gli appassionati di rugby. Essere selezionati nei British and Irish Lions &egrave; il pi&ugrave; grande riconoscimento per i giocatori di Inghilterra, Scozia, Irlanda e Galles. Per i giocatori dell'emisfero australe, si tratta invece di un grande onore e di un'opportunit&agrave; che capita una sola volta nella propria carriera. Le partite verranno giocate a Sydney, Perth, Brisbane, Canberra, Melbourne e Newcastle. &Egrave; il pi&ugrave; grande evento di rugby ad avere luogo in Australia dalla Coppa del Mondo di rugby nel 2003. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Festival podistici in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-australias-running-festivals-hl.jpg" alt="Australia's running festivals">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Festival podistici in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/australias-running-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale<br />
        Luglio - Ottobre</strong>
        <p>Che tu sia atleta o tifoso, niente &egrave; paragonabile all'emozione di una <a href="/it/explore/events/australias-running-events.xml" target="_self">gara podistica</a> o di una maratona in Australia. Corri passando accanto a cascate, in lussureggianti parchi nazionali e lungo il selvaggio Oceano Antartico nella Great Ocean Road Marathon. Unisciti a corridori professionisti e amatoriali da tutto il mondo in occasione della celebre Gold Coast Airport Marathon, durante la quale migliaia di spettatori si dispongono lungo il percorso, fra Broadwater e Burleigh Heads. Nel mese di agosto, le strade di Sidney si animano in occasione del City to Surf, la pi&ugrave; grande manifestazione podistica al mondo. La Melbourne Marathon si svolge in ottobre. In quasi ogni stato e territorio australiano viene organizzata una manifestazione podistica con percorsi per tutti, dai corridori alle prime armi ai professionisti. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Floriade]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-floriade-hl.jpg" alt="Floriade">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Floriade]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/floriade.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio della capitale<br />
        Settembre - Ottobre</strong>
        <p>Per 30 profumati giorni tra settembre e ottobre, <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> si colora con milioni di fioriture primaverili durante <a href="/it/explore/events/floriade.xml" target="_self">Floriade</a>, il pi&ugrave; grande festival floreale australiano. Con i petali dei fiori appena sbocciati vengono create immagini incredibili. Ogni anno viene illustrato un tema diverso. Si tratta di una colorata aggiunta stagionale al verde dei parchi e dei giardini che punteggiano Canberra. Ammira i colori dei fiori mentre esplori mercatini e stand gastronomici. Partecipa a workshop, mostre e concerti dal vivo. Apprendi i segreti del giardinaggio, guarda film o segui il Floriade Trail, il sentiero floreale che ti condurr&agrave; a gallerie d'arte, monumenti e attrazioni della capitale australiana. Floriade accoglie ogni anno oltre 400.000 visitatori locali, dagli altri stati e da tutto il mondo. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[AFL - The Australian Football League Finals Series]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-afl-hl.jpg" alt="AFL - The Australian Football League Finals Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[AFL]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/afl-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale; Melbourne, Victoria<br />
        Settembre</strong>
        <p>Da marzo a settembre, le squadre <a href="/it/explore/events/afl-events.xml" target="_self">dell'Australian Rules Football</a> (AFL) combattono per arrivare tra le prime otto e qualificarsi per il girone finale che si tiene a Melbourne a settembre. Il campionato di football australiano &egrave; il pi&ugrave; seguito del paese e conta squadre con tifosi appassionati a Sydney, Adelaide, Perth e Brisbane. Circa 95.000 tifosi si accalcano sugli spalti del <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/melbourne-product6.htm" target="_blank">Melbourne Cricket Ground</a> (MCG) per la grande finale, mentre milioni di spettatori la guardano alla televisione. Nulla pu&ograve; eguagliare l'emozione di assistere dal vivo al girone finale. L'intera citt&agrave; si immerge in un'atmosfera festosa mentre i tifosi eccitati incitano la loro squadra del cuore alla vittoria. &Egrave; un'esperienza australiana davvero unica. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Cup Carnival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-melbourne-cup-carnival-hl.jpg" alt="Melbourne Cup Carnival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Cup Carnival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Novembre</strong>
        <p>Il <a href="/it/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml" target="_self">Melbourne Cup Carnival</a> &egrave; una delle gare ippiche pi&ugrave; entusiasmanti del mondo. La manifestazione ospita corse di cavalli, eventi di moda e divertimento e inizia a settembre per concludersi solo a met&agrave; novembre. L'ippodromo di Flemington ospita i pi&ugrave; importanti eventi ippici come il Derby Day, la Melbourne Cup e l'Oaks Day. La Melbourne Cup, che ha luogo il primo marted&igrave; di novembre, &egrave; l'evento principale della manifestazione ed &egrave; celebrata come giorno festivo nello stato del <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>. Gran parte dell'Australia si ferma per guardare o ascoltare la corsa, ma nulla eguaglia l'esperienza di trovarsi tra gli oltre 100.000 spettatori che assistono dal vivo a questo evento unico. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Regata Sydney-Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-sydney-to-hobart-yacht-race-hl.jpg" alt="Sydney to Hobart Yacht Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Regata Sydney-Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud; Hobart, Tasmania<br />
        Dicembre</strong>
        <p>Con partenza ogni anno il giorno di S. Stefano (26 dicembre), <a href="/it/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml" target="_self">la regata Sydney-Hobart</a> &egrave; una vera tradizione dell'estate australiana. Maxi yacht e imbarcazioni da regata pi&ugrave; piccole partecipano a questo evento, che parte da Nielsen Park nel Sydney Harbour e percorre oltre 1.100 chilometri per concludersi a <a href="/it/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>, in Tasmania. La regata si conclude appena in tempo per i festeggiamenti del Capodanno in citt&agrave;. Non &egrave; certo necessario essere dei marinai per appassionarsi alla regata Sydney-Hobart. L'inizio di questo pittoresco spettacolo pu&ograve; essere osservato da numerosi punti nell'area del Sydney Harbour. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Capodanno]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-major-events-new-years-eve-hl.jpg" alt="New Years Eve">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Capodanno]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale<br />
        Dicembre</strong>
        <p>In Australia, Natale e <a href="/it/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">Capodanno</a> cadono nel pieno dell'estate. Le celebrazioni abbondano e tra queste spiccano cori natalizi nei parchi cittadini, eccitanti competizioni sportive, emozionanti festeggiamenti all'aperto ed eventi culturali di classe mondiale. Tutto il paese offre molti modi diversi per sperimentare lo stile di vita australiano e incontrare la gente del posto. Sydney si arricchisce di eventi di classe mondiale e risplende degli spettacolari fuochi d'artificio che a mezzanotte esplodono dal Sydney Harbour Bridge. Feste sulle rive dei fiumi animano Melbourne e <a href="/it/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a> mentre a <a href="/it/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> e Adelaide i festeggiamenti si svolgono nei parchi cittadini. Hobart d&agrave; il benvenuto alla regata Sydney-Hobart con fuochi d'artificio sullo storico lungomare. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/australian-events/food-wine-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri eventi australiani]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>