<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14085" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi naturalistici in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/natural-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-natural-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi naturalistici in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-natural-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-natural-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri gli eventi naturalistici in Australia. Dalla riproduzione del corallo alle migrazioni delle balene, fino alla Scalinata verso la luna, l'Australia offre innumerevoli attrazioni naturalistiche.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Snorkelling, Port Douglas, QLD. &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[eventi naturalistici in australia, eventi naturali in australia, attrazioni naturalistiche in australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi naturalistici in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      L'Australia &egrave; una terra unica e ricca di bellezza, e puoi apprezzare queste sue qualit&agrave; in occasione di numerosi eventi naturalistici spettacolari.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi naturalistici in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Dalle sei stagioni del Kakadu alle cascate fantasma delle Blue Mountains, l'Australia offre in ogni periodo dell'anno eventi straordinari che permettono ai visitatori di entrare in contatto con la stupenda natura del nostro paese. Osserva specie di piante, animali e uccelli unici al mondo. In Australia sono presenti 15 meraviglie della natura dichiarate Patrimonio dell'umanit&agrave; e pi&ugrave; di 500 parchi nazionali. Assisti dal vivo alla riproduzione del corallo o alle uova di tartaruga che si schiudono lungo la Grande Barriera Corallina o a Ningaloo Reef. Partecipa a escursioni per avvistare le balene o passeggiare tra lo spettacolo dei fiori selvatici. Ammira la "Scalinata verso la luna" nel Kimberley. L'Australia &egrave; inoltre una meta per gli appassionati di bird watching, grazie alle numerose specie migranti che visitano le nostre coste.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[La fioritura delle piante selvatiche]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-wildflowers-hl.jpg" alt="Wildflowers in bloom">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[La fioritura delle piante selvatiche]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
                Dove<strong>: Nuovo Galles del Sud, ACT, Victoria, Australia Occidentale, Australia Meridionale<br />
      Quando: gennaio; giugno – novembre; agosto – dicembre</strong><p>
      In certi periodi dell'anno e in diverse localit&agrave; australiane, fioriscono una moltitudine di fiori selvatici creando uno spettacolare panorama dai colori vivaci. A gennaio, puoi ammirare i fiori alpini in tutto il loro splendore sulle <a href="/it/explore/icons/alps.xml" target="_self">Alpi australiane</a>. Da giugno a novembre, puoi osservare oltre 12.000 specie di <a href="/it/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml" target="_self">fiori selvatici</a> in tutta l'Australia Occidentale, incluse centinaia di variet&agrave; di delicate orchidee. Pi&ugrave; di 100 variet&agrave; di fiori selvatici sbocciano a <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a>, in Australia Meridionale, e molte di esse non crescono in nessuna altra parte al mondo. I fiori selvatici australiani pi&ugrave; comuni e famosi sono le acacie, la parviflora, la melaleuca, la banksia e l'anigozanthos.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Le Cascate orizzontali]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-horizontal-falls-hl.jpg" alt="The Horizontal Falls">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Le Cascate orizzontali]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
                Dove<strong>: Australia Occidentale, Baia di Talbot, Kimberley<br />
      Quando: marzo - maggio</strong><p>
      Le Cascate orizzontali sono un fenomeno naturale che si pu&ograve; ammirare nella baia di Talbot dell'arcipelago di Buccaneer, nel <a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>. Sono state definite dal naturalista Sir David Attenborough come "uno dei pi&ugrave; grandi misteri della natura nel mondo". Quando l'acqua del mare si insinua a forza nelle strette gole costiere della McLarty Range, antica catena montuosa che risale a 1,8 miliardi di anni fa, si crea un effetto cascata che arriva fino a cinque metri. A ogni cambio di marea, la direzione della cascata si inverte, creando estesi mulinelli dall'altra parte. Ammira l'acqua turchese che scorre tra le colline rosse frastagliate, scegliendo i migliori punti di osservazione con un volo scenografico o una crociera charter.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Le Cascate fantasma]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-phantom-falls-hl.jpg" alt="The Phantom Falls">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Le Cascate fantasma]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
                Dove<strong>: Nuovo Galles del Sud, Jamison Valley, Greater Blue Mountains<br />
      Quando: marzo – maggio/settembre – novembre</strong><p>
      L'autunno e la primavera sono i periodi dell'anno in cui &egrave; pi&ugrave; facile osservare il misterioso fenomeno delle cascate fantasma nelle <a href="/it/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a>. Questo evento naturale &egrave; causato dall'aria nella Jamison Valley che viene riscaldata dai raggi del sole e, salendo, incontra l'aria pi&ugrave; fredda della Megalong Valley. La cortina di nebbia che si forma crea un effetto "cascata", 800 metri di larghezza e 50 metri di altezza, che scende lentamente e maestosamente sopra le pareti rocciose dentro la valle. Di notte, a volte, le "cascate" risalgono, creando una vista spettacolare sotto la luna piena.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[La Scalinata verso la luna]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-staircase-moon-hl.jpg" alt="Staircase to the Moon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[La Scalinata verso la luna]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Dove<strong>: Australia Occidentale, Broome, Kimberley<br />
        Quando: marzo – ottobre</strong>
        <p>Ogni anno, tra marzo e ottobre, se le condizioni meteorologiche lo permettono, puoi avvistare la mistica Scalinata verso la luna per tre notti consecutive ogni mese, nel nord-ovest dell'<a href="/it/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Occidentale</a>. Questo fenomeno naturale si manifesta quando la luna piena sale nel cielo sopra la battigia in condizioni di bassa marea, creando l'illusione ottica di una scalinata che raggiunge la luna. I punti migliori da dove ammirare questo fenomeno sono Roebuck Bay a Broome e diverse zone del Kimberley, inclusi Cooke Point a Port Hedland, Lookout nel Cossack, Hearson's Cove vicino Karratha e Sunrise Beach presso Onslow. Nello stesso periodo, vengono allestiti dei mercati locali notturni a <a href="/it/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a>. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Riproduzione del corallo]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-coral-spawning-hl.jpg" alt="Coral spawning">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Riproduzione del corallo]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Dove: Ningaloo Reef e Shark Bay, Australia Occidentale; Grande Barriera Corallina, Queensland<br />
      Quando: marzo – aprile; ottobre – dicembre</strong><p>
      Ogni anno tra marzo e aprile, nei giorni successivi alla luna piena, il <a href="/it/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a> prende vita con oltre 200 specie di coralli che si riproducono, creando uno straordinario spettacolo subacqueo, con l'oceano che risplende di rosa. Al termine della riproduzione, arrivano gli squali balena per nutrirsi in queste acque ricche di cibo. I tour che organizzano uscite in acqua per nuotare insieme agli squali balena sono attivi a Exmouth e Coral Bay da met&agrave; marzo a met&agrave; luglio. La spettacolare riproduzione del corallo ha luogo per sole due notti sulla Grande Barriera Corallina, tra ottobre e dicembre. Partecipa anche tu a una notte di snorkeling o di immersioni per uno splendido incontro ravvicinato.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Migrazioni degli uccelli]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-bird-migration-hl.jpg" alt="Bird migrations">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Migrazioni degli uccelli]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Dove: Nuovo Galles del Sud, paesaggi nazionali delle Greater Blue Mountains<br />
        Quando: aprile; luglio – gennaio; agosto - novembre</strong>
        <p>In Australia fanno sosta molte specie di magnifici uccelli migratori. In aprile, i pinguini minori tornano a Kangaroo Island per riprodursi. Tra luglio e gennaio, una vasta popolazione si riunisce su Montague Island per allevare i piccoli. La specie migratoria del fraticello raggiunge le <a href="http://www.australia.com/campaigns/nationallandscapes2/it/AustraliasCoastalWilderness.htm" target="_blank">coste incontaminate dell'Australia</a> a fine ottobre dopo un viaggio epico attraverso l'Europa e l'Asia. Il promontorio di Mallacoota &egrave; un eccellente punto di osservazione per ammirare la colonia prima che lasci la costa nel mese di marzo. Da agosto a novembre, i cieli tersi e azzurri dell'Australia Occidentale sono punteggiati da stormi di uccelli migratori in tutto lo stato. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Nidificazione delle tartarughe e schiusa delle uova]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-turtle-nesting-hl.jpg" alt="Turtle nesting and hatching">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Nidificazione delle tartarughe e schiusa delle uova]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
                Dove<strong>: Grande Barriera Corallina, Queensland; Ningaloo Reef e Shark Bay, Australia Occidentale; Broome, Kimberley, Australia Occidentale<br />
      Quando: settembre – aprile</strong><p>
      Le isole e le spiagge della <a href="/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Grande Barriera Corallina</a> sono il rifugio stagionale di sei delle sette specie di tartarughe marine del mondo: tra novembre e aprile, le tartarughe verdi, la comune "caretta caretta", le tartarughe embricate, quelle a dorso piatto, la tartaruga liuto e la tartaruga olivacea raggiungono le rive in momenti e punti diversi. Negli stessi periodi, le tartarughe verdi, comuni ed embricate depongono di notte le loro uova sulle spiagge del Ningaloo Reef. Tra novembre e gennaio, puoi avvistare la nidificazione e la schiusa delle uova delle tartarughe dal dorso piatto sulla spiaggia di Eco Beach, a nord di Broome, nella regione di Kimberley dell'Australia Occidentale. Puoi inoltre partecipare come volontario ai programmi per la conservazione gestiti dalle associazioni di volontariato australiane.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Migrazione delle balene]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-whale-migration-hl.jpg" alt="Great whale migration">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Migrazione delle balene]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Dove: coste nord, sud, est dell'Australia<br />
        </strong><strong>Quando: maggio - novembre</strong>
        <p>In inverno &egrave; possibile avvistare le megattere da numerosi punti di osservazione lungo le coste orientali e occidentali australiane, in occasione della loro migrazione dal freddo delle zone antartiche verso acque pi&ugrave; calde, per accoppiarsi e partorire. Se desideri vivere l'esperienza di un <a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml" target="_self">incontro ravvicinato con le balene</a>, unisciti a una crociera accreditata per l'osservazione delle balene. Presso la riserva per balene di Head of Bight o della Victor Harbor, <a href="/it/explore/states/sa.xml" target="_self">nell'Australia Meridionale</a>, puoi ammirare le balene australi che giungono in questa zona per allevare i loro piccoli. Puoi anche avvistare le rare balenottere azzurre a Geographe Bay nell'Australia Occidentale e a Portland, nel Victoria. E per un'esperienza che non proverai da nessun'altra parte, puoi nuotare con le curiose balenottere minori lungo la Grande Barriera Corallina. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[La stagione della neve]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-snow-season-hl.jpg" alt="Snow season">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[La stagione della neve]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
                Dove<strong>: Nuovo Galles del Sud/ACT/Victoria, Alpi australiane<br />
      Quando: giugno - settembre</strong><p>
      Sar&agrave; difficile immaginarlo, ma in Australia nevica in inverno. Puoi sciare in Australia sulle alte vette degli stati del Nuovo Galles del Sud, Victoria, <a href="/it/explore/states/tas/tas-winter-secrets.xml" target="_self">Tasmania</a> e nel Territorio della Capitale, nei mesi che vanno da giugno a settembre. L'Australia possiede diverse stazioni sciistiche dove praticare lo sci alpino, con le quote pi&ugrave; elevate nelle localit&agrave; di Thredbo e Perisher nel Nuovo Galles del Sud e di Mount Hotham, Falls Creek e Mount Buller nel <a href="/it/explore/states/vic/vic-snow-play.xml" target="_self">Victoria</a>. Lo sci di fondo &egrave; praticato nei parchi nazionali come il Kosciuszko National Park e l'Alpine National Park ed &egrave; diffuso anche nel <a href="/it/explore/icons/namadgi.xml" target="_self">Namadgi National Park</a> e tra i <a href="/it/explore/icons/tas-wilderness.xml" target="_self">paesaggi naturali della Tasmania</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Le Sei stagioni]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-natural-events-six-seasons-hl.jpg" alt="Six seasons">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Le Sei stagioni]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
                Dove<strong>: Top End, Territorio del Nord<br />
      Quando: tutto l'anno</strong><p>
      Nel <a href="/it/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu National Park</a>, la popolazione locale dei Bininj vive sei stagioni che danno, ogni volta, una prospettiva diversa al territorio. In aprile, le piogge torrenziali con tuoni e fulmini sono il segnale di arrivo della <em>Banggerreng</em> o "stagione dei temporali". I venti che asciugano portano la stagione umida denominata <em>Yegge</em> tra maggio e giugno. <em>Wurrgeng</em> da met&agrave; giugno a met&agrave; agosto, &egrave; la "stagione fredda", anche se le temperature rimangono sempre intorno ai 30 &deg;C. Da agosto a ottobre, arriva il caldo secco della stagione denominata <em>Gurrung</em>. Nubi e tuoni sono il segnale del ritorno della <em>Gunumeleng</em>, la stagione pre-monsonica che va da ottobre a dicembre. Da dicembre a marzo &egrave; la stagione denominata <em>Gudjewg</em> la stagione dei monsoni o "umida", quando sono frequenti le piogge intense.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/things-to-do/natural-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>