<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14084" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi nelle regioni e nell'outback dell'Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/regional-outback-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-regional-and-outback-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi nelle regioni e nell'outback dell'Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-regional-and-outback-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-regional-and-outback-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri gli eventi che ti aspettano nelle regioni e nell'outback in Australia. Ti sar&agrave; difficile trovare festival cos&igrave; unici in qualsiasi altra parte del mondo.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Ord Valley Muster, WA. &copy; Caleb Davenport.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[eventi nell'outback, gare nell'outback]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi nelle regioni e nell'outback dell'Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Il remoto outback australiano si presta ad ospitare una straordinaria variet&agrave; di eventi unici.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi nelle regioni e nell'outback dell'Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Gli sconfinati spazi aperti australiani sono l'ambientazione perfetta per alcuni tra gli eventi pi&ugrave; esclusivi che si svolgono in Australia, difficilmente ripetibili in altre parti del mondo. Partecipa al Kangaroo Island Gourmet Gallop o all'Alice Springs Camel Cup. Il Man from Snowy River Bush Festival, la Ord Valley Muster e il Mount Isa Rodeo, sono eventi che ti daranno un assaggio del grande bush australiano. Scegli di assistere a un concerto in un paddock o in un vigneto, oppure celebra il Natale a luglio nelle fredde Blue Mountains. Scendi sottoterra in occasione del Coober Pedy Opal Festival. Assaggia i sapori dell'outback durante il Tastes of the Outback nell'Australia Meridionale o unisciti al divertimento delle Birdsville Races nel Queensland.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island Gourmet Gallop]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-outback-events-kangaroo-island-hl.jpg" alt="Kangaroo Island Gourmet Gallop">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island Gourmet Gallop]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Kangaroo Island, Australia Meridionale<br />
      Gennaio</strong><p>
      La Kangaroo Island Gourmet Gallop unisce una favolosa giornata passata alle corse dei cavalli con la celebrazione della rinomata prelibatezza dei prodotti locali di Kangaroo Island, tra cui pesce fresco, agnello, olio di oliva, miele e vini locali. Il programma prevede sei gare, durante le quali puoi fare scommesse e immergerti nell'atmosfera tipica delle corse di cavalli. Il Kangaroo Island Racing Club &egrave; uno dei percorsi pi&ugrave; caratteristici dell'Australia Meridionale, incastonato nella bellezza incontaminata della terza isola pi&ugrave; grande d'Australia. Passa una giornata alle corse e poi goditi i sapori dell'isola per qualche giorno ancora, visitando altre <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">rinomate attrazioni</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tastes of the Outback]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-tastes-outback-hl.jpg" alt="Tastes of the Outback">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tastes of the Outback]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Australia Meridionale<br />
      Marzo - Aprile</strong><p>
      Ogni aprile, le <a href="/it/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> e l'<a href="/it/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Outback</a> fanno da sfondo mozzafiato al Tastes of the Outback, un evento di quattro giorni a tema enogastronomico. Il meglio dell'Australia Meridionale in mostra: da Jamestown nel sud a Innamincka nel nord, Tastes of the Outback offre l'opportunit&agrave; ai visitatori di assaporare alcuni dei prodotti enogastronomici pi&ugrave; rinomati dell'Australia Meridionale, a cui si aggiunge un intrattenimento di ottimo livello. Scegli di arrivare sul dorso di un cammello a un'esclusiva cena a lume di candela oppure guarda un film e partecipa a una lezione di cucina sotto le stelle. Il clou dell'evento &egrave; l'Aussie Tea Cookout, una cena all'aperto nella cornice delle maestose Flinders Ranges.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aussie Wine Month]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-aussie-wine-month-hl.jpg" alt="Aussie Wine Month">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Aussie Wine Month]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Territorio nazionale<br />
      Aprile</strong><p>
      L'Aussie Wine Month, organizzato da Wine Australia, &egrave; un insieme di circa 100 eventi, degustazioni, promozioni e celebrazioni che si tengono in tutto il paese, una vetrina per i rinomati vini australiani. La manifestazione riunisce gli addetti al settore enologico australiano per promuovere la qualit&agrave;, la diversit&agrave; e il valore del vino australiano nonch&eacute; delle regioni vinicole del paese, divenute famose a livello internazionale per la produzione di ottimo vino. Alla manifestazione sono invitati tutti gli amanti del vino australiano, che si tratti di un Pinot nero della Tasmania, di un Semillon della Hunter Valley, di un Cabernet del fiume Margaret, di uno Chardonnay della Yarra Valley, di uno Shiraz Barossa o di un'altra variet&agrave; proveniente da una delle oltre 60 <a href="/it/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml" target="_self">regioni vinicole</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Targa Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-targa-tasmania-hl.jpg" alt="Targa Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Targa Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tasmania<br />
      Aprile</strong><p>
      In aprile Targa Tasmania raduna 300 originalissime auto sportive, che competono in un divertente rally su strade asfaltate attraverso la <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. Pensato appositamente per auto sportive di lusso, turismo e gran turismo, questo evento di sei giorni parte da <a href="/it/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> e si snoda lungo un tragitto di oltre 2.000 km prima di raggiungere <a href="/it/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>. Fai il tifo per i campioni mondiali e le celebrit&agrave; da punti di osservazione designati. Pranza con i piloti in suggestive cittadine di campagna, come George Town, Sheffield, St Helens, Devonport e New Norfolk. &Egrave; possibile persino partecipare con la propria auto sportiva a questo rally panoramico, trasmesso dai canali televisivi di tutto il mondo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Orange F.O.O.D Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-orange-food-week-hl.jpg" alt="Orange F.O.O.D Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Orange F.O.O.D Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/nsw-orange-food-week.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Orange, Nuovo Galles del Sud<br />
        Aprile</strong>
        <p>Ogni anno in aprile, il centro regionale di Orange nel Nuovo Galles del Sud ospita una 10 giorni di cibo sublime in occasione <a href="/it/explore/events/nsw-orange-food-week.xml" target="_self">dell'Orange F.O.O.D Week</a>. A meno di quattro ore da <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, potrai gustare i rinomati sapori della regione e incontrare gli artefici di queste meraviglie in oltre 60 eventi. Puoi fare colazione tra i vigneti, passeggiare piantagioni di mele oppure partecipare a una lezione di cucina in uno dei rinomati ristoranti locali. Partecipa a una cena di degustazione o a un ballo in maschera. Al termine della manifestazione ufficiale, avventurati oltre queste esperienze e scopri le aziende vinicole di fama internazionale della zona specializzate in vini da climi freschi. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[The Man from Snowy River Bush Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-man-from-snowy-river-hl.jpg" alt="The Man from Snowy River Bush Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Man from Snowy River Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Corryong, Victoria<br />
      Aprile</strong><p>
      Il Man from Snowy River Bush Festival si svolge ogni anno a Corryong, nello stato del Victoria, alle pendici delle <a href="/it/explore/icons/alps.xml" target="_self">Snowy Mountains</a>, a met&agrave; strada tra Melbourne e Sydney. Il festival celebra il folclore del bush, con il suo ricco patrimonio di conoscenze e tradizioni. &Egrave; un raduno straordinario per chi ama cavalcare in montagna, per i poeti e gli artisti e per tutti gli appassionati della High Country australiana e dello spirito dei pionieri. Organizzato ogni anno ad aprile, il Festival riunisce visitatori australiani e internazionali per celebrare le tradizioni culturali della High Country e del bush, in particolare il vissuto immaginario evocato dal poema australiano pi&ugrave; famoso, "The Man from Snowy River".
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra District Wine Harvest Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-canberra-district-wine-harvest-festival-hl.jpg" alt="Canberra District Wine Harvest Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra Wine Harvest Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra e regioni, Territorio della Capitale<br />
      Aprile</strong><p>
      Il Canberra District Wine Harvest Festival &egrave; un'opportunit&agrave; imperdibile per degustare i vini da climi freschi per i quali la regione &egrave; rinomata. Visita i vigneti carichi d'uva durante la vendemmia. Partecipa alla spremitura dell'uva, alla produzione del vino e a corsi di degustazione o semplicemente goditi questo evento straordinario assaggiando i menu creati appositamente per il festival. Assaggia il vino della vendemmia dell'anno passato e guarda quello di quest'anno in corso d'opera. La regione vinicola del distretto di Canberra vanta circa 30 aziende vinicole ed &egrave; ancora una delle poche regioni in cui &egrave; possibile incontrare il produttore o il proprietario direttamente sulla porta della cantina.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Argyle Diamonds Ord Valley Muster]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-argyle-diamonds-ord-valley-muster-hl_-_Copy.jpg" alt="Argyle Diamonds Ord Valley Muster">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Argyle Diamonds Ord Valley Muster]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Kununurra, Australia Occidentale<br />
        Maggio</strong>
        <p><a href="/it/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml" target="_self">L'Ord Valley Muster</a> &egrave; uno spumeggiante evento di due settimane che celebra la vita nel <a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a>. Unisciti alle migliaia di visitatori locali per partecipare agli oltre 50 eventi organizzati nel paesaggio arido della regione. Indossa l'abbigliamento adatto per la comica 4WD Adventure Bash, attraversa a nuoto il lago Argyle, il pi&ugrave; grande lago artificiale australiano, oppure sali in mountain bike per percorrere la <a href="/it/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road</a>, lunga ben 800 chilometri. Assaggia i prodotti freschi del Kimberley e lasciati trasportare dalla musica e dalle danze aborigene. Unisciti ai festeggiamenti, diventa cercatore di diamanti o ammira le pi&ugrave; elaborate peripezie in sella durante un rodeo. Non perderti il gran finale, il Kimberley Moon, un concerto di musica country sulle rive del fiume Ord. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Blue Mountains Yulefest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-blue-mountains-yulefest-hl.jpg" alt="Blue Mountains Yulefest">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Blue Mountains Yulefest]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/cities/sydney/nsw-bluemts-yulefest.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Blue Mountains, Nuovo Galles del Sud<br />
      Giugno - Agosto</strong><p>
      Ogni anno, nell'inverno dell'emisfero australe, da giugno ad agosto, i visitatori si accalcano allo <a href="/it/explore/cities/sydney/nsw-bluemts-yulefest.xml" target="_self">Yulefest</a>, un evento che rievoca il fascino e l'atmosfera di un bianco natale tipico dell'emisfero boreale. L'aria frizzante e le occasionali spolverate di neve nelle <a href="/it/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a> si prestano perfettamente a scoppiettanti fal&ograve;, arrosti, canti natalizi intorno al piano, balli di gala e perfino alla presenza di Babbo Natale in persona. A giugno, le vie di Katoomba sono animate da una vivace sfilata di giocolieri, ginnasti, musicisti, ballerini, cori, menestrelli, artisti di strada, contastorie e poeti, in occasione del Winter Magic Festival.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lasseters Camel Cup]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-outback-events-lasseters-camel-cup-hl.jpg" alt="Lasseters Camel Cup">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lasseters Camel Cup]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Alice Springs, Territorio del Nord<br />
      Luglio</strong><p>
      L'annuale Lasseters Camel Cup attira ad <a href="/it/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a> visitatori da tutto il mondo. Ogni anno a luglio, i cammelli vengono condotti lungo polverosi sentieri nell'outback, offrendo grande divertimento agli spettatori. Durante una gara, i cavalieri vestiti da sposi, a dorso dei loro cammelli, si lanciano a met&agrave; dell'arena, dove afferrano le loro spose imbarazzate e proseguono verso il traguardo. Tra una corsa e un'altra, i visitatori possono partecipare a gare in risci&ograve; o sfidarsi per essere i pi&ugrave; eleganti sul campo durante l'elezione di Mister e Miss Camel Cup. Danzatrici del ventre, stand gastronomici e bar contribuiscono all'atmosfera carnevalesca.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mount Isa Rotary Rodeo]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-mount-isa-rodeo-hl.jpg" alt="Mount Isa Rotary Rodeo">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mount Isa Rotary Rodeo]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Mount Isa, Queensland<br />
      Agosto</strong><p>
      La citt&agrave; di Mount Isa, nell'outback del Queensland, ospita l'Isa Rodeo, il maggiore evento dell'emisfero australe. Qui, il romantico <a href="/it/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">outback australiano</a> incontra un'aspra citt&agrave; mineraria, la campagna si fonde con la citt&agrave;, l'est incontra l'ovest e l'uomo entra in contatto con gli animali. Attraverso un nutrito programma di eventi tra cui bull riding, bucking broncos e steer wrestling, il festival attira alcuni tra i migliori cowboy e cowgirl della nazione. Durante la settimana del rodeo, gli abitanti d Mount Isa si mischiano ai turisti australiani e stranieri per vivere le forti emozioni, l'eccitazione e la potenza pura di questo rodeo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Audi Hamilton Island Race Week]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-audi-hamilton-island-race-week-hl.jpg" alt="Audi Hamilton Island Race Week">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Audi Hamilton Island Race Week]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Hamilton Island, Queensland<br />
      Agosto</strong><p>
      Spettatori e velisti, uomini e donne, di tutto il mondo si ritrovano in agosto a Hamilton Island per la Audi Hamilton Island Race Week, la regata annuale in barca a chiglia in mare aperto pi&ugrave; grande d'Australia. Appuntamento fisso del calendario velistico internazionale, offre tanta azione sull'acqua e sulla riva.
    </p><p>
      Ubicata esattamente al margine della <a href="/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Grande barriera corallina</a>, tra le 74 <a href="/it/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">Whitsunday Islands</a> del Queensland, Hamilton Island offre condizioni meteo eccezionali, acque azzurre, spiagge brillanti, barriere coralline magnifiche nonch&eacute; vino e cibo straordinari. Partecipa alle celebrazioni e al vivace calendario degli eventi, che comprende deliziosi pasti preparati da chef rinomati, sfilate di moda, competizioni di golf e degustazioni di vini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Henley-on-Todd Regatta]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-henley-on-todd-hl.jpg" alt="Henley-on-Todd Regatta">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Henley-on-Todd Regatta]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/nt-henley-on-todd.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Alice Springs, Territorio del Nord<br />
        Agosto</strong>
        <p>La <a href="/it/explore/events/nt-henley-on-todd.xml" target="_self">Henley-on-Todd</a> &egrave; una regata annuale di vela e canottaggio senza uguali, che ha luogo sul letto asciutto di un fiume ad Alice Springs. Negli anni '60, la citt&agrave; propose di organizzare una regata come quella di Henley-on-Thames che si svolge tra le universit&agrave; di Cambridge e Oxford. L'idea fu ben accolta dal Rotary Club di Alice Springs. Il fatto che la citt&agrave; si trovasse a 1.500 chilometri dal bacino d'acqua di dimensioni adatte pi&ugrave; vicino non riusc&igrave; comunque a fermare il progetto. Oggi &egrave; l'evento di pi&ugrave; lunga durata del <a href="/it/explore/states/nt.xml" target="_self">Territorio del Nord</a>, in cui il sabbioso fiume Todd si trasforma ogni anno in un divertente tracciato per una stravagante flotta di imbarcazioni costruite a mano. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Birdsville Races]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-birdsville-races-hl.jpg" alt="Birdsville Races">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Birdsville Races]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Birdsville, Queensland<br />
      Settembre</strong><p>
      Soprannominata la "Melbourne Cup dell'outback", Birdsville, cittadina dell'outback a ridosso del Simpson Desert, &egrave; la meta di un raduno annuale per gli appassionati di ippica, che per due giorni assistono a corse nell'outback e ad eventi di intrattenimento di qualit&agrave;. I programmi delle corse vedono i migliori cavalli provenienti da tutta l'Australia in gara per l'ambita Birdsville Cup e per i premi in denaro. Le prime corse risalgono al lontano 1882 e oggi sono diventate una tradizione tutta australiana che attira visitatori dal mondo intero. I fondi raccolti vengono destinati all'associazione Royal Flying Doctor dell'outback.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australasian Safari]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-australasian-safari-hl.jpg" alt="Australasian Safari">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australasian Safari]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong><strong>Australia Occidentale</strong><br />
        Settembre</strong>
        <p>L'Australasian Safari, della durata di una settimana, &egrave; la gara di endurance motoristica pi&ugrave; dura tra quelle organizzate nella regione Asia-Pacifico. Questo rally fuoristrada da <a href="/it/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth </a>a <a href="/it/explore/states/wa/wa-kalgoorlie.xml" target="_self">Kalgoorlie</a> segue un percorso di oltre 3.000 km attraverso l'outback dorato dell'Australia Occidentale, mettendo a dura prova i veicoli fuoristrada, le moto e i quad pi&ugrave; resistenti. La gara inizia a Perth e si snoda fino a Geraldton, prosegue lungo la costa fino alla tropicale Carnarvon e nell'entroterra della regione del Gascoyne; quindi gira attorno alle Kennedy Ranges prima di dirigersi verso sud, per giungere al traguardo di Geraldton. Gli spettatori possono seguire le tappe del percorso a bordo della propria moto o in fuoristrada, fermandosi nei punti dedicati per vivere da vicino tutta l'emozione della gara. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Opera in the Vineyards]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-opera-vineyards-hl.jpg" alt="Opera in the Vineyards">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Opera in the Vineyards]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Yarra Valley, Victoria; Hunter Valley, Nuovo Galles del Sud<br />
      Ottobre</strong><p>
      Per due fine settimana ad ottobre, Opera in the Vineyards si svolge presso due delle pi&ugrave; rinomate aziende vinicole australiane, la Wyndham Estate Winery nella <a href="/it/explore/states/nsw/hunter-valley.xml" target="_self">Hunter Valley</a> e la Domaine Chandon nella <a href="/it/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml" target="_self">Yarra Valley</a> nello stato del Victoria. I pi&ugrave; celebri cantati lirici australiani, sullo sfondo del panorama mozzafiato dei vigneti, insieme a vino e cibo eccellenti, sono la ciliegina sulla torta di un'esperienza imperdibile. Per deliziare il palato con i sapori della fiera enogastronomica, &egrave; necessario arrivare presto. Mentre il sole tramonta sui vigneti, prendi posto nel maestoso anfiteatro all'aperto e goditi una memorabile notte di musica classica.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Anaconda Adventure Race]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-anaconda-adventure-race-hl.jpg" alt="Anaconda Adventure Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Anaconda Adventure Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland; Augusta, Australia Occidentale; Lorne, Victoria<br />
      Agosto, Novembre, Dicembre</strong><p>
      L'Anaconda Adventure Race &egrave; uno spettacolare evento fuoristrada conosciuto nel mondo come la pi&ugrave; grande sfida avventurosa al modo. L'evento si tiene in tre zone diverse: <a href="/it/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a> nel Queensland, Lorne nel Victoria e Augusta nell'Australia Occidentale. Tutte le gare della serie nazionale includono sfide di nuoto, canottaggio, corsa e mountain bike attraverso la natura selvaggia. "L'Anaconda" &egrave; un'autentica istituzione in tutta Australia, con punte di 1.200 sfidanti nelle gare. Come parte del divertimento, a ogni tappa, gli spettatori possono visitare le attrazioni locali presso i mercati, con stand, cibo, intrattenimento, musica dal vivo e molto altro ancora.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Wine, Roses and all that Jazz]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-wine-roses-all-that-jazz-hl.jpg" alt="Wine, Roses and all that Jazz">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wine, Roses and all that Jazz]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Canberra e regioni, Territorio della capitale<br />
      Novembre</strong><p>
      Pi&ugrave; di 30 cantine del distretto di Canberra si animano di intrattenimento, cibo, attivit&agrave; e, ovviamente, degustazioni di vini, durante il Wine, Roses and All That Jazz Festival. Assapora premiati vini rossi e bianchi accompagnati da alcuni dei cibi pi&ugrave; prelibati della regione e rilassati ascoltando musica dal vivo tra i vigneti. Partecipa a un tour enologico e incontra alcuni dei viticoltori pi&ugrave; appassionati di Canberra, il tutto a soli 45 minuti dal centro citt&agrave;. Il festival Wine, Rose and all that Jazz ti offre la rara opportunit&agrave; di scoprire dove nascono alcuni dei vini pi&ugrave; celebri e premiati d'Australia oltre a farti assaporare alcuni dei migliori vini d'annata.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Swisse Mark Webber Tasmanian Challenge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-regional-and-outback-events-mark-webber-challenge-hl.jpg" alt="Swisse Mark Webber Tasmanian Challenge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Swisse Mark Webber Challenge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Tasmania<br />
      Dicembre</strong><p>
      La Swisse Mark Webber Tasmania Challenge &egrave; un eccezionale evento sportivo che prevede pi&ugrave; discipline, della durata di 5 giorni, con un percorso che si snoda lungo 350 chilometri, attraverso alcuni dei luoghi pi&ugrave; affascinanti della Tasmania. Gli atleti gareggiano in mountain bike, kayak e trek lungo percorsi che cambiano ogni giorno. La <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> &egrave; l'isola australiana dell'avventura. Con oltre un terzo del suo territorio &egrave; costituito da parchi nazionali protetti e aree dichiarate Patrimonio dell'umanit&agrave;, &egrave; la meta ideale per gli sportivi che hanno l'avventura nel sangue. La Tasmania offre le condizioni per qualsiasi tipo di avventura, in acqua o all'asciutto, sport estremi o soft. La gara raccoglie fondi per la Mark Webber Foundation a sostegno di organizzazioni di beneficenza australiane.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/about/australias-landscapes/outback-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>