<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14354" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi sportivi in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/australian-events/sporting-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sports.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi sportivi in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sports-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sports-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Alimenta la tua passione per lo sport in Australia, dove si svolgono eventi di ogni tipo, dal tennis al cricket di livello mondiale, dalle gare automobilistiche alle maratone.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[AFL al The Gabba, Woollongabba, Brisbane, QLD. &copy; Tourism Queensland.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Eventi sportivi australiani, eventi sportivi in Australia ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi sportivi in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Alimenta la tua passione per lo sport in Australia, dove si svolgono eventi di ogni tipo, dal tennis al cricket di livello mondiale, dalle gare automobilistiche alle maratone.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi sportivi in Australia ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      &Egrave; facile diventare pazzi per lo sport in Australia, dove non mancano gli eventi per appassionati di cricket, maniaci del football, amanti del rugby, patiti dei motori ed esperti maratoneti. Ammira i grandi del tennis da vicino durante gli Australian Open o vivi le emozioni del tradizionale football australiano. Segui gli scontri fra Wallabies australiani e All Blacks neozelandesi durante la Bledisloe Cup. Non perderti gli Ashes, l'evento di cricket che celebra l'antica rivalit&agrave; fra Australia e Inghilterra. Riconosci l'inconfondibile odore degli pneumatici sull'asfalto durante importanti eventi motoristici come il Gran Premio. Attraversa Sydney correndo durante l'evento City to Surf o ammira i ciclisti pi&ugrave; veloci del mondo sfrecciare attraverso Adelaide e l'Australia Meridionale nel Tour Down Under.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tour Down Under]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-tour-down-under-hl.jpg" alt="Tour Down Under">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tour Down Under ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/tour-down-under.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide e Australia Meridionale<br />
        Gennaio</strong>
        <p>Ogni anno a gennaio, alcuni dei migliori ciclisti professionisti del mondo competono in occasione del <a href="/it/explore/events/tour-down-under.xml" target="_self">Tour Down Under</a>. &Egrave; il primo evento dell'anno dell'itinerante ProTour dell'Union Cycliste Internationale (UCI), che prevede sei giorni di pedalate e intrattenimento ad <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> e <a href="/it/explore/states/sa.xml" target="_self">nell'Australia Meridionale</a>. Osserva i ciclisti attraversare le Adelaide Hills o percorrere i caratteristici sentieri di campagna della <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> e della penisola di Fleurieu. Migliaia di spettatori si riversano nelle strade di Adelaide in occasione della tappa finale. Visita il villaggio del tour e l'esposizione delle biciclette ed entra in contatto con corridori e team mentre gareggiano per l'agognata maglia da leader. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Open [Il Grande Slam dell'Asia-Pacifico]]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-grand-slam-summer-tennis-hl.jpg" alt="Australian Open [The Grand Slam of Asia Pacific]">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Open]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/australian-open.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Gennaio</strong>
        <p>I pi&ugrave; grandi tennisti del mondo si ritrovano al Melbourne Park a gennaio per <a href="/it/explore/events/australian-open.xml" target="_self">l'Australian Open</a>, ovvero il Grande Slam dell'Asia-Pacifico, nonch&eacute; primo titolo del Grande Slam della stagione tennistica. E mentre le star internazionali del tennis si affrontano sul campo per la conquista dell'agognato trofeo, feste ed eventi proseguono senza sosta. Potrai infatti assistere a concerti serali e intrattenimento dal vivo, dentro e fuori dal campo. L'Australian Open &egrave; un evento sportivo che unisce il divertimento e il piacere del tennis ad attivit&agrave; sociali e culturali per celebrare l'amore dell'Australia per i grandi spazi aperti. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Open of Surfing]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-australian-open-surfing-hl.jpg" alt="Australian Open of Surfing">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Open of Surfing]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Febbraio</strong>
        <p>L'Australian Open of Surfing riunisce atleti di fama mondiale, artisti e tifosi in una celebrazione della cultura giovanile, dell'innovazione e dello sport a <a href="/it/explore/cities/sydney/nsw-manly-beach.xml" target="_self">Manly Beach</a>, a Sydney, luogo di nascita del surf moderno. L'evento gratuito si svolge per nove giorni e attira pi&ugrave; di 125.000 spettatori per celebrare il meglio degli sport d'azione, la musica, l'arte e la moda australiani. L'Australian Open of Surfing &egrave; un prolungamento degli US Open of Surfing ed include tornei di surf juniores e professionisti e tornei di skateboard autorizzati dalla Association of Surfing Professionals. Oltre all'elite dei surfisti e skater di tutto il mondo, troverai anche un ricco programma musicale con i migliori artisti internazionali. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gran Premio di Formula 1 d'Australia ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-grand-prix-melbourne-hl.jpg" alt="Formula 1 Australian Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gran Premio di Formula 1 d'Australia ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Marzo</strong>
        <p>Unisciti alla folla per quattro giorni di azione mozzafiato mentre i piloti e le auto pi&ugrave; veloci al mondo accendono <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> e il circuito di Albert Park per il <a href="/it/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Gran Premio di Formula 1 d'Australia</a> a marzo. Il Gran Premio d'Australia &egrave; la corsa d'apertura della stagione di Formula 1. Fuori dal circuito, l'azione &egrave; altrettanto entusiasmante, con dimostrazioni, mostre ed esibizioni aeree della Royal Australian Air Force. Il clamore della folla assiepata sulle tribune incontra il rombo delle auto mentre i piloti sfrecciano a velocit&agrave; fino a 300 chilometri all'ora. L'evento culmina nel gran finale di intrattenimento al termine della corsa. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[State of Origin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-state-of-origin-hl.jpg" alt="State of Origin">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[State of Origin]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Brisbane, Queensland e Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
      Maggio - Luglio</strong><p>
      La National Rugby League (NRL) &egrave; la prima divisione delle squadre di rugby professioniste dell'Australasia. State of Origin fa riferimento agli stati o territori australiani da cui provengono i giocatori che giocano appunto per una determinata squadra. Il torneo principale viene disputato tra 16 squadre, 15 delle quali sono australiane e una neozelandese. Le partite della NRL vengono giocate su tutto il territorio australiano e neozelandese dall'autunno fino alla primavera. La stagione culmina nella partita decisiva per l'intero campionato, la NRL Grand Final, tradizionalmente una delle manifestazioni sportive pi&ugrave; amate d'Australia, nonch&eacute; uno degli eventi di campionato a squadre pi&ugrave; seguito al mondo. Le migliori squadre della NRL partecipano anche alla World Club Challenge, una partita che si svolge prima dell'inizio della stagione contro i campioni della European Super League.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[British Lions 2013]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-british-lions-2013-hl.jpg" alt="British Lions 2013">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[British Lions 2013]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/british-lions-2013.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale<br />
        Giugno</strong>
        <p>La squadra di rugby dei British and Irish Lions sar&agrave; in <a href="/it/explore/events/british-lions-2013.xml" target="_self">tour in Australia</a> nei mesi di giugno e luglio 2013. Il tour ha luogo in Australia solo una volta ogni 12 anni, quindi si tratta di un avvenimento davvero imperdibile per tutti gli appassionati di rugby. Essere selezionati nei British and Irish Lions &egrave; il pi&ugrave; grande riconoscimento per i giocatori di Inghilterra, Scozia, Irlanda e Galles. Per i giocatori dell'emisfero australe, si tratta invece di un grande onore e di un'opportunit&agrave; che capita una sola volta nella propria carriera. Le partite verranno giocate a Sydney, Perth, Brisbane, Canberra, Melbourne e Newcastle. &Egrave; il pi&ugrave; grande evento di rugby ad avere luogo in Australia dalla Coppa del Mondo di rugby nel 2003. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast Marathon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-gold-coast-marathon-hl.jpg" alt="Gold Coast Marathon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast Marathon]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Gold Coast, Queensland<br />
        Luglio</strong>
        <p>La Gold Coast Airport Marathon &egrave; un grande evento della durata di due giorni, che ogni anno a luglio attira migliaia di visitatori internazionali e quasi 25.000 concorrenti a <a href="/it/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a>, nel Queensland. Unisciti alla folla esultante durante la corsa, che si snoda lungo il litorale di Broadwater tra Southport Broadwater Parklands e Burleigh Heads. &Egrave; nota anche come la corsa pi&ugrave; veloce e pi&ugrave; pianeggiante d'Australia, ideale quindi per i maratoneti di ogni livello. A tutto ci&ograve; si aggiunge un ricco programma di musica e intrattenimento. Famiglie, corridori amatoriali, atleti in sedia a rotella e olimpionici: tutti sono i benvenuti a questo evento, che propone anche la mezza maratona e un percorso di 10 chilometri. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[La Bledisloe Cup]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-bledisloe-cup-hl.jpg" alt="The Bledisloe Cup">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[La Bledisloe Cup]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/bledisloe-cup.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Territorio nazionale<br />
        Agosto</strong>
        <p><a href="/it/explore/events/bledisloe-cup.xml" target="_self">La Bledisloe Cup</a> vede la squadra australiana di rugby dei Wallbies sfidare gli avversari neozelandesi All Blacks nel corso di tre appassionanti partite. Australia e Nuova Zelanda si incontrano attualmente tre volte all'anno, sia in casa che fuori casa. Una partita della Bledisloe Cup si tiene in Australia almeno una volta all'anno nell'ambito del torneo Tre Nazioni. La passione e l'intensit&agrave; sul campo vengono eguagliate solo dai tifosi che assistono alla partita per incitare la squadra del cuore e vederla conquistarsi un posto nella storia del rugby. Non perdere l'occasione di assistere a una partita storica negli stadi australiani di Sydney, Melbourne e Brisbane. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[City2Surf]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-city2surf-hl.jpg" alt="City2Surf">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[City2Surf]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
        Agosto</strong>
        <p>La maratona City to Surf di Sydney, lunga 14 chilometri, &egrave; il pi&ugrave; grande evento podistico al mondo e attira oltre 75.000 partecipanti. Il percorso si snoda da Hyde Park nel Central Business District di Sydney alla splendida <a href="/it/explore/cities/sydney/nsw-bondi-beach.xml" target="_self">Bondi Beach</a> attraverso i paesaggi pi&ugrave; esclusivi di Sydney, per poi finire sulle rive dell'Oceano Pacifico. Unisciti alla folla esultante nelle strade, nei caff&egrave; e nei pub lungo il percorso. L'evento &egrave; inoltre una delle principali manifestazioni al mondo di raccolta fondi e genera un ricavo di circa quattro milioni di dollari da destinare in beneficenza. I magnifici spazi aperti, l'incantevole scenario cittadino e un forte senso di appartenenza alla comunit&agrave; sono l'emblema della maratona amatoriale City2Surf di <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[AFL - The Australian Football League Finals Series]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-afl-hl.jpg" alt="AFL - The Australian Football League Finals Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[AFL]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/afl-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Territorio nazionale; Melbourne, Victoria<br />
      Settembre</strong><p>
      Da marzo a settembre, le squadre dell'Australian Rules Football (AFL) combattono per arrivare tra le prime otto e qualificarsi per il girone finale che si tiene a Melbourne a settembre. Il campionato di football australiano &egrave; il pi&ugrave; seguito del paese e conta squadre con tifosi appassionati a Sydney, Adelaide, Perth e Brisbane. Circa 95.000 tifosi si accalcano sugli spalti del Melbourne Cricket Ground (MCG) per la grande finale, mentre milioni di spettatori la guardano alla televisione. Nulla pu&ograve; eguagliare l'emozione di assistere dal vivo al girone finale. L'intera citt&agrave; si immerge in un'atmosfera festosa mentre i tifosi eccitati incitano la loro squadra del cuore alla vittoria. &Egrave; un'esperienza australiana davvero unica.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast 600]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-gold-coast-600-hl.jpg" alt="Gold Coast 600">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast 600]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Gold Coast, Queensland<br />
      Ottobre</strong><p>
      Gold Coast 600 &egrave; un'esibizione di auto supersportive con motori V8 che si tiene a Surfers Paradise nel corso di tre giorni ad ottobre. Le spiagge di Gold Coast sono lo scenario perfetto per questo evento, dove il programma sociale svolge un ruolo ugualmente importante. Ammira le migliori V8 del mondo sfrecciare sul circuito accanto alla spiaggia o segui l'emozionante gara di resistenza, con 18 fra i migliori piloti al mondo. La sera, il quartiere di Broadwater Parklands dedicato all'intrattenimento prende vita. I grandi concerti a bordo pista contano sulla partecipazione di artisti australiani e internazionali. Gli eventi degli anni passati hanno visto la partecipazione di celebri popstar mondiali quali Pink.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Campionati internazionali di golf di Perth]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-perth-international-hl.jpg" alt="Perth International Golf Championships">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Campionati di golf]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Occidentale<br />
      Ottobre</strong><p>
      I Campionati internazionali di golf di Perth portano in Australia Occidentale alcuni dei migliori giocatori di golf del mondo che competono per il pi&ugrave; ricco premio monetario australiano al Lake Karrinyup Country Club. Il campo &egrave; considerato tra i migliori dieci campi d'Australia ed &egrave; celebre per la sua configurazione particolarmente impegnativa e per l'ambientazione nel bush. Il torneo &egrave; autorizzato in collaborazione con il PGA Tour of Australasia e lo European Tour. L'evento inaugurale si svolger&agrave; a ottobre 2012. Star internazionali del golf quali Jason Dufner, attualmente numero nove al mondo, e Charl Schwartzel, campione del Masters 2011, sono stati confermati nel torneo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne Cup Carnival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-melbourne-cup-carnival-hl.jpg" alt="Melbourne Cup Carnival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne Cup Carnival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/melbourne-cup-carnival.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Novembre</strong><p>
      Il Melbourne Cup Carnival &egrave; una delle gare ippiche pi&ugrave; entusiasmanti del mondo. La manifestazione ospita corse di cavalli, eventi di moda e divertimento e inizia a settembre per concludersi solo a met&agrave; novembre. L'ippodromo di Flemington ospita i pi&ugrave; importanti eventi ippici come il Derby Day, la Melbourne Cup e l'Oaks Day. La Melbourne Cup, che ha luogo il primo marted&igrave; di novembre, &egrave; l'evento principale della manifestazione ed &egrave; celebrata come giorno festivo nello stato del Victoria. Gran parte dell'Australia si ferma per guardare o ascoltare la corsa, ma nulla eguaglia l'esperienza di trovarsi tra gli oltre 100.000 spettatori che assistono dal vivo a questo evento unico.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Un'estate all'insegna del cricket in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-summer-of-cricket-hl.jpg" alt="Australia's Summer of Cricket">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Un'estate all'insegna del cricket in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/summer-cricket.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Dicembre</strong><p>
      In estate, da novembre a febbraio, l'Australia viene assalita dalla febbre del cricket. Gli appassionati di cricket di tutto il mondo seguono con grande attenzione la stagione dei campionati australiani che vede l'Australia sfidare altre nazioni molto forti in questa disciplina, in partite a Brisbane, Sydney, Melbourne, Adelaide, Hobart e Perth. In tutto il paese, Test match e tornei giornalieri si svolgono in splendidi campi da cricket, dall'MCG di Melbourne al Sydney Cricket Ground, il WACA di Perth e il Gabba di Brisbane. Per tradizione, Melbourne ospita il Test match di S. Stefano e Sydney quello di Capodanno. Entrambi hanno inizio in due importanti giornate di festa e vi partecipano con grande entusiasmo gli australiani amanti del cricket.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Regata Sydney-Hobart]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-sydney-hobart-yacht-race-hl.jpg" alt="Sydney to Hobart Yacht Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Regata Sydney-Hobart]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/syd-hobart-yacht-race.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud; Hobart, Tasmania<br />
      Dicembre</strong><p>
      Con partenza ogni anno il giorno di S. Stefano (26 dicembre), la regata Sydney-Hobart &egrave; una vera tradizione dell'estate australiana. Maxi yacht e imbarcazioni da regata pi&ugrave; piccole partecipano a questo evento, che parte da Nielsen Park nel Sydney Harbour e percorre oltre 1.100 chilometri per concludersi a Hobart, in Tasmania. La regata si conclude appena in tempo per i festeggiamenti del Capodanno in citt&agrave;. Non &egrave; certo necessario essere dei marinai per appassionarsi alla regata Sydney-Hobart. L'inizio di questo pittoresco spettacolo pu&ograve; essere osservato da numerosi punti nell'area del Sydney Harbour.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[The Ashes 2013]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-ashes-hl.jpg" alt="The Ashes 2013">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Ashes 2013]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/ashes-2013.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Territorio nazionale<br />
      Dicembre<br /></strong><br />
      Il cricket &egrave; uno dei passatempi sportivi pi&ugrave; amati in Australia e la sua pi&ugrave; importante competizione &egrave; il The Ashes, che si disputa tra Australia e Inghilterra. La manifestazione The Ashes si tiene in Australia ogni due anni, in quanto si alterna di anno in anno tra il Regno Unito e l'Australia. Il prossimo Ashes Test Series che si terr&agrave; in Australia sar&agrave; nel 2013. L'amichevole rivalit&agrave; tra i due paesi viene celebrata in questa tradizione del cricket che ha avuto inizio nel XIX secolo.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Eventi di golf in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-golf-events-hl.jpg" alt="Australia’s golf events">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Eventi di golf in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/australias-golf-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      L'Australia ospita una straordinaria variet&agrave; di campi da golf e le partite dei tornei di golf della PGA australiana sono davvero imperdibili. Di seguito sono elencati alcuni dei maggiori eventi di golf australiani, giocati in tutto il paese su campi di livello mondiale a Sydney, Melbourne, Perth e Sunshine Coast. I campi da golf dell'Australia sono tra i meglio progettati e i pi&ugrave; impegnativi al mondo. Molti si trovano nello scenografico bush australiano, circondati dalla natura. In un paese che ha prodotti talenti del golf quali Greg Norman, Ian Baker-Finch e Tiger Woods, la passione australiana per questo gioco continua a crescere.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Eventi motoristici in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-sporting-events-motorsport-events-hl.jpg" alt="Australia's motorsport events">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Eventi motoristici in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/australias-motorsport-events.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      In Australia puoi assecondare la tua passione per i motori tutto l'anno. Dirigiti a Melbourne per assistere al Gran Premio d'Australia di Formula 1 o visita il popolare circuito motociclistico di Phillip Island. Non perdere la Gold Coast 600 a Surfers Paradise, la Sydney 500 e la Clipsal 500 ad Adelaide se ami manifestazioni dedicate ai motori V8 all'insegna dell'adrenalina. Ammira le costose auto sportive che partecipano al Targa Tasmania o scopri cosa significa resistenza alla guida durante la Bathurst 1000. Segui quad, fuoristrada e moto da Perth a Kalgoorlie durante l'Australasian Safari. E ancora, osserva in azione le auto modificate durante il Summernats Car Festival di Canberra.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>