<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="15308" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Luxury Lodges of Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/great-luxury-lodges.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/promotions-luxury-lodges-bg2.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges of Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/best-of-luxury-lodges-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/best-of-luxury-lodges-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dai lussuosi campeggi nel bush alle tenute eco-compatibili, Luxury Lodges of Australia offre esperienze indimenticabili in suggestivi paesaggi australiani.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[luxury lodges of australia, campeggi di lusso australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Learn More]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Luxury Lodges of Australia e Luxury Camping - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Luxury Lodges of Australia &egrave; una catena di residence e campeggi di lusso, di propriet&agrave; e gestione indipendenti, che offre esperienze indimenticabili in alcuni dei pi&ugrave; suggestivi paesaggi australiani.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Luxury Lodges of Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Luxury Lodges of Australia &egrave; una catena di residence e campeggi di lusso, di propriet&agrave; e gestione indipendenti, che offre esperienze indimenticabili in alcuni dei pi&ugrave; suggestivi paesaggi australiani. 
        <p>Ogni residence offre esperienze e attivit&agrave; di prima classe che presentano gli aspetti esclusivi della regione in cui si trovano: paesaggi naturali, natura selvaggia, enogastronomia. Queste esperienze definiscono il nuovo lusso australiano e presentano la straordinaria diversit&agrave; dell'Australia. </p>
        <p>Dai caratteristici campeggi nel bush alle tenute e ranch operativi di importanza storica: in tutta l'Australia troverai questi residence eco-compatibili situati ai limiti di parchi nazionali, tra le dune sabbiose del deserto, con vista sull'oceano, su isole circondate da barriere coralline Patrimonio dell'umanit&agrave; e in foreste pluviali incontaminate. </p>
        <p>Questi residence accolgono solo un numero limitato di ospiti per volta. Puoi rilassarti e immergerti nella selvaggia natura australiana, gustare cibo e vini locali con la garanzia di una sistemazione di lusso e della sobria e attenta ospitalit&agrave; australiana. </p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges in Australia Occidentale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cape Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/promotions-luxury-lodges-cape-lodge-hl.jpg" alt="Cape Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cape Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Situato nel proprio vigneto nella <a href="/it/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">regione vinicola di Margaret River</a>, in Australia Occidentale, Cape Lodge &egrave; come una dimora privata di campagna ma con tutti servizi di un boutique hotel di livello mondiale. Sar&agrave; una vera tentazione per chi cerca un rifugio raffinato e riservato e per chi &egrave; alla ricerca di vini e cibi prelibati. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[El Questro]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/1_ElQuestro_wa_hl.jpg" alt="El Questro">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[El Questro]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Il lusso di El Questro Homestead &egrave; in netto contrasto con l'aspro paesaggio del <a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> in Australia Occidentale. Situata in mezzo a oltre 400.000 ettari di parco naturale e a 100 km dalla citt&agrave; pi&ugrave; vicina, questa tenuta offre un rifugio esclusivo per appena 18 ospiti. Guide esperte ti assisteranno nell'esplorazione della selvaggia natura australiana: percorsi guidati, camminate tra le gole o immersioni nelle sorgenti termali. Fai un volo panoramico sulle Bungle Bungle Range, dichiarate Patrimonio dell'umanit&agrave;, nel Purnululu National Park. Crogiolati immerso nelle sorgenti termali naturali o mettiti comodo sotto un baobab australiano con un libro. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[San Salis]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/1_salsalis_wa_hl.jpg" alt="San Salis">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[San Salis]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Sal Salis si trova a breve distanza dalla barriera corallina di <a href="/it/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a>, dichiarata Patrimonio dell'umanit&agrave;, in Australia Occidentale. Le nove tende di lusso in mezzo alla natura, nascoste tra le dune di sabbia, apportano un tocco in stile safari a questo remoto e splendido paesaggio naturale. Ningaloo Reef &egrave; considerato uno dei migliori luoghi al mondo per nuotare con i mansueti squali balena che migrano qui ogni anno. &Egrave; inoltre una delle principali zone di riproduzione di megattere e tartarughe. Nel vicino Cape Range National Park abbondano canguri, em&ugrave; e fauna australiana. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[True North]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/1_truenorth_wa_hl.jpg" alt="True North">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[True North]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        In <a href="/it/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Occidentale</a> troverai il lusso anche sull'acqua. Navigare a bordo della nave da crociera True North con le sue 18 cabine &egrave; un modo unico di ammirare fiumi, gole e la natura selvaggia della remota regione costiera del Kimberley in Australia. A bordo &egrave; disponibile un elicottero, 6 barche da escursione e un esperto equipaggio composto da 19 persone che offre servizio e ristorazione eccellenti per un massimo di 36 ospiti. Scopri le peculiarit&agrave; di questo paesaggio esclusivo con guide esperte e varie escursioni giornaliere. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges nel Territorio del Nord]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bamurru Plains]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/2_bamurruplains_northenrterritory_hl.jpg" alt="Bamurru Plains">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bamurru Plains]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Bamurru Plains offre una straordinaria esperienza di lusso immersa nel bush ai margini del <a href="/it/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu National Park</a> nel Territorio del Nord dell'Australia. Questo campeggio eco-compatibile dedica grande attenzione alla sostenibilit&agrave; ambientale e al servizio di qualit&agrave;. L'esclusivo campeggio con nove bungalow offre tutti gli standard chiave del lusso: mangiare bene, dormire bene e bere bene. La posizione sulla piana alluvionale del fiume Mary consentir&agrave; agli ospiti di godere dei panorami e dei suoni tipici del Top end. Il team di Bamurru, formato da appassionate guide sul campo, offre diverse attivit&agrave; partendo dal campeggio, tra cui escursioni in airboat in localit&agrave; mozzafiato nella piana alluvionale, dove foreste sommerse di melaleuca e vaste distese di ninfee si estendono fino all'orizzonte, tour per l'avvistamento di coccodrilli e birdwatching, gite di pesca, safari in fuoristrada, voli in elicottero e tour guidati alle gallerie di arte rupestre dell'Arnhem Land, il cuore indigeno dell'Australia. La sera, gli ospiti si rilassano con pasti prelibati e approfittano del comfort offerto dal "wild bush luxury", il marchio di fabbrica di Bamurru Plains. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Longitude 131&deg;]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/2_longitude_nt_hl.jpg" alt="Longitude 131°">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Longitude 131&deg;]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lussuoso e romantico, il Longitude 131&deg; &egrave; un celebre campeggio eco-compatibile nel cuore dell'Australia all'ingresso dell'Uluru-Kata Tjuta National Park, dove si trovano le due attrazioni naturali Patrimonio dell'umanit&agrave;. Ognuna delle 15 suite con tende eco-compatibili e permanenti dispone di vista privata sui cangianti colori di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/uluru.htm" target="_blank">Uluru</a> all'alba e al tramonto. Cena nel deserto sotto una volta di stelle splendenti, al suono del didgeridoo che riecheggia nella notte. Fai un tour esclusivo con la guida aborigena e scopri le autentiche esperienze dell'outback. Conoscerai le antiche culture degli abitanti originali; osserva la flora e la fauna locali e scopri un paesaggio vivente, ricco di storia, nel cuore spirituale e geografico dell'Australia. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges in Australia Meridionale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Southern Ocean Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3_southernoceanlodge_southaustralia_hl.jpg" alt="Southern Ocean Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Southern Ocean Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Southern Ocean Lodge sull'incontaminata <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a> in Australia Meridionale offre un connubio di natura e lusso. Il pluripremiato residence &egrave; considerato uno dei migliori del mondo. Con spettacolari panorami sull'oceano, sulla spiaggia e sulla natura, tutte le 21 lussuose suite si affacciano sulle fragorose onde dell'Oceano Antartico. Gusta i cibi eccezionali che celebrano gli ottimi prodotti di Kangaroo Island, accompagnati da un'esclusiva selezione di vini dell'Australia Meridionale. Oltre un terzo del territorio di Kangaroo Island &egrave; dedicato a parchi nazionali e aree di conservazione. I tour personalizzati, organizzati dal Southern Ocean Lodge, prevedono lunghe escursioni con guide esperte. Passeggia tra splendenti fiori selvatici e imponenti eucalipti. Esplora le Remarkable Rocks e l'Admirals Arch, formazioni rocciose scolpite dal vento. Guarda i pigri leoni marini crogiolarsi sulla spiaggia e incontra alcuni dei rari animali australiani nel bush. Sali in cima al faro di Cape Borda per ammirare una delle migliori viste dell'Australia Meridionale. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[The Louise]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3_lousie_sa_hl.jpg" alt="The Louise">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Louise]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        The Louise, circondato da vigneti nella rinomata regione vinicola di Barossa Valley in Australia Meridionale, unisce sistemazioni di lusso con una delle migliori esperienze culinarie regionali d'Australia. The Louise vanta 15 suite lussuosamente arredate, ognuna con la propria terrazza affacciata su panorami mozzafiato sulle centinaia di ettari di vigneti circostanti. Per gli ospiti del The Louise &egrave; possibile organizzare presentazioni da parte di produttori vinicoli privati e altre attivit&agrave; su richiesta. Il menu giornaliero di degustazione dello chef del premiato ristorante di alta classe Appellation ha ricevuto riconoscimenti nazionali e continua ad attirare gli amanti della gastronomia. La <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> &egrave; famosa come una delle migliori regioni vinicole nel mondo. Sede di oltre 100 aziende vinicole di cui oltre 70 con cantine, &egrave; una vivace comunit&agrave; che vanta una ricca eredit&agrave; culturale di 150 anni. Le attivit&agrave; sono infinite: voli in mongolfiera, escursioni panoramiche in elicottero, ciclismo, camminate, massaggi rilassanti, mercati agricoli o colazione con i canguri. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges in Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lizard Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_lizardisland_qld_hl.jpg" alt="Lizard Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lizard Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Resort insulare pi&ugrave; settentrionale del paese, Lizard Island si trova in una zona veramente appartata, lontano dal resto del mondo. Situata all'estremit&agrave; della <a href="/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Grande Barriera Corallina</a>, Lizard Island &egrave; circondata da frastagliate barriere di corallo, facilmente accessibili dalle sue 24 spiagge di sabbia bianca, oltre 1.000 ettari di parco nazionale e viste sull'oceano da qualsiasi angolazione. Fai immersioni o snorkeling tra barriere di corallo e pesci tropicali dai colori brillanti direttamente dalla spiaggia. Soggiorna in una delle 40 suite private delle ville, gusta la cucina a cinque stelle e coccolati con trattamenti spa. Scopri spiagge deserte dove le uniche orme che vedrai nella sabbia saranno le tue. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[qualia, Hamilton Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_qualia_qld_hl.jpg" alt="qualia, Hamilton Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[qualia, Hamilton Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        qualia &egrave; un luogo di profonda raffinatezza sensoriale. Situato sulla remota estremit&agrave; pi&ugrave; settentrionale di Hamilton Island, nella Grande Barriera Corallina australiana, qualia offre una scelta di 60 padiglioni indipendenti estremamente riservati, molti dei quali con profonda piscina privata e docce naturali all'aperto. Puoi partecipare a una vasta gamma di attivit&agrave; acquatiche, dal paddle surfing, snorkeling e immersioni, alla <a href="/it/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">vela nelle isole Whitsunday</a>. Coccolati e rilassati con trattamenti spa nella premiata Spa qualia o gioca nell'unico campo da golf regolamentare insulare d'Australia, l'Hamilton Island Golf Club. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Silky Oaks Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_silkyoakslodge_qld_hl.jpg" alt="Silky Oaks Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Silky Oaks Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Sulla terraferma, nella regione tropicale nel nord del Queensland, ad appena 20 minuti da Port Douglas si trova il Silky Oaks Lodge. La struttura &egrave; situata su oltre 32 ettari di foresta pluviale ai limiti del <a href="/it/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml" target="_self">Daintree National Park,</a> Patrimonio dell'umanit&agrave;, con vista sul magnifico fiume Mossman. Daintree &egrave; nota come la pi&ugrave; antica foresta pluviale ancora vivente sul pianeta e i safari e le escursioni guidate di Silky Oak nella foresta rappresentano un'esperienza magica. Oltre a questo, potrai godere dell'eccellente ristorazione in una casa sugli alberi con vista sull'antica foresta pluviale, fare lezioni di yoga al mattino presto, coccolarti con piacevoli trattamenti all'Healing Waters Spa, nuotare in tutta calma nel tipico billabong o semplicemente ammirare gli straordinari panorami sulla foresta e sul fiume. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Spicers Clovelly Estate]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_spicersclovelly_qld_hl.jpg" alt="Spicers Clovelly Estate">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Spicers Clovelly Estate]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Spicers Clovelly Estate offre un ambiente rilassato con 10 suite esclusive adagiate su circa 9 ettari di terreni lussureggianti nel tranquillo entroterra della Sunshine Coast nel Queensland. Fascino del passato, stile francese contemporaneo e ottima ristorazione sono le caratteristiche di questa romantica residenza. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Spicers Peak Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_spicerspeaklodge_qld_hl.jpg" alt="Spicers Peak Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Spicers Peak Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Il consociato Spicers Peak Lodge &egrave; il residence di montagna non alpino pi&ugrave; alto del Queensland, circondato dagli oltre 3.200 ettari del Main Range National Park, Patrimonio dell'umanit&agrave;. Cammina nel bush o vai in mountain bike in una foresta tropicale, coccolati al centro termale indipendente Spa Anise, gusta piatti eccezionali al ristorante o guarda semplicemente gli stupefacenti panorami del Main Range National Park, Patrimonio dell'umanit&agrave;, e dei suoi dintorni. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges nel Nuovo Galles del Sud]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Wolgan Valley Resort and Spa]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5_wolganvalley_nsw_hl.jpg" alt="Wolgan Valley Resort and Spa">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wolgan Valley Resort and Spa]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Emirates Wolgan Valley Resort and Spa si trova all'interno della propria riserva privata per la conservazione della fauna, tra due parchi nazionali nello spettacolare scenario del bush delle Greater <a href="/it/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a>, dichiarate Patrimonio dell'umanit&agrave;. Il residence offre 40 suite indipendenti con piscine private, ristorazione raffinata e servizi di lusso, situate tra circa 1.600 ettari di bush naturale. La struttura turistica protegge attivamente l'habitat naturale circostante e la fauna locale, offrendo al contempo gli standard e la qualit&agrave; che si aspettano i viaggiatori da tutto il mondo in cerca di esperienze di alta classe. Partecipa a tante attivit&agrave; nella natura, tra cui escursioni in fuoristrada, tour storico-culturali, camminate nella natura, osservazione della fauna e gite a cavallo. Non mancare di scorgere uno dei rari wallaroo albini presenti nella struttura quando escono dai loro nascondigli all'imbrunire. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Capella Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5_capella_nsw_hl.jpg" alt="Capella Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Capella Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Un breve volo dalla costa orientale dell'Australia ti porta in una vera e propria "isola del tesoro". <a href="/it/explore/states/nsw/nsw-lord-howe-island.xml" target="_self">Lord Howe Island</a> &egrave; un paradiso perduto nel tempo e perfettamente conservato. Capella Lodge offre nove suite moderne sulla spiaggia affacciate sulla romantica Lovers Bay, con le straordinarie montagne gemelle, Mount Gower e Mount Lidgebird, che si ergono maestose offrendo viste spettacolari sull'oceano circostante. Cena nel Lodge Restaurant gustando frutti di mare locali e prodotti freschi regionali. Rilassati nella "petit spa" che offre trattamenti personalizzati per un relax completo. Esplora i sentieri nella foresta pluviale, le bianche spiagge sabbiose e la barriera corallina pi&ugrave; meridionale del mondo. Remote cale rocciose sono animate da magnifici uccelli e fauna per la maggior parte endemica dell'isola, mentre le valli abbondano di piante antiche. Scala la cima di Mount Gower, un'escursione classificata come una delle migliori camminate al mondo. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges nel Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lake House]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6_lakehouse_victoria_hl.jpg" alt="Lake House">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake House]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lake House &egrave; adagiata sulle rive dell'idilliaco lago Daylesford nel cuore della regione termale del Victoria, soltanto a un'ora e mezza da <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>. Con uno dei ristoranti regionali pi&ugrave; rinomati d'Australia e una premiata carta dei vini con circa 10.000 etichette tra cui scegliere, Lake House riveste un ruolo centrale nella moderna cucina australiana con l'offerta di prodotti freschi di stagione. Un mix eclettico di studi di artisti, caff&egrave;, ristoranti eccellenti, piccole day spa e centri olistici contribuisce a donare a Daylesford un raffinato fascino boh&eacute;mien. Le 33 camere di Lake House sono arredate singolarmente con manufatti artistici originali provenienti da questa regione ricca di cultura. A Daylesford si trovano pi&ugrave; sorgenti minerali che in qualsiasi altro luogo dell'emisfero australe e la day spa della struttura offre un piacevole modo di provare le acque curative grazie a una gamma di trattamenti di idroterapia. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges in Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Saffire]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/7_saffice_tas_hl.jpg" alt="Saffire">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Saffire]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/freycinet-product1.htm" target="_self">Saffire</a>, una riserva sulla <a href="/it/explore/itineraries/tas-east-coast.xml" target="_self">costa orientale della Tasmania</a>, unisce il lusso in libert&agrave; con la bellezza naturale mozzafiato delle Hazards Mountains e le acque incontaminate di Great Oyster Bay e della penisola di Freycinet. Con 20 suite di lusso e una day spa, Saffire &egrave; la celebrazione dell'arte del servizio, del benessere, delle delizie culinarie locali, degli antichi paesaggi e della ricca flora e fauna selvatiche. Scopri in barca isole deserte, angoli selvaggi di bush e spiagge isolate partecipando all'escursione Schouten Island Experience organizzata dal resort. Cammina sulle montagne di granito rosa e tra le lussureggianti foreste costiere fino alle immacolate spiagge sabbiose di <a href="/it/explore/icons/freycinet/tas-wineglass-bay.xml" target="_self">Wineglass Bay</a> e ancora oltre attraverso il <a href="/it/explore/icons/freycinet.xml" target="_self">Freycinet</a> National Park. Unisciti a una delle guide del Saffire per una facile camminata di due ore fino al faro di Cape Tourville. Vai in kayak, a pesca o fai birdwatching sulle tranquille acque di fronte al resort. Non perderti l'esperienza di Marine Farm, un modo esclusivo per scoprire le ostriche da vicino.<br />
        
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>