<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="438" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[ Perth]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/cities/perth.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Perth dan sekitarnya]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-cities-perth-perth.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Perth dan sekitarnya]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-cities-perth-perth-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-cities-perth-perth-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Jelajahi Perth, berpesiar di atas Sungai Swan melintasi taman-taman dan gedung pencakar langit menuju 40 kebun anggur di Swan Valley atau Kebun Binatang.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Perth, western australia, swan river, kings park, nature, culture, art galleries, museums, bike ride, kayak, seafood, historic, Rottnest island, Fremantle, swim, surf, fish, windsurf, beaches, Sunset coast, Cottlesloe, Scarborough]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Baca lebih]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Perth, Australia Barat - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Berpesiar di atas Sungai Swan melintasi taman-taman dan gedung pencakar langit menuju 40 kebun anggur di Swan Valley atau Kebun Binatang Perth.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Perth Selayang Pandang]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/map-perth.gif" alt="Perth" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[Waktu terbaik untuk berkunjung]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[
        Sepanjang tahun, tetapi jika Anda harus memilih, maka antara bulan September hingga November dan Maret hingga Mei di mana cuaca hangat, kering dan menyenangkan.
        <br />
        <br />
    ]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/itineraries/wa-3days-perth.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda Perth]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Perth Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[PERTH]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Perth Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a travel agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Perth Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Informasi lebih lanjut mengenai Perth]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.13.2_thumb.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.westernaustralia.com/en/Destinations/Experience_Perth/Perth/Pages/Perth.aspx]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Lainnya]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Anda dapat memperoleh informasi lebih lanjut dengan mengunjungi situs web Tourism Western Australia.]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Perth dan sekitarnya]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Dalam 30 menit dari Perth Anda dapat menjelajahi kebun anggur kelas dunia Swan Valley, berlayar di Swan River, melewati taman-taman dan gedung-gedung pencakar langit, serta menikmati matahari terbenam di pantai yang menakjubkan. Naiki feri ke Rottnest Island yang bebas mobil, tempat Anda bisa menjelajahi sejarah, bersepeda menuju pantai yang Anda mau dari 63 pantai yang ada, dan naik kayak ke lebih dari 20 teluk yang terpencil. Bersantaplah di Fremantle dan nikmati suasana kafe yang hidup di bentang jalan pelabuhan abad ke-19yang dilestarikan dengan baik. Juga pastikan untuk menyusuri sejarah maritim dan pekerja buangan nan menarik yang ditawarkan oleh Freemantle. Jelajahi Kings Park untuk mengagumi pemandangannya, taman-taman dengan latar yang indah, dan warisan budaya Aborigin. Berenang, berselancar, memancing, selancar angin, dan berlayarlah di salah satu dari 19 pantai bersih dan sepi di Sunshine Coast Perth, dari Cottlesloe ke Scarborough.
        <p><strong>Lima pengalaman di Perth yang harus dinikmati:</strong></p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1. Berpesiar di Sungai Swan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.13.1_highlight.jpg" alt="Swan River, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Swan River, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berpesiar di atas Sungai Swan melintasi taman-taman dan gedung pencakar langit menuju pantai dan teluk di Pulau Rottnest. Atau meluncur melintasi rumah-rumah mewah menuju benteng <a href="/id/explore/cities/perth/wa-fremantle.xml" target="_self">Fremantle</a> yang bersejarah. Naik kapal feri cepat menuju Kebun Binatang Perth atau ke hulu menuju kebun-kebun anggur yang terletak di <a href="/id/explore/states/wa/swan-valley.xml" target="_self">Swan Valley</a> yang permai. Nikmati gemerlap langit Perth sambil bersantap malam di atas kapal pesiar. Atau berlayar menuju Matilda Bay dan gedung-gedung Universitas Australia Barat yang bergaya Mediterania. Menyewa sebuah perahu layar ringan dan bergerak mengikuti arus air. Bermain kano, kayak, kiteboard dan jet ski atau cukup menyaksikan armada perahu yang berwarna-warni dari tepi pantai. Hamparkan karpet piknik atau bersepeda di sepanjang perairan Perth Waters atau lintasan Sungai Canning.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2. Kembali ke alam di Kings Park]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.13.2_highlight.jpg" alt="Kings Park, Perth, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kings Park, Perth, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Berjalan di bawah kanopi pohon eukaliptus yang menjulang dan melintasi danau-danau yang memantul bagai cermin, taman-taman pahatan dan area piknik di Bushland Nature Trail. Nikmati pemandangan kota yang spektakuler, Sungai Swan dan pegunungan Darling Ranges dari sebuah menara pengintai yang terletak di Lotterywest Federation Walkway atau dari puncak Menara DNA berketinggian 15 meter. Pelajari keahlian bertahan hidup di padang semak, nikmati makanan ala hutan semak dan dengarkan kisah-kisah Rainbow Serpent dalam perjalanan yang disertai oleh pemandu asli dari suku Aborigin. Menjelajahi keragaman <a href="/id/explore/states/wa/wa-wildflowers.xml" target="_self">bunga-bunga liar dari Australia Barat</a> di Botanic Garden. Taman lanskap yang rindang seluas 400 hektar ini hanya berjarak beberapa langkah saja dari pusat kota Perth. Anda bisa menjelajahinya dengan bersepeda, berjalan atau menggunakan roller-blade. Atau cukup menikmati udara segar, kicauan burung dan pengalaman musim panas di alam terbuka.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3. Bergabung dalam festival di Fremantle]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.13.3_highlight.jpg" alt="Fremantle, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fremantle, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jelajahi jalanan yang menjadi warisan budaya yang ramai dengan musisi dan pesulap jalanan. Atau lintasi gang-gang berliku yang dihiasi dengan berbagai karya seni. Telusuri pasar-pasar akhir pekan yang ramai atau datangi High Street untuk fesyen karya perancang ternama dan kriya khas Aborigin. Menikmati kopi di ‘Cappuccino Strip’ yang ramai atau mencicipi hidangan hasil laut segar dari Samudera Hindia di sebuah restoran di Fishing Boat Harbour. Mengunjungi pabrik bir skala mikro atau menikmati segelas bir di sebuah pub bersejarah. Dengarkan kisah-kisah tawanan dan pemutilasi kejam dalam sebuah tur berpenerang obor di Fremantle Prison, penjara pertama milik negara bagian ini. Atau saksikan bangkai kapal karam Dutch Batavia yang ternama dari abad ke-17 di Shipwreck Museum tua di Cliff Street. Berpesiar di atas kapal layar Leeuwin atau berlayar ke Pulau Carnac dan melihat langsung anjing laut, ikan paus dan ikan lumba-lumba. Menikmati konser gratis pada hari Minggu di Fremantle Arts Centre atau bersantai dalam sebuah piknik senja di South Beach.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4. Bersantai di Pulau Rottnest]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.13.4_highlight.jpg" alt="Rottnest Island, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rottnest Island, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda bisa bersepeda atau berkayak menuju teluk-teluk terpencil dan berenang dari 63 pantai di Pulau Rottnest yang tenang dan bebas kendaraan bermotor. Lalu menyelam atau snorkeling di antara terumbu karang yang penuh warna serta kapal karam bersejarah. Berselancar di atas ombak di Strickland Bay, Salmon Bay dan Stark Bay. Atau ambil alat pancing Anda dan rasakan keasyikan memancing di pulau ini. Saksikan quokka secara langsung, hewan berkantong lucu yang mengilhami nama pulau ini. Mempelajari sejarah pulau ini dalam sebuah tur berpemandu ke penjara Aborigin atau Rottnest Museum. Mengunjungi mercusuar tua dan lihat langsung terowongan bawah tanah, meriam dan pemandangan Oliver Hill yang terbentang. Menikmati keindahan matahari terbenam dari dalam pesawat untuk melihat pemandangan indah dari udara. Dengan iklim Mediterania, tumbuhan dan hewan asli serta suasananya yang santai, tidaklah mengherankan mengapa penduduk setempat ingin menjadikan Pulau Rottnest sebagai rahasia liburan musim panas mereka. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5. Jelajahi Sunset Coast]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.13.5_highlight.jpg" alt="Cottesloe Beach, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cottesloe Beach, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berenang dan snorkeling di Cottesloe Beach, sebelum menjelajahi kafe-kafe alam terbuka yang bergaya serta pub-pub di sepanjang promenade. Bersantai di atas pasir putih City Beach. Atau bergabung dengan para peselancar dan para turis beransel Scarborough, lalu menjelajahi tepi pantai dan bersenang-senang di pasar akhir pekan. Berjumpa dengan singa laut, lumba-lumba hidung botol dan paus bungkuk di Marmion Marine Park yang terletak di Trigg Beach. Atau snorkeling di laguna yang dangkal, terumbu karang, pulau-pulau kecil dan gua bawah laut. Bersantai di bar dan restoran di Sorrento Quay di Hilary’s Boat Harbour yang ramai. Lalu tenggelamkan diri Anda dalam dunia bawah laut di akuarium atau naik pesiar untuk melihat langsung paus atau menyewa perahu untuk memancing langsung di laut dalam. Memancing dari pantai dan menjelajahi marina di Mindarie Quay. Menyelam  menjelajahi bangkai kapal karam dari kota tepi laut Yanchep atau Two Rocks dan bertamasya serta berenang di Yanchep Lagoon yang permai.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>