<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8429" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/tas.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Pesisir Barat Tasmania yang Liar]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/tas/tas-wild-west-coast.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-wild-west-coast.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Pesisir Barat Tasmania yang Liar]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-tas-wild-west-coast-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-wild-west-coast-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[berarung jeram, berlayar, berpesiar, menjelajah atau berkemah di salah satu dari sekian banyak tempat terliar di dunia, yaitu pesisir barat Tasmania.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Jalur Rel Alam Liar Pantai Barat, Queenstown TAS.  &copy; Tourism Tasmania]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Liburan Tasmania, Tasmania, perjalanan ke Tasmania, berpesiar di Tasmania, Strahan, Sungai Franklin,  Sungai Gordon, franklin gordon, bendungan franklin, arung jeram tasmania, arung jeram]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Pesisir Barat Tasmania Yang Liar - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Anda dapat berarung jeram, berlayar, berpesiar, menjelajah atau berkemah di salah satu dari sekian banyak tempat terliar di dunia, yaitu pesisir barat Tasmania.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/tas-wilderness.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Tasmania]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Pesisir Barat Tasmania yang Liar]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Di pesisir barat Tasmania, petualangan tanpa batas adalah cara alami untuk berlibur.&nbsp; Awali petualangan Anda di Strahan, sebuah kota nelayan yang permai di tepi dunia.&nbsp; Lalu Anda bisa berarung jeram mengikuti arus Sungai Franklin yang liar atau berpesiar dan berkayak menyusuri Sungai Gordon yang tenang.&nbsp; Anda juga dapat menjelajah melintasi pohon-pohon pinus Huon berumur ribuan tahun di salah satu hutan hujan temperat terakhir di dunia.&nbsp; Nikmati pemandangan hutan belantara dari atas helikopter, atau Anda bisa pula menumpang kereta bersejarah dari Queenstown atau berlayar melintasi Macquarie Harbour.&nbsp; Wilayah ini juga memiliki kisah manusia yang kental – tentang para tahanan, perintis, penebang kayu, penambang, dan yang paling baru adalah tentang para aktivis lingkungan.&nbsp; 

<P>Wilayah ini dapat dijangkau dengan 3 jam berkendara dari Devonport dan 4,5 jam berkendara dari Hobart menuju Strahan, di atas Macquarie Harbour yang luas.&nbsp; Ini merupakan gerbang utama menuju Taman Nasional Franklin-Gordon Wild Rivers, tempat mengalirnya arus deras Sungai Collingwood dan Sungai Franklin menembus hutan hujan berbatu dan bertemu dengan Sungai Gordon.&nbsp; Untuk sebuah petualangan yang benar-benar mengesankan, Anda bisa bergabung dalam petualangan arung jeram menyusuri Sungai Franklin.&nbsp; Anda akan meluncur di atas jeram dan formasi batuan, ngarai dalam serta tebing-tebing berkilap yang berlapis lumut.&nbsp; Perjalanan semakin melambat di ujung selatan, begitu arus Sungai Franklin mengarah ke hilir Sungai Picton dan Huon.&nbsp; </P>

<P>Nikmati pemandangan dengan derap yang lebih santai dengan berpesiar menyusuri Sungai Gordon.&nbsp; Dari Strahan, Anda bisa meluncur ke tempat-tempat terpencil di Macquarie Harbour dan menjelajahi puing-puing di Pulau Sarah, tempat hukuman tertua di Tasmania.&nbsp; Anda akan melihat mengapa para narapidana yang ditahan di tempat gersang yang menakutkan ini menamai pintu masuk pelabuhan sebagai “Gerbang Neraka”.&nbsp; Susuri Sungai Gordon melintasi hutan hujan temperat yang rimbun, mampir sebentar untuk berjalan di antara pohon-pohon pinus purba Huon yang menjulang tinggi yang dulunya ditebang untuk membuat kapal.&nbsp; Pemandu tur Anda akan berbagi kisah tentang protes lingkungan hidup pada tahun 1982 dan 1983 yang berhasil menyelamatkan Sungai Franklin sehingga tidak jadi dibendung secara permanen. Anda dapat berpesiar kembali ke Strahan atau memperpanjang masa petualangan Anda dengan tamasya berkayak dari Heritage Landing.&nbsp; Anda dapat mengayuh menuju hulu di atas perairan yang gelap dan tenang dari hilir Sungai Gordon, menengok langsung platipus dan burung air dan berhenti sejenak untuk berpiknik di tepian sungai.&nbsp;&nbsp; </P>

<P>Masih ingin lebih lagi?&nbsp; Anda dapat berlayar melintasi Macquarie Harbour atau menikmati pemandangan rahasia hutan belantara yang terbentang luas dengan penerbangan di atas helikopter.&nbsp; Telusuri pegunungan dari Strahan menuju Queenstown dengan menumpang kereta uap asli yang mengangkut tembaga dari tambang-tambang Queenstown.&nbsp; Anda bisa mampir di beberapa stasiun asli dan menyimak sejarah tambang di wilayah tersebut dari pemandu setempat. </P>

<P>Regangkan kedua kaki Anda dengan menjelajahi Taman Nasional Franklin-Gordon Wild Rivers.&nbsp; Ikuti jalur penjelajahan singkat Franklin River Nature Trail melintasi hutan hujan tepi sungai atau nikmati pemandangan menakjubkan dari Donaghy’s Lookout.&nbsp; Para penjelajah yang sangat siap dan berpengalaman dapat menaklukkan perjalanan 3-5 hari yang berat menuju puncak Frenchmans Cap. Sebagai alternatif, leburkan diri Anda dengan hutan belantara dalam sebuah petualangan selama empat hari di mana Anda bisa berlayar, berkayak dan berkemah. </P>

<P>Dari Strahan, Anda juga bisa menumpang perahu jet menyusuri Sungai King dan menumpang kendaraan lintas alam melewati bukit-bukit pasir Henty di Ocean Beach.&nbsp; Ikuti tamasya reboisasi di Dataran Tinggi Teepookana, di mana tunggul dan dahan pohon pinus Huon yang ditinggalkan oleh para penebang terdahulu diselamatkan dan ditanam kembali.&nbsp; Tengok langsung Air Terjun Montezuma, air terjun tertinggi di Tasmania, di dekat Roseberry dari sebuah jembatan ayun.&nbsp; Anda bisa berpiknik di dekat Danau Burbury, sebuah danau menakjubkan yang dikitari oleh pegunungan dan hutan yang tercatat sebagai Warisan Dunia.&nbsp; </P>

<P>Anda bisa memilih sendiri pengalaman yang menggetarkan jiwa di pesisir barat Tasmania yang liar dan memikat.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>