<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1057" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/tas.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Berjalan di alam bebas Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/tas/tas-walking.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-walking-wilderness.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Berjalan di alam bebas Tasmania]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-tas-walking-wilderness-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-walking-wilderness-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dari jalan-jalan santai hingga petualangan yang sangat hebat, cara terbaik untuk menikmati alam bebas Tasmania adalah dengan mengayunkan kaki.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Seaton Cove, Area Konservasi Bay of Fires, TAS.  &copy; Tourism Tasmania]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Berjalan di alam bebas Tasmania]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Berjalan Di Alam Bebas Tasmania - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Dari jalan-jalan santai hingga petualangan yang sangat hebat, cara terbaik untuk menikmati alam bebas Tasmania adalah dengan mengayunkan kaki.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/freycinet.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[/id/plan.xml]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Berjalan di alam bebas Tasmania]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Dari jalan-jalan santai hingga petualangan yang sangat hebat, cara terbaik untuk menikmati alam bebas Tasmania adalah dengan mengayunkan kaki.]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Ayunkan langkah untuk waktu yang cukup lama dan Anda mungkin akan lupa dari mana Anda berasal.&nbsp; Tentu saja, akan membantu bila Anda berjalan melalui alam bebas yang sangat luas, kuno dan sangat beragam, yang telah menjadikan Tasmania surga bagi pejalan kaki dari seluruh dunia.&nbsp; Hampir setengah dari negara bagian yang kecil dan indah ini dilindungi dalam taman-taman nasional dan cagar alam, dan 20 persen di antaranya terdaftar sebagai Warisan Dunia.&nbsp; Ke-17 taman nasional dilintasi oleh ribuan kilometer jalur yang beragam, mulai dari yang paling sulit hingga yang paling santai.&nbsp; Panjang dan pendek, santai dan sangat berat, inilah beberapa jalur jalan kaki Tasmania yang menawan yang dapat membuat Anda melupakan segalanya.&nbsp; 
<P>Dari Hobart <BR>Dari Hobart, hanya butuh sekitar 20 menit menuju Gunung Wellington, di mana tur jalan kaki Organ Pipes Walk selama tiga hingga empat jam akan membawa Anda ke tebing dolerit bernama sama yang menjulang tinggi.&nbsp; Di sebelah timur Hobart, yaitu di Bruny Island yang berada tak jauh, Anda dapat melintasi jalur pantai ke Pulau Penguin dari Adventure Bay atau menaiki tangga kayu ke Neck Lookout untuk melihat pemandangan laut yang bisa memusingkan.&nbsp; Anda akan segera mengetahui mengapa sutradara Baz Lurhmann merekomendasikan tempat ini.&nbsp; Lebih jauh di sepanjang pantai timur terdapat Taman Nasional Tasman, di mana Anda dapat menghabiskan waktu berhari-hari menjelajahi tebing laut yang bergalur-galur dan bebatuan raksasa.&nbsp; Bila Anda hanya mempunyai waktu satu hari, luangkan satu jam berjalan kaki di tebing ke Waterfall Bay atau berjalan selama tiga hingga empat jam ke Bivouac atau Fortescue Bay yang indah dan terpencil.&nbsp; Di sebelah barat Hobart terdapat hamparan Taman Nasional South West yang luas dan liar.&nbsp; Ikuti wisata jalan kaki satu hari ke Danau Judd yang dalam dan terpahat es atau uji semangat Anda di Port Davey Track sepanjang 70 km dan South Coast Track sepanjang 85 km menuju ke Melaleuca yang terpencil.&nbsp; Dari sini Anda harus dijemput oleh kapal atau pesawat terbang, atau menjalani kembali seluruh perjalanan ini! </P>
<P>Di sepanjang East Coast <BR>Cara terbaik untuk menikmati keindahan pantai timur Tasmania yang menyegarkan hati adalah dengan berjalan kaki.&nbsp; Pergilah ke timur dari Hobart ke Triabunna, di mana Anda dapat naik feri ke Pulau Maria.&nbsp; Tanpa adanya mobil atau toko, tempat ini merupakan suaka ketenangan untuk berwisata di padang semak.&nbsp; Anda dapat berjalan kaki dengan santai ke Jurang Fosil atau menjelajah selama empat jam di sepanjang puncak tebing yang menantang.&nbsp; Kembali ke daratan utama, pergilah ke utara menuju ke Coles Bay.&nbsp; Dari sini Anda dapat melakukan perjalanan pendek melewati Hazards di Taman Nasional Freycinet. Curam memang, tetapi Anda akan mendapatkan hadiah pemandangan Wineglass Bay yang menakjubkan. Luangkan waktu lima menit atau lima jam berjalan kaki di Friendly Beaches, atau jelajahi Hazard Mountains menuju ke Hazards Beach di Freycinet Peninsula Circuit sejauh 30 kilometer.&nbsp; Lalu teruskan ke Taman Nasional Douglas-Apsley, di mana jalan-jalannya akan berkelok-kelok melewati sungai, air terjun, hutan hujan serta pohon-pohon eukaliptus dan pinus.&nbsp; Dari St Marys, Anda dapat mendaki hingga ke puncak St Patrick’s Head atau puncak South Sister Peak yang lebih mudah dicapai.&nbsp; Perhentian berikutnya adalah St Helens, di gerbang masuk ke Bay of Fires.&nbsp; Dari sini Anda dapat melakukan perjalanan selama dua hari melewati pantai-pantai sunyi, tumpukan sisa kerang kaum Aborigin dan bebatuan yang tertutup lumut.&nbsp; Menginaplah semalam dalam kemah di bukit pasir dan kunjungi Mercusuar Eddystone sebelum tiba di pondok ramah lingkungan yang terpencil dengan pemandangan laut.&nbsp; Istirahat ini layak Anda dapatkan, karena telah berjalan hampir sejauh Launceston.&nbsp; </P>
<P>Dari Launceston dan North West <BR>Dari Launceston, surga wisata jalan kaki di Taman Nasional Cradle-Mountain-Lake St Clair berjarak hanya beberapa langkah saja.&nbsp; Ikuti jalur Enchanted Walk selama 20 menit yang akan melewati hutan hujan tua yang magis, atau luangkan waktu satu dua jam untuk berkelana di sekitar Dove Danau menuju Cradle Mountain.&nbsp; Anda dapat menjelajah ke puncak Cradle Mountain dalam perjalanan bolak-balik delapan jam, atau uji diri dalam wisata jalur Overland Track selama enam hari.&nbsp; Anda akan berkelana melewati pegunungan dolerit dan air terjun dalam perjalanan ke selatan menuju Lake St Clair, danau alam terdalam di Australia.&nbsp; Lebih ke selatan lagi, tepatnya di Taman Nasional Franklin-Gordon Wild Rivers terdapat perjalanan bolak-balik yang singkat ke Donaghys Lookout atau wisata jelajah alam selama beberapa hari ke Danau Tahune yang sangat indah, di bawah naungan puncak gunung Frenchmans Cap.&nbsp; Dari Queenstown tak jauh dari sana, Anda bisa melihat sisa-sisa kota Pillinger di tengah-tengah hutan pakis yang lebat di akhir jalur kereta api tua. </P>
<P>Ingin melepaskan diri di alam bebas dan meninggalkan segalanya di belakang?&nbsp; Tasmania menanti Anda dengan pesona alamnya yang asli.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>