<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1093" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/tas.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Menyatukan diri dengan alam bebas di Cradle Mountain]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/tas/tas-cradle.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-cradle-mountain-wilderness.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Menyatukan diri dengan alam bebas di Cradle Mountain]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-tas-cradle-mountain-wilderness-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-cradle-mountain-wilderness-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Rasakan inspirasi alam bebas di Taman Nasional Cradle Mountain-Lake St Clair yang luas &amp; memiliki vegetasi yang berbeda dengan vegetasi Australia lainnya.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Gunung Cradle, Taman Nasional Danau St Clair Gunung Cradle, TAS.  &copy; Tourism Tasmania &amp; Geoff Murray]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[Menyatukan diri dengan alam bebas di Cradle Mountain]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Cradle Mountain, TAS - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Rasakan inspirasi di alam bebas purba di Taman Nasional Cradle Mountain-Lake St Clair yang luas.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/tas-wilderness.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Menyatukan diri dengan alam bebas di Cradle Mountain]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Rasakan inspirasi di alam bebas purba di Taman Nasional Cradle Mountain-Lake St Clair yang luas.]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Anda akan merasa jutaan kilometer dari kehidupan modern ketika menyaksikan puncak-puncak dolerit pegunungan Cradle Mountain yang bergerigi di seberang Danau Dove yang jernih bagai cermin.&nbsp; Inilah visi alam bebas yang terus-menerus menarik para pengunjung ke Taman Nasional Cradle Mountain-Lake St Clair, yang terdaftar sebagai Warisan Dunia. 

<P>Dibentuk oleh kekuatan glasial selama Zaman Es terakhir, taman ini memiliki tetumbuhan yang sama sekali berbeda dengan yang Anda lihat di Australia daratan.&nbsp; Berjalanlah di Danau Dove yang hening dan bagaikan cermin, melewati air-air terjun dan pepohonan myrtle beech dan pinus pensil di Ballroom Forest.&nbsp; Anda juga dapat menghabiskan waktu satu sampai lima jam untuk mengikuti salah satu dari wisata jalan kaki yang populer lainnya, misalnya Hanson’s Peak, Twisted Lakes, Lake Rodway dan Lake Lilla.&nbsp; </P>

<P>Tentunya, wisata jalan kaki yang paling terkenal di taman ini adalah rute pedalaman Overland Track ke Lake St Clair yang berlangsung selama enam hari.&nbsp; Wisata jalan kaki ini sungguh penuh tantangan dan merupakan satu cara yang hebat untuk menyatukan diri dengan pemandangan alam di daerah ini yang begitu agung dan sangat cepat berubah.&nbsp; Para pejalan kaki dibatasi jumlahnya demi alasan lingkungan, jadi Anda harus mendaftar sejak dini ke Tasmania Parks and Wildlife Service.&nbsp; Saat merencanakan tur ini, ingatlah untuk tidak mencoba menjelajah di bulan musim dingin yaitu Juni, Juli dan Agustus, karena dapat terjebak salju.&nbsp; Selama bulan April, Anda dapat menyaksikan perubahan warna pepohonan beech yang meranggas.&nbsp; </P>

<P>Acara jalan kaki ini dimulai dari Waldheim Chalet di Cradle Valley, di mana Anda bisa melihat walabi dan wombat sedang merumput di padang rumput dekat pintu masuk.&nbsp; Dakilah sampai puncak Cradle Mountain melalui dataran button grass dan padang herba.&nbsp; Dari puncaknya setinggi 1.545 meter, Anda bisa melihat ke danau Dove dan Crater Lake, sembari melihat lembah, dataran tinggi, kerangas dan hutan menghampar sampai sekitar 80 kilometer.&nbsp; Pemandangan inilah yang menginspirasi pencinta lingkungan kelahiran Austria, Gustav Weindorfer, untuk mulai berkampanye demi menjadikan area ini sebuah ‘taman nasional bagi seluruh orang dari segala waktu’.&nbsp; Saat itu tahun 1912, dan taman ini akhirnya mendapat status Warisan Dunia di tahun 1982. </P>

<P>Saat Anda menuruni dataran tingginya, Anda akan melihat mengapa Gustav begitu terinspirasi.&nbsp; Ini merupakan sebuah alam bebas yang langka dan beragam, dan sering kali bagaikan Anda memilikinya sendirian.&nbsp; Satu-satunya makhluk yang lewat hanyalah pejalan kaki, walabi, posum yang serba ingin tahu dan binatang malam wombat yang pemalu.&nbsp; Setelah beberapa hari di jalur ini, segala kerumitan politik di kantor dan kemacetan jalan raya akan terasa begitu jauh.&nbsp; Menginaplah di pondok-pondok yang tersedia, seperti Pelion Hut yang berperabot lengkap di tengah jalur, atau di Du Cane, yang dahulu merupakan rumah di padang semak bagi penjerat hewan Paddy Hartnett beserta istrinya.&nbsp; Di akhir musim semi dan panas, hutan Leatherwood di sekitarnya akan penuh dengan bunga-bunga putih yang besar.&nbsp; </P>

<P>Dakilah Gunung Ossa, gunung tertinggi di Tasmania, dan kunjungi air terjun dongeng D'Alton, Fergusson dan Hartnett.&nbsp; Jelajahi hutan-hutan myrtle yang magis, dan saksikan spesies pohon beech yang telah berusia lebih dari 60 juta tahun.&nbsp; Perjalanan Anda akan berakhir dengan pelayaran di sepanjang Lake St Clair, danau terdalam di Tasmania, lalu berjalan melewati danau dan sungai-sungai di dataran tinggi. Anda juga dapat berenang, jika bisa tahan dengan suhu yang membeku.&nbsp;&nbsp; </P>

<P>Namun menyentuh air atau tidak, Anda tetap akan merasa segar kembali.&nbsp; Selain itu, ketika nanti Anda kembali ke kehidupan modern, keheningan Tasmania yang istimewa ini akan selalu ada dalam diri Anda.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>