<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="11323" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/tas.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Air Terjun Liffey yang tenang di Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/states/tas/tas-tranquil-liffey-falls.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-liffey-falls.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Air Terjun Liffey yang tenang di Tasmania]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-tas-liffey-falls-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-liffey-falls-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Nikmati ketenangan Air Terjun Liffey di Great Western Tiers, Tasmania. Hanya beberapa tempat yang sedamai hutan hujan ini. Dapatkan Info Lengkap Disini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Air Terjun Liffey, Cagar Alam Air Terjun Liffey, Great Western Tiers, Deloraine, Taman Nasional Mole Creek Karst ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[ Pelajari Lebih Lanjut ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Air Terjun Liffey yang menenangkan di Tasmania]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Bersiaplah menikmati kedamaian di Air Terjun Liffey, yang terletak di Great Western Tiers, dekat Launceston di utara tengah Tasmania. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/states/tas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Tasmania]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Air Terjun Liffey yang tenang di Tasmania ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Bersiaplah menikmati ketenangan sempurna di Air Terjun Liffey, yang terletak di Great Western Tiers Tasmania sekitar satu jam berkendara dari Launceston dan 90 menit dari Devonport. Hanya ada segelintir tempat yang lebih tenang dibandingkan di sini, di hutan hujan yang tercatat sebagai Warisan Dunia ini, tempat Anda bisa mendengar kicauan burung dan melihat air terjun mengalir di atas batu pasir. Ikuti jalur jelajah alam yang mempesona menuju Air Terjun Liffey atau habiskan sore hari yang santai di kawasan piknik yang dikelilingi tumbuhan paku. Tidak jauh dari sini, Anda dapat menjelajahi desa kuno pecinta kerajinan tangan Deloraine dan gua-gua batu kapur di Taman Nasional Mole Creek Karst. 

<P>Sebagai bagian dari kawasan Warisan Dunia Tasmania, Cagar Alam Air Terjun Liffey dapat dengan mudah dijangkau dari Launceston dan Devonport, dan sekitar dua setengah jam berkendara dari Hobart. Warga Tasmania dan juga para wisatawan datang ke sini untuk bertamasya dan menjelajahi hutan eukaliptus basah sampai ke dasar Air Terjun Liffey. Ini adalah yang terakhir dan paling menakjubkan dari empat air terjun yang menukik dari Great Western Tiers, yang memperlihatkan jenjang-jenjang batu pasir dalam aliran derasnya menuju Sungai Liffey. Jalan pulang pergi selama 40 menit ke Air Terjun Liffey tertata rapi dan dilengkapi dengan banyak anjungan pandang tempat Anda dapat memotret bagian atas air terjun. </P>

<P>Jalur jalan kaki Gulf Road Walk merupakan jalur yang lebih panjang dan lebih tenang yang melalui air terjun menuju Kawasan Piknik Gulf Road, yang dulu merupakan perkemahan penebang kayu. Jalur ini memerlukan waktu tempuh dua hingga tiga jam pulang pergi, dan menawarkan pemandangan menakjubkan Drys Bluff, puncak tertinggi di Great Western Tiers. Sebagai alternatif, Jalur Jelajah Sungai Liffey menawarkan wisata jalan kaki selama 90 menit yang dimulai di Great Western Tiers, melewati jalan raya Lake Highway, dan berkelok ke hilir menuju Kawasan Piknik Liffey. </P>

<P>Mereka yang kurang suka menguras tenaga dapat menikmati makan siang di bawah naungan sinar mentari di Kawasan Piknik Liffey, yang terletak dekat pintu masuk taman dan areal parkir. Di sini tersedia pondok tamasya dan barbekyu gas dan dikelilingi oleh pohon-pohon manfern dan eukaliptus yang menjulang tinggi seperti myrtle, sassafrass dan leatherwood. Ada juga Big Tree Stroll, sebuah jalan papan yang mengelilingi pangkal pohon eukaliptus raksasa. </P>

<P>Cagar alam ini menaungi berbagai macam satwa liar, mulai dari burung, kelelawar, sampai bandikut. Tengok dan dengarkan kicauan burung robin merah muda, burung rosella hijau dan burung wren peri di hutan hujan dan temukan udang karang raksasa dan platipus yang pemalu di sekitar perairan jernih Sungai Liffey. Anda mungkin akan menjumpai Setan Tasmania (TasmanianDevil), quoll, bandikut dan walabi yang sedang mencari makan di kala senja. </P>

<P>Dalam perjalanan Anda kembali dari Air Terjun Liffey, luangkan waktu untuk singgah di desa Deloraine yang indah yang terletak di tepi sungai dan terdaftar sebagai warisan sejarah. Pada bulan November, arsitektur bergaya Georgia dan Victoria yang telah dipugar dengan indah di kota ini menjadi latar belakang salah satu pameran kerajinan terbesar di negara ini. Berburu barang antik, jumpai Setan Tasmania(Tasmanian Devil) di taman margasatwa dan berjalan-jalanlah di antara peternakan dan pabrik yang menjual madu, keju, buah beri dan ikan salem. Tujuan wisata lainnya yang tidak jauh dari sini adalah Taman Nasional Mole Creek Karst, di mana Anda dapat menjelajahi gua-gua batu kapur yang mengagumkan, menemukan pertunjukan kunang-kunang dan sungai serta ruang-ruang besar di bawah tanah. </P>

<P>Banyak sekali yang dapat ditemukan di sekitar Air Terjun Liffey dan jalur jelajah alamnya yang tenang. </P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>