<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8408" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Brezza d’autunno alla Canberra Balloon Fiesta]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/act-canberra-balloon-fiesta.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-canberra-balloon-fiesta.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Brezza d’autunno alla Canberra Balloon Fiesta]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-canberra-balloon-fiesta-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-canberra-balloon-fiesta-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Visita la capitale dell'Australia a marzo ed emozionati con il volo di decine di mongolfiere colorate e multiformi, spinte dalla brezza autunnale.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Canberra Balloon Fiesta, eventi a Canberra, Canberra Australia, Territorio della Capitale Australiana, ACT]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Canberra Balloon Fiesta, Territorio della Capitale Australiana]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Brezza d’autunno alla Canberra Balloon Fiesta]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Non sono solo i colori sgargianti degli alberi caducifogli ad annunciare l’autunno a Canberra, ma anche l’ormai leggendario Canberra Balloon Festival. Per nove fresche mattine di marzo un colorato esercito di mongolfiere si innalza in cielo dal prato dell’Old Parliament House. Ammirate questo magico volo in compagnia di migliaia di altri spettatori dallo spirito mattutino, o salite direttamente a bordo di una mongolfiera. In entrambi i casi darete un ottimo inizio alla vostra giornata a Canberra, soprattutto se allo spettacolo aggiungerete una colazione calda e intrattenimento dal vivo. Pi&ugrave; tardi uscite e visitate i musei nazionali di Canberra, le sue gallerie, le aziende vinicole e i parchi che si tingono in autunno di toni castani-dorati.<BR>&nbsp;<BR>Piloti ed equipaggi provenienti da tutto il mondo raggiungono Canberra per questo evento annuale che riesce a tirar gi&ugrave; dal letto anche i pi&ugrave; dormiglioni. Arrivate alle 6:30 per ammirare questa surreale sfilata di mongolfiere nel cielo. Negli anni passati hanno partecipato all’evento mongolfiere dalle pi&ugrave; insolite forme, come una casa, un kookaburra, una rana gigante, una coppia di api danzanti e un ritratto di Vincent Van Gogh. &Egrave; un evento davvero speciale che permette di vedere una moltitudine colorata di mongolfiere librarsi nei tersi cieli autunnali, riflettendosi nel laghetto di Old Parliament House.

<P>Unitevi alla folla che segue l’evento da terra, o prenotate in anticipo il vostro volo con un operatore turistico per vivere da vicino questa colorata manifestazione. &Egrave; un modo unico per ammirare la capitale australiana. Canberra &egrave; uno dei pochi luoghi al modo nei quali &egrave; permesso alle mongolfiere di volare vicino alla sede del governo. Ammirate il panorama che vi circonda mentre sorvolate leggendari edifici nazionali come la Old e la New Parliament House, la National Gallery, il Museo e il War Memorial. Sorvolate le brillanti acque del lago Burley Griffin e ammirate i parchi della citt&agrave; circondati da strade fiancheggiate da alberi dagli intensi colori autunnali. Vi librerete in volo alle prime luci del giorno e tornerete a terra in tempo per partecipare a spettacoli dal vivo e gustare una colazione calda.</P>

<P>Partecipare a questo evento sar&agrave; il modo pi&ugrave; straordinario e rigenerante per iniziare la propria vacanza a Canberra, qui si trovano tutti i monumenti nazionali, i musei e le gallerie d’arte del paese. Esplorate le affascinanti attrazioni della capitale e passate chiare e soleggiate giornate autunnali sul lago o negli ampi parchi della citt&agrave;. In citt&agrave; potrete andare in canoa o kayak sul lago Burley Griffin, passeggiare tra il bush nell’Australian National Botanic Garden o presso il Canberra Nature Park e fare escursioni fino alla cima di Black Mountain, dove godrete di panorami eccezionali. Spingetevi oltre per nuotare, andare in barca, pescare e fare un picnic lungo il bacino del fiume Murrumbidgee. Attraversate il santuario faunistico naturale della Tidbinbilla Nature Reserve o immergetevi nell’avventura attraversando i paesaggi incontaminati ma accessibili del Parco nazionale di Namadgi (Namadgi National Park), parte delle catena montuosa delle alpi australiane. Se queste attivit&agrave; sono un po’ troppo movimentate per voi, seguite in auto il Poachers Trail che attraversa la lussureggiante regione vinicola di Canberra, che si copre di spettacolari e calde cromie ruggine in autunno. Il sentiero panoramico si snoda attraversando vigne, gallerie d’arte, eleganti caff&egrave;, ristoranti a lume di candela e pittoreschi bed &amp; breakfast.</P>

<P>Avete quindi pi&ugrave; di una ragione per partecipare alla Canberra Balloon Fiesta questo autunno.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/canberra/canberra-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Canberra]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Australian Capital Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>