<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14195" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi motoristici in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/australias-motorsport-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-motorsport-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi motoristici in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-motorsport-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-motorsport-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[In Australia, dai sfogo alla tua passione per i motori in uno dei tanti e adrenalinici eventi motoristici che si svolgono in tutto il paese.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[MotoGP d'Australia, Phillip Island, VIC. &copy; Gareth Harford]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Eventi motoristici in Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi motoristici in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      In Australia, dai sfogo alla tua passione per i motori in uno dei tanti e adrenalinici eventi motoristici che si svolgono in tutto il paese.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi motoristici in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      In Australia puoi assecondare la tua passione per i motori tutto l'anno. Dirigiti a Melbourne per assistere al Gran Premio d'Australia di Formula 1 o visita il popolare circuito motociclistico di Phillip Island. Non perdere la Gold Coast 600 a Surfers Paradise, la Sydney 500 e la Clipsal 500 a Adelaide se ami manifestazioni dedicate ai motori V8 all'insegna dell'adrenalina. Ammira le costose auto sportive che partecipano al Targa Tasmania o scopri cosa significa resistenza alla guida durante la Bathurst 1000. Segui quad, fuoristrada e moto da Perth a Kalgoorlie durante l'Australasian Safari. E ancora, osserva in azione le auto modificate durante il Summernats Car Festival di Canberra.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Street Machine Summernats Car Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-street-machine-summernats-car-festival-hl.jpg" alt="Street Machine Summernats Car Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Street Machine Summernats Car Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Canberra, Territorio della Capitale<br />
        Gennaio</strong>
        <p>Lo Street Machine Summernats Car Festival si tiene all'Exhibition Park di <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a> nel corso di quattro giorni a gennaio. L'evento attira appassionati di motori nazionali e internazionali. Summernats unisce la corsa alle esibizioni di auto customizzate, hot rod e altri veicoli speciali. L'adrenalinico intrattenimento prevede anche gare di burnout e di guida, spettacoli musicali, acrobatici, fuochi d'artificio e altro ancora. Non perderti gli Street Machine Car of the Year Awards, dove vengono presentate nuove auto di lusso. Vi sono inoltre ben 170 espositori e rivenditori che offrono di tutto, dalle attrezzature per elevate prestazioni agli oggetti e le attrezzature da collezione. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Campionato Mondiale di Superbike Phillip Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-fim-superbike-world-championship-phillip-island-hl.jpg" alt="Superbike World Championship Phillip Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Campionato Mondiale di Superbike Phillip Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Phillip Island, Victoria<br />
      Febbraio</strong><p>
      Il Campionato Mondiale di Superbike &egrave; una delle tre maggiori serie motoristiche insieme alla Formula 1 e al MotoGP. Le gare di superbike sono disputate su motociclette a quattro tempi di ultimissima generazione e ad alte prestazioni e i costruttori competono per il titolo di campione del mondo. Il programma dell'evento vede oltre 140 motociclisti in rappresentanza di 27 nazioni e attira circa un milione di spettatori. Il campionato si svolge in 13 tappe su tre continenti e nel corso di otto mesi. La spettacolare Phillip Island vanta uno dei circuiti con la velocit&agrave; media pi&ugrave; alta al mondo. Pianta una tenda e goditi l'intrattenimento nel campeggio accanto al circuito.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Clipsal 500]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-clipsal-500-hl.jpg" alt="Clipsal 500">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Clipsal 500]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, Australia Meridionale<br />
        Marzo</strong>
        <p><a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> riceve una scarica di adrenalina quando la Clipsal 500 sbarca in citt&agrave;, a maggio. Questo evento di quattro giorni &egrave; il primo round delle Australian V8 Supercar Championship Series e include gare di V8 Supercar per otto categorie. &Egrave; l'evento motoristico nazionale pi&ugrave; grande d'Australia. Non mancano le esibizioni degli stuntman in pista, incredibili spettacoli aerei, esposizioni di motori e una zona dedicata alle famiglie. Partecipa a un pranzo di gala per signore o concediti un giro panoramico in elicottero sul circuito. Scopri le moto storiche ed auto in edizione limitata Lamborghini, Ferrari e Aston Martin. Clipsal &egrave; rinomata per i suoi concerti che si tengono dopo la gara e a cui partecipano alcuni dei migliori musicisti australiani. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gran Premio di Formula 1 d'Australia ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-forumla1-australian-grand-prix-hl.jpg" alt="Formula 1 Australian Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gran Premio di Formula 1 d'Australia ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Melbourne, Victoria<br />
        Marzo</strong>
        <p>Unisciti alla folla per quattro giorni di azione mozzafiato mentre i piloti e le auto pi&ugrave; veloci al mondo accendono <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> e il circuito di Albert Park per il <a href="/it/explore/events/vic-australian-grand-prix.xml" target="_self">Gran Premio di Formula 1 d'Australia</a>, a marzo. Il Gran Premio d'Australia &egrave; la corsa d'apertura della stagione di Formula 1. Fuori dal circuito, l'azione &egrave; altrettanto entusiasmante, con dimostrazioni, mostre ed esibizioni aeree della Royal Australian Air Force. Il clamore della folla assiepata sulle tribune incontra il rombo delle auto mentre i piloti sfrecciano a velocit&agrave; fino a 300 chilometri all'ora. L'evento culmina nel gran finale di intrattenimento al termine della corsa. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[V8 Supercars]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-v8-supercars-tasmania-hl.jpg" alt="V8 Supercars Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[V8 Supercars Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tasmania<br />
        Marzo - Aprile</strong>
        <p>V8 Supercars &egrave; un campionato turismo australiano che si svolge nell'ambito dell'International Series e nel rispetto delle norme della F&eacute;d&eacute;ration Internationale de l'Automobile (FIA). Gli eventi V8 Supercars si svolgono in tutti gli stati australiani e attirano folle di oltre 250.000 spettatori. Le auto che partecipano al V8 sono la Holden Commodore o la Ford Falcon, due tra le pi&ugrave; celebri automobili in Australia. Le corse si tengono a <a href="/it/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a>, <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a>, <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>, Launceston in Tasmania, <a href="/it/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a>, Bathurst e Phillip Island, Victoria. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Targa Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-targa-tasmania-hl.jpg" alt="Targa Tasmania">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Targa Tasmania]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Tasmania<br />
        Aprile</strong>
        <p>Ex campioni del mondo e celebrit&agrave; in cerca del brivido della velocit&agrave; fanno di tutto per partecipare a questo elettrizzante rally su strade asfaltate che si svolge ad aprile su tutto il territorio della <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. Pensato appositamente per auto sportive di lusso, turismo e gran turismo, questo evento di sei giorni parte da <a href="/it/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> e si snoda lungo un tragitto di oltre 2.000 km prima di raggiungere <a href="/it/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>. Segui con passione le varie tappe da punti di osservazione designati. Pranza con i piloti in suggestive cittadine di campagna, come George Town, Sheffield, St Helens, Devonport e New Norfolk. Potrai persino partecipare con la tua auto sportiva a questo rally panoramico, trasmesso dai canali televisivi di tutto il mondo. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Quit Forest Rally]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-quit-forest-rally-hl.jpg" alt="Quit Forest Rally">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Quit Forest Rally]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Busselton, Australia Occidentale<br />
      Aprile</strong><p>
      Seconda tappa del campionato australiano di rally da sei tappe, il Quit Forest Rally &egrave; da sempre il preferito di spettatori e piloti in quanto si svolge in una delle principali mete di vacanza dell'Australia Occidentale.<br />
      La tappa in Australia Occidentale del campionato australiano di rally attira le migliori auto e i migliori piloti d'Australia, ma anche le migliori auto classiche. Il rally comprende anche corse di moto, per uno spettacolare weekend all'insegna dei motori. Pi&ugrave; di 200 tra auto e moto gareggiano in questo evento. Oltre ai nuovi veicoli del campionato, nel Quit Forest Rally Moto i concorrenti si esibiscono nel corso del weekend alla guida di moto e quad.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Finke Desert Race]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-finke-desert-race-hl.jpg" alt="Finke Desert Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Finke Desert Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Alice Springs, Territorio del Nord<br />
        Giugno</strong>
        <p>La Finke Desert Race &egrave; la principale corsa in fuoristrada australiana che attira appassionati di moto, auto e dune buggy. &Egrave; celebre per essere una delle corse in fuoristrada pi&ugrave; complicate, in uno dei luoghi pi&ugrave; remoti al mondo. Si tratta di una corsa di due giorni su pi&ugrave; superfici attraverso il paesaggio desertico che va da <a href="/it/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a> alla piccola comunit&agrave; di Aputula (Finke). La corsa viene disputata su alcuni tratti del binario di servizio della ferrovia <a href="/it/explore/itineraries/sa-ghan.xml" target="_self">dell'Old Ghan</a> lungo un sentiero tortuoso e accidentato, attraverso il tipico paesaggio dell'outback caratterizzato da terra rossa, sabbia e spinifex. Oltre 12.000 persone campeggiano accanto al circuito, dormendo in tenda sotto le stelle. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Targa Championship]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-targa-adelaide-hl.jpg" alt="Australian Targa Championship">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Targa Championship]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Adelaide, Australia Meridionale; Alpi Australiane, Victoria; Hobart, Tasmania<br />
        Agosto - Aprile</strong>
        <p>L'Australian Targa Championship &egrave; composto da quattro tappe: inizia con la Targa Adelaide ad agosto, poi c'&egrave; la Targa High Country nel <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a> a novembre e la Targa Hobart nel mese di febbraio. La serie termina con il rally pi&ugrave; esclusivo, la Targa Tasmania che si disputa appunto in Tasmania ad aprile. Il format offre a tutti i proprietari di auto sportive e granturismo l'opportunit&agrave; di guidare su una delle strade asfaltate pi&ugrave; impegnative al mondo. L'Australian Targa Championship &egrave; stata ideata ispirandosi alle migliori caratteristiche della Targa Florio, della Mille Miglia, del Coupe des Alpes e del Tour de Corse. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australasian Safari]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-australasian-safari-hl.jpg" alt="Australasian Safari">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australasian Safari]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Australia Occidentale<br />
        Settembre</strong>
        <p>L'Australasian Safari, della durata di sette giorni, si estende per oltre 4.000 chilometri da <a href="/it/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> e <a href="/it/explore/states/wa/wa-kalgoorlie.xml" target="_self">Kalgoorlie</a>. Anche i veicoli fuoristrada, le moto e i quad pi&ugrave; resistenti sono messi a dura prova da questa aspra gara di resistenza attraverso l'outback dorato dell'Australia Occidentale. Segui le tappe del percorso a bordo della tua moto o fuoristrada, fermandoti nei punti dedicati agli spettatori per vivere da vicino tutta l'emozione della gara. Lungo il tragitto, potrai esplorare Perth, la pittoresca <a href="/it/explore/states/wa/swan-valley.xml" target="_self">Swan Valley</a> e vecchie cittadine minerarie dei tempi dell'estrazione dell'oro, come Coolgardie e Kalgoorlie. Ci sono anche tour guidati all'insegna dell'avventura, che ti permetteranno di vivere in prima persona il brivido dei rally. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[V8 Supercars Bathurst 1000]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-v8-supercars-bathurst-1000-hl.jpg" alt="V8 Supercars Bathurst 1000">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[V8 Supercars Bathurst 1000]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Bathurst, Nuovo Galles del Sud<br />
        Ottobre</strong>
        <p>La Bathurst 1000, che si svolge sul Mount Panorama di Bathurst in ottobre, &egrave; un'estenuante corsa su pista di 1.000 chilometri. &Egrave; una vera leggenda nella tradizione motoristica australiana e si svolge da pi&ugrave; di 50 anni. La corsa ha origine nella Armstrong 500 del 1960 e attualmente fa parte della V8 Supercar Series. Ammira i migliori piloti di V8 combattere per il trofeo e per il titolo di "re della montagna". Gli appassionati sportivi di tutto il mondo si radunano sul Mount Panorama per assistere alla miriade di spettacoli dentro e fuori il circuito e a uno degli <a href="/it/explore/australian-events/sporting-events.xml" target="_self">eventi sportivi</a> pi&ugrave; rinomati d'Australia. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[MotoGP d'Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-australian-motorcycle-grand-prix-hl.jpg" alt="Australian Motorcycle Grand Prix">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[MotoGP d'Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Phillip Island, Victoria<br />
      Ottobre</strong><p>
      Che tu sia un grande appassionato oppure un neofita, il MotoGP &egrave; un'esperienza indimenticabile, con amanti delle moto di ogni estrazione che si ritrovano per assistere alle entusiasmanti corse del MotoGP d'Australia. La gara nel mozzafiato circuito di Phillip Island &egrave; considerata la corsa motociclistica dell'anno. Si tratta di uno dei circuiti pi&ugrave; unici ed entusiasmanti al mondo, con un incantevole panorama sull'oceano e magnifiche aree di osservazione per gli spettatori lungo tutto il perimetro del circuito. L'evento rappresenta per i veri appassionati un'opportunit&agrave; unica per mangiare, dormire e respirare l'aria della gara per tre splendide giornate.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gold Coast 600]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-gold-coast-600-hl.jpg" alt="Gold Coast 600">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gold Coast 600]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <strong>Gold Coast, Queensland<br />
        Ottobre</strong>
        <p>Gold Coast 600 &egrave; un'esibizione di auto supersportive con motori V8 che si tiene a Surfers Paradise a ottobre, nel corso di tre giornate. <a href="/it/explore/cities/gold-coast/qld-surfing.xml" target="_self">Le spiagge di Gold Coast</a> sono lo scenario perfetto per questo evento, dove il programma sociale svolge un ruolo tanto importante quanto l'azione. Ammira le migliori V8 del mondo sfrecciare sul circuito accanto alla spiaggia o segui l'emozionante gara di resistenza, a cui partecipano 18 fra i migliori piloti al mondo. La sera, il quartiere di Broadwater Parklands dedicato all'intrattenimento prende vita. I grandi concerti a bordo pista contano sulla partecipazione di artisti australiani e internazionali. Gli eventi degli anni passati hanno visto la partecipazione di celebri popstar mondiali quali Pink. </p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Red Bull X-Fighters]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-red-bull-x-fighters-hl.jpg" alt="Red Bull X-Fighters">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Red Bull X-Fighters]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
      Ottobre</strong><p>
      La prima competizione di freestyle motocross (FMX) al mondo si impossessa ogni anno del terreno e del cielo australiani in occasione dell'evento culmine del World Tour. Cockatoo Island nel Sydney Harbour ospita in ottobre la finale del Red Bull X-Fighters World Tour. Si tratta della tappa finale della serie che vede i migliori atleti del pianeta affrontarsi per il titolo mondiale. Ammira i motociclisti che sfidano la gravit&agrave; eseguendo acrobazie e capriole con il Sydney Harbour sullo sfondo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney 500]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-motorsport-events-sydney-500-hl.jpg" alt="Sydney 500">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney 500]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Sydney, Nuovo Galles del Sud<br />
      Novembre - Dicembre</strong><p>
      Centinaia di migliaia di tifosi si riuniscono al Sydney Olympic Park a dicembre per l'adrenalinica finale di tre giorni della serie V8 australiana. Anche i piloti pi&ugrave; forti hanno difficolt&agrave; a percorrere un giro perfetto su questo complesso circuito, progettato da campioni. Durante il giorno, puoi ammirare dalla tribuna piloti esperti affrontare a gran velocit&agrave; dossi e curve. La sera, festeggia con i concerti di musica gratuiti nello stadio. Le attrazioni includono una grande esposizione di auto, uno spazio per famiglie, un villaggio enogastronomico internazionale e coinvolgenti spettacoli di danza. Visita la zona coperta per le esposizioni, dove potrai osservare i team mettere a punto le auto e forse ottenere l'autografo di un pilota.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/australian-events/major-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>