<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="14086" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Eventi sportivi in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/australias-multisport-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sporting-events-multisport-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Eventi sportivi in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sporting-events-multisport-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sporting-events-multisport-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[L'Australia ospita molti eventi di endurance dove puoi mettere alla prova la tua resistenza sportiva.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Anaconda Adventure Race, Augusta, WA. &copy; Rapid Ascent]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Eventi sportivi in Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Eventi sportivi in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Eventi sportivi in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      L'Australia ospita diversi eventi dove puoi mettere alla prova la tua resistenza sportiva. Atleti di tutto il mondo si danno appuntamento per correre, nuotare, remare e pedalare immersi in panorami spettacolari, da spiagge tropicali a eleganti citt&agrave;. Fai vedere cosa sai fare durante le finali di Ironman a Port Macquarie o Busselton, nell'Australia Occidentale. Affronta un triathlon in localit&agrave; panoramiche come il Sydney Harbour, Port Douglas e Cable Beach a Broome. Guarda l'Australian Swim Team in azione nelle Aquatic Super Series. Incontra gli atleti della regione Asia-Pacifico durante gli Arafura Games che si svolgono ogni due anni a Darwin. Ci sono manifestazioni per atleti di ogni livello, dai professionisti agli amatoriali.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Aquatic Super Series]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-aquatic-super-series-hl.jpg" alt="Aquatic Super Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Aquatic Super Series]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Perth, Australia Occidentale<br />
      Gennaio</strong><p>
      L'Aquatic Super Series unisce un esclusivo festival di livello mondiale a competizioni acquatiche aperte al pubblico, in cui l'Australian Swim Team affronta le nazionali di Cina e Sud Africa. Un programma di classe mondiale di eventi in piscina che si svolge presso il Challenge Stadium di <a href="/it/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> insieme a due partite di pallanuoto di livello internazionale e una serie di gare acquatiche per atleti d'&eacute;lite e aperte al pubblico. L'Aquatic Super Series &egrave; l'unico evento durante il quale la nazionale australiana di pallanuoto e di nuoto competono sullo stesso palcoscenico, con l'unica eccezione dei Campionati del Mondo e dei Giochi Olimpici.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Asia-Pacific Championship Melbourne]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-asia-pacific-championship-melbourne-hl.jpg" alt="Ironman Asia-Pacific Championship Melbourne">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Asia-Pacific Championship]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Melbourne, Victoria<br />
      Marzo</strong><p>
      Gli atleti pi&ugrave; forti del mondo si sfidano nel pi&ugrave; famoso evento di endurance del pianeta, l'Ironman Asia-Pacific Championship di <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>. Questo evento di classe mondiale si &egrave; svolto a Melbourne nel 2012 e fa parte di un circuito formato da circa 30 eventi in tutto il mondo. Gli oltre 2.000 partecipanti che si sfidano in questa impegnativa corsa di 226 chilometri, che attraversa i sobborghi della baia e della parte sud-orientale di Melbourne, impiegano dalle 8 alle 17 ore per tagliare il traguardo. Il percorso comprende 3,8 km di nuoto lungo Frankston Foreshore, una gara in bicicletta di 180 km su Eastlink Tollway e una maratona di 42,2 km da Frankston fino al traguardo a St. Kilda Sea Baths.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Stawell Gift]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-stawell-gift-hl.jpg" alt="Stawell Gift">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Stawell Gift]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Stawell, Victoria<br />
      Marzo - Aprile</strong><p>
      La Stawell Gift, evento nato ben 130 anni fa, &egrave; la corsa pi&ugrave; importante dell'intero calendario sportivo australiano. Aperta a uomini e donne, si svolge su distanze comprese tra i 70 e i 3.200 metri ed &egrave; composta da 65 eventi che si svolgono nei tre giorni di gara. Pi&ugrave; di 700 partecipanti, dagli atleti &eacute;lite agli amatoriali, parteciperanno all'evento nel corso di un fine settimana. Per gli oltre 10.000 spettatori vengono allestiti divertenti eventi collaterali quali scommesse, sfilate di moda e intrattenimenti per bambini.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Three Peaks Race]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-three-peaks-race-hl.jpg" alt="Three Peaks Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Three Peaks Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Launceston e Hobart, Tasmania<br />
      Aprile</strong><p>
      L'Australian Three Peaks Race &egrave; una gara di vela e corsa endurance in montagna che si svolge ogni anno a Pasqua in <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. Questa gara senza interruzioni inizia a Beauty Point, sul fiume Tamar, a nord di <a href="/it/explore/cities/regional-cities/tas-launceston-devonport-burnie.xml" target="_self">Launceston</a> e termina a <a href="/it/explore/cities/hobart.xml" target="_self">Hobart</a>, sul fiume Derwent. Ogni anno, sfidanti provenienti da tutta l'Australia e tutto il mondo si danno appuntamento a questo evento. Gli spettatori possono guardare l'evento da punti di osservazione designati. L'evento offre un'interessante alternativa al mondo della navigazione da diporto e un'attivit&agrave; nuova e impegnativa per corridori, scalatori e appassionati delle passeggiate nel bush. &Egrave; proprio questa combinazione unica di vela e corsa a rendere speciale questo evento sportivo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-australia-hl.jpg" alt="Ironman Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Port Macquarie, Nuovo Galles del Sud<br />
      Maggio</strong><p>
      L'annuale gara Ironman and Ironwoman Australia si svolge a maggio a Port Macquarie. I partecipanti a questo evento devono eccellere in velocit&agrave; e tecnica per avere qualche possibilit&agrave; di vincere. Ammira questi supereroi dello sport mentre dimostrano le proprie eccezionali capacit&agrave; e cercano di conquistare uno dei 40 posti per partecipare ai Campionati Mondiali di Ironman. Ironman Australia fa parte della serie di eventi internazionali di Ironman che si svolgono in tutto il mondo. Risparmia un po' di energie per esplorare la deliziosa Port Macquarie, a met&agrave; strada fra <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> e <a href="/it/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a>, lungo la <a href="/it/explore/itineraries/nsw-pacific-coast-touring-route.xml" target="_self">Pacific Coast Touring Route</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Arafura Games]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-arafura-games-hl.jpg" alt="Arafura Games">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Arafura Games]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Darwin, Territorio del Nord<br />
      Maggio</strong><p>
      Atleti provenienti da oltre 30 paesi si danno appuntamento a <a href="/it/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a> ogni due anni, a maggio, per partecipare agli Arafura Games. Questo evento di una settimana &egrave; caratterizzato da uno spirito cameratesco ed &egrave; mirato a far crescere atleti emergenti della regione Asia-Pacifico e delle regioni attigue. Ammira una nuova generazione di stelle dello sport, impegnate in 20 discipline, fra cui basket, boxe, nuoto, corsa, football, golf e persino lifesaving internazionale. Potrai anche seguire i pi&ugrave; forti atleti paraolimpici del mondo nel corso degli Oceania Paralympic Championships. Darwin, con la sua popolazione multiculturale e la sua atmosfera rilassata e tropicale, &egrave; il luogo perfetto per questo evento sportivo internazionale cos&igrave; significativo.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cairns Airport Adventure Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-cairns-airport-adventure-festival-hl.jpg" alt="Cairns Airport Adventure Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns Airport Adventure Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Cairns, Queensland<br />
      Giugno</strong><p>
      Sullo sfondo dell'idilliaco paesaggio tropicale di <a href="/it/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>, il Cairns Airport Adventure Festival offre dieci giorni di eventi per persone di tutte le et&agrave; e capacit&agrave;. L'evento principale del festival &egrave; il Cairns Airport Ironman, un estenuante triathlon sulla lunga distanza che vede i partecipanti sfidarsi in 3,8 chilometri di nuoto, un'impegnativa gara in bicicletta di 180 chilometri lungo la costa panoramica verso Port Douglas e una maratona di 42,2 chilometri con traguardo nel centro di Cairns. Tra gli altri eventi spiccano una gara di mountain bike, la Great Barrier Reef Ocean Challenge, l'Ironkids Cairns, un triathlon studiato per i bambini e un evento per famiglie aperto a tutti.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cable Beach Triathlon]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-cable-beach-triathlon-hl.jpg" alt="Cable Beach Triathlon">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cable Beach Triathlon]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Broome, Australia Occidentale<br />
      Settembre</strong><p>
      I miti cieli invernali di Broome fanno da cornice a questa gara di triathlon, che si svolge a Cable Beach in un fine settimana di settembre. Partecipanti di tutte le et&agrave; e livelli sono i benvenuti all'evento, che prevede anche una gara riservata ai bambini. Il percorso breve comprende 300 metri a nuoto, 10 chilometri in bicicletta e 2,5 chilometri di corsa. Quello lungo prevede distanze doppie. Grazie alla tranquilla atmosfera familiare e al percorso relativamente facile, il Cable Beach Triathlon &egrave; ideale per allenarsi o per trascorrere una vacanza divertente e salutare. Dopo la gara, dedica qualche tempo all'esplorazione dell'esotica <a href="/it/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a>, la porta d'accesso all'<a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">outback del Kimberley</a>.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Straddie Salute Multisport Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-straddie-salute-multisport-festival-hl.jpg" alt="The Straddie Salute Multisport Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Straddie Salute Multisport Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Queensland<br />
      Settembre</strong><p>
      Lo Straddie Salute Multisport Festival combina tre diversi eventi in due giorni e offre un lungo weekend di avventura. Nuota in acque cristalline per la Straddie (Stradbroke Island) 1000 Ocean Swim; avventurati lungo gli splendidi sentieri del Queensland per partecipare all'Adventure Run and Walk (8 chilometri) oppure domina il celebre Straddie Salute Triathlon che comprende percorsi in bicicletta su strada e fuori strada per bici da corsa e mountain bike. North Stradbroke Island offre alcune delle localit&agrave; migliori del <a href="/it/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a> per il surf, l'osservazione delle balene e le escursioni in fuoristrada: assicurati di sfruttare appieno tutte le meraviglie che l'isola ha da offrirti.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Anaconda Adventure Race]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-anaconda-adventure-race-hl.jpg" alt="Anaconda Adventure Race">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Anaconda Adventure Race]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland; Augusta, Australia Occidentale; Lorne, Victoria<br />
      Novembre - Dicembre</strong><p>
      L'Anaconda Adventure Race Series &egrave; considerata la pi&ugrave; importante corsa d'avventura di tutta l'Australia. Atleti di tutto il mondo si danno appuntamento per correre, nuotare, remare e pedalare immersi nelle localit&agrave; pi&ugrave; spettacolari di tutta l'Australia. L'Anaconda Adventure Race Series, l'avventura pi&ugrave; grande del mondo, prende il via a <a href="/it/explore/states/qld/qld-noosa.xml" target="_self">Noosa</a>, nel Queensland e prosegue ad Augusta, nell'Australia Occidentale, arriva quindi fino a Lorne, lungo la <a href="/it/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> nello stato del Victoria, dove si svolge l'ultima gara dell'evento. L'Anaconda Adventure Race attira atleti di ogni livello, non solo d'&eacute;lite. Ogni evento comprende una corsa campestre, nuoto nell'oceano, corsa su spiaggia, paddleboarding nell'oceano e una corsa in mountain bike. L'evento &egrave; molto impegnativo, ma l'atmosfera &egrave; divertente e rilassata.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Noosa Tri Multisport Festival]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-noosa-tri-multisport-festival-hl.jpg" alt="Noosa Tri Multisport Festival">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Noosa Tri Multisport Festival]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Noosa, Queensland<br />
      Novembre</strong><p>
      Pi&ugrave; di 8.000 partecipanti nazionali e internazionali si dirigono a Noosa per questa eterogenea manifestazione sportiva che si svolge a ottobre. Pi&ugrave; di 5.000 prendono parte al Noosa Triathlon, il triathlon pi&ugrave; grande dell'emisfero meridionale. I triatleti professionisti gareggiano in una categoria a parte, ma all'evento partecipano anche atleti amatoriali esperti e un vasto pubblico comprendente giovani, famiglie e partecipanti pi&ugrave; anziani. Tra gli altri eventi, la manifestazione comprende la Breakfast Fun Run, tornei di golf aziendali o con celebrit&agrave; come protagonisti, una gara di nuoto di 1.000 metri in acque libere, una gara su strada e un Gran Premio di ciclismo maschile e femminile. Ci sono anche triathlon su misura per campioni affermati, bambini e persone con esigenze particolari.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Western Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-ironman-western-australia-hl.jpg" alt="Ironman Western Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Western Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Busselton, Australia Occidentale<br />
      Dicembre</strong><p>
      La tranquilla citt&agrave; costiera di Busselton, vicino alla regione del fiume Margaret, fa da sfondo a questa impegnativa gara di triathlon che si svolge nel mese di dicembre. Si comincia all'alba con 3,8 km di nuoto, per proseguire con 180 km in bicicletta e chiudere con 42,2 km di corsa. I partecipanti possono rilassarsi nel vivace Ironman Village, scaldarsi i muscoli nuotando al largo del molo di Busselton e prendere parte alla festa e alla cerimonia di premiazione nel dopogara. Una volta concluse le attivit&agrave; sportive, ti attendono le straordinarie bellezze della regione del <a href="/it/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">fiume Margaret</a>. Dedicati allo snorkeling in baie cristalline o al surf su spiagge incontaminate, attraversa maestose foreste e lasciati tentare dalle prelibatezze enogastronomiche di vigneti acclamati a livello internazionale.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[[Kellogg's Nutri-Grain] Ironman &amp; Ironwoman Series]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-australias-multisport-events-kellogs-nutri-grain-ironman-ironwoman-series-hl.jpg" alt="[Kellogg’s Nutri-Grain] Ironman & Ironwoman Series">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman &amp; Ironwoman Series]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<strong>Nazionale<br />
      Dicembre - Febbraio</strong><p>
      Questa mitica serie Ironman comprende cinque eventi e si svolge tra gennaio e febbraio. I primi quattro si svolgono a <a href="/it/explore/cities/gold-coast.xml" target="_self">Gold Coast</a> e Sunshine Coast, mentre la finale solitamente ha luogo a Cronulla Beach, Sydney. Gli atleti di lifesaving pi&ugrave; forti di tutta l'Australia si sfidano in gare di surf ski, paddleboarding, nuoto nell'oceano aperto e corsa sulla spiaggia. Alle finali di Cronulla, quattro atleti in possesso di wild card (due uomini e due donne) entrano a far parte del gruppo d'&eacute;lite. Segui il campionato a sud, lungo la Pacific Coast Touring Route, fermandoti a <a href="/it/explore/icons/byron-bay.xml" target="_self">Byron Bay</a>, Coffs Harbour e Port Stephens lungo il tragitto.
    </p>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/events/australias-running-events.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizza la tua visita]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>