<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7231" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[I festival Australiani in città]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/city-festivals.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-capital-city-festival.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[I festival Australiani in citt&agrave;]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-capital-city-festival-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-capital-city-festival-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Immergiti nella gioiosa atmosfera che avvolge le citt&agrave; australiane durante i festival culturali con spettacoli di teatro, danza, musica e arti visive.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Festival di Sydney, Australia, Festival di Darwin, Australia, Festival di Melbourne, Australia, Festival di Adelaide, Australia, Festival di Canberra, Australia, Festival di Perth, Australia, Festival di Hobart, Australia, Festival di Brisbane, Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[I festival Australiani in citt&agrave;]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[I festival Australiani in citt&agrave;]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Immergetevi nella gioiosa atmosfera che avvolge le citt&agrave; australiane durante i principali festival culturali che presentano spettacoli di teatro, danza, musica, arti visive, e danno la possibilit&agrave; di provare prodotti dell’enogastronomia locale e internazionale.&nbsp;Unitevi agli abitanti di Sydney che affollano le strade per seguire il Sydney Festival e immergervi totalmente nella cultura durante il Melbourne International Arts Festival.&nbsp;Ammirate i fuochi d’artificio sul fiume Brisbane durante il Brisbane Festival e lasciatevi emozionare dall’Adelaide Festival, uno degli eventi d’arte pi&ugrave; importanti del mondo.&nbsp;Godetevi l’estate a Perth seguendo il Perth International Arts Festival o il Taste of Tasmania Festival a Hobart, un mix di enogastronomia e cultura. Immergetevi nella cultura del Top End presso il Darwin Festival e celebrate le tante nazionalit&agrave; che formano la societ&agrave; australiana durante il National Multicultural Festival a Canberra.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.2.6_city_festivals_sydney_hl.jpg" alt="Sydney Festival, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney Festival, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Godetevi lo stile e l’energia unici della citt&agrave;, insieme a spettacoli di teatro, musica, danza e arti visive al Sydney Festival, in programma a gennaio.  Il variegato programma di tre settimane inizia con la serata inaugurale chiamata Festival First Night, una gioiosa festa all’aperto che coinvolge molti quartieri e palcoscenici.  Ammirate centinaia di artisti australiani e internazionali esibirsi presso luoghi storici della <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">citt&agrave;</a> come il Sydney Theatre, il CarriageWorks, la City Recital Hall e <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/sydney-product9.htm" target="_blank">l’Opera House</a>.  Concerti gratuiti di musica jazz e sinfonica all’aperto nel Domain ed esibizioni serali all’Hyde Park Barracks Festival Bar sono solo alcuni delle centinaia di eventi in cartellone. A maggio &egrave; in programma l’interessante Sydney Writers’ Festival, mentre a ottobre il Crave Sydney &egrave; un fantastico festival dedicato al cibo e all’arte.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne, VIC]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.2.6_city_festivals_melbourne_hl.jpg" alt="Melbourne, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Fate un magico tuffo nella cultura presso il Melbourne International Arts Festival, che si svolge a ottobre e dura 17 giorni.   Partecipate a spettacoli all’aperto e ascoltate le campane della citt&agrave; suonano all’unisono durante la festa d’apertura del fine settimana, che comprende tre diverse celebrazioni.  Assistete a prime mondiali e australiane di spettacoli di teatro, danza, musica, opera, arti visive e performance multimediali.  I luoghi dove si svolgono gli spettacoli vanno dai giardini botanici di Melbourne fino a piccoli teatri a Fitzroy e all’Arts Centre di Southbank o all’elegante Federation Square. A marzo la citt&agrave; si dedica ai piaceri del palato con il <a href="/it/explore/events/food-wine-events-new.xml" target="_self">Melbourne Food and Wine Festival</a>.  Cenate in ristoranti situati tra <a href="/it/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">viuzze</a> o sui <a href="/it/explore/cities/melbourne/melbourne-rooftop-culture.xml" target="_self">tetti</a>, unitevi al pranzo pi&ugrave; lungo del mondo e partecipate a una lezione di cucina: questi sono solo alcuni dei 220 appuntamenti che vi attendono per i prossimi 16 giorni.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane, QLD]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.2.6_city_festivals_brisbane_hl.jpg" alt="Brisbane Festival, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane Festival, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ammirate i coloratissimi fuochi d’artificio che esplodono su Story Bridge segnando l’apertura del Brisbane Festival, che va da met&agrave; settembre all’inizio di ottobre.&nbsp; <BR>Questo &egrave; solo uno dei tanti eventi principali di un ricco programma che vi porter&agrave; a scoprire i cieli, i teatri, i giardini e le rive dei fiumi di Brisbane.&nbsp; Godetevi la festa della serata inaugurale al QUT Spiegeltent.&nbsp; Seguite incredibili spettacoli circensi, mostre multimediali su schermi al plasma e le produzioni pi&ugrave; nuove del Queensland Ballet.&nbsp; Ammirate cantanti internazionali come Chris Isaak oppure scoprite spettacoli comici, cabaret, magia e spettacoli secondari improvvisati ai margini del festival. L’evento si svolge presso i City Botanic Gardens, la Powerhouse a New Farm e il Queensland Cultural Centre a South Bank.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide, SA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.2.6_city_festivals_adelaide_hl.jpg" alt="Adelaide Fringe Festival, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide Fringe Festival, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Stimolate il vostro talento artistico al Biennial Adelaide Festival, in programma dal 26 febbraio al 14 marzo 2010. Dall’anno del suo lancio nel 1960, il festival &egrave; diventato uno degli eventi artistici pi&ugrave; importanti del mondo, con una ricca tradizione di innovazione.  Ballate al ritmo della musica mixata dai DJ durante la grande festa d’apertura e nella discoteca del festival.  Partecipate a spettacoli teatrali e mostre d’arte, concerti con cantanti e orchestre, spettacoli di danza e proiezioni di film. <a href="/it/explore/cities/adelaide.xml" target="_self">Adelaide</a> si trasforma in un grande circo con giocolieri, maghi, acrobati, illusionisti, trapezisti e comici che ne invaderanno letteralmente le strade. Partecipate ai dibattiti con gli scrittori durante l’Adelaide Writer’s Week, l’evento letterario pi&ugrave; grande del mondo.  Il festival comprende appuntamenti all’aperto o in locali situati attorno all’Adelaide Festival Centre e nei parchi cittadini.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth, WA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.2.6_city_festivals_perth_hl.jpg" alt="Perth International Arts Festival, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth International Arts Festival, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Vivete l’evento estivo per eccellenza della citt&agrave; di <a href="/it/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> durante il Perth International Arts Festival, dal  5 febbraio al 1 marzo 2010. Il festival riunisce i pi&ugrave; grandi talenti australiani con i pi&ugrave; famosi artisti internazionali in locali situati in tutta la citt&agrave;. Partecipate a performance alternative di teatro e danza, spettacoli teatrali classici e balletti.  Assistete a concerti di orchestre sinfoniche o gruppi musicali in locali aperti fino a tarda notte. Partecipate a dibattiti con artisti e ammirate le opere d’arte in mostra all’aperto o nelle tante gallerie.  Guardate film sotto le stelle o nutrite la vostra passione per la scrittura, la narrazione e gli spunti e le idee per i racconti presso il Perth Writers Festival.  Il programma di una settimana comprende oltre 100 eventi letterari e una giornata dedicata interamente ai bambini.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart, TAS]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.2.6_city_festivals_hobart_hl.jpg" alt="Hobart Summer Festival, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hobart Summer Festival, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Deliziate il palato al <a href="/it/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Tasmania Taste Festival</a>, che si terr&agrave; dal 28 dicembre 2009 al 3 gennaio 2010 sullo storico <a href="/it/explore/cities/hobart/hobart-salamanca-place.xml" target="_self">lungomare di Hobart</a>.  Gustate freschissimi prodotti enogastronomici della Tasmania – dai frutti di mare dei mari Antartici ai formaggi e ai vini dai climi freddi di King Island – in pi&ugrave; di 70 bancarelle.  I moli, il porto e il possente fiume Derwent fanno da sfondo a mostre d’arte e palchi per spettacoli.  Seguite una lezione di cucina o fate un tour gastronomico attraverso Hobart assistendo a spettacoli teatrali di strada da gruppi acrobatici ad artisti di strada che fingono di suonare una chitarra invisibile. <a href="/it/explore/events/nat-new-years-fireworks.xml" target="_self">I festeggiamenti di Capodanno</a> rappresentano uno dei punti salienti del festival e offrono la possibilit&agrave; di gustare prodotti enogastronomici, partecipare a spettacoli di musica e danza e ammirare i fuochi d’artificio da un punto privilegiato a Sullivans Cove.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin, NT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.2.6_city_festivals_darwin_hl.jpg" alt="Darwin Festival, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin Festival, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Celebrate la calda estate in inverno durante i 18 giorni del multi-artistico Darwin Festival, in programma ad agosto.   Artisti provenienti da ogni angolo del mondo si ritrovano nei teatri e nei giardini tropicali di Darwin per spettacoli di musica, danza, teatro, spettacoli comici, cabaret, film e arti visive.   Assistete al concerto d’apertura sotto gli alberi illuminati dalle lanterne nei George Brown Botanic Gardens.  Ammirate le opere d’arte di artisti provenienti da Arnhem Land, <a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> e le isole lo stretto di Torres durante la fiera d’arte aborigena.  Lasciatevi contagiare dall’allegria di spettacoli comici internazionali e ammirate spettacoli di danza di compagnie provenienti da tutto il mondo.  Gustate piatti proposti dai migliori ristoranti di Darwin, assistete a spettacoli di teatro, jazz, cabaret e vaudeville.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra, ACT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.2.6_city_festivals_canberra_hl.jpg" alt="Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Entrate con brio nel nuovo anno con il <a href="/it/explore/events/australias-motorsport-events.xml" target="_self">Summernats Car Festival</a> di Canberra, dal 7 al 10 gennaio 2010, un evento che coinvolger&agrave; grintose “hot rods”, auto sportive, automobili ad alte prestazioni dette “muscle cars” e altri veicoli speciali. Ammiratele da vicino in azione presso il Burnout Masters e fate testare la potenza e il potenziale del vostro veicolo in una speciale clinica per automobili.  Partecipate all’inaugurazione di otto nuovi eccellenti veicoli durante gli Street Machine Car of the Year Awards.  Celebrate la multiculturalit&agrave; dell’Australia al National Multicultural Festival di Canberra, che si tiene nell’arco di 10 giorni a febbraio. Fate il giro del mondo gustando prodotti dell’enogastronomia internazionale, divertendovi e ballando, partecipando a spettacoli comici, eventi di arti rappresentative, chioschi enogastronomici, feste in strada, musica dal vivo e artisti circensi.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Melbourne; Greater Sydney; Hobart and surrounds; Adelaide; Experience Perth;  Darwin and Surrounds; brisbane region]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Pianifica la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>