<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9490" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[I festival Australiani del cinema]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/nat-film-festivals.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-film-festival.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[I festival Australiani del cinema]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-film-festival-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-film-festival-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Stimola la tua passione per il grande schermo ai festival del cinema australiani: dai documentari ai film indipendenti, dai corti ai film pi&ugrave; acclamati.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[I festival del cinema australiani, Sydney Film Festival, Tropfest, Flickerfest, Melbourne International Film Festival, Melbourne International Animation Festival, St. Kilda Film Festival, Brisbane International Film Festival, Adelaide Film Festival, Perth]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[I festival Australiani del cinema]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[I festival del cinema in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Stimolate la vostra passione per il cinema nel corso dei pi&ugrave; importanti festival del cinema in Australia. I ricchi programmi offrono spunti a tutti, dal fanatico del documentario all’amante dell’animazione, dal regista in erba a chi &egrave; semplicemente ansioso di vedere alcuni dei pi&ugrave; recenti e acclamati film in uscita. Scoprite le ultime novit&agrave; al Melbourne International Film Festival oppure godetevi le attese anteprime mondiali durante l’Adelaide Film Festival. Preparate un picnic per il Sydney’s Tropfest, il pi&ugrave; importante festival di cortometraggi del mondo. Oppure godetevi una dose di elettrizzanti film indipendenti a Perth. Ammirate il paesaggio australiano presentato durante il Darwin Festival, scoprite una finestra su altri mondi al Festival Internazionale del Cinema di Canberra oppure godetevi i migliori film dall’area Asia - Pacifico al Brisbane Film Festival. ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Sydney_HL1.jpg" alt="Sydney, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nei mesi di gennaio, guardatevi i cortometraggi pi&ugrave; innovativi provenienti da tutto il mondo presso il padiglione a Bondi Beach. Tutto fa parte del Flickerfest, l’unico festival di cortometraggi australiano accreditato per i Premi Oscar. In febbraio, una folla di persone intenta a gustarsi il picnic si raduna al Domain per il Tropfest. &Egrave; il pi&ugrave; grande festival del cortometraggio nel mondo e si sta ingrandendo di anno in anno, con trasmissioni satellitari in diretta presso punti di ritrovo a Melbourne, Canberra, Brisbane, Hobart, Adelaide e Perth. Concentratevi sul vostro programma in occasione del Sydney Film Festival, che offre una ricca proposta di film australiani, internazionali e alternativi per due settimane in giugno. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne, VIC]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Melbourne_HL2.jpg" alt="Melbourne, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Melbourne, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Per gli appassionati e i cultori dei film non &egrave; necessario volare a Cannes, Rotterdam, Berlino o Toronto. Tutti gli inverni, per tre settimane, il Melbourne International Film Festival presenta i film pi&ugrave; acclamati provenienti dai pi&ugrave; importanti festival del mondo. Guardatevi i pi&ugrave; famosi lungometraggi, scoprite i talenti nascosti oppure godetevi un corto durante il prestigioso concorso di cortometraggi. In giugno, il Melbourne International Animation Festival presenta oltre 400 film di animazione provenienti da oltre trenta paesi. Mettendo in mostra il genio creativo e quello tecnico, i film variano dai cult e classici del passato alle novit&agrave; pi&ugrave; recenti. Non perdetevi il St. Kilda Film Festival, che si svolge per una settimana in maggio e offre centinaia di cortometraggi da tutto il mondo nei cinema di Melbourne in contemporanea con il concorso dei 100 migliori cortometraggi d’Australia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane, QLD]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Brisbane_HL3.jpg" alt="Brisbane, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Godetevi le offerte cinematografiche provenienti dall’area Asia - Pacifico durante il Brisbane International Film Festival in agosto. Tra le principali proposte del festival, che dura ben ventiquattro giorni, ci sono i film pi&ugrave; acclamati: documentari per imparare, thriller in tarda serata, film per bambini e di carattere esplorativo. Presentatevi sul tappeto rosso per le proiezioni di gala, sostenete il vincitore del festival del cortometraggio oppure riflettete sulle questioni cinematografiche e culturali durante i seminari sul cinema. Con un debutto caratterizzato da una festa favolosa, il Brisbane Queer Film Festival di sei giorni nel mese di aprile onora i film gay e lesbici che spesso non sono mai usciti nei circuiti tradizionali.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide, SA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Adelaide_HL4.jpg" alt="Adelaide, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Adelaide, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ogni due anni a febbraio, Adelaide diventa il centro australiano del cinema nouvelle vogue. L’Adelaide Film Festival si svolge per undici giorni ad anni alterni e si alterna con l’Adelaide Arts Festival. Questo festival cinematografico presenta oltre 150 film provenienti da quarantanove nazioni e diverse anteprime mondiali attese con ansia. Godetevi i film australiani pi&ugrave; recenti oppure girate il mondo con le proiezioni dei film internazionali. Esplorate una considerevole serie di generi cinematografici, da quello per la famiglia al film noir, dal crimine alla commedia. Il festival presenta anche diversi eventi speciali, tra i quali la gara di picnic e i corsi per realizzare i film. Oppure unitevi a un “flash mob”!]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth, WA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Perth_HL5.jpg" alt="Perth, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Perth, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Programmate una maratona cinematografica che fa parte del Perth International Arts Festival e si svolge in febbraio e marzo per un mese. In alternativa, partecipate alla rivoluzione nel cinema durante il Perth International Film Festival, che ogni luglio offre una serie di film di tendenza indipendenti. Dai suoi inizi nella cantina di un jazz club a Perth, il festival si &egrave; trasformato in un tradizionale evento culturale con proiezioni nei bar, pub e club di tutta la citt&agrave;. Vengono presentati oltre cento film internazionali, tra cui documentari, film di animazione, cortometraggi e lavori sperimentali. Il programma, unico nel suo genere, offre anche esibizioni, esecuzioni live dalle colonne sonore, conferenze accademiche e mostre d’arte.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra, ACT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Canberra_HL6.jpg" alt="Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Immergetevi nel grande mare di lungometraggi e di documentari dell’Australia e di tutto il mondo durante il Canberra International Film Festival che dura dodici giorni alla fine di ottobre/primi di novembre. Trovate il collegamento con le pulsazioni culturali di oltre venti nazioni per mezzo dei loro film, cogliete le nuove uscite australiane e ammirate i classici senza tempo che tornano sul grande schermo. Il festival propone quasi cinquanta film che si raggruppano in sette filoni determinati dal loro tema, dalla storia o dall’approccio della regia. Esiste anche un’intera gamma di eventi addizionali nei quali essere coinvolti. Partecipate a un masterclass con i pi&ugrave; importanti registi, sfilate sul tappeto rosso durante la serata inaugurale e discutete dei vostri film preferiti durante le sessioni “Domande e Risposte” e le tavole rotonde del gruppo di esperti.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin, NT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5.4.1_Darwin_HL7.jpg" alt="Darwin, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Guardatevi i popolari e particolari film del Top End durante il Darwin Festival che si svolge in agosto per diciotto giorni. Ammirate il lavoro dei registi aborigeni, celebrate i film prodotti localmente nel Territorio del Nord e godetevi l’incredibile paesaggio dell’Australia settentrionale sul grande schermo. Il programma del festival riflette anche la ricca composizione multiculturale con film di tutto il mondo e dall’Asia - Pacifico. Da aprile a novembre il Deckchair Cinema presenta una gamma eclettica di film sullo sfondo del Darwin Harbour. Il caldo tramonto rosato si scurisce sfumando nel cielo stellato, mentre voi, le rane e i pipistrelli vi godete i film e un picnic per cena.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/events/city-festivals.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>