<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8407" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Orange F.O.O.D. Week]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/nsw-orange-food-week.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-orange-food-week.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Orange F.O.O.D. Week]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-orange-food-week-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-orange-food-week-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dirigiti ad aprile verso la cittadina di Orange per assaggiare squisiti prodotti fresch, ottimi vini e calda ospitalit&agrave; durante la Orange Food Week.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Orange FOOD Week, Orange, Nuovo Galles del Sud, Australia, enogastronomia a Orange; ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Orange F.O.O.D. Week, Nuovo Galles del Sud]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Orange F.O.O.D. Week]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Dirigetevi verso la cittadina di Orange per scoprire in 10 giorni squisiti prodotti freschi e ammirare i ricchi colori autunnali durante la Orange FOOD Week ad aprile. A meno di 4 ore da Sydney, oltre 60 eventi vi permetteranno di gustare i prodotti freschi e i piatti tipici della regione e incontrare i loro creatori. Fermatevi a fare colazione tra le vigne, passeggiate tra i frutteti di mele o seguite una lezione di cucina in uno dei famosi ristoranti locali. Partecipate a una cena di degustazione o a una festa in maschera e fate un tour delle aziende vinicole dei climi freschi una volta conclusi gli eventi ufficiali in cartellone. Ovunque andiate, questo vivace evento vi spinger&agrave; a provare nuovi piatti, conoscere nuovi amici e fare nuove esperienze di vita. 

<P>Orange &egrave; conosciuta a livello locale come la citt&agrave; australiana del colore per le sue quattro vivaci stagioni e la FOOD Week &egrave; il periodo ideale per ammirare gli spettacolari colori delle foglie autunnali. Questi colori faranno da suggestivo sfondo all’evento di apertura, a una visita ai frutteti di mele o a un rilassante pranzo in stile country. Partecipate al grande picnic che celebra il raccolto, con prodotti stagionali che includono sottaceti, salse piccanti a base di frutti e spezie, formaggi, cioccolata, vini dei climi freschi, pane appena sfornato e succulenti pesche, fragole e uva. </P>

<P>Potrete vivere emozionanti avventure gastronomiche di ogni genere, rilassanti o eleganti. Vestitevi di tutto punto per partecipare a una cena danzante o indossate una maschera per una festa in maschera ispirata a temi veneziani. Portate le vostre papille gustative indietro nel tempo fino al 1876 durante la cena dei viaggiatori del tempo. Gustate le creazioni per intenditori preparate dagli chef locali durante una cena di degustazione, o preparate da soli uno squisito piatto durante una lezione di cucina. Assaggiate squisiti formaggi e mele cotogne cotte a puntino presso un tradizionale supper club o visitate i mercati serali per gustare deliziosi dessert. Degustate un bicchiere di ros&eacute; per l’high tea o assaggiate verdure locali durante un evento gastronomico in stile asiatico. La cena delle 100 miglia – un evento durante il quale nessun ingrediente utilizzato proviene da pi&ugrave; di 100 miglia di distanza – &egrave; un concetto culinario delizioso che presenta i migliori prodotti regionali. </P>

<P>La FOOD Week presenta inoltre la vivace cultura locale di Orange e della regione circostante. Cenate al ritmo di jazz dal vivo e ascoltate l’opera tra le vigne. Ascoltate i poeti australiani e scoprite i segreti della medicina locale naturale lungo il sentiero aborigeno delle piante. Potrete inoltre assistere a una serie di rappresentazioni teatrali dal vivo presso lo storico Orange Civic Theatre, organizzate proprio per coincidere con la FOOD Week. </P>

<P>Come alternativa agli eventi pi&ugrave; formali in programma, visitate i mercati di contadini locali che, organizzati due volte al mese al sabato presso l’Orange Showground, offrono la possibilit&agrave; di provare freschissimi prodotti locali. Se siete appassionati di vino, non lasciate la citt&agrave; senza prima aver degustato eccellenti vini dai climi freddi presso alcune delle 40 aziende vinicole. Passeggiate tra edifici storici e attraverso parchi e giardini avvolti in caldi colori autunnali. Scalate fino alla cima del vulcano estinto del monte Canobolas per ammirare dei suggestivi panorami sulla citt&agrave;. Per quanto riguarda le sistemazioni, potrete scegliere tra eleganti pensioni, dimore storiche, suggestivi bed &amp; breakfast, cottage autonomi e piccoli hotel. </P>

<P>Vivete le emozioni enogastronomiche della Orange FOOD Week, uno squisito viaggio dal campo e dalla fattoria fino al vostro piatto attraverso sapori indimenticabili.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/events/nsw-taste-of-orange.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Central NSW]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[New South Wales]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>