<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="980" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Adelaide: divertimento senza limiti senza rinunciare all’eleganza]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/sa-adelaide-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-adelaide-frenetic-fun.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide: divertimento senza limiti senza rinunciare all’eleganza]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-adelaide-frenetic-fun-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-adelaide-frenetic-fun-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Fai il pieno di divertimento ad Adelaide. Scopri gli eventi pi&ugrave; vivaci d'Australia: dal Fringe Festival al Festival of the Arts, fino al Cabaret Festival.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Adelaide: divertimento senza limiti senza rinunciare all’eleganza]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Abbandonate la frenesia della quotidianit&agrave; per i paesaggi incontaminati, la fauna abbondante e gli squisiti piatti di pesce della penisola di Eyre.&nbsp; ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Adelaide: divertimento senza limiti senza rinunciare all’eleganza ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[La pulizia delle strade di Adelaide fa da cornice alle follie dei festival ]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Gli ampi viali, la grandiosit&agrave; architettonica e le attrazioni culturali sofisticate di Adelaide possono far pensare che questa graziosa citt&agrave; sia un po' "ingessata". Magari un luogo dove i bibliotecari organizzano conferenze sul sistema Dewey di classificazione e gli amanti dell’antiquariato parlano di mobili sorseggiando vino rosso.&nbsp; 
<P>In realt&agrave;, le immacolate strade della citt&agrave; fanno da cornice a follie di ogni genere, in particolare quando, a fine febbraio, sono travolte dal pi&ugrave; grande festival alternativo dell’emisfero meridionale. Un leggendario party inaugurale apre le danze dell’Adelaide Fringe, uno scoppiettante fine settimana di teatro all’aperto, mostre d’arte, artisti di strada, spettacoli di danza, cabaret, proiezioni cinematografiche e musica dal vivo.&nbsp; </P>
<P>Adelaide si trasforma in un enorme circo di strada, dando spazio agli spettacoli dei migliori giocolieri, maghi, acrobati, illusionisti, trapezisti e comici. La serata del party inaugurale &egrave; ravvivata dai migliori DJ e ballerini del paese. Se cercate divertimento per tutta la famiglia, potete andare a Rymill Park, dove potrete cimentarti in prima persona con attivit&agrave; artistiche e artigianali nei Get In and Get Dirty Workshops.&nbsp; </P>
<P>Credete che Adelaide cada in letargo una volta finito il festival? Vi sbagliate di grosso. C’&egrave; appena il tempo di respirare prima che parta una nuova manifestazione.&nbsp; </P>
<P>Assisterete all’opera di talenti incredibili all’Adelaide Festival of the Arts, probabilmente il pi&ugrave; importante festival d’arte australiano. Il WOMADelaide, che rende omaggio alla musica di tutto il mondo nel lussureggiante Parco Botanico della citt&agrave;, vi presenter&agrave; Adelaide in veste di villaggio globale.&nbsp; </P>
<P>Fate il pieno di adrenalina, moda, cibo e divertimento agli eventi Skycity Adelaide Cup Day e Magic Millions Race Day. Vivete le emozioni dello sport all’Adelaide Oval durante l’International Rugby Sevens. Fatevi qualche risata con la musica, la satira, gli sketch e le esibizioni dell’Adelaide Cabaret Festival.&nbsp; </P>
<P>Non lasciatevi ingannare dalle apparenze. In questa citt&agrave;, cos&igrave; vivace e palpitante, anche i bibliotecari e gli amanti d’antiquariato adorano divertirsi.&nbsp; <BR></P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>