<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8425" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Scoprite il mandriano che c’è in voi in Australia Meridionale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/sa-outback-cattle-drive.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sa-outback-cattle-drive.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Scoprite il mandriano che c’&egrave; in voi in Australia Meridionale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sa-outback-cattle-drive-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sa-outback-cattle-drive-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Calati nei panni del mandriano australiano, il drover, partecipando alla tipica transumanza del bestiame lungo l’Oodnadatta Track in Australia Meridionale.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Outback australiano; Oodnadatta Track; tenda; Oodnadatta; outback Australia Meridionale; Outback South Australia; avventure nell’Outback, Outback australiano; vacanze in Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Scoprite il mandriano che c’&egrave; in voi in Australia Meridionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Calatevi nei panni del tipico mandriano australiano, il drover, in sella a un cavallo seguendo un gruppo di 500 vacche in una indimenticabile avventura nell’Outback lungo l’Oodnadatta Track.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/adelaide/Adelaide-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Flinders Ranges and Outback]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Scoprite il mandriano che c’&egrave; in voi in Australia Meridionale]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Calatevi nei panni del tipico mandriano australiano, il drover, partecipando alla biennale transumanza del bestiame lungo l’Oodnadatta Track nell’Outback del South Australia . Ogni due anni in agosto potrete ripercorrere le orme dei pionieri australiani che si fecero strada in queste terre inospitali e suggestive. Fate la conoscenza leggendari mandriani dei nostri tempi e calatevi nei loro panni giorno dopo giorno guidando in sella a un cavallo 500 capi di bestiame. Galoppate nella vastit&agrave; di un ranch australiano e lungo la linea ferroviaria del Ghan. Di notte potrete ascoltare e raccontare storie attorno a un fal&ograve;, gustare deliziosi pasti e dormire in lussuose tende sotto il cielo incastonato di stelle del deserto. L’intero percorso dura cinque settimane e segue l’Oodnadatta Track da Marree a Oodnadatta, ripercorrendo il tracciato originario della linea ferroviaria del Ghan e un’antica rotta commerciale aborigena. &Egrave; un viaggio formidabile, ricco di storia. 

<P>Potrete iniziare la traversata con un tour di cinque giorni da Adelaide o dalla vicina Coober Pedy, cittadina nota per l’estrazione di opali. L’accampamento del tour “dei mandriani” &egrave; situato in una localit&agrave; isolata nei pressi della minuscola cittadina di William Creek, luogo ideale per stringere amicizie prima del fal&ograve; e ammirare il maestoso paesaggio dell’Outback. Dopo un pranzo di benvenuto nell’accampamento vi sar&agrave; assegnato un cavallo adatto alla vostra esperienza, anche se non avete mai cavalcato. Incontrerete inoltre il vostro prezioso “carico”: l’enorme mandria di vacche.</P>

<P>Ogni giorno dopo colazione guiderete il bestiame per circa 14 chilometri, oltre dune rosso intenso e vaste pianure, eucalipti e altopiani rocciosi. Scoprite la storia degli antichi “capi mandriani” dalle vostre guide, impavidi uomini e donne che portano avanti la tradizione. Ascoltate le storie delle popolazioni aborigene che lavoravano con i mandriani e il legame sacro che le lega a questi brulli paesaggi. Ripercorrete la linea ferroviaria del Ghan e ammirate i resti dell’antica linea del telegrafo Overland, singolo filo di rame che in passato collegava l’Inghilterra all’Australia.</P>

<P>Questo itinerario dei mandriani mette in luce i contrasti dell’Outback. Conoscerete tutti i 10 residenti di William Creek, una delle cittadine pi&ugrave; piccole d’Australia, nel pub di legno e lamiera corrugata. Attraverserete quindi i 24.000 chilometri quadrati dell’Anna Creek Station, allevamento di bestiame ancora in attivit&agrave;. Scoprirete altri suggestivi paesaggi dell’Outback in uno dei molti tour opzionali. Ammirate il sole dipanarsi in nastri color fuoco nella regione di Breakaways, e visitate la miniera sotterranea di opali nella vicina Coober Pedy. Fate un volo panoramico sul grande lago Eyre, ricoperto da una crosta di sale, le Painted Hills o le piscine artesiane naturali di Dalhousie Spring. </P>

<P>La sera confrontate le vostre esperienze con gli altri esploratori intorno a uno scoppiettante fal&ograve; o mentre degustate un buffet o il tipico cibo del bush sotto il tendone. Per gli allevatori di un secolo fa questo accampamento di lusso sarebbe stato un angolo di paradiso, con i bagni moderni, le migliori cucine, il bar e la biblioteca. Dopo una lunga ed elettrizzante giornata in sella non c’&egrave; niente di meglio di una doccia calda, un letto da campo e una tenda con tanto di tappeto. </P>

<P>Alla fine del tour tornate ad Adelaide o lanciatevi in un’altra avventura nell’Outback. Soggiornate nei minuscoli pub delle pi&ugrave; classiche cittadine dell’outback, come Maree e Roxby Downs. Attraversate a dorso di cammello il Coongie Lakes National Park o accampatevi vicino a Dalhousie Springs nel Witjira National Park. Noleggiate un fuoristrada per affrontare gli ardui percorsi nel deserto di Birdsville, Oodnadatta o Strzelecki. Potrete anche guidare fino ad Alice Springs e quindi fino a Darwin, nel Territorio del Nord, lungo l’Explorer’s Highway.</P>

<P>La vostra avventura da mandriani amplier&agrave; i vostri orizzonti e vi aprir&agrave; un mondo di nuove possibilit&agrave;.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>