<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8406" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Deliziate i vostri sensi a Tasting Australia, Australia Meridionale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/sa-tasting-australia.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-sa-tasting-australia.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Deliziate i vostri sensi a Tasting Australia, Australia Meridionale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-sa-tasting-australia-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-sa-tasting-australia-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Cedi alle tentazioni dell’enogastronomia e delizia i tuoi sensi durante il festival Tasting Australia nel mite autunno dell'Australia Meridionale.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Tasting Australia, Australia Meridionale, South Australia, SA, Adelaide Eventi a Adelaide]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Tasting Australia, Australia Meridionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Deliziate i vostri sensi a Tasting Australia, South Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        In South Australia l'autunno &egrave; la stagione perfetta per cedere alle tentazioni gastronomiche. Immagina giorni tersi e soleggiati, squisiti prodotti stagionali e vigneti ammantati di foglie rosse e dorate. Ma soprattutto immagina Tasting Australia, il festival dei buongustai.  Questo evento biennale dura otto giorni e si tiene ad aprile e maggio. Scegli uno degli oltre 40 eventi che si svolgono nella citt&agrave; di Adelaide e in famose regioni vinicole come Barossa Valley, McLaren Vale, Clare Valley, Coonawarra e Adelaide Hills. Partecipa a una lezione di cucina tenuta dagli chef pi&ugrave; famosi o abbina cibi e vini deliziosi durante un lungo pranzo in un vigneto.  Visita i mercati dei contadini, ascolta interessanti dibattiti sul futuro della gastronomia o sperimenta un vero festival dei sensi lungo le rive del fiume Adelaide. 
        <p>Gli appassionati della cucina adoreranno le lezioni interattive con chef famosi provenienti dall’Australia e da tutto il mondo. Negli ultimi anni, le lezioni di cucina hanno toccato un po’ ogni argomento dalla pizza cotta al forno a legna alla creazione del piatto di formaggi perfetto fino alla cucina francese. Se preferite mangiare piuttosto che cucinare, iscrivetevi a uno dei tanti eventi con famosi chef. Optate per una cena di degustazione con cinque portate preparate da altrettanti chef. O incontrate il vostro idolo culinario durante un lungo pranzo in una pittoresca azienda vinicola. </p>
        <p>Il vino &egrave; uno dei protagonisti del programma Tasting Australia con appassionati di enologia pronti a mettere il loro palato alla prova con vini di eccellente qualit&agrave; presentati durante il Royal Adelaide Show o esplorate il mondo della produzione vinicola biodinamica. &Egrave; possibile inoltre partecipare a aste vinicole, cene con degustazione di birra, sessioni per imparare a shakerare cocktail e lezioni sullo champagne. </p>
        <p>La pi&ugrave; grande sfida del Tasting Australia &egrave; riuscire a scegliere la prossima avventura enogastronomica. Sia che vogliate pranzare, cenare o fare uno spuntino leggero, i numerosi eventi a vostra disposizione vi porteranno in un viaggio intorno al mondo in pochi giorni. Assaggiate tradizionali piatti aborigeni o gustate l’abbinamento di piatti italiani con vini dell’South Australia. Provate gli yakitori o sorseggiate champagne o t&egrave; Earl Grey durante un elegante high tea. Cenate con tapas o tornate indietro nel tempo a un supper club del XIX secolo. Scegliete una serata informale con una pizza biologica o gustate un menu con otto portate in uno dei pi&ugrave; famosi ristoranti di Adelaide. Da un barbecue australiano con gruppi musicali live fino a un cocktail party anni 50 presso Carrick Hill a Adelaide, scoprirete ambienti e piatti creati con tanta cura. </p>
        <p>Queste emozioni culinarie ispirano dibattiti in materia, da qui nascono le conferenze della serie Word of Mouth che si tengono nel primo weekend di maggio presso il Riverbank Precinct di Adelaide. Seguite lezioni di famosi chef, distillatori, produttori di vino e critici gastronomici discutere di cibo, vino e birra. Durante lo stesso fine settimana, potrete gustare ottimi piatti dell’South Australia e assistere a piacevoli spettacoli durante la Feast of the Senses sulle rive del fiume Torrens. Ascoltate musicisti, guardate dimostrazioni di cucina o prendete parte ad attivit&agrave; interattive per aspiranti cuochi. </p>
        <p>Per tutta la durata del festival, i ricchi e freschi prodotti dell’South Australia vengono presentati durante eventi speciali e mercati di contadini. Acquistate prodotti direttamente dai produttori, coltivatori, fornai e produttori di formaggio presso il grandissimo Adelaide Showground Farmers Market, o in mercati che si estendono dalla Barossa Velley a Riverland. Acquistate oggetti di artigianato presso l’Adelaide Festival Centre e ammirate l’elegante Rundle Street trasformata in un mercato all’aperto specializzato in prodotti per buongustai, vini locali e piatti esclusivi preparati da famosi ristoranti della citt&agrave;. </p>
        <p>Vi aspettano tante avventure enogastronomiche pronte a risvegliare i vostri sensi questo autunno, non perdete quindi gli eventi culinari di Tasting Australia.</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/adelaide/Adelaide-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Adelaide]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>