<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7235" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Un’estate all’insegna del cricket in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/summer-cricket.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-summer-cricket.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Un’estate all’insegna del cricket in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-summer-cricket-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-summer-cricket-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri l'ossessione australiana per il cricket, vera religione sportiva degli australiani, che in estate lo praticano in strada, nei parchi, in spiaggia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Cricket in Australia, la stagione di cricket in Australia;  cricket in Australia; Vacanze all’insegna del cricket in Australia ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Un’estate all’insegna del cricket in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Un’estate all’insegna del cricket in Australia ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Senza il cricket, la stagione estiva non sarebbe la stessa in Australia. Gli australiani giocano a cricket durante picnic e barbecue, in giardino, in spiaggia, in strada, nei parchi e in famosi stadi.  Neppure in casa si dimentica questa passione: la squadra australiana di cricket, con le sue divise caratterizzate da berretti verdi, appare continuamente in televisione. In Australia il cricket &egrave; considerato quasi una religione, e unisce giocatori e tifosi di ogni estrazione sociale. 
        <p>L’Australia non &egrave; l’unico paese ossessionato dal cricket tra novembre e febbraio. Gli appassionati di cricket di tutto il mondo seguono con grande attenzione la stagione dei campionati australiani che vede l’Australia sfidare altre nazioni molto forti in questa disciplina, in partite a Brisbane, Sydney, Melbourne, Adelaide, Hobart e Perth. Il campionato comprende test match che durano da tre a cinque giorni, campionati internazionali di un giorno e la serie Twenty20, durante la quale ciascuna squadra gioca un inning battendo al massimo 20 overs. In un tipico test match, il gioco inizia di solito alle 10:00 del mattino e si conclude alle 18:00. I campionati internazionali di un giorno e le partite dei campionati Twenty20 possono iniziare nel pomeriggio e continuare fino a tarda sera. </p>
        <p>Le nazioni dove si giocano i campionati cambiano ogni anno: per la stagione estiva 2009/2010 i campionati si giocheranno nelle Indie Occidentali e in Pakistan.  Altre nazioni che vantano una passione per il cricket comprendono Sudafrica, India, Pakistan, Sri Lanka e la squadra rivale per eccellenza dell’Australia, l’Inghilterra, che viene sfidata durante <a href="/it/explore/events/ashes-2013.xml" target="_self">l’Ashes</a>. L’Ashes, considerato il torneo dalla rivalit&agrave; pi&ugrave; antica ed esacerbata, si disputa per la conquista delle ceneri di un wicket, contenute in una piccola urna di terracotta tuttora custodita nel museo di uno dei cricket club pi&ugrave; prestigiosi di Londra, il Marylebone Cricket Club (MCC) </p>
        <p>La passione dell’Australia per questo sport si riflette anche sul campo: la squadra di cricket australiana &egrave; al primo post nei test match e al secondo nei campionati internazionali. L’intero paese adora i suoi lanciatori, siano essi specializzati in lanci veloci, a effetto, a bassa velocit&agrave;, o in lanci dal basso!   I nostri eroi del cricket comprendono Sir Donald Bradman, Ritchie Benaud, i fratelli Chappell, Lillee, Thomo &amp; Max, i fratelli Waugh, Shane Warne e Glen McGrath. Grazie al cricket sono nati eroi nazionali e la storia sportiva del paese si &egrave; arricchita dei pi&ugrave; memorabili momenti. </p>
        <p>Questo antico sport, nato come passatempo esclusivo per gentiluomini, &egrave; ora diventato una passione per tutti gli australiani, senza alcuna distinzione di classe. Secondo la tradizione, i giocatori interrompono la partita per pranzare, in caso di pioggia o di scarsa visibilit&agrave;. I “members” sono orgogliosi di sedere nel settore a loro riservato, mentre gli “yobbo” esprimono il loro rumoroso sostegno dalla “collina”. </p>
        <p>Il cricket &egrave; una vera e propria passione, che spinge i fan di questo sport a viaggiare per il mondo seguendo i loro eroi. I tifosi si organizzano in gruppi per le trasferte, uniti dalla passione e dall’infinita fedelt&agrave; alle proprie squadre. Nomi diversi definiscono i vari gruppi di sostenitori: i britannici vengono detti “Barmy Army”, gli australiani sono i “Fanatics”. Guardate la folla che urla gioiosa dagli spalti e grida “howzat?”, l’espressione pronunciata quando l’arbitro indica il cielo per lodare l’abilit&agrave; di un lanciatore o di un giocatore addetto a raccogliere le palle battute. Guardate i battitori eliminati che escono amareggiati dal campo. <br />
          <br />
        I profani del gioco scopriranno assieme alle regole di questo antico gioco per gentlemen anche il suo singolare vocabolario. Seguite una partita qualsiasi e sentirete i commentatori parlare di inning e over, silly mid on, silly mid off, slips, ducks e golden ducks, googlies, fours, sixes e centuries. L’inning indica l’alternarsi di una squadra alla battuta e l’over comprende una serie di lanci effettuata dai lanciatori. Ogni over comprende una serie di sei lanci, dopo della quale si cambia lanciatore e direzione di lancio. </p>
        <p>Se state per assistere alla vostra prima partita di cricket, ecco cosa vi attende. Due battitori si trovano davanti a tre wicket a ciascuna estremit&agrave; del campo. I battitori sono disposti di fronte ai lanciatori, e hanno il compito di colpire la palla prima che essa venga intercettata dai fieldsmen, i giocatori addetti a raccogliere le palle battute. Una volta colpita la palla, i giocatori corrono tra i wicket mentre i fieldsmen corrono per cercare di riconquistare la palla e tirarla quindi al wicket keeper. Il wicket keeper ha il compito di abbattere una delle assicelle di legno poggiate sopra i paletti e attendere la dichiarazione dell’arbitro che il battitore &egrave; fuori.  </p>
        <p>In Australia, il campo da cricket &egrave; terreno “consacrato”. Gli spettatori siedono sugli spalti di famosi stadi e non invadono mai il campo sul quale si gioca la partita. I campi sono grandi e gli appassionati ne parlano a tavola come se fossero vecchi amici: il Gabba a Brisbane, il Wacca a Perth, l’SCG a Sydney e l’impareggiabile <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/melbourne-product6.htm" target="_blank">Melbourne Cricket Ground</a> (MCG), meglio conosciuto dai cittadini di Melbourne come il “G”. In questi leggendari stadi, un “sei”, ovvero il momento in cui la palla viene battuta e finisce tra gli spalti &egrave; una vera e propria chicca sportiva. Un “quattro” permette di vedere un fieldsman correre lungo il diametro dello stadio e inserirsi nella parete che separa lo stadio dagli spalti per fermare la palla. </p>
        <p>In estate, gli australiani seguono in TV le partite di cricket dal vivo a casa, nei pub o dalle vetrine dei negozi e si scambiano opinioni sui loro esiti in caffetterie e bar. Enormi folle invadono le strade della citt&agrave; e i parchi per raggiungere i campi da cricket. Dalle spiagge alle fermate dell’autobus, i passanti con le radio all’orecchio si scambiano punteggi di 4-460 o annunciano i “declared” a chi li circonda. </p>
        <p>Potrete ammirare la squadra australiana affrontare le squadre delle Indie Occidentali e del Pakistan in trasferta per la lunga calda estate di cricket australiano. Il grande torneo di The Ashes avr&agrave; luogo nel 2010. Se avete in programma una vacanza in Australia non perdete i tornei di cricket! Che estate sarebbe senza questo sport? </p>
        <p > </p>
        <p>&nbsp;</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Melbourne; Greater Sydney; Hobart and surrounds; Adelaide; Experience Perth;  Darwin and Surrounds; brisbane region]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Pianifica la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>