<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10313" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Manifestazioni di surf lifesafing in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/surf-life-saving-events.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-surf-lifesaving-events.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Manifestazioni di surf lifesafing in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-surf-lifesaving-events-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-surf-lifesaving-events-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Trova la guida completa a tutte le competizioni di surf e lifesaving in Australia sul sito ufficiale di Turismo Australia. Scopri di pi&ugrave; di sito.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[surf lifesaving in Australia, surf lifesaving australiano, surf lifesaving d'Australia, Australian Surf Life Saving Championships, Coolangatta Gold, Australian Ironman Series]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Manifestazioni di surf lifesafing in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Manifestazioni di surf lifesafing in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Il primo club di surf lifesaving &egrave; nato in Australia a Bondi Beach nel 1906. Da allora, gli abbronzati praticanti di questa disciplina, con le loro sgargianti uniformi gialle e rosse sono diventati un po’ il simbolo del nostro stile di vita lungo le coste. Nel tempo, quasi mezzo milione di persone sono state salvate da loro. Questi gesti di eroismo quotidiani si verificano grazie a una cultura del surf che comincia dai "nipper", bambini di meno di sette anni, e arriva fino ai grandi atleti noti come Ironmen e Ironwomen. Fra novembre e aprile si tengono gare di surf a squadre su tutte le spiagge d'Australia. Quella che segue &egrave; una guida ad alcuni degli eventi principali.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kellogg’s Nutri-Grain Ironman and Ironwoman Series, Queensland e Nuovo Galles del Sud]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/004182-635.jpg" alt="Kellogg’s Nutri-Grain Ironman and Ironwoman Series, Queensland e Nuovo Galles del Sud">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kellogg’s Nutri-Grain Ironman and Ironwoman Series, Queensland e Nuovo Galles del Sud]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ci sono cinque eventi parte della celebre serie Ironman, che si tiene tra gennaio e febbraio. I primi quattro si tengono nel corso di due weekend separati lungo la Gold Coast e la Sunshine Coast, mentre l'ultimo si svolge per tradizione a Cronulla Beach, Sydney. Non perdetevi i 36 dei pi&ugrave; forti atleti di surf lifesaving mentre si misurano in gare come surf ski, paddleboarding, nuoto nell'oceano aperto e corsa sulla spiaggia.&nbsp; Le cose si fanno ancora pi&ugrave; interessanti durante la finale a Cronulla, quando quattro concorrenti wildcard (due uomini e due donne) accedono alla gara per professionisti. Seguite il campionato a sud, lungo la Pacific Coast Touring Route, fermandovi a Byron Bay, Coffs Harbour e Port Stephens lungo il tragitto.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Surf Life Saving Championships, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/043207-635.jpg" alt="Australian Surf Life Saving Championships, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Surf Life Saving Championships, Queensland]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Praticanti di lifesaving appartenenti a oltre 300 club si radunano sulla Gold Coast per i campionati australiani di questa disciplina che si svolgono a marzo nell'arco di quattro giorni. Si tratta del pi&ugrave; grande evento sportivo di questo genere al mondo e potrete ammirare giovani, anziani, aspiranti campioni e atleti olimpionici fra gli oltre 7.000 partecipanti. Avrete modo di osservare da vicino questa disciplina durante questo tradizionale festival australiano. Seguite gare di surf ski, paddleboarding, surf-boat, staffette di soccorso e rianimazione e gare di Ironman e Ironwoman. Questi sono solo alcuni dei quasi 300 eventi organizzati. Rilassatevi sulla spiaggia e immergetevi nella vivace atmosfera del festival, grazie anche agli spettacoli musicali e di intrattenimento sulla spiaggia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman and Ironwoman Australia, Nuovo Galles del Sud]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/tnsw1059593-398-c.jpg" alt="Ironman and Ironwoman Australia, Nuovo Galles del Sud">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman and Ironwoman Australia, Nuovo Galles del Sud]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Le sfide dell’evento Ironman and Ironwoman Australia, che si svolge a maggio a Port Macquarie, vi lasceranno senza fiato. La gara consiste in un percorso a nuoto di 3.8km, una gara di 180km in bicicletta e una gara di corsa di 42km, e vanta partecipanti dotati di ottime capacit&agrave; fisiche e tecniche. Ammirate questi supereroi dello sport mentre dimostrano le proprie eccezionali capacit&agrave; e cercano di conquistare uno dei quaranta posti per partecipare ai Campionati Mondiali di Ironman, che si svolgono alle Hawaii. L'evento include anche la gara Ironman 70.3, valevole come qualificazione per il campionato della regione Asia-Pacifico della medesima disciplina, che si svolge in Thailandia. Risparmiate un po' di energie per esplorare la deliziosa Port Macquarie, a met&agrave; strada fra Sydney e Brisbane, lungo la Pacific Coast Touring Route.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australian Inflatable Rescue Boat Championships 2011, Australia Meridionale ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/106074.jpg" alt="Australian Inflatable Rescue Boat Championships 2011, Australia Meridionale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian Inflatable Rescue Boat Championships 2011, Australia Meridionale ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Potrete osservare salvataggi in stile Baywatch durante gli Inflatable Rescue Boat Championships, che si svolgeranno a Glenelg Beach, Adelaide, nel luglio del 2011. Sarete circondati dai gommoni rossi da soccorso resi celebri dalla nota serie americana. Sono attesi all'evento oltre 500 professionisti del salvamento australiani che parteciperanno a gare nell'oceano, sulla spiaggia e in piscina. Ammirateli all'opera sulle caratteristiche imbarcazioni rosse fra le onde o mentre lavorano sotto pressione in un salvataggio simulato. Pi&ugrave; tardi, potrete visitare le vicine cittadine sulla spiaggia come Henley o la storica Port Adelaide, o prendere il tram fino ad Adelaide per scoprirne i ristoranti, gli enormi parchi e le attrazioni culturali.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Coolangatta Gold, Queensland ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/103419-634.jpg" alt="Coolangatta Gold, Queensland">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Coolangatta Gold, Queensland ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Vi servir&agrave; ben pi&ugrave; di una volont&agrave; di ferro per completare la Coolangatta Gold triathlon, a novembre. &Egrave; stata descritta come "una delle prove fisiche pi&ugrave; estenuanti al mondo". Eppure, almeno 500 atleti da tutto il mondo accettano la sfida ogni anno. Gli uomini sono impegnati in gare di canoa, nuoto, paddleboarding e corsa su un tortuoso circuito di 50 km sulla spiaggia da Surfers Paradise. La gara a squadre segue lo stesso percorso, mentre alle donne &egrave; riservato un tracciato pi&ugrave; breve da Greenmount. Unitevi alle migliaia di spettatori che affollano la spiaggia e fate il tifo per questi atleti cos&igrave; determinati, aiutandoli ad andare oltre i propri limiti.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[World Life Saving Championships - Rescue 2012, Australia Meridionale ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/110138-574.jpg" alt="World Life Saving Championships - Rescue 2012, Australia Meridionale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[World Life Saving Championships - Rescue 2012, Australia Meridionale ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Atleti di lifesaving da tutto il mondo raggiungeranno nuovamente la splendida Glenelg Beach di Adelaide in occasione dei campionati mondiali a novembre 2012. Parteciperanno a Rescue 2012 migliaia di atleti e spettatori, sia dall'Australia che dall'estero. Non perdetevi gli eventi al tramonto su Glenelg Beach e Christies Beach e ammirate i migliori atleti di lifesaving mettersi alla prova nel centro acquatico di Marion.&nbsp; Festeggiate insieme agli atleti e agli abitanti locali durante le cerimonie di apertura e chiusura, prima di avventurarvi alla scoperta dell'Australia Meridionale. La Barossa Valley, Kangaroo Island, la Fleurieu Peninsula e anche la natura selvaggia dei Flinders Ranges si trovano tutte a un giorno di viaggio da Adelaide.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Ironman Western Australia, Australia Occidentale ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/Ironman_2006_1025-574.jpg" alt="Ironman Western Australia, Australia Occidentale">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ironman Western Australia, Australia Occidentale ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[La tranquilla citt&agrave; costiera di Busselton, vicino alla regione di Margaret River, fa da sfondo a questa impegnativa gara di triathlon a dicembre. Si comincia all'alba e si percorrono 3.8 km a nuoto, 180 km in bicicletta e 42,2 km di corsa. Non ci sono requisiti speciali per iscriversi, ma i 1.400 posti disponibili si esauriscono rapidamente. I partecipanti possono rilassarsi nel vivace Ironman Village, scaldarsi i muscoli nuotando al largo del molo di Busselton e prendere parte alla festa e alla cerimonia di premiazione nel dopogara. Una volta concluse le attivit&agrave; sportive, vi attendono le straordinarie bellezze della regione di Margaret River. Dedicatevi allo snorkeling in baie cristalline o al surf da spiagge incontaminate, attraversate maestose foreste e lasciatevi tentare dalle prelibatezze enogastronomiche.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-waterways.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>