<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8411" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Il Margaret River Wine Festival]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/wa-margaret-river-wine-festival.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-wa-margaret-river-wine-festival.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Il Margaret River Wine Festival]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-wa-margaret-river-wine-festival-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-wa-margaret-river-wine-festival-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Partecipa al Margaret River Wine Festival,  che si tiene in aprile e dove cibo vino e bellezze naturali abbondano sempre. Scopri di pi&ugrave; sul sito.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Margaret River, Australia Occidentale; Margaret River Wine Region Festival, Australia ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Margaret River Wine Festival]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <EventsLayout isTemplate="1">
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Il Margaret River Wine Festival]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Cibo, vino e bellezze naturali abbondano sempre nella regione di Margaret River, dove i vigneti si incontrano con spiagge per il surf, alberi di karri e grotte sotterranee. Durante il Margaret River Wine Festival, una manifestazione di cinque giorni che si tiene ad aprile, arte, musica e vivaci celebrazioni arricchiscono il programma principale. Seguite gli spettacoli di cabaret durante un’asta, di vaudeville durante un concerto tra le vigne o ascoltate del jazz immersi nell’atmosfera intima di un tradizionale supper club. Rotolatevi gi&ugrave; da una collina in una botte per il vino durante le celebrazioni per le strade o vestitevi di tutto punto per un ballo di gala. Assaporate i famosi prodotti freschi della regione durante cene di degustazione, cocktail party e picnic o imparate a preparare da soli un piatto durante una lezione di cucina. Fate un’offerta durante un’asta per acquistare opere d’arte locali o ammiratele in una fiera organizzata tra imponenti foreste di karri. <BR>&nbsp;<BR>Da Perth, si impiegano quattro ore d’auto o 80 minuti di elicottero per raggiungere Margaret River. Una volta arrivati qui scoprirete altri festival da Busselton a Augusta. La scelta per quello che riguarda gli eventi &egrave; ampia e comprende eventi informali e chic, tutti comunque promuovono l’eccellente enogastronomia, gli stupendi panorami e la calda ospitalit&agrave; della regione. 

<P>Unitevi agli abitanti locali durante la Vintage Vibe Street Fiesta, una sfavillante festa lungo la strada principale di Margaret River. Prenotate un tavolo in uno dei ristoranti, caff&egrave;, bar o hotel e unitevi al tifo per la corsa nelle botti di vino dalla collina. Presso il centro visitatori di Margaret River parlate con i produttori di vino della regione o assaggiate i loro vini. A sera andate in un supper club per ascoltare tranquilli ritmi lounge e degustare una eccellente selezione di vini.</P>

<P>Il Margaret River Wine Festival comprende nel suo programma molti raffinati appuntamenti per chi ama l’eleganza. Vestitevi di tutto punto e partecipate a un’asta d’arte o di vini da collezione al Cabernet Cabaret. Questo elegante evento comprende uno scintillante spettacolo, canap&egrave; fatti a mano e famosi vini locali. Smaltite gli eccessi ballando all’annuale Vignerons Ball, che si tiene presso il suggestivo Augusta Hotel con vista sul fiume Blackwood. Oppure scambiatevi racconti sulle vostre esperienze al festival con altri buongustai durante un pranzo di degustazione di tre portate con vini abbinati.</P>

<P>Vivrete una giornata pi&ugrave; rilassante al Vintage Festival, che si tiene nell’anfiteatro circondato da foreste di una delle principali aziende vinicole. Ascoltate musica dal vivo, ammirate le opere di artisti locali e passeggiate tra i chioschi di oltre 40 aziende vinicole e di 20 produttori alimentari provenienti da tutta la regione. Gustate piatti esclusivi preparati da famosi chef locali mentre vi rilassate all’ombra di imponenti alberi di karri. Durante il festival, lo stesso locale ospita un popolare concerto jazz. Rilassatevi sul prato mentre musicisti jazz australiani come James Morrison suonano classici senza tempo di artisti come Ella Fitzgerald, Billie Holiday, Nina Simone e Aretha Franklin.</P>

<P>Degustate alcuni dei pi&ugrave; famosi blend della regione – tra cui sauvignon blanc, semillon, cabernet sauvignon e pinot nero - in una lezione sui vini. Assaggiate prodotti locali da intenditori, come frutti di bosco, formaggi, olive, gamberi e fudge durante un picnic su un prato. Assaggiate canap&egrave; mentre guardate un vaudeville in una vigna, giocate a petanque con gli abitanti locali o gustate una squisita pizza durante un tour delle aziende vinicole.</P>

<P>Questo autunno immergetevi nella cultura enogastronomica della regione e nell’atmosfera del Margaret River Wine Festival.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
    <con_RHSModules>
        <EventsResultsRHS isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</EventsResultsRHS><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/wa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Australia's South West]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules> 
</EventsLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>