<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="8427" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Ord Valley Muster, Australia Occidentale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/events/wa-ord-valley-muster.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-events-wa-ord-valley-muster.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Ord Valley Muster, Australia Occidentale]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-events-wa-ord-valley-muster-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-events-wa-ord-valley-muster-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Celebra i paesaggi unici e lo  stile di vita del Kimberley orientale durante l'Ord Valley Muster,  che si tiene a maggio nei dintorni di Kununurra.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Kununurra, Kimberley wa, Kimberley Western Australia, Kimberley Australia, ord valley muster]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Ord Valley Muster, Australia Occidentale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Celebrate the unique landscapes and lifestyle of the East Kimberley region at the Ord Valley Muster, held around Kununurra over a fun-packed fortnight each May.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/wa/wa-kununurra.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Australia's North West]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Western Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Ord Valley Muster, Western Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Quest’anno a maggio dirigetevi a Kununurra per l’Ord Valley Muster, spumeggiante evento di due settimane che celebra la vita nel Kimberley orientale. Unitevi alle migliaia di simpatici abitanti locali che partecipano a oltre 50 eventi dislocati nei brulli, magici paesaggi della regione. Indossate il vestito della festa per partecipare alla 4WD Adventure Bash, esaltante traversata in fuoristrada, attraversate a nuoto il lago Argyle o percorrete in mountain bike la Gibb River Road. Degustate i cibi freschi del Kimberley e lasciatevi trasportare dalla musica e dalle danze aborigene. Fatevi travolgere dalle feste di strada, cercate diamanti o ammirate le pi&ugrave; elaborate peripezie in sella in un rodeo. Da non perdere il fiore all’occhiello dell’evento, il Kimberley Moon, concerto sulle rive del fiume Ord. 

<P>Kununurra, porta d’accesso ai vasti e incontaminati paesaggi del Kimberley orientale, si trova tre ore d’aereo da Perth, in direzione nord. La zona &egrave; famosa soprattutto per le impareggiabili bellezze naturali, come le cupole a forma d’alveare dei Bungle Bungle, il vasto lago Argyle, il fiume Ord e le cascate del Mitchell Plateau. Pi&ugrave; difficili da riprodurre in cartolina sono la calda ospitalit&agrave; e l’atteggiamento ribelle degli abitanti del posto, caratteristiche che potrete scoprire di prima mano durante l’Ord Valley Muster. </P>

<P>L’Ord Valley 4WD Adventure Bash mette in piena luce la solidariet&agrave; di questa comunit&agrave;. Alla linea di partenza della corsa potrete vedere le squadre di partecipanti, vestiti da bagnini, star della musica country e western e drag queen ispirati al film Priscilla, eseguire gli ultimi controlli dei loro veicoli. Oppure indossate anche voi un costume e partecipate alla corsa, durante la quale dovrete decifrare indizi misteriosi e oltrepassare ilari posti di blocco per attraversare il terreno sconnesso del Kimberley orientale.</P>

<P>&nbsp;La Lake Argyle Classic, l’unica maratona di nuoto in acque aperte al mondo che si tiene in acque dolci, ha toni leggermente pi&ugrave; seri. Fate il tifo per le squadre, composte da uno, due o quattro nuotatori provenienti dall’intera Australia, che percorrono 10 o 20 chilometri nel lago Argyle, il bacino artificiale pi&ugrave; vasto del paese. Altrettanto ardua &egrave; l’impresa in cui si cimentano i partecipanti alla gara in mountain bike lungo la Gibb River Road. Questo tracciato sterrato di 800 chilometri viene percorso in tappe di 20 chilometri nell’arco di cinque giorni.</P>

<P>Potrete scoprire l’ennesima interpretazione del Kimberley dell’avventura nell’outback nell’Ord Valley Muster Motorcross Classic, connubio di manovre aeree, salti altissimi e fuochi d’artificio spettacolari. Dopodich&eacute;, guardate le acrobazie a cavallo dei concorrenti provenienti dai ranch locali nello Station Challenge Rodeo. Una volta finito lo spettacolo potrete scatenarvi nelle danze al suono di musica country e western. </P>

<P>Il programma del Muster mette altres&igrave; in luce molti altri aspetti fondamentali della vita e della cultura del Kimberley orientale. Assistete a una danza aborigena di benvenuto o a un torneo di basketball per adolescenti aborigeni. Frugate in un pozzo improvvisato alla ricerca di un raffinato diamante del Kimberley o esplorate la miniera di diamanti Argyle, dove si estraggono realmente queste rare pietre preziose rosa. Fate un giro nelle mostre d’arte e scoprite come preparare i prodotti locali in una lezione di cucina. Passeggiate tra le vie di Kununurra in compagnia di musicisti, ballerini, acrobati, giocolieri e comici in occasione della festa di strada dell’Arts Council. Oppure rilassatevi nel Muster Bar, dove troverete tartine gratis, drink a prezzi accessibili, premi e musica dal vivo. </P>

<P>L’evento si chiude con il Kimberley Moon Experience, il maggiore concerto musicale della regione. Ogni anno attira oltre 4.000 persone che cantano e ondeggiano sulle rive del fiume Ord. Ballate sulle note degli artisti locali e dei pi&ugrave; famosi musicisti australiani come James Blundell, Marcia Hines e gli Hoodoo Gurus. Acquistate biglietti d'ingresso non numerati oppure dei posti sulla spiaggia nella fascia argento, che comprendono anche un cesto picnic. Ovunque siate seduti per il concerto, avrete un’ottima vista dei fuochi d’artificio conclusivi che illuminano il vasto cielo stellato del Kimberley.</P>

<P>L’Ord Valley Muster &egrave; l’occasione perfetta per esplorare le attrazioni di Kununurra o spingersi pi&ugrave; in profondit&agrave; nel Kimberley. Noleggiate un fuoristrada e imboccate la Gibb River Road fino al paradiso costiero di Broome, dove troverete spiagge dalle soffici e candide sabbie e un’esotica storia di pesca delle perle. A Broome potrete passeggiare a dorso di cammello su Cable Beach al tramonto o immergervi nella vita tradizionale aborigena con un’avventura in fuoristrada lungo l’impervia e magnifica penisola di Dampier. </P>

<P>Dopo il turbinio dell’Ord Valley Muster sarete pronti a tutto.</P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>