<?xml version="1.0" ?>
<GettingAroundAustralia pageID="33" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Pianifica]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Come muoversi]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/plan/while-your-here/getting-around.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <hdl_Title><![CDATA[Come muoversi]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[/contentimages/plan-while-youre-here-getting-around.jpg]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-while-youre-here-getting-around-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[<img src="/contentimages/plan-while-youre-here-getting-around-th.jpg" alt="Come muoversi">]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <stf_description><![CDATA[Scopri come spostarti lungo l'Australia e scegli il mezzo pi&ugrave; adatto per raggiungere tutte le mete del tuo itinerario.  Scopri di pi&ugrave; sul sito.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTitle><![CDATA[Come muoversi]]></stf_NavigationTitle>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <TA_Title><![CDATA[Come Muoversi]]></TA_Title>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Come muoversi in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<STRONG>Sapete che l’Australia &egrave; un paese enorme, ma forse non sapete quanto sia facile spostarsi al suo interno.</STRONG> Le spiagge incontaminate si estendono per chilometri e i deserti visibili all’orizzonte sono tutti raggiungibili. Volete raggiungere in barca le Whitsunday, attraversare il continente in auto o attraversare la foresta pluviale in treno? Potrete scoprire il nostro vasto e straordinario paese con tanti mezzi.&nbsp;&nbsp; 
<P></P>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[In aereo]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Visitare il paese in aereo &egrave; uno dei modi migliori per coprire lunghe distanze in breve tempo. Passerete meno tempo a viaggiare e avrete pi&ugrave; tempo da impiegare a terra ammirando i paesaggi indimenticabili dell’Australia e sperimentando il suo tranquillo stile di vita. Le linee aeree australiane nazionali (Qantas, Jetstar, Virgin Blue, Rex e affiliate) raggiungono tutte le <a href="/it/about/australias-landscapes/cities.xml" target="_self">capitali</a> e i principali <a href="/it/explore/cities/regional-cities.xml" target="_self">centri regionali</a>. La concorrenza tra le linee aeree locali garantisce ottime tariffe.   
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[In auto]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        L’Australia ha una vasta rete di strade ben mantenute e alcuni dei pi&ugrave; bei <a href="/it/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml" target="_self">percorsi turistici</a> del mondo. Viaggiate da <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> a <a href="/it/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a> attraversando tranquille cittadine di mare e lussureggianti zone dell’entroterra. Sperimentate il <a href="/it/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Red Centre</a> dell’Australia durante un epico viaggio nel deserto. O seguite la <a href="/it/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> nel Victoria, che abbraccia la spettacolare costa sud-orientale dell’Australia. Troverete autonoleggi presso i principali aeroporti, nei centri citt&agrave;, nelle aree circostanti e presso le strutture ricettive.  Quindi noleggiate un’auto, un fuoristrada, un camper o una motocicletta e imboccate l’autostrada.    
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Norme stradali ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Gli australiani guidano a sinistra, con il volante a destra dell’autovettura. Il limite massimo di velocit&agrave; nelle citt&agrave; e nei paesi &egrave; di 60km/h e di 50 km/h in alcune zone suburbane. Sulle strade di campagna e sulle autostrade la velocit&agrave; massima &egrave; di solito 110km/h. Per la sicurezza degli automobilisti e dei passeggeri, sono in vigore leggi sulla guida in stato di ebbrezza ed &egrave; obbligatorio indossare cinture di sicurezza sia per i conducenti sia per i passeggeri. Il casco &egrave; obbligatorio per ciclisti e motociclisti. I turisti internazionali possono guidare in Australia purch&eacute; in possesso di una patente valida all’estero per la stessa classe di veicoli. Ricordare di portare con s&eacute; sia la patente nazionale sia quella internazionale.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bus/Pullman]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Viaggiare in pullman e autobus in Australia &egrave; comodo, facile ed economico. I pullman generalmente sono dotati di aria condizionata, luci di lettura, sedili regolabili e TV. I servizi sono frequenti, economici ed efficienti. La linea di pullman nazionale australiana Greyhound propone pass per ogni esigenza.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[In treno ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Viaggiare in treno &egrave; un modo conveniente, economico e altamente scenografico di esplorare l’Australia. I servizi intra e inter-statali collegano fra loro le nostre citt&agrave; e i centri regionali, mentre i viaggi in treno a lunga percorrenza attraversano tutto il paese offrendo un punto di vista unico sulle dimensioni e la diversit&agrave; del territorio australiano. Le soluzioni di viaggio vanno dalla classe economica alla prima classe, e una vasta gamma di pass ferroviari vi aiuter&agrave; a ridurre i costi, nel caso in cui stiate programmando di attraversare in treno ampie porzioni del paese. 
        <p>I treni Countrylink collegano fra loro le destinazioni del <a href="/it/explore/states/nsw.xml" target="_self">Nuovo Galles del Sud</a> (NSW) e viaggiano anche lungo il litorale orientale australiano fino a <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>, Brisbane e <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a>. I treni VLine collegano Melbourne ai centri regionali della <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>, mentre Traveltrain copre il <a href="/it/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a> e TransWA incrocia <a href="/it/explore/states/wa.xml" target="_self">l’Australia Occidentale</a> (WA). </p>
        <p>L’Australia &egrave; anche territorio di epici tracciati ferroviari, quali il Ghan o l’Indian-Pacific, che percorrono il continente offrendo ai viaggiatori comodit&agrave; e un senso di romantica avventura d’altri tempi. Il tracciato dell’Indian-Pacific va da Sidney a Perth, con la possibilit&agrave; di scendere per visitare Broken Hill, Adelaide e la citt&agrave; aurifera di Kalgoorlie. Il leggendario Ghan viaggia invece tra Adelaide e Darwin, attraversando il deserto rosso e il Top End tropicale.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Trasporti pubblici ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tutte le capitali australiane sono collegate da una vasta rete di trasporti pubblici, tra cui treni, autobus, traghetti, monorotaia, treni leggeri e tram.&nbsp; La tariffa dei taxi &egrave; calcolata con tassametro.&nbsp;&nbsp; <BR>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Traghetti]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        La Spirit of Tasmania gestisce un servizio traghetti notturno per passeggeri e veicoli che collega Melbourne alla <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>. Sono disponibili servizi supplementari durante la stagione alta in estate. I traghetti della Sealink offrono vari servizi durante l’arco della giornata che collegano l’Australia Meridionale e <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a>. I traghetti collegano i sobborghi delle nostre capitali, attraversando la Baia di Sydney, il fiume Swan a Perth e il fiume Brisbane a Brisbane.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[A piedi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Questo &egrave; un ottimo sistema per visitare le nostre citt&agrave;, quindi preparatevi a camminare lungo le nostre ampie strade pedonali. In Australia potrete seguire alcuni dei <a href="/it/explore/itineraries-ideas/walking-australia.xml" target="_self">tragitti e sentieri pi&ugrave; lunghi</a> del mondo facendo intensi viaggi di migliaia di chilometri e oltre che vi impegneranno per varie settimane. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Viaggi accessibili]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sono disponibili vari servizi e opzioni di viaggio per viaggiatori con problemi di accessibilit&agrave;. Con qualsiasi mezzo scegliate di viaggiare, aereo, autobus, treno, traghetto o automobile, consultatevi con la vostra agenzia di viaggio esponendo le vostre esigenze e richieste particolari. Per ulteriori informazioni sul turismo accessibile in Australia visitate il sito web NICAN o il sito <A href="http://www.australiaforall.com.au" target=_blank>AustraliaForAll</A>.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</GettingAroundAustralia>