<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9496" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Avventura Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Avventure in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-australia.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-adventure.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Avventure in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-adventure-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-adventure-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Lasciati alle spalle le comodit&agrave; della vita e lanciati nell'avventura: dalle cavalcate nel bush, allo sci, dal deltaplano all'esplorazione delle caverne.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Avventure per backpacker, avventure in Australia, Mt Hotham ,Victoria, esplorazione delle grotte a Margaret River, discesa in corda doppia a Margaret River, Australia Occidentale, in deltaplano sulla Gold Coast, Australia, escursioni in cammello nel Simps]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Avventure in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Grazie ai suoi cieli tersi e ai suoi ampi e frastagliati panorami, l’Australia &egrave; il luogo perfetto per fare aumentare i livelli di adrenalina.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/things-to-do/nature/nat-australias-rainforests.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Avventure in Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Lasciatevi alle spalle le comodit&agrave; della vita: l’Australia offre ampi deserti, montagne coperte di neve, coste scolpite da impetuose onde e antiche foreste pluviali dove rinfrancare lo spirito. Guidate una Harley Davidson da Sydney a Melbourne oppure sorvolate in elicottero le vette imbiancate del Victoria. Ammirate il Simpson Desert in groppa a un cammello o sorvolate Canberra in mongolfiera. Percorrete il Great Ocean Walk lungo l’impetuoso Oceano Australe o visitate le caverne di pietra arenaria di Margaret River. Camminate, andate in bicicletta, a cavallo o in deltaplano. Calatevi da una montagna solo con una spessa corda e tanta concentrazione. In Australia non avrete alcuna scusa per non lanciarvi nell’avventura.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Andate a cavallo nelle Blue Mountains, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Horse_Ride_BM_HL1.jpg" alt="Andate a cavallo nelle Blue Mountains, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Andate a cavallo nelle Blue Mountains, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/blue-mountains.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Salite in groppa e assaporate gli odori del bush australiano in un’avventura a cavallo nella Megalong Valley, parte delle Blue Mountains, iscritte tra i Patrimoni dell’Umanit&agrave;. Con oltre 2000 acri di sentieri e cavalli per ogni livello di preparazione e confidenza, potrete correre al galoppo o fare un giro di trotto rilassato. Fate una pittoresca escursione di due ore lungo il crinale della valle, unitevi a un tour di mezza giornata fino al fiume Coxs oppure attraversate a cavallo leggendarie zone incontaminate durante un’escursione notturna. Per diventare esperti del bush, passate una settimana alla scuola della valle dove potrete diventare provetti “jackaroo”, qui imparerete a radunare bestiame, tosare le pecore e far schioccare la tradizionale frusta.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Escursioni lungo l’Alpine Track, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Hike_Alpine_Track_HL2.jpg" alt="Escursioni lungo l’Alpine Track, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Escursioni lungo l’Alpine Track, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/act-australian-alps-walking-track.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Infilatevi gli scarponi da trekking e mettete alla prova la vostra resistenza. Questo difficile sentiero a lunga distanza si snoda lungo la cresta delle Alpi australiane attraversando tre stati e quattro parchi nazionali. Si estende per 65 km, da Walhalla nel Victoria fino a Tharwa appena a sud di Canberra. Percorrete il Baw Baw Plateau e le Bogong High Plains nel Victoria. Attraversate le frastagliate vette del Parco nazionale di Kosciuszko e il roccioso Parco nazionale di Namadgi vicino a Canberra. Accampatevi tra la natura o presso siti adibiti a campeggi, rifugi storici o strutture alpine situate nelle vicinanze del sentiero. Fate escursioni di un giorno o percorrete diverse sezioni pi&ugrave; brevi del sentiero. Si impiegano dai 50 ai 60 giorni per coprire l’intero sentiero, un’escursione consigliata solo ai viaggiatori pi&ugrave; intrepidi.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sciate sul monte Hotham, VIC]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Ski_mt_Hotham_HL3.jpg" alt="Sciate sul monte Hotham, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sciate sul monte Hotham, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/vic/vic-snow-play.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Il monte Hotham offre infinite emozioni da vivere sulle sue piste innevate. Sfidate la vostra preparazione su ripide piste da sci intorno a Mary’s Slide, Blue Ribbon o Heavenly Valley. Oppure optate per cime pi&ugrave; dolci come quelle di Summit, Big D Playground e Milky Way. Gli amanti dello snowboard potranno misurarsi con gole, cavit&agrave; e muri di neve che permetteranno loro di fare salti e volteggi da far invidia agli appassionati di sci acrobatico. Fermatevi nei pub lungo uno dei tanti sentieri o sorvolate in elicottero i vicini pendii di Falls Creek. Alla fine di una piacevole giornata sulla neve, rilassatevi in un centro benessere sulla cima di una montagna. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Percorrete la Great Ocean Walk, VIC]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_GT_Ocean_Walk_HL4.jpg" alt="Percorrete la Great Ocean Walk, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Percorrete la Great Ocean Walk, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Per vivere una vera avventura lungo la Great Ocean Road, infilatevi gli scarponi da trekking. La Great Ocean Walk si estende per 90 km lungo questa spettacolare costa lambita dal mare, che si estende da Apollo Bay fino ai Dodici Apostoli (Twelve Apostles). Fermatevi sulla cima di alcune delle scogliere pi&ugrave; alte d’Australia, passeggiate attraverso la foresta, le spiagge e le brughiere lungo la costa e cercate di avvistare canguri, koala, delfini e balene in migrazione. Optate per escursioni brevi, di un giorno o notturne o cercate di percorrere l’intero sentiero in una settimana. Passate la notte in sistemazioni locali o prenotate in anticipo un suggestivo campeggio.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sorvolate in deltaplano l’entroterra della Gold Coast, QLD]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Hang_glide_HL5.jpg" alt="Sorvolate in deltaplano l’entroterra della Gold Coast, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sorvolate in deltaplano l’entroterra della Gold Coast, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Libratevi nel cielo come nei vostri sogni in un volo in tandem in deltaplano o provate il parapendio a Canungra, nel lussureggiante entroterra della Gold Coast. Questo &egrave; uno dei posti pi&ugrave; popolari in Australia per provare l’ebbrezza di librarsi nel cielo, sia per le sue montagne, ideali piattaforme dalle quali lanciarsi, sia per i suoi stupendi paesaggi. Con un volo di 20 minuti potrete librarvi sui grattacieli e le splendide spiagge della Gold Coast, la foresta pluviale del Gondwana, la Great Dividing Range, i Border Ranges e Brisbane. A 900 metri da terra e 300 metri dalla cima del monte Tamborine, vivrete un’avventura all’insegna dell’adrenalina.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Esplorate con una guida aborigena Daintree, QLD]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Adventure_in_Australia_hl6.jpg" alt="Esplorate con una guida aborigena Daintree, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Esplorate con una guida aborigena Daintree, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[La foresta pluviale di Daintree, iscritta tra i Patrimoni dell’umanit&agrave;, &egrave; il pi&ugrave; antico tratto di foresta pluviale tropicale esistente al mondo, e protegge al suo interno alberi che risalgono al tempo dei dinosauri. Per imparare di pi&ugrave; su questo paesaggio magico e primordiale, fate un tour con i tradizionali custodi della terra, il popolo Kuku Yalanji Fate una passeggiata guidata sui sentieri tradizionali lungo Mossman Gorge. Imparate a conoscere come il popolo Kuku Yalanji ha utilizzato la foresta pluviale per procurarsi cibo, medicine, rifugio e sostentamento spirituale per oltre 9000 anni. Pescate il barramundi, visitate una cascata dal potere taumaturgico e imparate a conoscere le cinque stagioni dei Kuku Yalanji. Potrete inoltre seguire lezioni d’arte aborigena e ascoltare le leggende del Dreamtime circondati dalla lussureggiante foresta pluviale.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Esplorate caverne e praticate la discesa in corda doppia a Margaret River, WA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Cave_Abseil_HL7.jpg" alt="Esplorate caverne e praticate la discesa in corda doppia a Margaret River, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Esplorate caverne e praticate la discesa in corda doppia a Margaret River, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[A poca distanza a sud delle aziende vinicole di Margaret River scoprirete le caverne di Leeuwin-Naturaliste, un’antica rete sotterranea di caverne in pietra arenaria. La maggior parte dei turisti visita le caverne aperte al pubblico utilizzando le apposite passerelle, ma operatori locali offrono escursioni adatte a chi &egrave; in cerca di vere e proprie sfide. Calatevi con una corda in queste impervie caverne attraverso il suolo della foresta. In alternativa, indossate un casco con torcia e attraversate stretti tunnel e caverne. Il miglior premio andr&agrave; ai pi&ugrave; coraggiosi che tenteranno di attraversare la sezione della caverna Calgardup, detta “canale della rinascita”!]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Percorrete in fuoristrada la Gibb River Road, WA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_4WD_gibb_river_HL8.jpg" alt="Percorrete in fuoristrada la Gibb River Road, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Percorrete in fuoristrada la Gibb River Road, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Vivete una delle pi&ugrave; emozionanti avventure australiane in fuoristrada lungo i 660 chilometri di questa strada che attraversa il Kimberley. Osservate i coccodrilli d’acqua dolce nel Parco Nazionale di Windjana Gorge e nuotate, camminate nel bush o accampatevi a Lennard Gorge e Bell Gorge. Fate un pittoresco volo sulle Mitchell Falls e sull’ampio Mitchell Plateau. Pernottate a El Questro Wilderness Park, che si estende per un milione di acri. Da qui potrete fare escursioni a cavallo, osservare da vicino la fauna del Kimberley e andare in barca lungo Chamberlain Gorge, passando attraverso imponenti scarpate e ammirando l’arte rupestre del popolo Wandjina. Potrete persino ammirare i paesaggi in mountain bike durante la corsa Brisbane to Broome Charity Bike Ride. In qualsiasi modo affronterete le sfide offerte dall’outback, ricordate comunque di programmarle a dovere.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Attraversate in fuoristrada i Flinders Ranges, SA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_4WD_Flinders_ranges_HL9.jpg" alt="Attraversate in fuoristrada i Flinders Ranges, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Attraversate in fuoristrada i Flinders Ranges, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/sa/sa-desert-adventure.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ammirate da vicino l’aspra bellezza dei Flinders Ranges in fuoristrada. Seguite i ripidi sentieri vicino a Wilmington nei Flinders Meridionali o esplorate le cime di granito rosso e le colline coperte di spinifex dorate di Arkaroola, nell’estremo nord. Imparate a conoscere la geologia preistorica di Arkaroola in un’escursione su fuoristrada scoperto lungo la Ridgetop Track oppure optate per un’escursione auto-guidata lungo l’Echo Camp Back Track fino a piscine naturali e ad antiche miniere d’oro e rame. Abbinate un’avventura in fuoristrada e una pittoresca escursione in aereo su Wilpena Pound, un enorme anfiteatro naturale situato al centro della catena montuosa dei Flinders Ranges. Dal cielo questo vi sembrer&agrave; un antico mondo perduto, dove vivono ancora i dinosauri.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Percorrete in auto l’Explorer’s Way, SA, NT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Explorers_Way_HL10.jpg" alt="Percorrete in auto l’Explorer’s Way, SA, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Percorrete in auto l’Explorer’s Way, SA, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/sa-explorers-highway.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Seguite il cammino del pioniere John McDouall Stuart mentre viaggiate da Adelaide a Darwin lungo la Explorers Highway. Questa rotta vi condurr&agrave; attraverso la famosa regione vinicola della Barossa Valley fino alla frastagliata catena montuosa dei Flinders Ranges. Raggiungete la cima del Wilpena Pound oppure sorvolatelo durante un volo panoramico. Avventuratevi nel sottosuolo per visitare Cooper Pedy, la capitale degli opali, e la citt&agrave; di Alice Springs nell’outback. Camminate attorno a Uluru con una guida aborigena e salite fino alla cima di Kings Canyon. Ammirate l’antica arte rupestre aborigena nel Parco nazionale di Kakadu, dichiarato Patrimonio dell’umanit&agrave;, e nuotate nelle piscine naturali dalle acque cristalline del Parco nazionale di Litchfield.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Attraversate in cammello il Simpson Desert, NT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Camel_Trek_HL11.jpg" alt="Attraversate in cammello il Simpson Desert, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Attraversate in cammello il Simpson Desert, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Esplorate l’ampia e remota regione desertica centrale dell’Australia seguendo la tradizione dei cammellieri afgani del XIX e XX secolo. Oltre ad andare in cammello, potrete camminare fino a sei ore al giorno, mentre gli stoici e regali cammelli trasporteranno i vostri bagagli. Aiuterete ad adunare cammelli al mattino e alla sera mentre vengono nutriti e, sotto la supervisione dei cammellieri, a sellare e caricare i cammelli. Ammirate panorami desertici senza tempo caratterizzati da sfumature multicolori e campeggiate di notte sotto un cielo costellato di stelle. Fate un’escursione a piedi di una settimana o vestite i panni di Lawrence d’Australia e lanciatevi in un’escursione di sei settimane.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Prodotti tipici del bush e piscine naturali nel Parco nazionale di Kakadu, NT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Bush_Tucker_HL12.jpg" alt="Prodotti tipici del bush e piscine naturali nel Parco nazionale di Kakadu, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Prodotti tipici del bush e piscine naturali nel Parco nazionale di Kakadu, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/kakadu.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Assaggiate oca-gazza, formiche verdi, fiori di loto e carote del bush durante un tour gastronomico nel Kakadu National Park che vi porter&agrave; a scoprire i segreti dei cibi aborigeni. Lasciatevi trasportare in questo viaggio attraverso la cultura e i sensi che vi porter&agrave; ad esplorare il lussureggiante paesaggio iscritto tra i Patrimoni dell’umanit&agrave; che protegge 10.000 specie di insetti, 55 di pesci, 75 di rettili e centinaia di specie di uccelli. Scoprite come questo complesso ecosistema ha garantito cibo e medicine alle trib&ugrave; aborigene di Kakadu. Gustate piatti a base di serpente, tartaruga e barramundi mentre ammirate la bellezza cangiante delle cascate dalle acque cristalline, delle terre umide ricche di forme di vita e delle lussureggianti foreste monsoniche di Kakadu.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Esplorate l’Overland Track, TAS]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Hike_Overland_HL13.jpg" alt="Esplorate l’Overland Track, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Esplorate l’Overland Track, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/itineraries/tas-overland-track.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Attraversate il cuore della Tasmanian Wilderness, la regione selvaggia dichiarata Patrimonio dell’umanit&agrave;, lungo questo famoso percorso di 65 chilometri da Cradle Mountain al lago St Clair. Percorrete l’intero Overland Track in sei giorni o scegliete passeggiate brevi o di un giorno a partire dal Cradle Mountain Visitor Centre e dal lago Dove. Dovrete prenotare in anticipo il tour con il Parks &amp; Wildlife Service della Tasmania e portare con voi una solida tenda e un caldo sacco a pelo. Lungo il percorso troverete otto rudimentali capanni con stufa, ma non &egrave; garantito che ci sia posto. Il periodo migliore per percorrere questa pista &egrave; tra novembre e aprile, quando il tempo &egrave; pi&ugrave; mite e le giornate sono pi&ugrave; lunghe.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Scalate o praticate la discesa in corda doppia a Freycinet, TAS]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Climb_Abseil_Freycinet_HL14.jpg" alt="Scalate o praticate la discesa in corda doppia a Freycinet, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Scalate o praticate la discesa in corda doppia a Freycinet, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/icons/freycinet.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Attraversate le cime frastagliate delle Hazards per avere una vista spettacolare su Wineglass Bay, dove montagne rosa scuro, acque verdi e blu e sabbie bianche si incontrano. Questa frastagliata catena montuosa &egrave; molto popolare tra gli appassionati di arrampicata e discesa in corda doppia, dalle grandi lastre di roccia delle Main e Flowestone Walls fino ai piccoli massi sparsi. Per una sfida pi&ugrave; dura, scalate le scogliere di granito vicino a Bluewater Bay, accessibile solo in fuoristrada. Scoprirete un campeggio per scalatori vicino ai popolari ripidi dirupi grigi di Whitewater Wall e Lassies Wall.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sorvolate in mongolfiera Canberra, ACT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Hot_air_ballooning_HL15.jpg" alt="Sorvolate in mongolfiera Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sorvolate in mongolfiera Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/events/act-canberra-balloon-fiesta.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Volate in mongolfiera sugli edifici storici di Canberra, sui parchi e sulle sue strade attentamente progettate e ordinate . Sorvolate la sede del vecchio e del nuovo Parlamento australiano, la National Gallery, il National Museum e il War Memorial. Canberra &egrave; uno dei pochi luoghi al modo nei quali &egrave; permesso alle mongolfiere di volare vicino alla sede del governo. La maggior parte delle escursioni parte all’alba e offre una prospettiva magica su questa citt&agrave;. Un po’ come lo sky-diving, questa escursione di un’ora dipende dal tempo. Durante la Canberra Balloon Fiesta a marzo, potrete unirvi a decine di altre mongolfiere che colorano il cielo. Il vostro volo si conclude – e inizia la vostra giornata a Canberra – con una colazione a base di champagne.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Passeggiate, andate a pesca e campeggiate lungo il fiume Murrumbidgee, ACT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.1_Walk_Fish_Camp_HL16.jpg" alt="Passeggiate, andate a pesca e campeggiate lungo il fiume Murrumbidgee, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Passeggiate, andate a pesca e campeggiate lungo il fiume Murrumbidgee, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/states/act/act-murrumbidgee-corridor.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Non saprete resistere al richiamo della natura nel Murrumbidgee River Corridor, facilmente raggiungibile da Canberra. Lungo questo incantevole e breve tratto del leggendario percorso del fiume che si snoda per 1600 chilometri partendo dalle Alpi Australiane, troverete innumerevoli modi per ricongiungervi alla natura. Fate brevi passeggiate vicino a Uriarra Crossing o Tharwa, oppure affrontate i 27 chilometri del Murrumbidgee Discovery Track. Nuotate, navigate in kayak e fate un picnic a Casuarina Sands e giocate a carte nell’ombroso campeggio Cotter. Cimentatevi nella pesca del merluzzo del Murray e ascoltate il canto degli uccelli tipici del bush. Scegliete una gita in giornata da Canberra o abbinate una selezione di localit&agrave; scenografiche a un’escursione di pi&ugrave; giorni in campeggio.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>