<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9497" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Avventura Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Avventure sui corsi d’acqua Australiani]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/adventure-waterways.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-waterways.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Avventure sui corsi d’acqua Australiani]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-waterways-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-waterways-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Divertiti con una delle tante avventure nel mare e nei corsi d’acqua australiani: dal rafting, al surf, dalla canoa alle nuotate con gli animali marini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Backpacker, avventure in Australia, vacanze all’insegna dell’avventura in Australia, Sapphire Coast, in barca nella Baia di Sydney, i laghi del Gippsland, rafting, Tasmania, pescare nel canale di Hinchinbrook, jet ski a Cape York, in surf a Margaret River]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Avventure sui corsi d’acqua Australiani]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Divertitevi durante una delle tante avventure sull’acqua che l’Australia pu&ograve; offrirvi.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-surfing.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Avventure lungo i corsi d’acqua Australiani]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Divertitevi con una delle tante avventure attorno ai corsi d’acqua australiani. Praticate il rafting attraverso zone incontaminate dichiarate Patrimonio dell’Umanit&agrave; in Tasmania, navigate attorno al Sydney Harbour. Immergetevi in una gabbia circondati da squali bianchi o pescate un barramundi grande abbastanza da vantarvene. Potrete svolgere qualsiasi attivit&agrave;, dal cavalcare onde cristalline alte oltre 3 metri all’attraversare in canoa le imponenti pareti di un’antica gola. L’Australia &egrave; il luogo ideale per gli amanti dell’acqua e dell’avventura. Eccovi alcune idee per risvegliare il vostro spirito d’avventura!]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Praticate il windsurf sul Lago Burley Griffin a Canberra, ACT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl1.jpg" alt="Praticate il windsurf sul Lago Burley Griffin a Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Praticate il windsurf sul Lago Burley Griffin a Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scoprirete qualcosa di straordinariamente australiano, praticare il windsurf accanto ad alcune delle principali istituzioni nazionali. Dal lago Burley Griffin potrete salutare i giudici che, vestititi di tutto punto con le tradizionali parrucche, scendono i gradini dell’High Court. Potrete sfrecciare accanto a imponenti edifici come la nostra galleria nazionale, la biblioteca e il museo. Potrete inoltre ammirare il lussureggiante bush della citt&agrave;. Lanciatevi dalla spiaggia sabbiosa di Yatralurnla Bay e lasciatevi condurre dal vento che soffia da oriente oltre gli alberi di eucalipto. In alternativa, oltrepassate East Basin, un’ottima opzione per principianti che utilizzano longboard o tavole da slalom. Potrete affittare tavole da surf presso i punti di noleggio attrezzature per barche sul lago.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Navigate nel Sydney Harbour, NSW]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl2.jpg" alt="Navigate nel Sydney Harbour, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Navigate nel Sydney Harbour, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scoprite il celebre porto di Sydney dal ponte di una barca a vela. Ammainate le vele, mettetevi al timone o imparate a virare mentre navigate oltrepassando isole, dimore storiche che si affacciano sull’acqua, parchi nazionali e stupende baie e spiagge. Imparate i principi di base con una lezione di mezza giornata o iscrivetevi a un corso pi&ugrave; lungo con uno dei tanti yacht club intorno al porto. Sono disponibili lezioni per ogni livello, da principianti a skipper. In alternativa, noleggiate la vostra barca e portate i vostri amici con voi come ciurma. Noleggiate uno yacht completo di ciurma, o se siete uno skipper, prendete il largo da soli su un charter di lusso senza equipaggio.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sci d’acqua e wakeboard sui laghi del Gippsland, VIC]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl3.jpg" alt="Sci d’acqua e wakeboard sui laghi del Gippsland, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sci d’acqua e wakeboard sui laghi del Gippsland, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Vi aspettano immense distese d’acqua nel Gippsland, qui potrete infatti esplorare i pi&ugrave; grandi laghi navigabili d’Australia, a circa tre ore ad est di Melbourne. Gli amanti degli sport acquatici adorano quest’ampia rete di calmi laghi e lagune separate da dune sabbiose di spiagge desertiche che si affacciano sullo stretto di Bass. Gli operatori turistici che offrono lezioni e equipaggiamento sono molti, non importa se il livello di preparazione sia quello di principianti o professionisti. Imparate ad andare in wakeboard, praticate la mossa della cicogna o provate a sciare scalzi. Pernottate a Paynesville, Metung o Lakes Entrance e visitate Bunga Arm, Newlands Arm e North Arm. Questi sono solo alcuni dei luoghi consigliati, ma nel Gippsland potrete fare sport d’acqua un po’ dovunque.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rafting sul fiume Franklin, TAS]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl4.jpg" alt="Rafting sul fiume Franklin, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rafting sul fiume Franklin, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Provate l’emozione di un’avventura in rafting sul fiume Franklin, vicino a Strahan lungo la remota costa occidentale della Tasmania. Questo &egrave; uno sport all’insegna dell’adrenalina ideale per esplorare l’incontaminata bellezza del Franklin-Gordon Wild Rivers National Park, iscritto tra i Patrimoni dell’umanit&agrave;. Immaginate impetuose rapide e drammatiche formazioni rocciose, profonde vallate e scarpate coperte di muschio. Attraversare questi paesaggi incontaminati lungo uno degli ultimi fiumi impetuosi del mondo sar&agrave; un’avventura indimenticabile. Operatori di rafting locali offrono sia tour di mezza giornata sia spedizioni pi&ugrave; lunghe che comprendono un’escursione di un giorno fino all’imponente sporgenza rocciosa di Frenchmans Cap.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Salvate le tartarughe a Cape York, NT]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl5.jpg" alt="Salvate le tartarughe a Cape York, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Salvate le tartarughe a Cape York, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scegliete una originale combinazione di avventura, tutela dell’ambiente e immersione nella cultura, durante la quale contribuirete a salvare le tartarughe lungo la spiaggia di Cape York. Pernottate presso la comunit&agrave; aborigena di Mapoon e lavorate con i proprietari di terreni locali e i ricercatori per proteggere le tartarughe da reti invisibili e maiali domestici ritornati allo stato brado. Durante questo campo di sei giorni potrete misurare e catalogare le tartarughe che depongono le uova, installare apparecchi per tenere lontani i maiali dai siti di deposizione e rimuovere le reti dalla spiaggia con appositi veicoli a trazione integrale. Si tratta inoltre un’opportunit&agrave; unica per trascorrere tempo in una comunit&agrave; aborigena in una delle regioni pi&ugrave; remote dell’Australia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Fate surf a Margaret River, WA ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl6.jpg" alt="Fate surf a Margaret River, WA ">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fate surf a Margaret River, WA ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Unitevi ai surfisti professionisti sulle leggendarie onde della regione di Margaret River a tre ore a sud di Perth. Dirigetevi a Surfers Point, dove si tiene la Margaret River Pro all’inizio di aprile. Provate ad affrontare un pericoloso left hander a Yallingup, cavalcate delle onde tutte vostre dalla spiaggia incontaminata di Boranup o affrontate i right hander a Injidup. Se siete principianti, prendete qualche lezione in una delle tante scuole di surf, quindi mettete alla prova le vostre capacit&agrave; sulle piccole onde alla foce dei fiumi Redgate e Margaret. Lontano dalle onde, la regione offre la possibilit&agrave; di visitare le sue stupende aziende vinicole, ammirare alte foreste di alberi di karri ed esplorare caverne sotterranee.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Nuotate con i grandi squali bianchi a Port Lincoln, SA]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl7.jpg" alt="Nuotate con i grandi squali bianchi a Port Lincoln, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Nuotate con i grandi squali bianchi a Port Lincoln, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Mettete alla prova il vostro coraggio confrontandovi con il pi&ugrave; pericoloso predatore degli oceani durante questa avventurosa immersione in una gabbia. Le escursioni partono da Port Lincoln, raggiungibile con un breve volo, per le isole Neptune, uno dei pi&ugrave; luoghi migliori al mondo per incontrare il grande squalo bianco. Una squadra di professionisti vi aiuter&agrave; a prepararvi per il vostro personalissimo seguito del film Lo squalo. Chi non desidera immergersi con gli squali potr&agrave; seguire questo elettrizzante spettacolo da una gabbia sospesa sulla superficie dell’acqua, mentre sommozzatori professionisti raggiungeranno il fondale in una speciale gabbia sommergibile. Scattate delle fotografie sott’acqua per documentare il vostro incontro ravvicinato con il grande squalo bianco. Potrete provare in questo modo di essere sopravvissuti all’esperienza!]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Katherine Gorge in canoa, NT ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.2_Australia_waterways_hl8.jpg" alt="Katherine Gorge in canoa, NT ">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Katherine Gorge in canoa, NT ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Attraversate la spettacolare e frastagliata Katherine Gorge con le sue 13 gole collegate l’una all’altra, durante un’escursione in canoa con campeggio compreso. Le escursioni in barca conducono solo nelle prime due o tre gole. Quando avrete raggiunto il primo sito dove campeggiare all’altezza della quinta gola, avrete lasciato la maggior parte dei turisti e rumori di motori dietro di voi. Vi ritroverete in compagnia di uccelli, farfalle, lucertole, tartarughe collo di serpente, libellule iridescenti e cicale. Remate sotto le cascate, lasciate la canoa per nuotare e dormite sotto le stelle su incontaminata e spiagge sabbiose. Ricordate che questa &egrave; un’avventura all’insegna della resistenza – remare e spingere la canoa attraverso le gole richieder&agrave; un grande sforzo muscolare.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>