<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="13704" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Avventura Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[In houseboat lungo il fiume Murray]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/houseboating-murray-river.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-murray-river-houseboating.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[In houseboat lungo il fiume Murray]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-australian-adventure-murray-river-houseboating-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-murray-river-houseboating-thumb.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Lasciati baciare dal sole, gusta cibo e vini deliziosi, dedicati agli sport acquatici e goditi il tranquillo paesaggio fluviale scegliendo una vacanza in houseboat lungo il maestoso fiume australiano Murray. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Headings Cliffs, Riverland, SA. &copy; SATC &amp; Adam Bruzzone]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[In houseboat lungo il fiume Murray]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Maggiori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[In houseboat lungo il fiume Murray]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Lasciati baciare dal sole, gusta cibo e vini deliziosi, dedicati agli sport acquatici e goditi il tranquillo paesaggio fluviale scegliendo una vacanza in houseboat lungo il maestoso fiume australiano Murray.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/glamping-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altre idee australiane]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[In houseboat lungo il fiume Murray]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<strong>Una vacanza in houseboat lungo il maestoso fiume australiano Murray ha qualcosa da offrire a ciascuno, dai ritmi lenti dello slow food ad avventure a velocit&agrave; frenetica.</strong> Tanto i bambini quanto i navigatori esperti si appassioneranno nello scoprire il Murray, che si snoda fra il Nuovo Galles del Sud e il Victoria, per poi attraversare l'Australia Meridionale e sfociare nell'oceano. Attracca su spiagge appartate o in storiche citt&agrave; lungo il fiume, come Echuca-Moama, Mildura, Swan Hill, Renmark e Loxton. Delizia il tuo palato nei ristoranti e nelle aziende vinicole e scopri i campi da golf. In alternativa, sceglie una delle tante avventure nella natura che il Murray propone. Prova lo sci d'acqua, avventurati in canoa nelle lagune, fai bird-watching nelle paludi e passeggia tra il bush di eucalipto (Eucalyptus Camaldulensis).
    <p>
      Vacanza e allo stesso tempo viaggio, il soggiorno in houseboat &egrave; ideale per famiglie e gruppi di amici. Potrai godere del sole e del panorama senza rinunciare alle comodit&agrave; di una casa in piena regola. Un addetto dell'agenzia di noleggio terr&agrave; una lezione di guida al tuo arrivo; non ti serve altro che una patente automobilistica o motociclistica internazionale. Puoi noleggiare houseboat nella maggior parte delle cittadine principali lungo il fiume Murray, tutte accessibili da Melbourne o Adelaide.
    </p><p>
      Da <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>, bastano due ore d'auto per raggiungere il vivace porto di Echuca-Moama e tre per arrivare a Yarrawonga-Mulwala, due delle tante citt&agrave; gemelle lungo il confine tracciato dal fiume tra Nuovo Galles del Sud e Victoria. I piroscafi iniziarono a scaricare lana e merci sulla banchina di Echuca nel 1865. Oggi puoi navigare sul fiume in uno splendido piroscafo storico e osservare i carpentieri navali che restaurano l'antica flotta. Porta i tuoi figli a fare un giro su una carrozza trainata da cavalli, visita il museo o pranza in un pub con bar sotterraneo e passaggio segreto. A Yarrawonga-Mulwala, a est, potrai praticare lo sci d'acqua nell'enorme lago Mulwala e giocare a golf nel campo aperto al pubblico pi&ugrave; grande d'Australia. Potrai tuffarti in acqua da spiagge sabbiose, pescare il merluzzo del Murray o raccogliere frutta in un'azienda agricola del luogo.
    </p><p>
      Man mano che il Murray avanza serpeggiando verso nord-ovest, avvicinandosi al confine con l'Australia Meridionale. potrai attraccare nella deliziosa Swan Hill o nell'oasi di Mildura, nell'outback. Potrai immaginare i primi insediamenti di Swan Hill osservando le capanne degli allevatori di pecore e la ricostruzione della citt&agrave; dei pionieri. Un altro luogo da visitare sono le vicine paludi Barmah, dove si trova la pi&ugrave; grande foresta al mondo di Eucalyptus Camaldulensis e dove gli uccelli abbondano. Il Murray &egrave; celebre per i rigogliosi raccolti che si ottengono lungo le sue sponde; troverai molte cantine e outlet di specialit&agrave; alimentari sparsi per Swan Hill e Mildura, destinazione molto amata dai buongustai. Una volta superate le verdi rive di Mildura, troverai l'outback e il Mungo National Park, con dune sabbiose spoglie e increspate e la necropoli preistorica degli Aborigeni.
    </p><p>
      Nell'<a href="/it/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Meridionale</a>, il fiume Murray si snoda fra vigne e frutteti, canyon calcarei e paludi e parchi nazionali sotto la tutela dell'UNESCO. Passeggia nel roseto pi&ugrave; grande d'Australia e sul lungofiume nella graziosa Renmark. Perditi tra i vigneti di Berri e fai incetta di frutta e verdura multicolore al mercato ortofrutticolo di Riverland. Un po' pi&ugrave; a ovest, Barmera, sul lago Bonney, &egrave; una celebre meta per gli amanti di sci d'acqua, windsurf, acqua-scooter e regate, che qui si svolgono trionfalmente ogni settimana. Dedicati alla splendida passeggiata sulle scogliere di Waikerie o vola in aliante sul fiume, sulla citt&agrave; e sugli agrumeti circostanti. Lascia che i tuoi figli corrano liberamente al Monash Adventure Park, esplora i curatissimi giardini di Loxton e coniuga vini eccellenti a una visita a paludi ricche di fauna a Banrock Station.
    </p><p>
      Viaggia con la famiglia o gli amici e programma una vacanza all'insegna del relax o ricca di attivit&agrave;. Percorrendo il Murray in house boat, sarai sempre cullato dal ritmo rilassante del fiume.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Glamping in Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-do-adventure-glamping-in-australia-hl.jpg" alt="Glamping in Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Glamping in Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/glamping-australia.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Ami la natura ma anche il comfort? Il "glamour camping" o "glamping" fa al caso tuo: scopri dove puoi praticarlo in Australia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>