<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9498" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Avventura Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Sport Australiani]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-australian-sport.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-australian-sport.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Sport Australiani]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-australian-sport-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-australian-sport-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Vivi la passione tutta australiana per lo sport, una vera ossessione nazionale: dal football, al rugby, dal cricket alle gare motoristiche e al triathlon.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[sport Australiani, sport in Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Sport Australiani]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Vivi la passione tutta australiana per lo sport, una vera ossessione nazionale: dal football, al rugby, dal cricket alle gare motoristiche e al triathlon.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/events/summer-cricket.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Pianificare un viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Sport Australiani]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Lo sport &egrave; un’ossessione nazionale in Australia. Siamo grandi appassionati di rugby e naturalmente del football Australiano (AFL). Il cricket viene giocato nei cortili e sulle spiagge durante tutta l’estate e intere folle seguono la partita di Santo Stefano presso il Melbourne Cricket Ground (MCG). L’estate &egrave; inoltre la stagione in cui l'Australian Open cattura l'attenzione di tutti gli appassionati di tennis e non solo. Tutta la nazione vanta inoltre lussureggianti campi da golf per tornei e ospita molti principali eventi di golf. Le nostre maratone attraggono centinaia di migliaia di atleti e appassionati di motori di tutto il mondo conoscono eventi come il Gran Premio di Formula 1.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Football]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Football_HL1.gif" alt="Football">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Football]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[In Australia il termine "footy" indica quattro sport differenti, il che pu&ograve; causare qualche confusione. Secondo lo stato in cui vi trovate, questa parola potr&agrave; indicare l’Australian Football League (AFL - Torneo di football australiano), la Rugby League, la Rugby Union o il calcio. Tutti questi tipi di sport vantano fedeli appassionati e si svolgono durante la stessa stagione da marzo a settembre.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[L’Australian Football League (AFL) o &quot;Aussie rules&quot;]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_AFL_HL2.gif" alt="AFL">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[AFL]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Se vedete giocatori in pantaloni corti che saltano in un grande stadio con una palla ovale, state probabilmente assistendo a una partita di AFL o Australian rules football. Nato a Melbourne nel XIX secolo, il football australiano &egrave; lo sport pi&ugrave; seguito a livello nazionale. La popolarit&agrave; &egrave; massima nel Victoria, dove &egrave; praticamente una religione, ma anche Sydney, Adelaide, Perth e Brisbane hanno squadre di football australiano molto seguite. Il campionato comprende 16 squadre che giocano 22 partite in casa e trasferta tra la fine di marzo e settembre. Le finali terminano dopo quattro settimane con il Grand Final, uno dei principali eventi sportivi del paese.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rugby League ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Rugby_League_HL3.gif" alt="Rugby League ">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rugby League]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[La Rugby League &egrave; uno sport con palla a totale contatto fisico, derivato dalla Rugby Union all’inizio del XX secolo. La National Rugby League o NRL (la principale competizione di Rugby League d'Australia) si gioca soprattutto negli stati orientali e la maggior parte delle squadre ha la propria sede sociale a Sydney o dintorni. La stagione della NRL inizia ai primi di marzo e culmina con la finalissima la prima domenica di ottobre. La State of Origin comprende una serie di incontri tra le rappresentative di rugby a 13 degli stati australiani del Queensland e del Nuovo Galles del Sud. Si tiene durante gli incontri della NRL e attira un gran numero di spettatori sia allo stadio che davanti alla TV. Ci sono anche competizioni internazionali annuali come la partita Australia contro Nuova Zelanda che si tiene durante l’ANZAC Day.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rugby Union]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Rugby_Union_HL4.gif" alt="Rugby Union">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rugby Union]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[I giocatori della nazionale australiana di rugby (Rugby Union) sono pi&ugrave; comunemente conosciuti come Wallabies e ogni anno – nella loro tenuta verde e oro – affrontano la Nuova Zelanda e il Sudafrica nel Tri-Nations. Le loro sfide contro gli All-Blacks neozelandesi fanno parte della Bledisloe Cup, mentre le partite con il Sudafrica rientrano nel Mandela Challenge Plate. Ogni quattro anni, l’Australia partecipa alla Coppa del Mondo di rugby. Sette ex giocatori australiani, tra cui Nick Farr-Jones, sono stati inseriti nella Hall of Fame del rugby internazionale. Le squadre dei vari stati australiani si sfidano e giocano contro le squadre della Nuova Zelanda e del Sudafrica nel torneo dei Super 14.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Calcio (conosciuto in Australia come “soccer”)]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Soccer_HL5.gif" alt="Soccer">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Soccer]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[La prima squadra di calcio australiana &egrave; nata nel 1922 per un tour della Nuova Zelanda. Nel 1974 l’Australia ha partecipato per la prima volta a una finale mondiale nella Germania Ovest. Oggi i giocatori della nazionale – chiamati Socceroos – hanno partecipato a diversi campionati mondiali e godono di buon prestigio a livello internazionale. I Socceroos si sono qualificati per la Coppa del Mondo del 2010 in Sudafrica senza perdere neppure una partita. L’intera nazione li sosterr&agrave; con orgoglio durante ogni fase della competizione.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tennis]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Tennis_HL6.gif" alt="Tennis">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tennis]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ogni gennaio, l’Australia si trasforma nella capitale del tennis internazionale e organizza una serie di tornei in preparazione dell’attesissimo Australian Open. La Hopman Cup apre la stagione a Perth; in questo torneo otto famose squadre di doppio si contendono un trofeo a forma di palla da tennis coperta di diamanti della regione del Kimberley. La prima settimana di gennaio, i tennisti pi&ugrave; forti del mondo si preparano per l’Australian Open al Brisbane International. Le stelle del tennis femminile si sfidano invece la settimana dopo al Moorilla Hobart International. Sydney ospita il Medibank International, che fa da preludio all’Australian Open, in programma a Melbourne alla fine del mese. &Egrave; il primo dei quattro tornei del Grande Slam, insieme al Roland Garros, Wimbledon e gli US Open.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Golf]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Golf_HL7.gif" alt="Golf">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Golf]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Con oltre 1500 campi da golf in tutta l’Australia, non c’&egrave; da meravigliarsi se il golf &egrave; uno sport molto popolare tra gli abitanti locali. Nel paese ci sono sia campi da golf pubblici che privati, alcuni progettati da campioni e molti immersi in paesaggi spettacolari. Molti campi sono collegati a strutture turistiche di lusso che offrono pacchetti speciali per pernottare e avere l’accesso ai campi. Le nostre migliori strutture turistiche si trovano nel Queensland meridionale, ma anche il Victoria, il Nuovo Galles del Sud e l’Australia Occidentale vantano ottime strutture. Tra i migliori golfisti australiani figurano attualmente Greg Norman, Geoff Ogilvy, Adam Scott e Karrie Webb. I nostri tornei di golf pi&ugrave; importanti sono l’Australian PGA Championship, l’Australian Masters e l’Australian Open Golf.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cricket]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Cricket_HL8.gif" alt="Cricket">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cricket]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Gli australiani giocano a cricket da pi&ugrave; di 200 anni e non stupisce dunque che sia uno degli sport pi&ugrave; popolari a livello nazionale. In estate il cricket si gioca durante picnic e barbecue, in spiaggia e nei parchi. La nazionale australiana di cricket, con gli inconfondibili berretti verdi, &egrave; una delle formazioni pi&ugrave; blasonate del mondo. Il campionato comprende una serie di partite che durano da tre a cinque giorni, i One Day Internationals e la serie Twenty20. Ci &egrave; poi il torneo chiamato Ashes, durante il quale Australia e Inghilterra si contendono le ceneri di alcuni paletti da cricket. La partita pi&ugrave; famosa &egrave; probabilmente quella che si tiene nel giorno di Santo Stefano al Melbourne Cricket Ground (MCG). Tra gli eroi del cricket australiano vanno ricordati Sir Donald Bradman, Ritchie Benaud, i fratelli Chappell, i fratelli Waugh, Shane Warne e Glen McGrath.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Gare automobilistiche]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Car_Racing_HL9.gif" alt="Gare automobilistiche">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gare automobilistiche]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Le gare automobilistiche vengono seguite con passione in Australia e il paese ospita una serie di eventi interamente dedicata ai motori. Ogni marzo l'Albert Park di Melbourne si trasforma in un circuito durante il Gran Premio di Formula 1. Ad aprile o maggio, le stelle del rally si sfidano per cinque giorni nel Targa Tasmania. Potenti Supercar V8 si sfidano sulla Gold Coast a ottobre durante il Nikon SuperGP (conosciuto in precedenza con il nome di Indy 300). Questa gara adrenalinica si corre sul circuito di Surfers Paradise Street ed &egrave; accompagnata da grandi festeggiamenti. Unitevi alle celebrazioni per la Supercheap Auto Bathurst 1000 che si tiene a Bathurst a ottobre.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Maratona]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.5.3_Marathon_HL10.gif" alt="Maratona">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Maratona]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Le maratone sono eventi importanti all’interno del calendario sportivo australiano, che mezze maratone, gare da 10 e 5 km. La Great Ocean Road International Marathon si svolge a maggio e la popolare Gold Course Airport Marathon richiama atleti da tutto il mondo a giugno. Ad agosto i migliori runner prendono parte assieme a migliaia di abitanti di Sydney alla City to Surf, una pittoresca corsa di 14 km tra la citt&agrave; e Bondi Beach. Il Sydney Running Festival ha luogo a settembre e comprende diverse gare adatte a tutti i livelli di preparazione fisica. Questa maratona di 42 km parte da Milsons Point, attraversa l'Harbour Bridge e la zona ovest e il quartiere finanziario (CDB) di Sydney e termina a Centennial Park.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>