<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="4283" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Avventura Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Sulla rotta delle balene]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-whalewatching.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-whale-watching.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Sulla rotta delle balene]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-whale-watching-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-whale-watching-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Lasciati sedurre dal canto e le acrobazie delle balene che si possono avvistare tra maggio e novembre dai numerosi siti per il whale-watching australiani.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Sulla rotta delle balene]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Sulla rotta delle balene in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Tra maggio e novembre potrete avvistare maestose balene da numerosi punti di osservazione panoramica dislocati lungo la costa australiana. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/icons/great-ocean-road.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Great Ocean Road]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Victoria]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[/it/plan.xml]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Plan your holiday]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Sulla rotta delle baleen]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Ogni anno, in inverno, le megattere nuotano verso nord oltrepassando Byron Bay e Harvey Bay. Resterete affascinati dalla complessa comunicazione acrobatica e dall’ammaliante richiamo sottomarino dei maschi, che potrete ascoltare con un idrofono. Ammirate le eleganti balene australi risalire lentamente la costa dell’Australia Occidentale da Geographe Bay, Dunsborough e Albany. Potrete inoltre avvistare questi animali in pericolo di estinzione, per via della caccia cui furono soggetti in passato, dalla riserva per balene di Head of Bight o da Victor Harbor nell’Australia Meridionale. Nella “nursery” di Warrnambool potrete assistere ai rituali di riproduzione e alla nascita dei balenotteri, mentre nella pittoresca Great Oyster Bay in Tasmania potrete vedere l’arrivo delle megattere dalle acque dell’Antartide. A partire da fine aprile le balene franche australi si spostano verso le acque temperate al largo dell’Australia Meridionale e del Victoria per riprodursi. Nel frattempo le energiche megattere proseguono a nord, verso acque tropicali pi&ugrave; calde, lungo la costa orientale e occidentale. Il che significa che tra maggio e novembre &egrave; possibile avvistare questi maestosi mammiferi da molti punti panoramici lungo il litorale australiano. 
        <p><strong>Alcuni dei migliori siti per avvistare le balene</strong></p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Occidentale ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.1.10_nat_whalewatching_highlight1.jpg" alt="Whalewatching, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dall’inizio di giugno a Flinders Bay si possono avvistare giocose megattere e balene australi. In alternativa, fate rotta verso Dunsborough a settembre per ammirare le rare balenottere azzurre con i loro cuccioli che nuotano a fianco dei tursiopi a Geographe Bay. Anche le megattere, le balene australi e i capidogli pigmei attraversano pacatamente queste distese color acquamarina durante la loro migrazione verso nord. Le potrete avvistare dal faro di Capo Naturaliste o, pi&ugrave; da vicino, con una crociera di whale-watching. Pi&ugrave; a sud la brulla costa di Albany &egrave; un’altra tribuna panoramica per questo spettacolo. Tra luglio e ottobre potrete assistere all’accoppiamento e alla riproduzione delle megattere e balene australi nelle verdi acque del vasto King George Sound. Nel museo interattivo delle balene di Albany, una ex stazione baleniera, potrete scoprire tutti i segreti di questi intelligenti animali. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Meridionale ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.1.10_nat_whalewatching_highlight2.jpg" alt="Whalewatching, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dalla cima delle ripide scogliere di Encounter Bay a Victor Harbor potrete ammirare le balene australi, in via di estinzione, che giungono in questa zona per riprodursi tra maggio e ottobre. Oppure unitevi a un tour in barca con partenza dal molo di Granite Island per vederle giocare con i balenotteri al largo nelle acque della penisola di Fleurieu. Da Ceduna, proseguendo lungo la frastagliata costa dell’Australia Meridionale, potrete ammirare le capriole al rallentatore delle balene dalle apposite piattaforme o dalla spiaggia. Spesso le balene giungono fino a poche centinaia di metri dalle imponenti scogliere di Bunda. Potrete inoltre vedere leoni marini australiani e squali bianchi. Per una vista pi&ugrave; ravvicinata, salite su un’imbarcazione che vi porter&agrave; nelle acque protette della riserva per balene di Head of Bight. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.1.10_nat_whalewatching_highlight3.jpg" alt="Whalewatching, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Da Logans Beach, a Warrnambool, tra giugno e settembre le balene australi si riproducono nella nursery vicino alla riva. Restano in zona per varie settimane, aiutando i cuccioli a preparare le forze per il lungo viaggio di ritorno alle acque sub-antartiche. Nel frattempo i maschi, i cuccioli nati l’anno precedente e i giovani adulti restano al largo. Ammirate la magica interazione tra le madri e i cuccioli dalla piattaforma di osservazione sulle dune di sabbia. O dirigetevi a Lady Bay, dove le neomamme spesso si avvicinano abbastanza da potervi spruzzare con le acque del mare. Ammiratele da un’imbarcazione per whale-watching o cercatene le caratteristiche teste bitorzolute dal finestrino di un aeroplano. In maggio potreste avvistare le rare balenottere azzurre nell’ultimo mese di alimentazione a Capo Nelson, vicino a Portland. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.1.10_nat_whalewatching_highlight4.jpg" alt="Whalewatching, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[A partire da maggio potrete avvistare megattere e balene australi nelle cristalline acque verde-blu di Great Oyster Bay al largo della penisola di Freycinet. Unitevi a un tour in barca da Coles Bay e osservatene la danza nel Mare di Tasman lungo antiche rotte migratorie che questi essere ritrovano ogni anno per istinto. Vedendo i paesaggi di foreste, scogliere di granito rosa e segrete spiagge di sabbia candida capirete perch&eacute; le balene australi spesso si soffermano in questa zona per lunghi periodi! Potreste vedere anche delle madri con i balenotteri nel Mercury Passage, vicino a Maria Island. In alternativa, dirigetevi verso l’incontaminata e magnifica Bruny Island, raggiungibile con un breve tragitto in auto da Hobart. Qui, ad Adventure Bay, ci sono le maggiori probabilit&agrave; di avvistare le balene.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Nuovo Galles del Sud]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.1.10_nat_whalewatching_highlight5.jpg" alt="Whalewatching, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[In barca attraversate lo splendido porto di Sydney e superatene l’ingresso segnato da due promontori (Sydney Heads) per raggiungere le zone dove tra maggio e fine novembre le eleganti megattere nuotano risalendo lungo la costa orientale. Il miglior punto di osservazione a terra di Sydney &egrave; The Gap, presso il South Head. Potrete ammirare questi delicati giganti a partire da giugno a Byron Bay. Scrutate il mare dal faro di Cape Byron: le balene danzano a poche centinaia di metri dal punto pi&ugrave; orientale d’Australia. Oppure ascoltate l’ammaliante canto dei maschi di megattera con un idrofono a bordo di una crociera di whale-watching. A sud di Sydney l’avvistamento delle balene &egrave; quasi certo nelle acque placide e trasparenti del Parco marino di Jervis Bay, dove vivono anche banchi di tursiopi. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.1.10_nat_whalewatching_highlight6.jpg" alt="Whalewatching, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[ ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[A Hervey Bay tra fine luglio e inizio novembre le megattere vi spruzzeranno battendo la coda e le pinne sull’acqua. &Egrave; questa la capitale del whale-watching australiana. Ma anche Point Lookout, a North Stradboke Island, vicino a Brisbane, &egrave; ideale per avvistare questi animali. Partite in crociera da Mooloolaba sulla Sunshine Coast o dalla Gold Coast, dove potrete avvistare le balene appena 20 minuti dopo aver lasciato la riva. Per un incontro ravvicinato dirigetevi a Port Douglas, dove potrete conoscere direttamente in acqua le balenottere minori nella parte settentrionale della Grande barriera corallina. Incontrate questi intelligenti e giocosi animali mentre fate snorkeling aiutandovi con corde attaccate all’imbarcazione. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>