<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="5926" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Avventura Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[In canoa e kayak in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-canoe-kayak.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-kayaking.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[In canoa e kayak in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-kayaking-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-kayaking-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Noleggia un kayak per qualche ora oppure opta per un'escursione di qualche giorno: l’Australia offre una grande variet&agrave; di luoghi perfetti per la canoa.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Australia in canoa, Australia in kayak, canoa Australia, kayak Australia, kayak sul mare in Australia, in kayak nel Queensland, in kayak nel Victoria, in kayak nell’Australia Meridionale, in kayak in Tasmania, in kayak nell’Australia Occidentale, in kayak]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[In canoa e kayak in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Dalle placide distese d'acqua alla bellezza di fiumi e delle gole, l’Australia offre una grande variet&agrave; di luoghi perfetti per la canoa. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/tas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Alloggi]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attrazione]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Trova l’agenzia di viaggi pi&ugrave; vicina]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Informazioni sulle destinazioni]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Eventi]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Noleggio]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Informazioni]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Tasmania]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tour]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Trasporti]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Pianifica la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[In canoa e kayak in Australia ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Dalle placide distese d'acqua alla bellezza di fiumi e delle gole, l’Australia offre una grande variet&agrave; di luoghi perfetti per la canoa.&nbsp; Pagaiate lungo il fiume Blackwood, che attraversa il sud-ovest dell’Australia Occidentale o lungo il labirinto dei tranquilli corsi d’acqua di Coorong, in Australia Meridionale.&nbsp; Raggiungete in kayak St Kilda Beach a Melbourne o l'Harbour Bridgedi Sydney. Praticate il rafting lungo le impetuose rapide del fiume Franklin in Tasmania o sul fiume Tully nel Queensland settentrionale. Attraversate in canoa o kayak&nbsp; Katherine Gorge nel Territorio del Nord o andate in barca sul lago Burley Griffin a Canberra. Noleggiate un kayak per qualche ora oppure optate per un'escursione&nbsp; di qualche giorno in canoa in uno dei nostri incontaminati parchi nazionali. ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_1.jpg" alt="Parco Nazionale di Freycinet, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Parco Nazionale di Freycinet, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Scivolate al tramonto sulle acque di Hobart o spingetevi a sud fino alle cale protette intorno a Kettering. Pi&ugrave; oltre verso est, remate attraverso le imponenti scogliere di dolerite della penisola di Tasman con un tour guidato in kayak. Se siete amanti dell'avventura, unitevi&nbsp; a una spedizione di pi&ugrave; giorni in kayak fino al porto di Bathurst nel remoto Parco nazionale di Southwest. Attraversate in kayak montagne di granito rosa e incontaminate spiagge bianche nel Parco nazionale di Freycinet. Avvistate i delfini nelle acque turchesi e le aquile di mare che volano alte nel cielo. Fate rafting lungo il fiume North Esk da Launceston. Scendete lungo l’impetuoso fiume Franklin o andate in kayak lungo il fiume Gordon nelle zone incontaminate, dichiarate Patrimonio dell’Umanit&agrave;, vicino Strahan.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Occidentale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_2.jpg" alt="Ningaloo Marine Park, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ningaloo Marine Park, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Percorrete in canoa le placide acque del fiume Blackwood da Bridgetown o Nannup nel sud-ovest del paese. Costeggiate il fiume Frankland attraversando boschi e riserve naturali da Walpole, pi&ugrave; a sud. Osservate le aquile, gli uccelli canori e i trampolieri sulle rive rocciose del fiume Murchison, nel nord del Parco nazionale di Kalbarri. Praticate il rafting lungo le impetuose rapide del fiume Avon da Northam, dove si misurano ogni agosto i professionisti di questo sport durante la durissima Multiplex Avon Descent. Fate zigzag con il vostro kayak tra pesci e coralli coloratissimi sulla Ningaloo Reef e assieme ai cuccioli di delfino a Monkey Mia. Pagaiate accanto ai leoni marini, ai pinguini minori e ai delfini a Seal Island e a Penguin Island, vicino a Rockingham. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Australia Meridionale]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_3.jpg" alt="Parco Nazionale di Murray River, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Parco Nazionale di Murray River, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pagaiate accanto ai delfini, ai relitti di navi e alle mangrovie a Port River, a soli 15 minuti dal centro di Adelaide. Andate in canoa con una guida aborigena attraversando suggestivi laghi, fiumi e lagune di Murray River. Da Loch Luna passate accanto ad uccelli e siti storici e culturali aborigeni, scoprite il labirinto di piscine naturali collegate tra loro a Chowilla o fate una passeggiata da Katarapko Creek. Nel Parco nazionale di Coffin Bay, potrete pagaiare accanto ad antiche scogliere, spiagge e dune di sabbia. Andate in kayak lungo le lagune e i corsi d’acqua del Coorong con una guida aborigena. Andate in kayak da Tumby Bay e Port Lincoln attraverso il Sir Joseph Banks Group Conservation Park.&nbsp; ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_4.jpg" alt="Gippsland Lakes, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Gippsland Lakes, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Attraversate in canoa il fiume Yarra a Melbourne, da Docklands a Federation Square e oltre. Andate in kayak fino a St Kilda Beach o unitevi alle foche e ai delfini in un’escursione di un giorno nella penisola di Mornington. Imparate ad andare in kayak da Anglesea e Apollo Bay lungo la Great Ocean Road. Nei Grampiani, potrete attraversare le acque dei laghi Bellfield, Fyans o Wartook. Praticate rafting sul fiume Mitta Mitta o sui fiumi Howqua e Delatite nell’High Country del Victoria.&nbsp; Nel Gippsland potrete attraversare in canoa e kayak il fiume Snowy o librarvi nel cielo da Bairnsdale lungo il fiume Mitchell fino ai laghi del Gippsland. Fate un’avventura all’insegna del rafting sul fiume Upper Murray vicino a Corryong. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Nuovo Galles del Sud ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_5.jpg" alt="Sydney, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Andate in kayak da Rose Bay fino alle spiagge del porto di Sydney o andate in barca attorno a Manly.&nbsp; Attraversate in kayak il Royal National Park da Bundeena nel sud di Sydney. Costeggiate il fiume Colo nella Hawkesbury Valley, a ovest di Sydney. Andate in canoa lungo il fiume Edward nel Deniliquin, nel centro del paese, con le sue rive bordate di eucalipti. Sulla North Coast, praticate il kayak tra i delfini a Nelson Bay o attraverso il Parco Nazionale di Bongil Bongil. Fate rafting sul fiume Nymboida o nel Parco nazionale di Barrington Tops. Attraversate il fiume Bellingen o le foreste di mangrovie di Ballina. A sud di Sydney, andate in kayak a Jervis Bay o attraversate in canoa la Kangaroo Valley.&nbsp; Attraversate in kayak le zone pi&ugrave; incontaminate e impervie del Parco nazionale di Ben Boyd sulla Sapphire Coast, pi&ugrave; a sud. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_6.jpg" alt="Brisbane, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Brisbane, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Andate in canoa, kayak o in bicicletta intorno a Moreton Bay, vicino a Brisbane. A sud sulla Gold Coast, imparate a conoscere la storia aborigena della zona andando in kayak con una guida Balunjali locale.&nbsp; Incontrate delfini, tartarughe, razze e pesci mentre fate un’escursione in kayak da 1770. Da Cairns, praticate rafting su oltre 45 rapide sul fiume Tully o lasciatevi trasportare sul vostro gommone lungo il fiume Barron nel Parco nazionale di Barron Gorge. Praticate rafting lungo l’impetuoso fiume North Johnstone o sul pi&ugrave; calmo Russell. Andate in kayak da Mission Beach fino a Dunk Island e fino ad altre isole coperte da foresta pluviale lungo la Grande barriera corallina.&nbsp; Nell’outback del Queensland, attraversate in&nbsp; canoa Lawn Hill Gorge nel Parco nazionale di Boodjamulla o lungo le acque permanenti di Muttaburra. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Territorio del Nord]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_7.jpg" alt="Lawn Hill, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lawn Hill, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Andate in canoa o kayak lungo il fiume Katherine oltrepassando le foreste di eucalipti e pandani e le pareti di arenaria di Katherine Gorge. Fate una gita di un giorno o attraversate tutte le otto gole collegate durante un’escursione notturna. Viaggiate con una guida aborigena e imparate a conoscere il significato della zona per i tradizionali custodi della stessa, il popolo Jawoyn. Campeggiate su spiagge bianche lungo la riva del fiume.&nbsp; Ammirate le varie specie di uccelli, di farfalle dai colori vivaci, coccodrilli e pesci. Gli appassionati di canoa potranno pagaiare per sei giorni risalendo il fiume Daly.&nbsp; Nel Flora River Nature Park, a sud ovest di Katherine, potrete andare in canoa attraverso placidi corsi d’acqua oltrepassando barriere di tufo e una densa vegetazione fluviale. <BR>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Territorio della Capitale ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.2.10_nat_canoe_kayak_highlight_8.jpg" alt="Lake Burley Griffin, Canberra">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake Burley Griffin, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Andate in canoa, kayak o hydrobike attorno al lago Burley Griffin a Canberra. Scivolate sull’acqua da Commonwealth Place passando il Captain Cook Memorial e parchi ben curati. Tentate di avvistare i cigni neri e altri uccelli che vivono nelle zone umide di Kingston Harbour.&nbsp; Attraversate in kayak il lago Burley Griffin fino al fiume Molonglo durante un tour enogastronomico. Gustate squisiti cibi regionali mentre ammirate gli edifici storici di Canberra stagliarsi oltre le vigne.&nbsp; Da Canberra, attraversate in canoa le tranquille acque circondate dal bush delle Googong Foreshores, a sud di Queanbeayan.&nbsp; Attraversate in barca Limestone Bridge Arch, ci&ograve; che rimane dei depositi di pietra calcarea lasciati da un fondale oceanico 420 milioni di anni fa. <BR>]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>