<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="5912" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Avventura Australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[La stagione della pesca al barramundi, Territorio del Nord]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nt-barra-fishing.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-fishing.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[La stagione della pesca al barramundi, Territorio del Nord]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-adventure-fishing-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-adventure-fishing-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Soddisfa la tua passione per la pesca cercando di prendere un grosso barramundi nei billabong del Territorio del Nord durante la stagione premonsonica.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Pesca al barramundi, pesca al barra, pesca nel Territorio del Nord, pesca al barramundi a Darwin, pesca a Darwin, pesca barramundi a Darwin, barramundi australiano, porto di Darwin, Kakadu ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[La stagione della pesca al barramundi, Territorio del Nord]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Al via la stagione della pesca al barramundi nel Territorio del Nord, da ottobre a dicembre. Per prendere un esemplare da record!]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/nt.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Alloggi]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attrazione]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Trova l’agenzia di viaggi pi&ugrave; vicina ]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Informazioni sulle destinazioni]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Eventi]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Noleggio]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Informazioni]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Northern Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tour]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Trasporti]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Pianifica la tua vacanza ]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[La stagione della pesca al Barramundi, Territorio del Nord ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Cercate di prendere un esemplare da record durante la stagione di pesca al barramundi nel Territorio del Nord. Durante questa stagione premonsonica che va da ottobre a dicembre, si trovano molti esemplari di barramundi negli acquitrini (billabong) e negli estuari del Top End. Scoprite i luoghi migliori dove pescare attorno al porto di Darwin o pescate dalla riva unendovi ai&nbsp; pescatori professionisti lungo il fiume Daly. Provate l’elipesca sul fiume Adelaide o pescate nella ricche acque del fiume Mary. Nel Parco nazionale di Kakadu, Patrimonio dell’Umanit&agrave;, potrete pescare da una barca nei fiumi South e East Alligator.&nbsp; Noleggiate una barca, unitevi a un charter da pesca assieme a guide esperte o pernottate in un remoto cottage di pescatori. Quale che sia la vostra scelta, una vacanza all’insegna della pesca durante la stagione del barramundi vi offrir&agrave; sia la possibilit&agrave; di pescare esemplari unici che di sperimentare la bellezza della natura nel Top End. <BR>Da Darwin, potrete scegliere i vostri charter da pesca preferiti con capitani competenti. Il porto di Darwin &egrave; ideale per la pesca al tonno e al queenfish, ma dovrete spingervi un po’ oltre per il barramundi. Cercate di catturare qualche barramundi di acqua salata tra le cernie nere e i pesci azzannatori nella vicina Shoal Bay. In alternativa, fate un’escursione di pi&ugrave; giorni fino al fiume Daly per provare la leggendaria pesca d’estuario. Ad oltre 200 km a sud-ovest di Darwin, il fiume Daly attrae pescatori da ogni angolo del paese, tutti con la speranza di catturare un enorme barramundi.&nbsp; 

<P>Durante un tour di tre giorni, potrete anche raggiungere il fiume Mary, che scorre fino alla costa a Chambers Bay e offre ottime opportunit&agrave; di pesca durante le maree. Sia il fiume che le piane alluvionali sono perfette per la pesca al barramundi, ma le zone migliori si trovano a Shady Camp, Corroboree Billabong, Hardies Lagoon e Tommycut Creek. Le acque pullulano di merluzzi, pesci saratoga e tarpon. </P>

<P>Provate una battuta di pesca con una prospettiva tutta nuova optando per una escursione di elipesca da Darwin fino al fiume Adelaide. Ammirate dall’alto gli emozionanti panorami che si aprono sulle terre umide del Territorio del Nord e osservate i bufali e i maiali selvatici che corrono al riparo quando atterrate.&nbsp; Gettate l’amo da un punto protetto dai temibili coccodrilli e tendete l’orecchio per ascoltare il caratteristico rumore creato dal barramundi che abbocca. </P>

<P>Nel Parco nazionale di Kakadu, Patrimonio dell’Umanit&agrave;, la vostra battuta di pesca diventa un’esperienza a 360&deg; grazie a paesaggi spettacolari, uccelli migratori, coccodrilli e fauna. Unitevi a battute di pesca di mezza giornata o di una giornata intera lungo i fiumi South Alligator o East Alligator da Jabiru. Yellow Waters lungo il fiume South Alligator &egrave; un luogo ideale per la pesca al barramundi, soprattutto durante la stagione umida. </P>

<P>Scoprirete acque ricche di barramundi nel Victoria, il fiume pi&ugrave; lungo del Territorio del Nord, a 250 km a ovest di Katherine. Guidate lungo Savannah Way fino a Timber Creek, il punto di accesso pi&ugrave; vicino per la pesca con la lenza.&nbsp; </P>

<P>Ad Arnhem Land, potrete pernottare in una sistemazione immersa nella natura e unirvi a una battuta di pesca al barramundi o a una battuta di pesca sportiva sulle ricche acque dell’oceano, di fiumi e lagune interne. Volate da Darwin fino al remoto paradiso per la pesca di Cape Don sulla penisola di Cobourg. Qui,barramundi giganti nuotano insieme alutiani argentati, queenfish, caranghi giganti indopacifici sgombri, tonni, dentici, trote corallo, merluzzi, barracuda e cernie. </P>

<P>La stagione della pesca al barramundi permette di pescare questa specie, ma anche di partecipare a molte gare di pesca nazionali. Unitevi all’Hummingbird Corroboree Park Challenge lungo il fiume Mary a ottobre. Pescate sette specie di pesci in tre giorni durante la Saltwater Fly Fishing Challenge nel porto di Darwin. Questa zona ospita nell’arco dello stesso mese anche il Gold Billfish Classic.&nbsp; Gareggiate per pescare il pi&ugrave; grande barramundi durante il Barra Bash sul fiume Roper a ottobre. A novembre potrete sfidare barracuda, pesci vela e marlin durante il Gove Game Classic ad Arnhem Land. </P>

<P>Dirigetevi verso il Territorio del Nord durante la stagione di pesca per una vacanza all’insegna di questo sport durante la quale il grande barramundi non mancher&agrave; mai.<BR></P>
<P></P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>