<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="574" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Pulau Fraser]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/icons/fraser-island.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-icons-fraser-island.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Fraser]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-icons-fraser-island-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-icons-fraser-island-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Cari maklumat percutian untuk tapak Warisan Sedunia Fraser Island - pulau pasir terbesar di dunia.Lawat Lake McKenzie dan lihat ikan paus dari Indian Head.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Fraser Island, Queensland; Warisan Dunia; Pantai tujuh puluh lima batu]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Pulau Fraser - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Selamat datang ke Fraser Island yang tersenarai dalam Warisan Dunia dan merupakan pulau pasir terbesar di dunia. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=icons,experiences&zoom=10&centre=-25.496572,152.995546]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/icons-Fraser-Island.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/states/qld/qld-noosa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang kunjungan anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accomodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Fraser Coast South Burnett Region]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Maklumat Lanjut]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.3_thumb.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.queensland.com.sg/iss/singapore/regions/fraser-coast/fraser-coast_home.cfm]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Selanjutnya...]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Dapatkan maklumat lanjut dengan mengunjungi laman web Tourism Queensland. ]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Pulau Fraser]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Selamat datang ke Pulau Fraser yang tersenarai dalam Warisan Dunia dan merupakan pulau pasir terbesar di dunia. 
        <p>Memandu kenderaan pacuan empat roda bersebelahan cenuram yang berwarna di The Cathedrals atau naik pesawat untuk terbang dan berseronok merentasi Seventy-Five Mile Beach. Berjalan di tanah belukar melalui hutan hujan yang tumbuh dari pasir dan kawasan semak heath yang penuh dengan bunga liar dan berenang di dalam tasik bercermin dilingkari emas. Melawat ke Lake McKenzie, berkelah bersebelahan penyu di Lake Allom dan lihat ikan paus dari Indian Head. Terokai bangkai kapal bersejarah Maheno di Happy Valley dan lihat kanggaru, walabi dan possum semasa meredah belukar menuju ke kawasan pedalaman. Ketahui cara pulau ini terbentuk dan pelajari sejarah Orang aslinya dan penerokaannya yang menakjubkan. Senang untuk memahami sebab pemilik pulau iaitu Orang asli memanggil Pulau Fraser ‘K’gari’ atau syurga. </p>
        <p><strong>Lima cara untuk berseronok di Pulau Fraser:</strong></p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1. Dalam kenderaan pacuan empat roda atau menaiki pesawat ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.2_highlight.jpg" alt="Seventy Five Mile Beach, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Seventy Five Mile Beach, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Dari saat anda memasuki lebuh raya berpasir di Seventy-Five Mile Beach, pulau ini ialah kawasan kenderaan pacuan empat roda sahaja. Pergi ke salah satu daripada ratusan jalan pasir yang menghubungkan tasik, hutan hujan dan tarikan semula jadi lain. Memandu menuju ke rongga pasir dan cenuram pasir yang tinggi dan berwarna-warni di The Cathedrals. Atau berhenti untuk terapung terus ke laut di Eli Creek yang deras arusnya. Berjalan-jalan di laluan papan bersebelahan Wanggoolba Creek yang membawa air jernih melalui hutan hujan yang sunyi di Central Station yang suatu masa dahulu merupakan bandar perhutanan. Berehat untuk menyelami sedikit sejarah di bangkai kapal di Maheno dan pasir berwarna di The Pinnacles. Atau berseronok mandi-manda di dalam air laut yang berbuih ketika air surut di Champagne Pools. Untuk mendapatkan pandangan dari udara, naik pesawat dan nikmati pemandangan indah merentasi Cathedral Beach, Happy Valley dan Orchid Beach.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2. Dengan alam semula jadi yang menakjubkan dan jarang ditemui ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.3_highlight.jpg" alt="Lake McKenzie, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake McKenzie, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Berkunjung ke Pile Valley dan lihat anak sungai yang sunyi, pokok kayu balak yang tinggi, pakis asli dan pokok satinay yang tinggi dan pokok brush box. Berjalan melalui hutan hujan purba yang disokong oleh gumuk pasir di Central Station. Lihat Rainbow Gorge dengan pembentukan pasir berwarna dan juga Cathedrals dan Pinnacles pelbagai warna yang terletak ke utara bangkai kapal Maheno. Terokai lebih daripada 100 tasik air tawar yang sesetengahnya berwarna seperti teh dan yang lain pula jernih serta biru. Berjalan sepanjang hari di Lake McKenzie Circuit Walk hingga ke Lake McKenzie, salah sebuah daripada empat puluh tasik jernih, yang merupakan separuh daripada semua tasik sebegini di dunia. Berenang di dalam air biru atau duduk di atas pasir putih silika. Berjalan ke tasik paling dalam di pulau ini iaitu Lake Wabby yang dikelilingi banyak rongga pasir dan Lake Allom yang kecil serta cantik, di mana penyu air tawar duduk di atas pesisir yang dikelilingi hutan. Berkunjung ke Lake Bowarrady yang tingginya 120 meter dari aras laut dan Lake Boemingen yang dikatakan tasik tergantung yang terbesar di dunia. Di Fraser Island, anda akan dapati alam semula jadi menawarkan pameran yang berbeza pada setiap musim – bunga liar musim bunga, hari musim panas yang cerah, warna-warna musim luruh serta hutan musim sejuk.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3. Tidur di bawah bintang atau tempat penginapan mewah ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.4_highlight.jpg" alt="Cathedral Beach, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cathedral Beach, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Menginap di pusat peranginan yang mesra eko dan di sini anda boleh menikmati urutan, koktel dan hidangan restoran. Atau nikmati privasi di rumah depan pantai yang dikelilingi tanah belukar dan hidupan liar. Anda juga akan temui hotel dan vila serba lengkap dengan pandangan daerah pedalaman serta laut. Untuk benar-benar sebati dengan alam semula jadi, pasang khemah anda di tapak perkhemahan di Central Station, Lake Boomanjin, Lake McKenzie, Dundubara, Waddy Point, Wathumba, Dilli Village atau Cathedral Beach. Atau dapatkan tempat bersendirian di sebelah timur pantai.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4. Melihat hidupan liar ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.5_highlight.jpg" alt="Indian Head, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Indian Head, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lihat burung pemangsa dan ikan pari ketika lawatan berkanu dan sesetengah daripada 354 <a href="/my/about/key-facts/australias-animals.xml" target="_self">spesies burung semasa perjalanan</a> dengan pemandu renjer. Pulau ini ialah habitat kepada burung nuri tanah yang jarang dilihat, burung hantu kuat dan 18 burung pemangsa. Belayar bersebelahan dugong, penyu, dolfin dan ikan jerung atau lihat haiwan ini semasa lawatan ke pantai dan Indian Head. Perhatikan ikan paus kelasa yang berhijrah dari bulan Ogos hingga Oktober. Dapatkan udang yabby dan lihat kumpulan ketam askar di atas pantai semasa lawatan memancing dengan pemandu pelancong. Keluar pada waktu malam dan halakan cahaya lampu picit anda ke arah kelawar, keluang, sugar glider dan katak. Lihat kanggaru, walabi, possum, keluang, tenggiling duri dan dingo baka asli Australia di pulau ini dari jarak dekat.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5. Hangatkan perjalanan anda dengan sejarah Orang Asli dan Eropah]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.6_highlight.jpg" alt="Fraser Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Fraser Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Anda dapat membaca evolusi selama 700,000 tahun pada bunga liar dan perubahan cuaca berabad-abad pada gumuk pasir yang besar. Lihat tinggalan cangkerang Orang asli, perangkap ikan, pokok dan tapak perkhemahan yang berusia sekurang-kurangnya 5,000 tahun dalam satu lawatan dengan pemandu pelancong. Melawat Arch Cliffs yang berwarna dan di sini pada suatu ketika dahulu, lelaki Orang asli bermain alat muzik didgeridoo kepada ikan paus kelasa yang berhijrah. Jangan ketinggalan Moon Point yang pada suatu masa dahulu merupakan tempat yang dikhaskan untuk wanita bersalin. Jelajahi bangkai kapal S.S Maheno yang dibina pada tahun 1905 dan berkhidmat sebagai kapal penumpang mewah rentas-Tasman dan sebagai kapal hospital semasa Perang Dunia I sebelum ditenggelamkan oleh angin puting beliung. Sertai perjalanan warisan dan ketahui tentang Eliza Fraser, yang bersama-sama suaminya, Captain James Fraser ketika kapal mereka yang dinamakan Stirling Castle terkandas pada tahun 1836. Dengar cerita dramatiknya termasuk kehilangan suami dan bayi yang baru lahir serta menjadi tawanan puak Orang asli tempatan. Kunjungi McKenzie Jetty yang kini terbiar dan asalnya dibina sebagai pintu masuk ke tanah besar untuk penebang pokok kayu balak dan kemudiannya digunakan oleh Z Force semasa Perang Dunia II. Dari formasi pasir dan kisah Dreamtime Orang asli hingga ke Eliza Fraser dan pergelutan persekitaran baru-baru ini, Fraser Island kaya dengan sejarah.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>