<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7309" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Utama]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajahi]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Great Tropical Drive, Queensland]]></headline>
            <href><![CDATA[/my/explore/itineraries/qld-tropical-drive.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-great-tropical-drive.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Great Tropical Drive, Queensland]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-itineraries-great-tropical-drive-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-itineraries-great-tropical-drive-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pandu selama 12 hari dari Cairns ke Townsville, sambil melawat tapak-tapak terumbu dan hutan Warisan Sedunia Warisan dan kawasan pedalaman. Baca lagi.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Great Tropical Drive, Cairns, Townsville, Great Barrier Reef, Daintree Rainforest ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari lebih lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Rencana Perjalanan: Great Tropical Drive, QLD - Tourism  Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Memandu dari Cairns ke Townsville, melalui terumbu dan hutan hujan yang tersenarai dalam Warisan Dunia hingga ke kawasan savanah pedalaman yang menguning.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <AtaGlance isTemplate="1">
<hdl_Title><![CDATA[Great Tropical Drive]]></hdl_Title>
<img_Map><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_Itin_QLD_The_Great_Tropical_Drive.gif" alt="Great Tropical Drive" border="0" align="right" class="imgRight">]]></img_Map>
<stf_Title1><![CDATA[]]></stf_Title1>
<stf_Title2><![CDATA[]]></stf_Title2>
<stf_Title3><![CDATA[]]></stf_Title3>
<stf_Title4><![CDATA[]]></stf_Title4>
<stf_Title5><![CDATA[]]></stf_Title5>
<txt_Description1><![CDATA[]]></txt_Description1>
<txt_Description2><![CDATA[]]></txt_Description2>
<txt_Description3><![CDATA[]]></txt_Description3>
<txt_Description4><![CDATA[]]></txt_Description4>
<txt_Description5><![CDATA[]]></txt_Description5>
</AtaGlance><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/my/explore/cities/cairns/cairns.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Idea Australia selanjutnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/my/AccommodationSearch.ignore]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/my/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/my/AttractionSearchResults.ignore]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/my/DestinfoSearchResults.ignore]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/my/EventsSearch.xml]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/my/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/my/hire.ignore]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/my/InfoSearchResults.ignore]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/my/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/my/TourSearchResults.ignore]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/my/transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rancang kunjungan anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[MSL]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Cairns Area]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Great Tropical Drive, Queensland]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        <strong>
        <p>Cairns – Cooktown – Mareeba – Undara – Charters Towers – Townsville – Ingham – Tully – Mission Beach – Innisfail – Cairns</p>
        <p>2,080km / 12 hari memandu  </p>
        </strong>
        <p>Memandu dari Cairns ke Townsville, melalui terumbu dan hutan hujan yang tersenarai dalam Warisan Dunia hingga ke kawasan savanah pedalaman yang menguning.  Dalam pengembaraan ini, anda tidak akan terlepas walau sedikit pun keindahan tropika Queensland.  Belayar di Great Barrier Reef dan jejaki Daintree Rainforest purba.  Kenali budaya Orang Asli sambil anda mengembara ke utara menuju ke sempadan pedalaman Cape Tribulation.  Jelajahi bandar bersejarah perlombongan emas dan dusun yang subur serta ladang di Tropical Tablelands.  Pergi ke Magnetic, Dunk dan Hinchinbrook Island dan beristirehat di pekan peranginan seperti Port Douglas dan Mission Beach dan balik pada hari yang sama .  Dalam perjalanan ini, anda boleh memandu kenderaan pacuan empat roda mengikut jalan pintas, terdapat juga jalan alternatif untuk kenderaan biasa.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 1 – Cairns ke Port Douglas ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_great_tropical_drive_day1_hl.jpg" alt="Cairns, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cairns, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Bersiar-siar di sepanjang rangkaian pantai yang indah yang terbentang ke utara dari <a href="/my/explore/cities/cairns.xml" target="_self">Cairns</a>. Bermain luncur air di Machans Beach dan berenang di Holloways dan Knob Yorkey yang dikelilingi pokok palma.  Berkelah di bawah pokok ketapang di Trinity Beach atau makan tengah hari di perkampungan tropika.  Berkenalan dengan penduduk tempatan di Kewarra Beach yang terpencil dan lihatlah tarikan hidupan liar di Clifton Beach.  Makan malam di luar di restoran lima bintang Palm Cove, kemudian daki bonjolan batuan menuju ke Ellis Beach yang tenang suasananya.  Teruskan perjalanan di sepanjang Cook Highway dan berhenti di Rex Lookout untuk melihat pemandangan yang menakjubkan merentasi pantai Coral Sea.  Pandu kereta menuju ke Port Douglas, iaitu sebuah oasis tropika yang canggih yang terletak di antara hutan hujan dan terumbu yang tersenarai dalam Warisan Dunia.   Berjalan di sepanjang pantai pasir putih di Four Mile Beach dan daki Flagstaff Hill untuk melihat pemandangan yang menarik merentasi Port Douglas.  Lihat beraneka hidupan burung tempatan di kawasan perlindungan haiwan liar hutan hujan.  Melihat-lihat galeri anggun dan galeri seni serta nikmati angin sepoi-sepoi bahasa yang nyaman sambil makan malam di luar di Macrossan Street.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 2 – Port Douglas ke Cooktown]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day2_hl.jpg" alt="Bloomfield Falls, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bloomfield Falls, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Tambah satu hari lagi untuk belayar di <a href="/my/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a>.  Atau pergi ke Cooktown dan alami tiga pengalaman unik bersama-sama Orang Asli di sepanjang Bama Way.  Mengembara melalui Mossman menuju ke Mossman Gorge yang menakjubkan di Daintree National Park.  Berjalan di sepanjang Cooya Beach bersama-sama pemilik Kuku Yalanji tradisional, kemudian pergi ke utara menuju ke <a href="/my/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml" target="_self">hutan hujan Daintree</a> yang tersenarai sebagai Warisan Dunia.  Belayar menyusuri Daintree River sambil melihat burung tropika dan buaya purba,  kemudian naik feri kenderaan dan teruskan  pemanduan ke Cape Tribulation.  Tambah satu hari lagi di tapak perkhemahan atau pandu kenderaan pacuan empat roda di Bloomfield Track menuju ke tanah gersang pedalaman di Cape York Peninsula.   Berkunjung ke Bloomfield Falls dengan pemandu pelancong Wujal Wujal dan jelajah hutan hujan tropika yang padat di Cedar Bay National Park.  Berjalan melepasi Black Mountain yang berceracak dan lihatlah ribuan burung air yang bising di Lagoon Keating.  Tiba di Cooktown tepat pada masanya untuk berjalan di waktu malam di tapak seni batu nenek-moyang bersama-sama orang tua Nugal-warra dan pencerita.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 3 – Cooktown ke Mareeba ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day3_hl.jpg" alt="Grassy Hill, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Grassy Hill, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Meninjau tapak bersejarah di Cooktown, penempatan orang Eropah pertama di Australia dan tapak kegilaan kerubut emas abad ke-19.&nbsp; Daki hingga ke puncak Grassy Hill untuk melihat pemandangan indah terumbu, tempat bot Captain Cook mula mengalami masalah pada tahun 1770.&nbsp; Memandu ke selatan-barat menuju ke Black Mountain National Park untuk melihat dengan lebih dekat batu tongkol berwarna hitam berkilat yang membentuk gunung di situ.&nbsp; Kemudian pergi ke Lakeland yang terletak di&nbsp; Laura River Valley yang tenang dan anda boleh menikmati kopi yang dibru dari ladang tempatan.&nbsp; Pandu kenderaan pacuan empat roda 45km ke utara menuju ke Laura untuk melihat koleksi seni batu prasejarah yang terbesar dunia.&nbsp; Di selatan Lakeland letaknya Palmer River Roadhouse, memorabilia perlombongan yang terdapat di dalamnya adalah satu-satunya peninggalan kerubut emas 1870-an.&nbsp; Lihat kubur James Mulligan di perkuburan Mt Molloy, orang yang menemui padang emas Palmer River.&nbsp; Teruskan perjalanan ke selatan menuju ke Mareeba yang dikelilingi dusun, ladang kopi, ladang anggur dan ladang tebu di Tropical Tablelands.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 4 – Mareeba ke Ravenshoe ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_great_tropical_drive_day4_hl.jpg" alt="Mareeba Wetlands, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mareeba Wetlands, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ketahui sebab Mareeba dikenali sebagai ‘Tropical Fruit Bowl’ Queensland ketika kunjungan bagi merasa makanan di kafe, gerai tepi jalan, dusun dan ladang.&nbsp; Lihat burung air di Mareeba Wetlands, di luar sedikit dari kawasan bandar.&nbsp; Jauh ke timur, lihat galeri seni batu Orang Asli di Davies Creek National Park atau berenang di bawah Emerald Creek Falls.&nbsp; Untuk pengembaraan aktiviti lasak, pandu kereta 140 km ke barat menuju ke Chillagoe Caves yang berbatu kapur.&nbsp; Hanya sejam setengah memandu di atas lebuh raya untuk sampai ke Atherton yang terletak di tengah-tengah Tropical Tableland yang subur.&nbsp;&nbsp; Berjalan meredah hutan hujan dan melepasi air terjun kecil untuk melihat pemandangan puncak dataran tinggi dari gunung berapi yang mati di Hill Halloran.&nbsp; Berkelah di Platypus Park, berkunjung ke kuil Cina yang seabad usianya dan mendengar&nbsp; bunyi burung yang sumbang tapi merdu di Hasties Swamp.&nbsp; Naik kereta api stim menuju ke bandar lama perlombongan timah di Herberton atau pandu kereta ke sana di sepanjang Kennedy Highway.&nbsp; Bersiar-siar di kawah yang dalam di Mount Hypipamee dalam perjalanan ke Ravenshoe iaitu bandar tertinggi di Queensland.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 5 – Ravenshoe ke Undara Volcanic National Park ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10_3_6_qld_tropical_drive_day5_hl.jpg" alt="Ravenshoe Wind Farm, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ravenshoe Wind Farm, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Minum bir di pub tertinggi di Queensland atau tinjau ladang angin yang besar.&nbsp; Susuri Tully Falls Road di selatan untuk melihat Tully Falls turun menjunam hampir 300m ke atas hutan hujan dan batuan yang berkilau.&nbsp; Kunjungi Little Millstream Falls dalam perjalanan pulang ke Ravenshoe.&nbsp; Memandu di sepanjang lebuh raya menuju ke Millstream Falls iaitu air terjun terluas di Australia dan Innot Hot Springs.&nbsp; Beristirehat dalam air mineral terapeutik, kemudian memandu di Savannah Way ke Mount Garnet dan Forty Mile Scrub National Park.&nbsp; Redah belukar pokok memanjat dan pokok fig raksasa dan lihatlah ayam belanda berus Australia dan pademelon berkaki merah.&nbsp; Pandu ke barat menuju ke Undara Volcanic National Park, tempat peninggalan aliran lava terpanjang di dunia dari sebuah gunung berapi.&nbsp;&nbsp; Berjalan sekitar Kalkani Crater, di sepanjang lorong peneroka menuju ke Rosella Plains atau ke tempat peninjau Atkinsons.&nbsp; Lihatlah dataran lava dan jelajah rongga hutan hujan yang subur yang dahulunya merupakan sebuah gua gunung berapi.&nbsp; Bermalam di tapak perkhemahan yang berdekatan atau di tempat penginapan yang murah.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 6 - Undara Volcanic National Park ke Charters Towers]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day6_hl.jpg" alt="Charters Towers, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Charters Towers, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Memandu di sepanjang Kennedy Highway menuju ke The Lynd atau ikut laluan yang lebih lasak di sepanjang Gregory Developmental Road yang tidak berturap.&nbsp; Pergi ke barat melalui Mount Surprise, kemudian ke selatan menuju ke bandar lama perlombongan tembaga di Einasleigh di tebing Copperfield River.&nbsp; Berjalan menerusi jurang yang dalam dan pantai yang sunyi di Copperfield Gorge yang terbentuk hasil daripada aliran lava purba.&nbsp; Kemudian pandu kereta ke Lynd Junction. Di sana anda dapat bertemu dengan salah seorang daripada tiga orang yang tinggal di sana di dalam Oasis Roadhouse yang dikatakan sebagai bar terkecil di Queensland.&nbsp; Ikut denai jalanan belukar di sekitar bandar tua perlombongan nikel di Greenvale.&nbsp; Mengembara ke selatan menuju ke Dalrymple National Park. Di sini, denai lasak akan membawa anda merentasi Burdekin River dan aliran lava purba di Toomba Basalt.&nbsp; Pergi ke Charters Towers yang mempunyai landskap jalanan warisan yang mengingatkan kembali zaman kegemilangan emas pada tahun 1800-an.&nbsp; Ikut Ghosts of Gold Heritage Trail dan kunjungi tempat menarik seperti Zara Clark Museum, Civic Club dan World Theatre.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 7 - Charters Towers ke Townsville ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day7_hl.jpg" alt="Magnetic Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Magnetic Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ikut Flinders Highway ke timur dan berhenti untuk melihat burung randuk dan burung air lain di Mingela Wetlands.&nbsp; Sebelum Townsville, ambil lencongan menuju ke Bowling Green Bay National Park tempat terdapatnya gunung yang berceranggah, tanah lembap, tasik garam dan hutan bakau.&nbsp; Setelah sehari berjalan, anda akan sampai merentasi Mount Elliot dan melalui kolam yang dalam dan air terjun di Alligator Creek.&nbsp; Lihat brushtail possum, sugar glider, wiruk utara berwarna coklat, wallaby dan rufous bettong sedang makan pada awal pagi dan lewat tengah hari.&nbsp; Di Townsville, bersiar-siar di tepi pantai yang indah di The Strand dan berkunjung ke akuarium terumbu karang hidup terbesar di dunia.&nbsp; Makan di luar dan nikmati makanan laut segar tempatan di Palmers Street dan jelajahi aktiviti kehidupan malam yang menyamankan di Flinders Street East.&nbsp; Jika anda ada hari terluang, naik katamaran selama 25 minit ke Magnetic Island dan di sana anda boleh berenang, snorkel, menunggang kuda dan berjalan ke taman negara.&nbsp; Menyelam dan lihat bangkai kapal Moltke dan bangkai kapal SS Yongala yang besar yang karam pada tahun 1911.
]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 8 – Townsville ke Ingham]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day8_hl.jpg" alt="Paluma Range National Park, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Paluma Range National Park, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pergi ke utara di sepanjang Great Green Way dan berhenti untuk berjalan melalui hutan hujan tebal di Paluma Range National Park.&nbsp; Berenang di Big atau Little Crystal Creek, tempat jambatan seni batu bersejarah melengkung merentangi perairan.&nbsp; Berjalan ke McClellands Lookout untuk melihat pemandangan yang menggayatkan merentasi kepulauan dan pinggir laut.&nbsp; Sebelum sampai di Ingham, ikut lencongan di sepanjang jalan yang tidak berturap menuju ke Jourama Falls dan anda dapat berkelah dengan melihat burung serta rama-rama di samping air terjun Waterview Creek.&nbsp;&nbsp; Pandu ke Ingham, bandar tebu dengan gaya Mediterranean yang tersendiri hasil daripada pengaruh orang Sepanyol Itali dan orang Basque yang berhijrah ke sini.&nbsp;&nbsp; Lihatlah bangunan bersejarah yang elegan di Hinchinbrook Heritage Walk yang terletak di antara Ingham dan kejiranan Halifax.&nbsp; Kunjungi syurga memerhati burung di Tyoto Wetland, tempat tinggal 200 spesis burung, tumbuh-tumbuhan tropika dan hidupan liar asli seperti wallaby dan buaya.&nbsp; Bermalam di Ingham atau di salah sebuah bandar pantai menarik berdekatan seperti&nbsp; Lucinda, Halifax, Taylors Beach atau Forrest Beach.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 9 – Ingham ke Cardwell ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day9_hl.jpg" alt="Hinchinbrook Island, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hinchinbrook Island, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Pandu ke barat untuk berkunjung ke Wallaman Falls yang merupakan air terjun yang mempunyai jarak jatuh tunggal tertinggi di Australia.  Ikut jalan Banggurru di sepanjang tebing Stony Creek atau ikut jalan Jinda yang dekat menuju ke gaung untuk mendapatkan pemandangan yang lebih jelas.  Pergi ke pantai untuk melihat jeti pemunggahan gula Lucinda – ia merupakan jeti terpanjang di Hemisfera Selatan dan panjangnya melengkung mengikut garisan kontur bumi.  Naik feri ke Hinchinbrook Island dari sini atau  Cardwell yang berdekatan.  Hinchinbrook ialah taman negara pulau terbesar di Australia dan merupakan tempat yang dipenuhi gunung yang dilitupi awan, tumbuhan kawasan semak heath yang rapuh, hutan hujan yang subur, hutan eucalypt dan pinggir bakau.  Susuri teluk yang luas dan tanjung tinggi yang berbatu-bata di pantai timur mengikut bahagian-bahagian <a href="/my/explore/itineraries/hinchinbrook-island.xml" target="_self">Thorsborne Trail</a>. Anda boleh berkhemah selama tiga malam dan berjalan di sepanjang jalan sejauh 32km dari Ramsay Bay ke George Point.  Snorkel bersama-sama penyu dan dugong, merentasi terumbu pinggir yang jelas dan dasar rumput laut di perairan taman marin pulau ini.  Bermalam di tapak perkhemahan yang telah ditempah terlebih dahulu di sini atau inap-sarapan di Cardwell yang bersejarah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 10 – Cardwell ke Tully/Mission Beach ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day10_hl.jpg" alt="Tully River, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tully River, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jelajah bangunan bersejarah Cardwell dan marina moden sebelum pergi ke utara melalui Kennedy.  Ikut lencongan ke timur lebuh raya menuju ke Edmund Kennedy National Park untuk berkelah di tepi pantai atau ke barat menuju ke Murray Falls yang indah.  Jalan yang tidak berturap membawa anda ke utara dari sini ke Tully Gorge National Park.  Berjalan merentasi hutan hujan yang tersenarai dalam Warisan Dunia, melepasi kolam penyembuhan tradisional dan di sepanjang tebing Echo Creek bersama-sama pemandu pelancong Orang Asli tempatan.  Berenang di bawah air terjun dalam lompang renang yang jernih atau sertai pengembaraan perakitan air putih merentasi Tully River.  Jika anda lebih suka untuk beristirehat, berkelahlah di tepi sungai dan sertailah  Rainforest Butterfly Walk ke gaung selama 20 minit.  Anda boleh lihat perakit mengharungi arus deras dari Flip Wilson Lookout setiap hari pada pukul 1 petang.  Pergi ke Elizabeth Grant Falls, Cannabullen Falls dan tempat cantik lain melalui perjalanan jarak dekat dalam Misty Mountains Trails.  Pergi ke Tully atau perkampungan meriah di <a href="/my/explore/icons/great-barrier-reef/qld-mission-beach.xml" target="_self">Mission Beach</a> malam ini.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 11 - Tully/Mission Beach ke Innisfail]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day11_hl.jpg" alt="Mission Beach, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mission Beach, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Jangan lepaskan peluang untuk melihat Giant Golden Gumboot di Tully iaitu trofi setinggi 8 meter yang dibina sempena gelaran yang diberikan kepada tempat ini sebagai bandar paling basah di Australia.&nbsp; Dari pelantar lihat anda boleh melihat merentasi bandar dan Tully Sugar Mill.&nbsp; Berjalan melalui hutan hujan tanah rendah dan merentasi anak sungai yang rapuh di Lacey Creek Walking Trails di sekitar bandar.&nbsp; Lihat burung cassowary yang berleher biru dan mempunyai hiasan kepala diraja.&nbsp; Pandu ke Mission Beach, sebuah pantai dengan pasirnya yang keemasan dan dikelilingi hutan hujan yang menghijau.&nbsp; Ikut Ulysses Link Walking Track di sepanjang pesisir bawah Mission Beach dan lihat hasil&nbsp; kerja seni yang menggambarkan sejarah Orang Asli dan Eropah.&nbsp; Tambah hari percutian anda untuk menyertai perjalanan harian ke Dunk Island tropika.&nbsp; Atau pun, teruskan memandu keInnisfail dan berhenti untuk berkunjung ke kawasan petempatan bersejarah askar di El Arish.&nbsp; Ikut lencongan lebuh raya ke Mena Creek dan Paronella Park iaitu istana orang Sepanyol yang musnah yang dikelilingi air terjun serta taman yang dipenuhi rama-rama.&nbsp;&nbsp; Memandu ke bandar gula yang sibuk di Innisfail untuk malam ini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hari 12 – Innisfail ke Cairns ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/10.3.6_qld_tropical_drive_day12_hl.jpg" alt="Innisfail">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Innisfail]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Bersiar-siar melalui bangunan berseni bina art deco yang elegan di Innisfail dan kunjungi kuil China serta muzium gula serta melancong ke ladang teh.&nbsp; Kemudian pandu ke utara menuju ke Eubenangee Swamp National Park, di mana tumbuh-tumbuhan yang jarang ditemui dan tumbuhan liar asli hidup subur di tanah lembap di sini.&nbsp; Lihat burung, rama-rama, penyu dan buaya sambil anda berjalan di tepi Alice River menghala ke puncak bukit yang berumput.&nbsp;&nbsp; Berjalan-jalan di tepi pantai berdekatan Ella Bay National Park dan melepasi air terjun, sungai deras serta 500 jenis pokok hutan hujan di Wooroonooran National Park.&nbsp; Taman ini merupakan habitat kepada pelbagai hidupan liar yang menakjubkan – daripada burung kakak tua fig dengan dua pasang mata hingga ke kanggaru-tikus kesturi.&nbsp; Daki Mt Bartle Frere yang merupakan gunung tertinggi di Queensland, berkelah di Josephine Falls atau berakit di air putih merentasi Johnstone River.&nbsp; Berkunjung ke ladang minyak lavender di Aloomba dan memandu menyusuri jalan utama yang indah di Gordonvale.&nbsp; Dalam perjalanan anda kembali ke Cairns, anda akan melalui Edmonton iaitu pintu masuk ke pulau, hutan hujan dan terumbu di Tropical North Queensland.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>