<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="12092" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Informazioni]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Animali]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/key-facts/australias-animals.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-key-facts-animals.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Animali]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-key-facts-animals-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-key-facts-animals-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[La fauna davvero unica costituisce da sempre una delle principali attrattive del nostro paese.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Animali d'Australia; Mammiferi; Marsupiali; Monotremi; Uccelli; Rettili; Animali marini, canguro, wallaby, koala]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Animali d'Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        La fauna davvero unica costituisce da sempre una delle principali attrattive del nostro paese.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/plan/before-you-go/planning-a-trip.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Pianifica la tua vacanza]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Animali d'Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        La fauna davvero unica costituisce da sempre una delle principali attrattive del nostro paese. In Australia vivono pi&ugrave; di 378 specie di mammiferi, 828 specie di uccelli, 4000 specie di pesci, 300 specie di lucertole, 140 specie di serpenti, due specie di coccodrilli e 50 variet&agrave; di mammiferi marini.
        <p>Pi&ugrave; dell'80 percento di piante, mammiferi, rettili e rane &egrave; unico al mondo e introvabile negli altri continenti. Tra i nostri animali pi&ugrave; noti ci sono il canguro, il koala, l'echidna, il dingo, l'ornitorinco, il wallaby e il vombato.</p>
        <p>A volte &egrave; difficile individuare gli animali nativi dell'Australia nel loro habitat naturale, ma puoi sempre visitare i nostri zoo e i parchi naturali presenti in tutte le principali citt&agrave; e aree regionali. Tra questi non perdere il Taronga Zoo di Sydney, il Rainforest Habitat a Port Douglas, l'Healesville Sanctuary nello stato di Victoria, il Cleland Wildlife Park in South Australia e l'Australia Zoo nel Queensland.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Mammiferi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-mammals-hl.jpg" alt="Mammiferi">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mammiferi]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        In Australia non vivono grandi animali predatori; il dingo, o cane selvatico, &egrave; il nostro mammifero carnivoro pi&ugrave; grande. Altri animali carnivori tipici dell'Australia sono il mirmecobio, il quoll e il diavolo della Tasmania, ma le loro dimensioni non superano quelle di un gatto domestico.
        <p>Il dingo vive in tutta l'Australia, a eccezione della Tasmania. I luoghi migliori per vederlo sono <a href="/it/explore/icons/fraser-island.xml" target="_self">Fraser Island</a> nel Queensland, il <a href="/it/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> in <a href="/it/explore/states/wa.xml" target="_self">Western Australia</a> e i deserti del Northern Territory e dello stato di South Australia. Il mirmecobio vive solo in Western Australia mentre il diavolo della <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> &egrave; visibile in libert&agrave; solo in Tasmania (a eccezione dei parchi naturali). &Egrave; difficile vedere in libert&agrave; anche il quoll, a rischio di estinzione: vive nelle foreste umide dell'Australia sudorientale, in Tasmania e in una piccola area del Queensland settentrionale. Puoi vedere il bilby, della famiglia dei bandicoot, nel Francois Peron National Park in Western Australia.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Marsupiali]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-marsupials-hl.jpg" alt="Marsupiali">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Marsupiali]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        In Australia vivono pi&ugrave; di 140 specie di marsupiali tra cui canguri, wallaby, koala e vombati. <br />
        Abbiamo 55 differenti specie native di canguri e wallaby. Canguri e wallaby variano considerevolmente per dimensioni e peso, che va da mezzo chilo a 90 chilogrammi. La principale differenza sta nelle dimensioni, in quanto i wallaby tendono a essere pi&ugrave; piccoli. La popolazione australiana di canguri &egrave; stimata tra i 30 e i 60 milioni. Puoi vederli abbastanza facilmente in libert&agrave; nelle aree rurali dell'Australia. Nello stato di Victoria puoi vederli ad Anglesea, sulla <a href="/it/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a>, e nei <a href="/it/explore/states/vic/vic-grampians.xml" target="_self">Grampiani</a>. In South Australia puoi vederli a <a href="/it/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a> e sui <a href="/it/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a>. Osservali da vicino nel <a href="/it/explore/icons/namadgi.xml" target="_self">Namadgi National Park</a> e nel Kosciuszko National Park sulle <a href="/it/explore/icons/alps.xml" target="_self">Alpi australiane</a>, a Pebbly Beach nel New South Wales e a Maria Island in Tasmania. Nelle regioni dell'outback, puoi incontrarli spesso mentre attraversano la strada con un balzo. I wallaby sono diffusi in tutta l'Australia, in particolare nelle aree pi&ugrave; remote, rocciose e aspre. Puoi vederli sui Flinders Ranges in South Australia, nel <a href="/it/explore/icons/freycinet.xml" target="_self">Freycinet National Park</a> in Tasmania e nel Namadgi National Park e Kosciuszko National Park sulle Alpi australiane. <br />
        Il koala &egrave; l'animale preferito di grandi e piccini, ma fai attenzione: non &egrave; un orsetto di peluche. Puoi vedere i koala lungo tutta la costa orientale temperata dell'Australia. Tra i luoghi che preferiscono vi sono la <a href="/it/explore/states/act/act-nature-reserve.xml" target="_self">Tidbinbilla Nature Reserve</a>, nei pressi di Canberra; Port Stephens nel New South Wales e il Lone Pine Koala Sanctuary nel Queensland. Osservali in libert&agrave; a Phillip Island nello stato di Victoria e nello Yanchep National Park in Western Australia.
        <p>Il vombato, altro animale tipico australiano, &egrave; una creatura grassoccia e scavatrice che pu&ograve; raggiungere i 36 chilogrammi di peso. Anche in questo caso non &egrave; facile vederlo nel proprio habitat, ma alcuni dei posti migliori sono il <a href="/it/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains National Park</a> e il Kosciuszko National Park nel New South Wales, il <a href="/it/explore/itineraries/vic-wilsons-prom.xml" target="_self">Wilsons Promontory</a> nello stato di Victoria, Cradle Mountain-Lake St Clair in Tasmania e i parchi nazionali in South Australia.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Monotremi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-monotremes-hl.jpg" alt="Monotremi">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Monotremi]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        I monotremi, ovvero i mammiferi che depongono le uova, sono un altro gruppo di animali che puoi trovare solo in Australia. Il pi&ugrave; famoso &egrave; l'ornitorinco, animale che vive nei pressi dei fiumi caratterizzato dal becco d'anatra, dal corpo coperto di pelliccia impermeabile e dai piedi palmati. L'ornitorinco vive in tane scavate lungo le rive dei fiumi. &Egrave; molto timido e difficile da vedere, ma se vuoi riuscirci prova ad appostarti nelle aree costiere orientali, lungo piccoli torrenti e placidi fiumi. Ottimi luoghi dove vederlo sono la Tidbinbilla Nature Reserve nei pressi di Canberra, Lake Elizabeth nel Great Otway National Park nello stato di Victoria, il <a href="/it/explore/states/tas/tas-cradle.xml" target="_self">Cradle Mountain-Lake St Clair National Park</a> in Tasmania, il New South Wales settentrionale e il Queensland.
        <p>L'echidna, o formichiere spinoso, &egrave; un altro monotremo dotato di una lunga lingua appiccicosa ed &egrave; coperto di aculei come un riccio o un porcospino: non provare a toccarlo! Kangaroo Island &egrave; uno dei posti migliori dove vederlo in libert&agrave;.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Uccelli]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-birds-hl.jpg" alt="Uccelli">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Uccelli]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Delle 828 specie di uccelli che vivono in Australia, circa la met&agrave; sono visibili solo qui. Vanno dal piccolo mangiamiele al grande em&ugrave;, incapace di volare e alto quasi due metri. Se vuoi vedere gli em&ugrave; nel loro habitat, ti consigliamo le distese d'erba, i boschi di sclerofille e la savana. <br />
        Una nutrita gamma di uccelli d'acqua, marini e altre specie vivono nelle foreste e nei boschi. Ad esempio vi sono i casuari, i cigni neri, i pinguini fata, i kookaburra, l’uccello lira e i currawong. Puoi vedere i pinguini a Kangaroo Island in South Australia e a Philip Island nello stato di Victoria.
        <p>L'uccello lira del principe Alberto &egrave; visibile nel Mt Warning National Park e nella foresta pluviale del Gondwana, alla <a href="/it/explore/itineraries/qld-goldcoast-hinterland.xml" target="_self">periferia della citt&agrave; di Gold Coast</a>. Puoi vedere l'uccello lira pi&ugrave; comune nei parchi nazionali Dandenong Ranges e Kinglake nei pressi di Melbourne, oltre che nel Royal National Park e nella regione di Illawarra a sud di <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>. Inoltre, puoi trovarlo nella Tidbinbilla Nature Reserve, nei pressi di <a href="/it/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a>, a Tower Hill nello stato di <a href="/it/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a> e in numerosi parchi nazionali lungo la costa orientale dell'Australia. <br />
        Il kookaburra &egrave; molto comune: reso celebre dalla risatina isterica simile a una voce umana, in cui si esibisce all'alba e al tramonto, puoi vederlo (o ascoltarlo) nelle campagne e, spesso, nelle periferie delle citt&agrave;. <br />
        Il Broome Bird Observatory e il Kakadu National Park sono entrambi scelte eccellenti per osservare molte specie di uccelli acquatici e migratori.</p>
        <p>In Australia vivono 55 specie di pappagalli, numerosi quanto colorati, tra cui spicca una variet&agrave; spettacolare di cockatoo e ancora roselle, lorichetti, cacatua, parakeet e pappagallini. Sono diffusi nelle aree rurali e urbane.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Rettili]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-reptiles-hl.jpg" alt="Rettili">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rettili]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        In Australia vivono pi&ugrave; specie di serpenti velenosi che in qualsiasi altro continente, infatti si trovano qui 21 delle 25 specie pi&ugrave; letali del mondo. Ma non tutte ricorrono al veleno: ci sono anche giganteschi pitoni e serpenti degli alberi.
        <p>Inoltre, siamo famosi per i nostri coccodrilli, di acqua dolce e salata. Il Kimberley e il Kakadu National Park sono eccellenti punti d'osservazione per i coccodrilli nel loro habitat naturale.</p>
        <p>Vi sono cinque specie di tartarughe marine in via di estinzione che nella giusta stagione nidificano e depongono uova su alcune spiagge, oltre a otto specie di tartarughe di acqua dolce. <a href="/it/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a> in Western Australia ed Eco Beach a <a href="/it/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a> sono luoghi ideali per vedere le tartarughe.</p>
        <p>In Australia vivono anche molte incredibili variet&agrave; di lucertole, "draghi" e goanna (lucertole monitor), comprese le spettacolari lucertole dal collare e i draghi barbuti. Nel Kimberley vivono circa 178 specie di rettili, tra cui i pi&ugrave; noti sono la lucertola dal collare e la diffusa lucertola del Ta-Ta. I moloch sono tipici degli habitat desertici come Shark Bay, Carnarvon ed Exmouth in Western Australia.</p>
        <p>Numerose variet&agrave; di rettili, compresi i draghi barbuti, i perenti e le lucertole dalla lingua blu sono diffuse in Central Australia e nei Flinders Ranges in South Australia.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Animali marini]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/about-australias-animals-marine-animals-hl.jpg" alt="Animali marini">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Animali marini]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Il nostro ambiente marino ospita circa 4000 dei 22000 tipi di pesci di tutto il mondo, oltre a 30 delle 58 specie di alghe. Inoltre la <a href="/it/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Grande barriera corallina</a>, la pi&ugrave; grande del mondo e Patrimonio dell'Umanit&agrave;, ospita migliaia di specie di pesci colorati, compreso lo sgargiante pesce pagliaccio: avrai bisogno di pi&ugrave; di una visita per riuscire a contare tutti i pesci. Senza dimenticare le circa 1700 diverse specie di corallo.
        <p>Tra i grandi animali marini troviamo il docile squalo balena, migratore, la megattera, la balena australe e l'orca, il dugongo, numerose specie di delfini e un gran numero di specie di squali. Puoi vedere le balene lungo le coste orientale e occidentale da maggio a novembre. Ningaloo Reef, in Western Australia, &egrave; uno dei luoghi migliori del mondo per l'avvistamento degli squali balena e un gran numero di operatori offre crociere per nuotare con questi giganti buoni. Kangaroo Island &egrave; il luogo ideale per vedere le foche australiane nel loro habitat naturale.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>