<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="11634" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Informazioni]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australiani famosi]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/culture-history/famous-australians.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-culture-history-famous-australians.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Australiani famosi]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-culture-history-famous-australians-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-culture-history-famous-australians-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Imparate a conoscere i volti noti dell’Australia, dai cantanti agli sportivi. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[scienziati australiani famosi, cantanti australiani famosi, sportivi australiani famosi, australiani famosi, nuotatori australiani famosi, attori australiani famosi, fred hollows, , cathy freeman, , donald bradman, mel gibson, aborigeni famosi, ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni ]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Australiani famosi ]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Imparate a conoscere i volti noti dell’Australia, dai cantanti agli sportivi. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/about.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Australiani famosi ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Imparate a conoscere i personaggi famosi australiani, i cui successi abbracciano le categorie pi&ugrave; svariate dal cinema allo sport, dalla musica all’arte, e ancora scienza, letteratura, politica, invenzioni ed esplorazione. Di seguito vi presentiamo una serie di australiani famosi e di successo, dal “Don” del cricket australiano, Sir Don Bradman, all’artista aborigena Queenie McKenzie. Scoprite quali attori australiani hanno sfondato nel mondo, chi sono i pi&ugrave; rinomati e venduti autori australiani e quali scienziati australiani hanno vinto il Premio Nobel. Ricordate che si tratta di un elenco introduttivo, ma non esaustivo, di personaggi famosi australiani. ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Attori australiani famosi ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sono numerosi gli attori australiani celebri nel mondo, tra cui il premio Oscar Geoffrey Rush, star di Shine e di Il discorso del re. Anche Russell Crowe, Nicole Kidman e Cate Blanchett hanno vinto un Oscar come migliore attore. Protagonista di film d’azione, Hugh Jackman &egrave; anche cantante e ballerino e ha vinto un premio Tony. Altri attori australiani famosi sono Naomi Watts, salita alla ribalta con la sua interpretazione in Mulholland Drive, e Heath Ledger, vincitore di un Oscar postumo per il suo ruolo ne Il cavaliere oscuro. Tra gli attori australiani di fama internazionale figurano Guy Pearce, Eric Bana, Tony Collette, Rachel Griffiths e Paul Hogan. Errol Flynn fu famoso per i suoi ruoli di aitante eroe romantico negli anni '30 e '40. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sportivi australiani famosi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lo sport riveste un ruolo importante nella <a href="/it/about/culture-history/culture.xml" target="_self">cultura australiana</a> e il Paese ha prodotto numerosi grandi nomi dello sport. Tra gli eroi del cricket australiano vanno ricordati Sir Donald Bradman, Ritchie Benaud, Allan Border, i fratelli Waugh, Shane Warne e Glen McGrath. Tra i nuotatori australiani celebri rientrano Dawn Fraser, Shane Gould, Kieren Perkins e Ian Thorpe. Nell'atletica leggera, l'australiana pi&ugrave; nota &egrave; Cathy Freeman, che accese la fiamma olimpica e vinse l’oro nei 400 metri alle Olimpiadi di Sydney nel 2000. Altri atleti di spicco sono Betty Cuthbert, Herb Elliot e John Landy, famoso per la sua sportivit&agrave; alle Olimpiadi di Melbourne nel 1956. Tra le stelle del tennis australiano si annoverano Rod Laver, Ken Rosewall, John Newcombe, Pat Cash, Pat Rafter, Lleyton Hewitt, Margaret Court ed Evonne Goolagong Cawley. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cantanti e cantautori australiani famosi ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Ritroviamo cantanti australiani celebri in tutti i generi musicali. Dame Nellie Melba e Dame Joan Sutherland sono state le migliori cantanti liriche d’Australia. Tra le star della musica country australiana ricordiamo Smoky Dawson e Slim Dusty, e pi&ugrave; di recente John Williamson, James Blundell, Kasey Chambers e Keith Urban. La principessa del pop, Kylie Minogue, ha scalato le classifiche internazionali anni dopo la star di Grease, Olivia Newton John e il leggendario John Farnham. Jimmy Barnes, Peter Garret, Michael Hutchence e Daniel Johns hanno ottenuto fama quali cantanti di rock band. Tra i pi&ugrave; celebri cantanti aborigeni rientrano Jimmy Little, Christine Anu, Archie Roach, Ruby Hunter e Geoffrey Gurrumul. Rolf Harris ha scritto molte celebri canzoni australiane, mentre il cantautore e showman Peter Allan &egrave; stato immortalato in un musical. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Artisti australiani celebri ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tra gli artisti australiani famosi si annoverano il compianto Brett Whitely, pittore dell’avant-garde, John Olson, pittore di paesaggi, e i fotografi Bill Henson e Tracey Moffat. Ken Done &egrave; altres&igrave; salito alla ribalta internazionale con i suoi dipinti e motivi multicolore. Tra gli artisti aborigeni del secolo scorso ritroviamo Albert Namatjira, David Malangi, Rover Thomas, Queenie McKenzie ed Emily Kngwarreye. I pittori Florence Rodway, Grace Cossington Smith e Margaret Preston furono all’avanguardia del movimento modernista, mentre i nudi di Norman Lindsay fecero scalpore. Sono inoltre artisti australiani noti il pittore Pro Hart, il fotografo modernista Max Dupain, pittori della scuola di Heidelberg quali Tom Roberts e Arthur Streeton e i surrealisti Sidney Nolan, Arthur Boyd e Albert Tucker ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Scrittori australiani famosi ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tra gli scrittori australiani celebri rientrano Bryce Courtenay, il romanziere pi&ugrave; venduto nel Paese, e Colleen McCullough. Patrick White vinse il premio Nobel per la letteratura nel 1973 e il premio Man Booker &egrave; stato aggiudicato a Thomas Keneally, Peter Carey (due volte) e DBC Pierre. Sono altres&igrave; scrittori contemporanei famosi David Malouf, Tim Winton, Kate Grenville, Helen Garner, Christopher Koch, il drammaturgo David Williamson e Geraldine Brooks, che nel 2006 vinse il premio Pulitzer nella categoria Narrativa. Importanti autori australiani espatriati sono Clive James, Robert Hughes, Geoffrey Robertson e la scrittrice femminista Germaine Greer. Tra i nomi importanti nella storia letteraria australiana ritroviamo i poeti del bush Henry Lawson e Banjo Paterson, nonch&eacute; i romanzieri Henry Handel Richardson, Miles Franklin, Christina Stead e Marcus Clarke. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Politici australiani celebri]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sir Henry Parkes fu il primo sostenitore del governo federale. Edmund Barton fu il primo Primo Ministro australiano, seguito da Alfred Deakin che rest&ograve; in carica per tre mandati. Billy Hughes, il settimo Primo Ministro australiano, cambi&ograve; partito cinque volte nell’arco della sua carriera parlamentare di 51 anni. Robert Menzies fu il dodicesimo Primo Ministro australiano, quello che rimase in carica pi&ugrave; a lungo, oltre a essere il fondatore del Partito liberale australiano. Altri importanti Primi Ministri laburisti furono John Curtin, che govern&ograve; l’Australia durante la Seconda guerra mondiale, e Ben Chifley, che consacr&ograve; la cittadinanza australiana. Gough Whitlam viene ricordato per le riforme progressiste e la sua sensazionale deposizione. Pi&ugrave; di recente sono stati Primo Ministro d’Australia Malcolm Fraser, Bob Hawke, Paul Keating, John Howard, Kevin Rudd e Julia Gillard. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Scienziati australiani celebri ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Nel 1945 Howard Florey, farmacologo e patologo, condivise il premio Nobel per il suo operato nell’estrazione della penicillina. Hanno altres&igrave; vinto il premio Nobel i seguenti scienziati australiani: William Bragg, John Warcup Cornforth, John Eccles, Bernard Katz, Peter Doherty ed Elizabeth Blackburn. La geologa Dorothy Hill fu la prima donna a ottenere la cattedra in un’universit&agrave; australiana. Tra gli altri scienziati australiani noti ricordiamo l’esperto di immunologia e virologia Frank Macfarlane Burnet, lo specialista di magnetismo Robert Street, il chimico teorico David Craig e l'esperto di cambiamenti climatici Tim Flannery. Anche Brian Anderson, Richard Stanton e Patricia Woolley hanno contributo in modo significativo nei rispettivi campi. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Inventori e invenzioni australiani famosi ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Furono le popolazioni aborigene a inventare il boomerang aerodinamico e un tipo di propulsore per lance detto woomera. Tra gli inventori australiani celebri si annoverano Alfred Traeger, che costru&igrave; una radio per il Royal Flying Doctor Service nel 1929, e David Ronald de Mey Warren, che invent&ograve; il registratore dei dati di volo e il registratore dei suoni in cabina di pilotaggio. Il professor Ian Frazer, australiano dell’anno nel 2006, invent&ograve; un vaccino per la prevenzione del cancro della cervice uterina. Tra le altre invenzioni australiane celebri ricordiamo i block-notes (1902), il tamburo di avvolgimento per le operazioni di salvataggio in spiaggia (1906), l’aspirina (1915), il pacemaker (1926), la penicillina (1940) lo stendibiancheria Hills Hoist (1946), la siringa di plastica usa e getta (1949), il cartone per il vino (1965), l’orecchio bionico (1978), il doppio scarico per il WC (1980), la tecnologia anti-contraffazione di banconote (1992) e le lenti a contatto per uso prolungato (1999). ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Esploratori australiani celebri ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        In seguito allo sbarco del Capitano Cook nel 1770 e all’arrivo della Prima flotta nel 1788, furono numerosi gli esploratori che si avventurarono in Australia, come Bass e Flinders, che tracciarono la mappa della <a href="/it/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>, gli sfortunati Burke e Wills, e Hume e Hovel, che a piedi raggiunsero il litorale del Victoria partendo da <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a>. Ernest Giles attravers&ograve; in cammello gli aridi deserti dell’ovest australiano e George Evans scopr&igrave; la regione Lachlan River Valley nel <a href="/it/explore/states/nsw.xml" target="_self">Nuovo Galles del Sud</a> centrale. Tra gli altri primi esploratori australiani ricordiamo Thomas Mitchell e John Oxley. Nel XX secolo Sir Douglas Mawson condusse una serie di importanti spedizioni scientifiche in Antartica. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Altri australiani celebri ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Tra i personaggi australiani famosi rientrano il chirurgo Victor Chang, che per primo utilizz&ograve; una valvola cardiaca protesica, e l’oftalmologo Fred Hollows, che ha contribuito a ripristinare la vista di oltre un milione di persone nel mondo. Tra gli imprenditori australiani noti rientrano il magnate dei media Rupert Murdoch e il fu Robert Holmes a Court, Kerry Packer e Richard Pratt. Sono registi australiani famosi Bruce Beresford, Baz Lurhmann, Jocelyn Moorhouse, Phillip Noyce, Fred Schepsi e Peter Weir. Tra gli ingegneri australiani celebri ricordiamo John Bradfield e Sir John Monash. Ben Hall e l’eroe popolare Ned Kelly furono entrambi famosi fuorilegge australiani. Altri australiani celebri sono l’aviatore Charles Kingsford-Smith, il performer Barry Humphries ed Eddie Mabo, promotore di riforme sociali. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>