<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="10770" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Kota-kota regional di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/cities/regional-cities.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Albany, Australia Barat]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/cities/regional-cities/wa-albany.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-cities-regional-cities-albany.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Albany, Australia Barat]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-cities-regional-cities-albany-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-cities-regional-cities-albany-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan pemandangan tepi pantai dramatis dan sejarah mempesona di kota pertama Australia Barat. Nikmati laut hijau, hutan rimbun dan taman nasional.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Perkins Beach, Albany, WA.  &copy; Tourism Western Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Albany, HMAS Perth, Taman Nasional Torndirrup, The Gap, Natural Bridge, Amity Trail, Brig Amity, Taman Nasional West Cape Howe, Taman Nasional West Gull, Taman Nasional Two People Bay]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Albany, Australia Barat]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Temukan pemandangan pesisir dramatis dan sejarah yang menakjubkan di Albany, kota pertama dan paling selatan di Australia Barat.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/perth/perth-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Albany, Australia Barat]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Berlokasi di pesisir selatan yang berbatu di Australia Barat, empat setengah jam berkendara dari Perth, Albany adalah kota di mana Anda benar-benar dapat melepaskan diri dari hiruk pikuk kota. Kota ini dikelilingi oleh lautan hijau, hutan tinggi dan taman nasional, serta menyediakan begitu banyak petualangan alam, mulai dari memancing dan menyelam hingga berjalan kaki dan menyaksikan paus. Tempat ini juga kaya akan beragam kisah memukau dari pemilik Aboriginnya dan kemudian para tahanan, pelaut dan pemburu  paus. Temukan Albany di ujung paling selatan jalur penjelajahan <a href="/id/explore/itineraries/wa-bibbulmun-track.xml" target="_self">Bibbulmun Track</a> yang penuh dengan hamparan bunga liar atau dengan mengikuti rute Kendara Barat Daya, Pantai dan Ladang Emas. 
        <p>Dengan lokasi di Pelabuhan Princess Royal, di tepi King George Sound yang dramatis, tidak banyak kota yang memiliki bentang alam seperti Albany. Nikmati pemandangan samudra dari Taman Nasional Torndirrup, selepas kota ini, di mana garis pantai granit yang bergerurut dulunya merupakan bagian dari Antartika. Berjalanlah ke puncak Stony Hill di mana Anda bisa memandang ke atas Albany dan jalur airnya serta Taman Nasional Stirling Range jauh di sebelah utara. Taman nasional ini juga menjadi rumah bagi formasi bebatuan yang terpahat angin seperti Natural Bridge dan The Gap, yang bertengger di ketinggian 24 meter di atas permukaan laut. </p>
        <p>Pemandangan yang lebih spektakuler bisa dinikmati dari puncak Gunung Clarence dan Gunung Melville, yang menjulang di kedua sisi kota. Setelah itu, sambangi ladang angin ramah lingkungan, jelajahi pasar hasil pertanian setempat dan tengok singkapan batu granit raksasa di Dog Rock. Anda bisa snorkeling atau berenang atau menelusuri jalan setapak kayu yang indah di Middleton Beach yang teduh. Sedikit lebih jauh terdapat Emu Point, di mana Anda bisa memberi makan burung pelikan, berpiknik atau menikmati santap siang santai di restoran. </p>
        <p>Di lepas pantai, pesisir Albany menawarkan pengalaman seru memancing, menyelam dan menyaksikan i paus. Lontarkan kail dari pantai atau bergabunglah dengan kapal pancing untuk menangkap berbagai spesies ikan seperti salmon, haring, King George whiting, sarden, leatherjacket, tuna, kakap dan hiu. Anda bisa memancing beragam ikan aneka warna di sekitar kapal HMAS Perth yang sengaja ditenggelamkan, yang juga menjadi titik lokasi menyelam yang populer. </p>
        <p>Antara akhir Mei dan Oktober, kawanan  paus bungkuk dan paus sikat selatan yang menakjubkan melintasi Albany dalam migrasi tahunan mereka. Anda bisa melihat paus dari tepi pantai dan tanjung atau lebih dekat lagi dengan menumpang kapal pesiar. Dari bulan Juli, Anda bisa menyaksikan  paus yang kawin dan beranak di laut hijau yang luas di King George Sound, di antara kawanan anjing laut, lumba-lumba dan burung laut. Saat ini, wisata menyaksikan  paus telah menggantikan industri penangkapan  paus yang destruktif yang dulu marak di kota ini. Kunjungi juga museum  paus interaktif di Albany yang dulunya merupakan stasiun penangkapan  paus. </p>
        <p>Jelajahi kembali sejarah Albany yang menakjubkan melalui replika Brig Amity, kapal yang membawa para tahanan dan penghuni pertama ke <a href="/id/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Barat</a>. Ekspedisi tentara Inggris ini menjejakkan kaki di tepi pantai Albany pada Hari Natal tahun 1826, dan menjalin hubungan yang damai dengan suku Mineng Aborigin yang tinggal di sekitar King George Sound. Semua niat baik ini adalah berkat Mayor Lockyer, yang menyelamatkan wanita Aborigin setempat dari perbudakan dan menangkap para penculik mereka. Dengarkan kisah Lockyer selengkapnya dan tokoh-tokoh lokal bersejarah lainnya di jalur penjelajahan Amity Trail, yang berkelok melintasi penjara tua dan kedai minuman, kapal pemburu paus dan pondok-pondok pemukim. <br />
        <br />
        Setelah Anda puas menikmati peninggalan sejarah setempat, lanjutkan dengan menjelajahi taman nasional di luar kota. Di Taman Nasional West Cape Howe, Anda bisa menjelajahi hutan, semak belukar dan pantai pasir putih di titik paling selatan Australia Barat. Para penggemar layang gantung dan paralayang meluncur dari anjungan yang dibangun di atas bukit Pantai Shelley. Temukan berbagai jenis tumbuhan, hewan dan burung yang terancam punah di Taman Nasional West Gull, tepat di sebelah timur Albany, atau Anda dapat mengarah ke utara menuju pantai putih bersih di Taman Nasional Two People Bay. Burung scrub yang riuh, yang dinyatakan punah pada tahun 1962, baru-baru ini ditemukan kembali di sini. </p>
        <p>Anda bisa berjalan kaki ke Albany melalui jalur penjelajahan Bibbulmun Track yang membentang sejauh hampir 1.000 km dari Kalamunda, melintasi hutan yang menjulang tinggi, lahan pertanian yang tenang dan pantai-pantai liar. Sebagai alternatif, nikmati pemandangan dengan berkendara mengikuti jalur <a href="/id/explore/itineraries/wa-south-west-beaches-goldfields.xml" target="_self">Kendara Barat Daya, Pantai dan Ladang Emas</a>, sebuah lingkar penjelajahan selama delapan hari dari <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> melintasi wilayah barat daya negara bagian ini.  </p>
        <p>Apa pun jalan yang Anda tempuh, pasti Anda akan jatuh hati dengan kota langka ini, yang memiliki sejarah dramatis dan menawarkan begitu banyak wisata alam.</p>
    ]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>