<?xml version="1.0" ?>
<GettingAroundAustralia pageID="33" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Rencana]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Bepergian di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/plan/while-your-here/getting-around.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <hdl_Title><![CDATA[Bepergian di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[/contentimages/plan-while-youre-here-getting-around.jpg]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/plan-while-youre-here-getting-around-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[<img src="/contentimages/plan-while-youre-here-getting-around-th.jpg" alt="Bepergian di Australia">]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <stf_description><![CDATA[Australia adalah negara besar; berikut ini adalah berbagai cara yang bisa Anda pilih untuk menjelajahi negara kami yang luas dan beragam ini.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[The Sunlander External]]></stf_ImageLocation>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Perjalanan, udara, pesawat, berkendara, mengemudi, sewa mobil, undang-undang mengemudi, bus, coach, kereta, kereta api, transportasi umum, jalan kaki, berjalan, perjalanan mudah akses]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTitle><![CDATA[Bepergian di Australia]]></stf_NavigationTitle>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <TA_Title><![CDATA[Bepergian di Australia]]></TA_Title>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Bepergian di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Seperti yang Anda ketahui, Australia adalah sebuah negara besar, tapi mungkin Anda tidak tahu betapa mudahnya menjelajahi negeri ini.&nbsp; Pantai-pantai yang belum tersentuh yang terbentang sejauh bermil-mil dan gurun-gurun yang menyentuh cakrawala, semuanya dapat Anda jelajahi.&nbsp; Ingin berlayar di Kepulauan Whitsunday, menyusuri benua dengan mengendarai mobil atau menumpang kereta api menembus kanopi hutan hujan?&nbsp; Berikut ini adalah berbagai cara yang bisa Anda pilih untuk menjelajahi negara kami yang luas dan beragam ini.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Udara ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Terbang adalah cara terbaik untuk menjangkau jarak jauh dalam waktu singkat.  Waktu perjalanan Anda menjadi lebih singkat, sehingga lebih banyak waktu di darat untuk menikmati berbagai bentang alam Australia yang tidak boleh dilewatkan serta gaya hidup yang santai.  Maskapai penerbangan domestik Australia - Qantas, Jetstar, Virgin Blue, Rex dan anak perusahaan mereka – melayani semua <a href="/id/about/australias-landscapes/cities.xml" target="_self">ibu kota negara bagian</a> dan <a href="/id/explore/cities/regional-cities.xml" target="_self">pusat-pusat regional</a>.  Persaingan di antara maskapai penerbangan domestik adalah pertanda tersedianya tarif-tarif menarik.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berkendara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Australia memiliki suatu jaringan luas jalan yang terpelihara dengan baik dan sejumlah <a href="/id/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml" target="_self">rute perjalanan</a> dengan pemandangan paling indah di dunia.  Anda dapat melakukan perjalanan dari <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> menuju <a href="/id/explore/cities/brisbane.xml" target="_self">Brisbane</a> melintasi kota-kota pesisir yang tenang dan daerah pedalaman yang rimbun.  Alami <a href="/id/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Red Centre</a> Australia dalam sebuah perjalanan berkendara kolosal melintasi gurun.  Atau ikuti <a href="/id/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a> di Victoria yang mengitari pesisir tenggara yang spektakuler.  Anda bisa mendatangi berbagai perusahaan penyewaan mobil di bandara-bandara utama, berbagai lokasi di pusat kota, di pinggiran kota dan di resor.  Jadi sewalah mobil, kendaraan gardan ganda, karavan atau sepeda motor dan turunlah ke jalan raya.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Undang-undang mengemudi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Warga Australia mengemudi di sisi jalan sebelah kiri, dengan kemudi di sebelah kanan mobil.&nbsp; Batas kecepatan maksimum di dalam kota besar dan kota kecil adalah 60 km/jam dan 50 km/jam di beberapa daerah pinggiran.&nbsp; Di jalan-jalan pedesaan dan jalan tol, kecepatan maksimal umumnya adalah 110 km/jam.&nbsp; Untuk keselamatan Anda, berlaku undang-undang larangan mengemudi dalam keadaan mabuk, dan para pengemudi serta penumpang harus selalu mengenakan sabuk pengaman.&nbsp; Para pengendara sepeda dan sepeda motor harus mengenakan helm.&nbsp; Seorang pengunjung internasional dapat berkendara di Australia dengan surat izin mengemudi luar negeri yang berlaku untuk kelas kendaraan yang sama.&nbsp; Anda harus membawa surat izin mengemudi dari negara Anda dan surat izin mengemudi internasional saat berkendara.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bus/Coach]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Coach dan bus di Australia adalah alat transportasi yang nyaman, mudah dan ekonomis.&nbsp; Coach biasanya dilengkapi dengan AC, lampu baca, kursi yang bisa diatur dan video.&nbsp; Layanan ini senantiasa tersedia, terjangkau dan efisien.&nbsp; Operator coach nasional di Australia, yaitu Greyhound, menawarkan tiket yang sesuai dengan anggaran kita.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kereta api]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Perjalanan dengan kereta api merupakan cara yang nyaman dan terjangkau serta menyajikan pemandangan permai untuk menjelajahi Australia. Layanan kereta api antar negara bagian dan dalam negara bagian menghubungkan kota-kota dan pusat regional kami, sementara perjalanan kereta lintas alam menyajikan pemandangan unik akan betapa luas dan beragamnya Australia.   Pilihan perjalanan berkisar mulai dari yang murah hingga yang mewah, dan berbagai tiket langganan kereta dapat menekan biaya jika Anda berencana untuk melihat bagian yang lebih besar dari negeri ini. 
        <p>Kereta Countrylink menghubungkan berbagai tujuan wisata di <a href="/id/explore/states/nsw.xml" target="_self">New South Wales</a> dan juga melintas di sepanjang pesisir timur Australia menuju <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>, Brisbane dan <a href="/id/explore/cities/canberra.xml" target="_self">Canberra</a>. Kereta VLine menghubungkan Melbourne dengan pusat regional di <a href="/id/explore/states/vic.xml" target="_self">Victoria</a>, Traveltrain mencakup <a href="/id/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a> dan TransWA melintasi <a href="/id/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Barat</a>.</p>
        <p>Australia juga memiliki perjalanan kereta bersejarah seperti Ghan dan Hindia-Pasifik, yang melintasi benua ini, menawarkan kenyamanan dan romantika masa dahulu. Hindia-Pasifik melintas antara Sydney menuju Perth, berhenti untuk tur di Broken Hill, Adelaide dan Kalgoorlie yang kaya akan emas. Ghan yang legendaris melintas antara Adelaide dan Darwin, termasuk Red Centre Australia dan Top End bernuansa tropis.</p>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Transportasi umum]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Semua kota besar di Australia menyediakan berbagai sarana transportasi umum, di antaranya kereta api, bus, kapal feri, monorel, kereta ringan dan trem.&nbsp; Taksi mengenakan biaya menurut jarak tempuhnya.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kapal feri]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Spirit of Tasmania menyediakan layanan kapal feri untuk penumpang dan kendaraan antara Melbourne dan <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a> setiap malam.  Layanan tambahan diadakan selama masa-masa puncak musim panas.   Kapal feri Sealink menghubungkan Australia Selatan dan <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Pulau Kanguru</a> beberapa kali setiap hari.  Kapal feri menghubungkan daerah pinggiran kota di kota-kota besar kami – menyeberangi Sydney Harbour, Sungai Swan di Perth dan Sungai Brisbane di Brisbane.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Jalan kaki]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jalan kaki adalah cara yang tepat untuk bertamasya keliling kota, jadi bersiaplah untuk menjejakkan kaki Anda di trotoar kami yang luas dan ramah bagi kaki Anda.  Anda juga bisa menaklukkan beberapa <a href="/id/explore/itineraries-ideas/walking-australia.xml" target="_self">jalur penjelajahan</a> terpanjang di dunia yang ada di Australia – berbagai perjalanan menakjubkan sejauh ribuan kilometer atau lebih yang bisa menghabiskan waktu beberapa minggu untuk menuntaskannya.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</GettingAroundAustralia>