<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="588" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Taman Nasional Namadgi]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/icons/namadgi.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-icons-namadgi-national-park.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Taman Nasional Namadgi]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-icons-namadgi-national-park-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-icons-namadgi-national-park-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan informasi mengenai liburan di taman nasional Namadgi di pegunungan Australia, ibu kota Australia, dan lain sebagainya.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Taman Nasional Namadgi, ACT.  &copy; Tourism Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Namadgi National Park, canberra, australian capital territory, climb, abseil, mountain bike, mountains, forest, bushwalk, wilderness, fish, four wheel drive, outdoor adventure, australian alps, rock art, aboriginal paintings, nature, bird watching, camp]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Taman Nasional Namadgi, ACT - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Jelajahi Taman Nasional Namadgi di pegunungan Australian Alps – kawasan hutan semak yang sepi, pemandangan yang menakjubkan dan sejarah Aborigin yang kaya dengan berkendara hanya 45 menit dari Canberra.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=icons,experiences&zoom=9&centre=-36.044644,149.747027]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/icons-Namadgi-NP.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/icons/namadgi/act-namadgi.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda Namadgi National Park]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Accommodation]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Canberra]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attractions]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Find a Travel Agent near you]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Destination Information]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Events]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Hire ]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Information Services]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Australian Capital Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tours]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Transport]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Informasi lebih lanjut mengenai Taman Nasional Namadgi]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/more-info-namadgi-national-park.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.visitcanberra.com.au/Things-to-do-and-see/Things-to-do-Search-Results/Business-Details-Page.aspx?ID=9000762&amp;Title=Namadgi+National+Park+and+Visitors+Centre]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Lainnya]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Dapatkan informasi lebih lanjut di situs Teritorial Ibu Kota Australia.]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Taman Nasional Namadgi]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Jelajahi Taman Nasional Namadgi di pegunungan Australian Alps – kawasan hutan semak yang sepi, pemandangan yang menakjubkan dan sejarah Aborigin yang kaya dengan berkendara hanya 45 menit dari Canberra. 
        <p>Panjat atau turuni singkapan batu granit, bersepeda gunung di sepanjang jalur api atau berjalan melintasi hutan semak memasuki hutan belantara Bimberi. Jelajahi perkemahan, susunan batu upacara adat dan situs seni cadas peninggalan suku Ngunnawal lebih dari 21.000 tahun yang lalu. Kemudian susuri jalan para gembala dan pemburu emas. Berkendara mobil gardan ganda menuju puncak Gunung Coree, memancing di sungai yang penuh ikan trout dan bermain ski lintas alam di lereng-lereng musim dingin. Saksikan kanguru, walabi dan katak corroboree utara serta jelajahi hutan gum salju, lahan basah dan dataran yang dipenuhi oleh bunga liar. </p>
        <p><strong>Lima hal yang akan Anda temukan di Namadgi:</strong></p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1. Tempat petualangan alam terbuka]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.2_highlight.jpg" alt="Namadgi Ranges, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Namadgi Ranges, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Telusuri Yerrabi Walking Track yang menawarkan pemandangan hutan belantara Bimberi yang mengesankan, tempat tinggal sebagian ekosistem yang paling tidak terjamah di Pegunungan <a href="/id/explore/icons/alps.xml" target="_self">Alpen Australia</a>. Jelajahi hutan-hutan gum salju dan alpine ash dalam perjalanan wisata Square Rock. Atau ikuti ranger Namadgi untuk menjelajahi pemandangan yang berubah dengan cepat bersama pemandu. Naik kuda menyusuri jalur api di sebelah timur Old Boboyan Road atau menyusuri National Bicentennial Horse Trail. Atau susuri salah satu dari begitu banyak jalur api naik sepeda gunung sebelum berkemah di hutan semak. Panjat atau turuni singkapan batu granit atau pacu adrenalin Anda dengan olahraga paralayang, terjun payung, menyusuri gua dan menjelajahi ngarai. Pada musim dingin Anda dapat bermain ski lintas alam di gunung Mount Franklin dan Mount Gingera dan bermalam di Pryor’s Hut.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2. Rekaman kehidupan masyarakat Aborigin]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.3_highlight.jpg" alt="Ngunnawal Rockart, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ngunnawal Rockart, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lihat perkemahan tua dengan serpihan batu dan tulang hewan yang ditinggalkan oleh suku Ngunnawal pada Zaman Es terakhir. Kemudian jelajahi lokasi pertambangan kuno di mana mereka mengumpulkan batu untuk membuat perkakas. Susuri jalan Yankee Hat Walking Track menuju lokasi lukisan cadas di Yankee Hut Shelter. Lihat tempat masyarakat Ngunnawal mengambil ngengat bogong beraroma kacang di gunung Mount Kelly. Kemudian kunjungi susunan batu untuk upacara adat mereka di puncak tinggi gunung Mount Namadgi. Lihat lebih dari 50 lokasi perkampungan suku Ngunnawal di Namadgi dalam tur bersama pemandu. Di Cagar Alam <a href="/id/explore/states/act/act-nature-reserve.xml" target="_self">Tidbinbilla</a> tidak jauh dari sini, Anda dapat menyusuri jalan Birrigai Time Trail yang telah berusia 21.000 tahun menuju Birrigai Rock Shelter, lokasi perkampungan Aborigin tertua di negara bagian ini. Di sini Anda juga dapat mengunjungi gua Bogong Cave, di mana suku-suku Aborigin berkumpul untuk mengambil ngengat bogong, dan pegunungan Tidbinbilla Mountain, lokasi upacara suci bagi pemuda Aborigin.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3. Kisah para peternak, pemburu emas dan stasiun pengamatan angkasa]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.4_highlight.jpg" alt="Namadgi, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Namadgi, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Para peternak perintis menggembalakan domba dan sapi di lembah-lembah dan di lereng-lereng yang sekarang dipenuhi burung emu dan kanguru. Anda dapat menelusuri sejarah mereka dari pagar, halaman, gubuk dan pekarangan yang masih berdiri di lembah-lembah luas di mana mereka pernah bermukim pada tahun 1830-an. Kemudian lihat bagian-bagian dari jalan emas Kiandra yang dilalui para pencari emas pada tahun 1860-an di Gudgenby. Susuri jalan Orroral Heritage Walking Track di antara stasiun pengamatan angkasa tua Apollo di lembah Orroral Valley dan sungai Honeysuckle Creek – tempat pertama di bumi yang menerima gambar Neil Armstrong berjalan di bulan. Baca catatan sejarahnya, kemudian pelajari perjalanan luar angkasa Australia di Kompleks Komunikasi Luar Angkasa di Cagar Alam Tidbinbilla yang tidak jauh dari sini.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4. Pemandangan alam dan hewan liar yang beragam]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.5_highlight.jpg" alt="Kangaroo">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo ]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ikuti perjalanan wisata Naas Valley to Horse Gully Hut Walking Track ke Nature’s Boarding House, sebuah pohon raksasa di mana hampir 400 spesies <a href="/id/about/key-facts/australias-animals.xml" target="_self">burung, kelelawar dan mamalia Australia</a> membangun sarangnya. Lihat ikan asli Mountain Galaxias yang kuat di sungai Naas Creek. Saksikan perubahan vegetasi dari hutan lebat dan hutan kering di dataran rendah sampai eukaliptus yang tinggi dan alur-alur pakis di lereng-lereng yang terlindung. Saat Anda mendaki lebih tinggi, Anda akan melihat kanguru dan walabi merumput di padang rumput terbuka dan telaga beku, kemudian bunga Paper Daisy Australia yang banyak terdapat di padang rumput puncak-puncak tertinggi. Lihat tikus langka gigi lebar, katak corroboree dari utara dan ikan blackfish sungai di rawa-rawa berumput di lembah dan rawa di puncak-puncak tersebut. Lihat elang ekor baji menakjubkan yang terbang mengarungi angkasa atau burung Kestrel Australia yang lebih kecil yang mengambang di atas padang rumput mencari mangsa.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5. Berkendara dan berkemah dengan pemandangan pegunungan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.6_highlight_.jpg" alt="Namadgi, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Namadgi, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Susuri jalan Two Sticks Road melintasi puncak pegunungan Brindabella Ranges menuju puncak gunung Mount Coree, di mana Anda dapat menyaksikan pemandangan 360 derajat yang mengagumkan. Atau susuri jalan Annie Trail yang lebih mudah dilalui menuju perkemahan yang sudah ditinggalkan di tepi Sungai Goodradigbee. Susuri jalan Mount Franklin Road sampai jalan masuk gerbang Ginnini menuju bendungan Bendora Dam. Jalan-jalan di ujung utara taman nasional ini, dan juga jalan Old Mill Road dan Warks Road, sangat cocok untuk perjalanan dengan kendaraan gardan ganda. Naik kendaraan menuju bendungan Corin Dam melalui tanjakan tajam menuju Stockyard Spur. Kalau Anda naik campervan, atau hanya ingin berkemah, terus berjalan ke perkemahan Honeysuckle Campground dekat lokasi bersejarah Honeysuckle Tracking Station. Atau berkemah di Orroral Campground, dalam perjalanan wisata Orroral Heritage Walking Track. Dari Mount Clear Campground, Anda dapat mengikuti perjalanan wisata dari lembah Naas Valley ke Horse Gully Hut.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/icons/namadgi/act-namadgi.xml">Hayati budaya kuno di Namadgi</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>