<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="447" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Flinders Ranges e Outback]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/icons/flinders.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-icons-flinders-ranges.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Flinders Ranges e Outback]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-icons-flinders-ranges-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-icons-flinders-ranges-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Ammira le catene rocciose di Wilpena Pound, scopri i tesori sottorreanei della miniera museo Coober Pedy, la storia aborigena e la geologia della regione.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Flinders Ranges and Outback, SA. &copy; SATC &amp; Paul Torcello]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Flinders Ranges e Outback, Australia Meridionale, South Australia, SA]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Flinders Ranges e Outback, Australia Meridionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Entrate in simbiosi con il pianeta Terra visitando la selvaggia e maestosa catena montuosa dei Flinders Ranges e l’outback nell’Australia Meridionale (South Australia)]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=icons,experiences&zoom=8&centre=-32.189546,139.289415]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/icons-Flinders-Ranges.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Flinders Ranges - Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Alloggi]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attrazione]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Trova l’agenzia di viaggi pi&ugrave; vicina ]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Informazioni sulle destinazioni]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Flinders Ranges and Outback]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Eventi]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Noleggio]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Informazioni]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tour]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Trasporti]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Maggiori informazioni sui Flinders Ranges ]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.9.3_thumb.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.southaustralia.com/it/4562.aspx]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Vai a...]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Maggiori informazioni sono disponibili sul sito web di Tourism South Australia. ]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Flinders Ranges e Outback]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Fate un'escursione in aereo su Wilpena Pound. Cercate gli opali e dormite sotto terra a Coober Pedy. Seguite a piedi l’Heysen Trail, percorrete in mountain bike il Mawson track o andate in fuoristrada su ripide e strette piste. Seguite l’Oodnadatta Track fino al remoto e spesso arido lago Eyre. Assaggiate le piante endemiche e imparate a conoscere l’arte aborigena dai custodi tradizionali di questa terra. Esplorate la storia della pastorizia della zona presso la Wilpena Pound Station. Ammirate i wallaby delle rocce dalle zampe gialle e le varie specie di fauna endemica e di uccelli presso l’Arkaroola Wildrness Sanctuary. Scoprite un antico mondo perduto all’interno di un bacino di roccia, paesaggi lunari e laghi aridi, opali e fossili, parchi nazionali e arte rupestre aborigena. 
        <p><strong>Cinque avventure che vi aspettano nei Flinders:</strong></p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1. Passeggiate o scalate l’incantevole Wilpena ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.9.2_highlight.jpg" alt="Flinders Ranges, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Ranges, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Fate una pittoresca escursione in aereo su Wilpena Pound, un enorme anfiteatro naturale situato al centro della catena montuosa dei Flinders Ranges nell’Australia Meridionale (South Australia). Dal cielo questo vi sembrer&agrave; un antico mondo perduto, dove vivono ancora i dinosauri. In alternativa, camminate lungo l’orlo del cratere, il risultato di un’intensa erosione avvenuta nel corso di milioni di anni, di montagne un tempo alte tanto quanto l’Himalaya. Da St Mary’s Peak ammirate la vista mozzafiato sugli 80 chilometri quadrati sui quali si estende questo primordiale cratere. Passeggiate nel bush a Mount Remarkable nei Flinders Ranges del sud e nei Gammon Ranges vicino l’Arkaroola Wilderness Sanctuary nel selvaggio nord. Qui potrete incontrare il timido e raro wallaby delle rocce dalla zampe gialle e ammirare molte <a href="/it/about/key-facts/plants.xml" target="_self">piante endemiche</a> come i piselli rossi e rosa del deserto di Sturt. Per sgranchirvi le gambe, camminate dalla pittoresca citt&agrave; di montagna di Parachilna fino alle spiagge della penisola di Fleurieu (Fleurieu Peninsula) lungo i 1.500 chilometri dell’<a href="/it/explore/itineraries/sa-heysen-trail.xml" target="_self">Heysen Trail</a>. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2. In bicicletta o in fuoristrada ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.9.3_highlight.jpg" alt="Flinders Ranges, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Ranges, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Andate in bicicletta dalle Adelaide Hills fino alla cittadina di Blinman situata sui Flinders Ranges, lungo i circa 90 chilometri di strade sterrate e sentieri antincendio del Mawson Trail. Potrete ammirare le cittadine storiche di Lobethal e Birdwood, la rinomata <a href="/it/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> e le antiche citt&agrave; minerarie di Kapunda e Burra. Se vi piace l’avventura su quattro ruote, seguite i ripidi sentieri vicino Wilmington nei Flinders meridionali (Southern Flinders) o Arkaroola nel nord. In alternativa, seguite lo Strzelecki Track addentrandovi nel temibile deserto, e attraversando pittoresche terre umide come Coongie Lakes e Dalhousie Springs. Sull’Oodnadatta Track potrete seguire una tradizionale rotta commerciale aborigena o <a href="/it/explore/itineraries/sa-ghan.xml" target="_self">l’antica ferrovia del Ghan</a> che attraversa Mound Spring, il lago Eyre e le sorgenti artesiane naturali di Coward Springs Campground.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3. Cercate gli opali sotto terra]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.9.4_highlight.jpg" alt="Coober Pedy, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Coober Pedy, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Cercate gli opali, incontrate gli abitanti internazionali di un mondo sotterraneo e visitate una galleria d’arte sotto terra. Mettetevi un elmetto protettivo ed esplorate la storia di Coober Pedy in una miniera abbandonata divenuta ora museo. In alternativa, rivivete i tempi in cui si usavano picconi e pale per scavare nelle miniere cunicoli labirintici, nelle cui pareti sono tuttora visibili filoni di opali. Qui nella capitale mondiale degli opali, 3.500 abitanti di 45 diverse nazioni si sono letteralmente trasferiti sotto terra per evitare le alte temperature dell’outback. Solo a <a href="/it/explore/states/sa/sa-coober-pedy.xml" target="_self">Coober Pedy</a> troverete una chiesa e hotel sotterranei e un campo da golf senza neppure un filo d’erba. Sulla terra, la zona presenta degli intensi paesaggi apocalittici – come il Deserto Dipinto (Painted Desert), la Pianura Lunare (Moon Plain) e le formazioni rocciose dette Breakaways – che attendono solo di essere esplorate.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4. Passeggiate nel vero outback   ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.9.5_highlight.jpg" alt="Lake Eyre, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake Eyre, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ammirate le migliaia di uccelli - pellicani, cavalieri fasciati e gabbiani - che affollano il lago Eyre, di solito arido, dopo una lunga pioggia. Oppure visitate il lago quando assomiglia a una padella di sale che brilla al sole con una spessa crosta bianca che, secondo quanto stimato, ha un peso di circa 40 milioni di tonnellate. Andate in fuoristrada sul Birdsville track da Maree, un tempo famosa tra i cammellieri afgani, fino a Birdsville ai margini del <a href="/it/explore/states/sa/sa-desert-adventure.xml" target="_self">Simpson Desert</a>. Ammirate la sua distesa di rosse dune sabbiose e immergetevi nelle antiche acque termali delle Dalhousie Springs, utilizzate per decine di migliaia di anni dalle trib&ugrave; aborigene. Stupitevi davanti all’oasi nel deserto di Coongie Lakes, che ospita circa 20.000 uccelli d’acqua e oltre 150 specie di uccelli. Tuffatevi tra i colori e gli odori dell’outback pernottando in un dinamico ranch situato nel cuore dell’<a href="/it/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">outback</a>.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5. Imparate l’antica storia aborigena e la geologia ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.9.6_highlight.jpg" alt="Iga Warta, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Iga Warta, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Imparate a conoscere il patrimonio culturale e sociale della popolazione Adnyamathanha durante un tour culturale del lago Eyre e dell’Oodnadatta Track. Assaggiate i prodotti del bush, imparate i segreti dei rimedi naturali del bush e campeggiate sotto le stelle, mentre vi godete il panorama sul lago e sul deserto e scoprite i segreti del Dreaming aborigeno. Apprendete la storia della creazione dei Flinders Ranges durante un’escursione autoguidata di due giorni sul Dreaming Trail aborigeno. Ammirate <a href="/it/about/culture-history/australian-art.xml" target="_self">l’arte aborigena</a> ad Arkaroo Rock, i dipinti e l’arte dell’intaglio aborigena a Chambers Gorge. Apprendete la storia della pastorizia della zona seguendo un itinerario interpretativo attraverso la vivace e pittoresca Wilpena Station. Scoprite l’affascinante storia geologica della regione – ammirando fossili, antichi fondali marini e montagne – durante un’escursione guidata attraverso Brachina Gorge.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>