<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="574" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Fraser Island]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/icons/fraser-island.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-icons-fraser-island.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Fraser Island]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-icons-fraser-island-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-icons-fraser-island-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Esplora in fuoristrada l' isola selvaggia, esplora i 100 laghi di acqua dolce. Alloggia nei Resort o dormi sotto le stelle. Scopri di pi&ugrave; sul sito.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Fraser Island, Queensland, QLD]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Fraser Island, Queensland]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Benvenuti a Fraser Island, la pi&ugrave; grande isola di sabbia del mondo, dichiarata Patrimonio dell’Umanit&agrave;.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=icons,experiences&zoom=10&centre=-25.496572,152.995546]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/icons-Fraser-Island.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/qld/qld-noosa.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Fraser Island - Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Alloggi]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attrazione]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Trova l’agenzia di viaggi pi&ugrave; vicina ]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Informazioni sulle destinazioni]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Fraser Coast South Burnett Region]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Eventi]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Noleggio]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Informazioni]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Queensland]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tour]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Trasporti]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Maggiori informazioni su Fraser Island ]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.4.3_thumb.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.queensland-australia.eu/iss/europe/italian/destinations/southern-queensland/fraser-coast.cfm]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Vai a...]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Potrete trovare maggiori informazioni, programmare il vostro itinerario e prenotare la vostra vacanza sul sito web di Tourism Queensland. ]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Fraser Island]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        A Seventy-Five Mile Beach potrete sfrecciare in fuoristrada a fianco delle colorate pareti di sabbia chiamate Cathedrals o degli aerei che offrono voli panoramici su questa lunga spiaggia. Camminate nella foresta pluviale che cresce sulla sabbia e tra brughiere coperte di fiori selvatici e nuotate in laghi dalle acque cristalline abbracciati da lembi di sabbia dorata. Visitate il lago McKenzie, fate un picnic in compagnia delle tartarughe al lago Allom e avvistate le balene da Indian Head. Scoprite lo storico relitto della Maheno nella Happy Valley e avvistate canguri, wallaby e opossum in una passeggiata nell’entroterra. Apprendete come si &egrave; formata l’isola e l’affascinante storia delle popolazioni aborigene e degli esploratori. Non vi sar&agrave; difficile capire perch&eacute; i proprietari aborigeni di questa terra chiamano Fraser Island “K’gari”, ovvero “paradiso”.
        <p><strong>Cinque modi per divertirsi a Fraser Island:</strong></p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1. In fuoristrada o in aereo ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.2_highlight.jpg" alt="Seventy Five Mile Beach, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Seventy Five Mile Beach, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Sin dallo sbarco sull'autostrada di sabbia di Seventy-Five Mile Beach, l’isola &egrave; un territorio riservato esclusivamente ai veicoli fuoristrada. Imboccate una delle centinaia di piste di sabbia che collegano la foresta pluviale, i laghi e le altre attrazioni naturali. Raggiungete in auto distese di sabbia plasmate dal vento e le torreggianti pareti di sabbia multicolore chiamate The Cathedrals. O ancora, fate una pausa e lasciatevi trasportare fino all’oceano dalla rapida corrente di Eli Creek. Passeggiate lungo la passerella a Wanggoolba Creek, corso d’acqua che trasporta acque limpide attraverso la pacifica foresta pluviale a Central Station, in passato centro dedito alla raccolta del legname. Per un interludio storico, fate tappa al relitto della Maheno e alle sabbie colorate dei Pinnacles. Oppure fate un tuffo nelle limpide e spumeggianti acque di mare delle Champagne Pools, piscine naturali che emergono con la bassa marea. Per vedere l’isola dall’alto fate un volo panoramico su Cathedral Beach, Happy Valley e Orchid Beach. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2. Esplorando la suggestiva e rara natura isolana]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.3_highlight.jpg" alt="Lake McKenzie, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake McKenzie, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Visitate Pile Valley, dove vedrete ruscelli silenti, piante ad alto fusto, antiche felci e torreggianti satinay e Lophostemon confertus di oltre 1000 anni di et&agrave;. Passeggiate tra antiche foreste pluviali che crescono su dune di sabbia, a Central Station. Ammirate Rainbow Gorge e le sue formazioni di sabbia colorata e le mille sfumature dei Cathedrals e Pinnacles, a nord del relitto della Maheno. Esplorate oltre 100 laghi d’acqua dolce, alcuni color ambra, altri blu e altri ancora dalle acque cristalline. Percorrete il Lake McKenzie Circuit Walk, itinerario di un giorno che vi porter&agrave; al lago McKenzie, uno dei quaranta laghi dalle acque trasparenti che rappresentano la met&agrave; di questo tipo di bacino idrico nel mondo. Fate una nuotata in queste acque blu o rilassatevi sulla sabbia candida di pura silice. Raggiungete a piedi il lago pi&ugrave; profondo dell'isola, il lago Wabby, circondato da un'enorme duna di sabbia e il piccolo, suggestivo lago Allom, dove tartarughe d’acqua dolce riposano sulle rive ai bordi della foresta. Visitate il lago Bowarrady, a 120 metri sopra il livello del mare, e il lago Boemingen, presumibilmente il pi&ugrave; vasto lago sospeso al mondo. A Fraser Island scoprirete che la natura offre a ogni stagione uno spettacolo diverso: fiori selvatici in primavera, giornate soleggiate in estate, un turbinio di colori in autunno e vasti spazi da esplorare in inverno.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3. Sotto le stelle o in sistemazioni di lusso]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.4_highlight.jpg" alt="Cathedral Beach, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cathedral Beach, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Il premiato ed ecologico Kingfisher Bay Resort, sul lato occidentale dell’isola, offre tour, trattamenti, massaggi, cocktail e servizio di ristorazione. Potrete scegliere se soggiornare in hotel o ville indipendenti, molte delle quali con vista sul mare o sull’entroterra. Soggiornate in ville sulla spiaggia circondate dalla foresta e dalla fauna selvatica nelle Fraser Island Beach Houses. In alternativa, potete scegliere una casa privata ecologica a pochi metri dalla spiaggia con Fraser Island Hideaway. Sul lato di Fraser Island che d&agrave; sull’oceano troverete gli appartamenti, le stanze, le villette, l'enorme piscina e il divertente Beach Bar dell'Eurong Beach Resort. Se volete davvero entrare a contatto con la natura, potete montare la tenda nei campeggi di Central Station, Lake Boomanjin, Lake McKenzie, Dundubara, Waddy Point, Wathumba, Dilli Village o Cathedral Beach. In alternativa, potete accamparvi su un angolo deserto di sabbia sulla spiaggia orientale. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4. Avvistamento animali]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.5_highlight.jpg" alt="Indian Head, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Indian Head, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Avvistate uccelli predatori e razze pastinache durante un tour in canoa e alcune delle 354 <a href="/it/about/key-facts/australias-animals.xml" target="_self">specie di uccelli</a> in una passeggiata guidata da una guardia forestale. Nell’isola vivono il parrocchetto terragnolo, che raramente viene visto, la civetta reale australiana e circa 18 specie di uccelli predatori. Navigate fianco a fianco a dugonghi, tartarughe, delfini e squali, o avvistateli durante un tour delle spiagge e di Indian Head. Tra agosto e ottobre potrete ammirare le megattere in migrazione. Risucchiate dalle acque il gambero di fiume australiano, lo yabby, e osservate interi eserciti di granchi soldato durante una battuta di pesca con guida. O ancora, scovate la fauna notturna, illuminando con la torcia pipistrelli, pteropi, petauri dello zucchero e rane. Osservate da vicino i canguri, i wallaby, gli opossum, gli pteropi e gli echidna dell’isola, nonch&eacute; la pi&ugrave; pura delle razze di dingo australiane. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5. Scoprendo la storia aborigena ed europea]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.13.6_highlight.jpg" alt="Shipwreck S.S Maheno, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Shipwreck S.S Maheno, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[I fiori selvatici vi racconteranno di 700.000 anni di evoluzione, mentre le enormi dune di sabbia racchiudono il segreto di secoli di cambiamento climatico. Osservate siti di alimentazione, trappole per la pesca, alberi feriti e siti di pernottamento aborigeni risalenti ad almeno 5.000 anni fa in un tour guidato. Visitate le colorate Arch Cliffs, dove gli uomini aborigeni in passato suonavano il didgeridoo per le megattere in migrazione, e Moon Point, in passato luogo sacro riservato al parto per le donne aborigene. Esplorate il relitto della S. S Maheno, costruita nel 1905 e utilizzata sia quale nave passeggeri di lusso attraverso il Mar di Tasmania, sia quale nave ospedale durante la Prima guerra mondiale, prima di essere distrutta da un ciclone. Partecipate a una passeggiata culturale e scoprite la storia di Eliza Fraser, che diede nome all’isola. Con il marito, il Capitano James Fraser, naufrag&ograve; sull'isola quando l’imbarcazione su cui viaggiava, la Stirling Castle, si incagli&ograve; nel 1836. Ascoltate la sua struggente storia e scoprite come sopravvisse alla perdita del marito e di un figlio neonato, per poi diventare prigioniera della trib&ugrave; aborigena locale. Visitate il pontile di McKenzie, ormai in rovina, edificato originariamente quale punto di accesso dal continente per i taglialegna e utilizzato dalla Z Force durante la Seconda guerra mondiale. La storia di Fraser Island, dalla formazione di antiche muraglie di sabbia alle storie del Dreamtime aborigeno, dall'epopea di Eliza Fraser alle recenti battaglie ambientali, non cesser&agrave; di affascinarvi. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>