<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="446" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Kangaroo Island]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-icons-kangaroo-island.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Kangaroo Island]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-icons-kangaroo-island-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-icons-kangaroo-island-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Entra in contatto con gli animali tipici dell'Australia, osserva i pinguini e i pellicani rosa, guarda le foche giocare sugli scogli e segui i canguri. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Stokes Bay, Kangaroo Island, SA. &copy; SATC &amp; Adam Taylor]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Kangaroo Island, Australia Meridionale]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Kangaroo Island, Australia Meridionale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Ammirate la fauna selvatica endemica nelle Galapagos dell'Australia Meridionale. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=icons,experiences&zoom=9&centre=-36.100144,136.887529]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/icons-Kangaroo-Island.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/states/sa/sa-eyre-peninsula.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Organizzate il vostro viaggio a Kangaroo Island]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Alloggi]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attrazione]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Trova l’agenzia di viaggi pi&ugrave; vicina ]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Informazioni sulle destinazioni]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Kangaroo Island]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Eventi]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Noleggio]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Informazioni]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[South Australia]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tour]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Trasporti]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Maggiori informazioni su Kangaroo Island ]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-kangaroo-island-more-info-th.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://it.southaustralia.com/regions/kangaroo-island.aspx]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Vai a...]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Potrete trovare ulteriori informazioni, programmare il vostro itinerario e prenotare il vostro viaggio sul sito web di Tourism South Australia. ]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Kangaroo Island]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[<target>
<p>
Ammira la fauna endemica nel suo habitat naturale, nella riserva ecologica di Kangaroo Island.
</p>
<p>
Canguri, koala, wallaby, pinguini, echidna e uccelli sono tutti di casa su quest'isola. Cammina tra una colonia di leoni marini australiani a rischio di estinzione a Seal Bay. Ammira gli assonnati koala tra gli alberi. Fai scorta dei prodotti freschi della terra, dal miele di api liguri alle uova e alle galline ruspanti, e di vini prodotti da 30 mastri vignai tra Cape Willoughby e Kingscote.
</p>
<p>
L'isola offre inoltre panorami mozzafiato. Aspre scogliere, baie riparate strette tra ripidi promontori, il vasto bush endemico e le dolci colline delle coltivazioni sono solo alcuni dei magnifici paesaggi offerti.
</p>
<p>
Le Remarkable Rocks e l'Admirals Arch sono due delle formazioni costiere pi&ugrave; affascinanti d'Australia. Nuota su una spiaggia segreta a Stokes Bay, fai surf a Vivonne Bay e pesca a Emu Bay. Visita le grotte sotterranee del Kelly Hill Conservation Park e immergiti nella natura del Flinders Chase National Park. Con sistemazioni che vanno dai resort cinque stelle in cima alla scogliera ad hotel e semplici alloggi, Kangaroo Island offre una soluzione per tutte le esigenze.
</p>
<p>
<strong>Cinque modi per scoprire Kangaroo Island:</strong>
</p>
</target>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1. Fauna selvatica: foche e ornitorinchi, koala e canguri ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.8.2_highlight.jpg" alt="Seal Bay, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Seal Bay, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Date da mangiare ai pellicani e ammirate le seppie giganti, i cavallucci marini e i pinguini minori a Kingscote Wharf. Fate amicizia con wallaby, opossum della Tasmania e <a href="/it/about/key-facts/australias-animals.xml" target="_self">canguri</a> in un tour notturno lungo il fiume American. Accarezzate i koala e date da mangiare ai lorichetti, tenete in braccio un opossum o lasciatevi avvolgere dalle spire di un serpente a Stokes Bay. Nella Cape Gantheaume Conservation Park potrete fare un’escursione tra le anatre, i cigni e i trampolieri della Murray Lagoon. Osservate i leoni marini australiani a Seal Bay e la giocosa interazione tra oltre 7.000 leoni marini della Nuova Zelanda nei pressi di Admirals Arch nel Flinders Chase National Park, che ospita anche centinaia di docili canguri. Potrete vedere koala praticamente ovunque, ma alcuni dei luoghi preferiti da questi teneri animali sono celati tra le fronde degli alberi dell’Hanson Bay Sanctuary e del Western KI Caravan Park. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2. Squisite leccornie e ottimi vini, da degustare a tavola o da portare a casa come souvenir ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.8.3_highlight.jpg" alt="Kangaroo Island, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Visitate la cantina della prima e maggiore azienda vinicola dell’isola a Cape Willoughby, assaggiate le ostriche di Penneshaw e visitate le tenute agricole locali, dove si producono formaggi caprini e il migliore miele ligure di questa parte del pianeta, a MacGillivray e Kingscote.&nbsp; A Kangaroo Island troverete inoltre accoglienti caff&egrave; ed eleganti ristoranti. A Penneshaw potrete regalarvi un pasto a base di ostriche, consumato ammirando la vista dell’oceano, e degustare altre ottime specialit&agrave; di mare, a seconda della stagione. Nella scenografica cornice della costa meridionale potrete deliziare le papille gustative con un banchetto a cinque stelle, mentre a Parndana al tramonto potrete provare ottimi frutti di mare e l’astaco blu d’Australia, sullo sfondo di una piscina naturale scavata nella roccia. Riempite la casa per le vacanze con le prelibatezze locali, preparate un picnic per una gita e acquistate i vostri vini preferiti da portare a casa al rientro. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3. La storia: marinai, soldati, esploratori e un mistero aborigeno ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-kangaroo-island-hl03.jpg" alt="Cape Willoughby, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cape Willoughby, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Pernottate nel villino del guardiano del faro nell'isolato Cape Willoughby sulla penisola di Dudley. Oppure leggete i diari degli insoddisfatti guardiani nei fari di Cape Borda e Cape du Couedic nel Flinders Ranges National Park. Fate un’immersione per scoprire i relitti della Portland Maru e della Loch Vennachar, naufragate dopo essersi schiantate contro le scogliere occidentali nel 1905, quando persero la vita i 27 membri dell’equipaggio. Visitate Frenchman’s Rock, a Hog Bay, dove il Capitano Nicolas Baudin, esploratore francese, gett&ograve; l’ancora nel 1803. Risalite gli stessi 512 scalini utilizzati dal Capitano Matthew Flinders per visualizzare l’isola dall’alto, a Prospect Hill. A Reeevs Point potrete ammirare il gelso, il pozzo, il pontile, l’ufficio postale e le cave originali del primo insediamento europeo ufficiale dell'Australia Meridionale. Al Parndana Soldier Settlement Museum scoprite la storia dei soldati che edificarono case e fattorie su una terra ricoperta di fitte sterpaglie con un’estensione di 100.000 ettari. Resti di utensili in pietra e siti di pernottamento aborigeni mostrano che queste <a href="/it/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml" target="_self">popolazioni indigene</a> abitavano Kangaroo Island gi&agrave; 16.000 anni fa. Resta tuttavia un mistero il perch&eacute; abbandonarono l’isola e quando. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4. Sulla costa: nuoto, surf, snorkeling e immersioni subacquee in spiagge e baie scintillanti ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.8.5_highlight.jpg" alt="Kangaroo Island, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo Island, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Pescate dallo storico pontile di Emu Bay o prendete parte a un tour di pesca con partenza da American River, Penneshaw, Kingscote ed Emu Bay. Nuotate nella piscina naturale di Stokes Bay, delimitata dalle rocce, e a Penneshaw Beach, perfetta per un picnic. Sfidate con il surf le onde delle poco affollate Stokes Bay, Vivonne Bay e Pennington Bay. <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/kangaroo-island-product10.htm" target="_blank">Navigate lungo le spiagge</a> sabbiose e le insenature riparate di Nepean Bay. Fate escursioni a piedi e immersioni subacquee per vedere navi naufragate e ammirate i pellicani e gli uccelli ripari a D’estrees Bay. Potrete esplorare a piedi la macchia, le colline sabbiose e le lagune di Antechamber Bay e navigare in canoa lungo il fiume Chapman, accampandovi lungo il tragitto. Kangaroo Island vanta inoltre alcune fra le pi&ugrave; belle e limpide <a href="/it/explore/things-to-do/australian-adventure/nat-diving.xml" target="_self">acque temperate nelle quali fare immersione di tutta l’Australia</a>. Ammirate gli sfuggenti dragoni foglia, i pesci blue devil e arlecchino svolazzare tra torreggianti pareti di corallo e spugne rosse, arancio e bianche. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5. Avventura sulla terra ferma: in bicicletta, in auto e sulla sabbia ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.8.6_highlight.jpg" alt="Remarkable Rocks, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Remarkable Rocks, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Scoprite tranquille viuzze di campagna, pittoresche cittadine e parchi nazionali durante un tour in bicicletta da Penneshaw. In fuoristrada, percorrete le strade sterrate che attraversano vaste distese del bush, o provate il sand-surfing sulle dune di sabbia di Vivonne Bay. Lanciatevi in un’avventura speleologica, esplorando gli stretti tunnel e cunicoli delle magiche grotte sotterranea del Kelly Hill Conservation Park. In alternativa, potrete scoprire le bellezze naturali della terza isola pi&ugrave; grande d’Australia percorrendo i numerosi <a href="/it/explore/itineraries/sa-loop.xml" target="_self">itinerari panoramici in auto</a>. Avvistate i delfini, ammirate la spiaggia nascosta di Stokes Bay e scoprite rari animali di allevamento e la simpatica fauna selvatica lungo la Rolling North Coast Drive. Nel Flinders Chase National Park, partecipate a un tour della zona sud-ovest per contemplare le Remarkable Rocks al tramonto. Seguite la Dudley Peninsula Drive fino al faro di Cape Willoughby e visitate centri di produzione del miele, caseifici, allevamenti di aragoste e coltivazioni di lavanda mentre esplorate il distretto di Kingscote. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/explore/icons/kangaroo-island/sa-kangaroo-Island-story.xml">Una "rimarchevole" vacanza in Australia</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>