<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="588" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Namadgi National Park]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/icons/namadgi.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-icons-namadgi-national-park.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Namadgi National Park]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-icons-namadgi-national-park-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-icons-namadgi-national-park-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pratica sport all'aria aperta, visita in mountain bike, esplora i grandi campi aborigeni ed entra in contatto con il patrimonio culturale dell'Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Namadgi National Park, Territorio della Capitale, Australian Capital Territory, ACT]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Namadgi National Park, Territorio della Capitale]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Esplorate il Namadgi National Park nelle Alpi Australiane - un silenzioso mondo immerso nel bush, con paesaggi mozzafiato e un ricco patrimonio di storia aborigena a soli 45 minuti d’auto da Canberra. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <IntegratedMiniMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</IntegratedMiniMap><TravellersStoryWidget isTemplate="1">
    <anc_link><![CDATA[/explore/map.aspx?filters=icons,experiences&zoom=9&centre=-36.044644,149.747027]]></anc_link>
    <img_image><![CDATA[/contentimages/icons-Namadgi-NP.jpg]]></img_image> 
</TravellersStoryWidget><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/icons/namadgi/act-namadgi.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia ]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Namadgi National Park - Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[Alloggi]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[Attrazione]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[Trova l’agenzia di viaggi pi&ugrave; vicina ]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[Informazioni sulle destinazioni]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[Eventi]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[Noleggio]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[Informazioni]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Australian Capital Territory]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[Tour]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[Trasporti]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><MoreInformation isTemplate="1">
    <hdl_Title><![CDATA[Maggiori informazioni sul Namadgi National Park ]]></hdl_Title>
    <anc_Link><![CDATA[]]></anc_Link>
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink> 
    <img_Content><![CDATA[<img src="/contentimages/more-info-namadgi-national-park.jpg" border="0" align="left" class="imgLeft">]]></img_Content>
    <stf_LinkTitle><![CDATA[]]></stf_LinkTitle>
    <stf_MoreLink><![CDATA[http://www.visitcanberra.com.au/Things-to-do-and-see/Things-to-do-Search-Results/Business-Details-Page.aspx?ID=9000762&amp;Title=Namadgi+National+Park+and+Visitors+Centre]]></stf_MoreLink>
    <stf_MoreLinkText><![CDATA[Vai a...]]></stf_MoreLinkText>
    <stf_Teaser><![CDATA[Potrete trovare maggiori informazioni, programmare il vostro itinerario e prenotare la vostra vacanza sul sito web Tourism Australian Capital Territory. ]]></stf_Teaser> 
</MoreInformation>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Namadgi National Park]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Scalate o praticate la discesa in corda doppia sulle formazioni di roccia granitica, andate in mountain bike lungo i sentieri antincendio o passeggiate nel bush dell’incontaminato Bimberi. Esplorate i campi aborigeni, i cumuli di rocce cerimoniali e l’arte su roccia lasciati dalla popolazione Ngunnawal pi&ugrave; di 21.000 anni fa. Seguite i percorsi dei pastori e dei cercatori d’oro e visitate la stazione ricevente per le missioni spaziali dell’Apollo a Honeysuckle Creek. Raggiungete in fuoristrada la cima di Mt Coree, praticate la pesca della trota nei corsi d’acqua e lo sci di fondo su imbiancati paesaggi invernali. Ammirate i canguri, i wallaby e le rane corroboree ed esplorate le foreste di eucalipti, le terre umide e le pianure coperte di fiori selvatici. 
        <p><strong>Cinque ragioni per visitare Namadgi:</strong></p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[1. Luoghi ideali per vivere l’avventura all’aperto ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.2_highlight.jpg" alt="Namadgi Ranges, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Namadgi Ranges, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Percorri lo Yerrabi Walking Track con viste spettacolari del selvaggio Bimberi, che ospita alcuni degli ecosistemi pi&ugrave; incontaminati delle <a href="/it/explore/icons/alps.xml" target="_self">Alpi australiane</a>. Esplorate le foreste di eucalipti e frassini lungo il sentiero Square Rock. In alternativa, unitevi a un ranger di Namadgi per un’escursione guidata in questo paesaggio in costante cambiamento. Andate a cavallo sui sentieri antincendio a est di Old Boboyan Road o sul National Bicentennial Horse Trail. In alternativa, percorrete uno dei tanti sentieri antincendio in mountain bike prima di piantare la vostra tenda nel bush. Scalate o praticate la discesa in corda doppia su formazioni di roccia granitica o, per una scarica di adrenalina pura, provate il parapendio, la caduta libera, l’esplorazione delle grotte e la canoa. In inverno potrete praticare lo sci di fondo a Mount Franklin e Mount Ginhera e pernottare a Pryor’s Hut.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[2. Un grande patrimonio storico aborigeno]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.3_highlight.jpg" alt="Ngunnawal Rockart, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Ngunnawal Rockart, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Visitate antichi siti aborigeni che presentano ancora frammenti di pietre e ossa di animali lasciati dalla popolazione Ngunnawal durante l’ultima era glaciale. Esplorate le antiche miniere presso le quali gli aborigeni raccoglievano le pietre per costruire i loro attrezzi. Seguite lo Yankee Hat Walking Track fino ai luoghi famosi per la pittura su roccia di Yankee Hat Shelter. Visitate le zone di Mount Kelly dove gli aborigeni Ngunnawal catturavano le farfalle bogong dal caratteristico sapore di nocciole. Osservate i cumuli di pietre cerimoniali sulle alte vette di Mount Namadgi. Ammirate, durante un’escursione guidata, gli oltre 50 siti nella zona di Namadgi occupati un tempo dalla popolazione Ngunnawal. Nella vicina <a href="/it/explore/states/act/act-nature-reserve.xml" target="_self">Tidbinbilla Nature Reserve</a> potrete tornare indietro nel tempo fino a 21.000 anni fa seguendo il Birrigai Time Trail che conduce al Birrigai Rock Shelter, il pi&ugrave; antico sito aborigeno del paese. Qui potrete anche visitare la Bogong Cave, dove le trib&ugrave; si riunivano per catturare le farfalle bogong e Tidbinbilla Mountain, un luogo sacro dove venivano iniziati i giovani aborigeni. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[3. Le storie di allevatori, cacciatori d’oro e stazioni spaziali ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.4_highlight.jpg" alt="Namadgi, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Namadgi, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[I primi allevatori della zona pascolavano pecore e bestiame nelle valli e presso i pendii dove oggi vivono em&ugrave; e canguri. Potrete conoscere le loro storie presso i recinti, gli steccati, i capanni e le case coloniche risalenti al 1830, ancora visibili presso le valli dove gli allevatori si stabilirono. Seguite alcuni tratti del sentiero dell’oro di Kiandra, percorso dai cercatori nel 1860 a Gudgenby. Camminate lungo l’Orroral Heritage Walking Track tra le vecchie stazioni spaziali riceventi per l’Apollo di Orroral Valley e Honesysuckle Creek – il primo luogo sulla terra ad aver ricevuto immagini della passeggiata sulla luna di Neil Armstrong. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[4. Un'incredibile variet&agrave; di flora e fauna]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.5_highlight.jpg" alt="Kangaroo">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kangaroo]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Seguite la Naas Valley fino all’Horse Gully Hut Walking Track e a Nature’s Boarding House, un altissimo albero sul quale quasi 400 specie di <a href="/it/about/key-facts/australias-animals.xml" target="_self">uccelli australiani, pipistrelli e mammiferi</a> hanno costruito i loro rifugi, nidi e ricoveri. Ammirate i piccoli e combattivi pesci Mountain Galaxias a Naas Creek. Guardate la vegetazione trasformarsi da boschi e foreste aride sulle basse pianure in imponenti eucalipti e felceti su pendii riparati. Man mano che procederete, vedrete canguri e wallaby che brucano su ampi prati aperti, piccole valli gelate, e le distese di semprevivo roseo che coprono le brughiere delle cime pi&ugrave; alte. Avvistate il ratto canguro, la rana corroboree e il pesce nero di fiume, tra i falaschi nelle paludi delle vallate, e negli stagni sulle montagne. Ammirate la maestosa aquila cuneata che si alza nel cielo o il pi&ugrave; piccolo falco australiano che vola sulle zone erbose cercando una preda.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[5. Strade e campeggi che si aprono su paesaggi di montagna ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.18.6_highlight_.jpg" alt="Namadgi, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Namadgi, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Seguite la Two Sticks Road che attraversa la cima dei Brindabella Ranges fino alla vetta del Mount Coree, dal quale potrete ammirare spettacolari panorami a 360 gradi. In alternativa, incamminatevi sul breve Annie Trail fino a un campeggio deserto oltre il fiume Goodradigbee. Percorrete la Mount Franklin Road fino alla strada d’accesso Ginnini a Bendora Dam. Queste strade nella parte settentrionale del parco, assieme a Old Mill Road e Warks Road, sono particolarmente adatte alla guida in fuoristrada. Guidate fino a Corin Dam e quindi percorrete la ripida salita verso Stockyard Spur. Se avete con voi un camper, oppure volete piantare una tenda, dirigetevi a Honeysuckle Campground vicino la storica Honeysuckle Tracking Station. In alternativa, piantate la vostra base a Orroral Campground, lungo l’Orroral Heritage Walking Track. Da Mount Clear Campground potete dirigervi verso la Naas Valley fino al sentiero Horse Gully Hut. ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/it/explore/icons/namadgi/act-namadgi.xml">Immergetevi in una cultura millenaria a Namadgi</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>