<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="6455" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Australia Aborigin]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-aboriginal.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Australia Aborigin]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-aboriginal-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-aboriginal-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[0]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dapatkan informasi mengenai sejarah dan budaya masyarakat Aborigin Australia. Temukan fakta tentang sejarah mereka di situs resmi Tourism Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Festival Darwin, NT.  &copy; Tourism NT]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[aboriginal australia, aborigines australia, aboriginal australians, aboriginal history, aboriginal people, aboriginal art, ]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Australia Aborigin]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Budaya Australia Aborigin - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Benamkan diri dalam pengalaman, wisata dan tempat-tempat khas Aborigin di Australia.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[/id/plan.xml]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Rencanakan Liburan Anda]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Australia Aborigin]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Benamkan diri dalam pengalaman, wisata dan tempat-tempat khas Aborigin di Australia.
        <p>Masyarakat Aborigin Australia kaya akan budaya hidup yang telah berlangsung selama setidaknya 50.000 tahun. Dapatkan info mengenai beragam pengalaman yang ditawarkan saat Anda menyatu dengan Australia khas Aborigin.  </p>
        <p>Jelajahi tempat-tempat yang kaya akan sejarah Aborigin di Teritorial Utara. Kunjungi Red Centre Australia dan berjalan mengitari kaki bukit batu Uluru bersama pemandu Anangu. Jelajahi seni Aborigin di Alice Springs, tempat di mana suku Arrernte telah menetap selama 20.000 tahun. Pelajari tentang mitos Dreamtime di galeri seni cadas yang penuh kecermatan di Taman Nasional Kakadu yang terdaftar sebagai Warisan Dunia.  </p>
        <p>Temukan perjalanan yang membawa Anda lebih dekat dengan budaya tertua di dunia. Berkendara melintasi Red Centre Way menuju situs-situs keramat seperti Uluru, Kata Tjuta dan Kings Canyon. Menyusuri South Australian Loop melewati pegunungan Flinders Ranges, di mana Anda dapat mendengarkan kisah penciptaan Adnyamathanha di pinggiran api unggun. Berkendara melintasi Savannah Way menuju situs seni cadas Aborigin melewati Queensland, Teritorial Utara dan Australia Barat.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lebih lanjut tentang Aborigin Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3.1.2.2_highlight.jpg" alt="The Kimberley, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Kimberley, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/things-to-do/aboriginal-australia/aboriginal.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <span class="redDotText">Cari tahu bagaimana Anda bisa berhubungan dengan budaya tertua di dunia yang masih hidup sampai sekarang. Temukan dengan cara yang sama seperti yang digunakan kaum Aborigin Australia untuk menurunkannya selama sekurangnya 50.000 tahun – yaitu melalui seni, tari, mitos, musik dan tanah ini.  Anda dapat melihat seni dan tarian kontemporer Aborigin di kota-kota Australia.  Atau kunjungi daerah pedalaman dan dengarkan mitos penciptaan Dreamtime dengan ditemani api unggun.  Jalan-jalan di hutan semak, snorkeling, berbagi makanan khas hutan semak atau belajar membuat tombak dan menangkap ikan dengan cara tradisional.  Orang-orang Aborigin akan membantu Anda memahami <a href="/id/explore/things-to-do/aboriginal-australia/aboriginal.xml" target="_self">tanah purba</a> ini, beserta spiritualitas dan keajaibannya.</span>
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.8.1_highlight.jpg" alt="Darwin, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/states/nt.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda dapat bertualang di <a href="/id/explore/states/nt.xml" target="_self">Teritorial Utara</a>, tempat yang kaya dengan sejarah Aborigin dan keindahan perbukitan alami.<strong> </strong>Manjakan diri Anda dengan perpaduan masakan dan budaya di Darwin dan jelajahi hutan hujan serta seni cadas Aborigin di Taman Nasional Kakadu yang terdaftar sebagai Warisan Dunia. Bermalam di kota Red Centre di Alice Springs, kemudian berkunjung ke keajaiban ternama dunia Uluru-Kata Tjuta dan Kings Canyon. Berpesiar melintasi Katherine Gorge yang luas dan dulang emas di Tennant Creek. Di Teritorial Utara juga terdapat berbagai macam satwa liar, karakter dan pemandangan alam pedalaman yang beragam untuk petualangan alam terbuka.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Red Centre]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.14.2_highlight.jpg" alt="Simpson Desert, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Simpson Desert, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/red-centre.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda mungkin sudah tahu mengenai <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/uluru.htm" target="_blank">monolit</a> merah di daerah <a href="/id/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Centre Australia</a>. Anda mungkin tahu batu ini keramat bagi masyarakat Aborigin setempat, dan memantulkan warna-warni menakjubkan ketika matahari terbit dan terbenam. Anda mungkin tidak tahu bahwa Anda dapat melihatnya melalui mata orang Aborigin, atau terdapat banyak tempat keramat dan menakjubkan lainnya di sini di bagian tengah Australia yang luas. Kembaran Uluru, yaitu Kata Tjuta, terletak hanya 40 kilometer dari sini dan Anda akan menemukan ngarai Kings Canyon yang mengagumkan tidak jauh dari Alice Springs. Anda mungkin tidak menyadari di bentang alam ini terdapat tumbuh-tumbuhan hijau dan kolam-kolam air yang indah, jalan merah berdebu serta lempeng-lempeng batu raksasa. Dan apa yang mungkin tidak benar-benar Anda pahami sampai Anda tiba di sini adalah keajaiban, keagungan, kesunyian dan keterasingan Red Centre Australia yang mengesankan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kakadu]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.3.15.2_highlight.jpg" alt="Rock Art, Kakadu, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Rock Art, Kakadu, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kakadu.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Datang dan jelajahi <a href="/id/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Taman Nasional Kakadu</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, sekitar tiga jam sebelah timur Darwin. Di taman nasional terbesar di Australia ini, Anda akan melihat tebing-tebing curam bergerugut, hutan hujan lebat dan <a href="/id/explore/icons/kakadu/nt-rock-art.xml" target="_self">galeri seni cadas</a> berusia 50.000 tahun. Pelajari kebudayaan masyarakat Aborigin dari pemilik tradisional suku Bininj/Mungguy. Saksikan jutaan burung yang bermigrasi di antara lahan basah. Lihat bunga teratai yang indah dan buaya prasejarah, air terjun yang gemuruh dan kolam yang berkilauan. Rasakan keajaiban Kakadu di enam musim yang sangat berbeda. Dari bunga teratai yang indah sampai buaya prasejarah, Kakadu penuh dengan harta karun yang dapat dijelajahi.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Alice Springs]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4.1.22.1_highlight.jpg" alt="Larapinta Trail, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Larapinta Trail, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/cities/alice-springs.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Mulailah petualangan Anda ke daerah pedalaman dari <a href="/id/explore/cities/alice-springs/alice-springs-surrounds.xml" target="_self">Alice Springs</a>, jantung Red Centre di Australia. Melintasi padang rumput spinifex dari atas balon udara panas atau bersepeda ke Simpsons Gap. Bergabung dengan safari motor roda empat melintasi gurun atau terbang di atas pegunungan MacDonnell Ranges. Menyatu ke dalam tradisi suku Arrernte Aborigin yang telah bermukim di sini sejak 20.000 tahun lalu dan jelajahi seni kontemporer Aborigin di sepanjang Todd Mall. Mendengarkan kisah-kisah penunggang unta Afghanistan, dokter terbang dan para perintis yang gagah berani di banyak tempat bersejarah di seluruh penjuru kota. Kota modern yang riang ini juga dapat ditempuh dengan perjalanan satu hari dari tempat wisata ikonik Uluru-Kata Tjuta dan Kings Canyon.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/things-to-do/aboriginal-australia/aboriginal.xml">Lebih lanjut tentang Aborigin Australia</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>