<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="50" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Kuliner dan Anggur di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/food-and-wine.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Kuliner dan Anggur di Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-food-wine-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pelajari tentang budaya kuliner dan anggur Australia. Temukan hasil bumi segar, gaya kuliner unik, kawasan anggur, acara cicipan, dan masih banyak lagi.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Melbourne Food and Wine Festival, VIC. &copy; Tourism Australia]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Makanan Australia, Anggur Australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Kuliner &amp; Anggur Australia – Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Nikmati kebebasan dan kreativitas kuliner dan budaya anggur di Australia yang membantu kami memproduksi cita rasa dan anggur yang segar dan inovatif, yang banyak dikagumi oleh negara lainnya.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about/australias-landscapes/australian-wineries.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Plan Your Visit]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Plan Your Holiday]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[IND]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Cari Pakar Perjalanan Wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Datang ke Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Akomodasi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Menemukan paket wisata]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Penawaran khusus*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Kuliner dan Anggur di Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Nikmati kebebasan dan kreativitas kuliner dan budaya anggur di Australia yang membantu kami memproduksi cita rasa dan anggur yang segar dan inovatif, yang banyak dikagumi oleh negara lainnya.
    <p>
      Bentangan alam Australia yang tak tercemar menghasilkan begitu banyak ragam hasil bumi segar dan lezat. Terdapat pula kebebasan dan kreativitas dalam budaya kuliner dan anggur di Australia yang membantu kami memproduksi citarasa segar dan inovatif, termasuk anggur yang banyak dikagumi oleh negara-negara lain, juga bahan-bahan luar biasa dan hidangan perpaduan. Namun satu hal yang sungguh-sungguh membuat kami berbeda adalah tempat ini – cuaca, cahaya matahari, keindahan alam menakjubkan, dan gaya hidup bersantap di luar ruangan yang terkenal, yang berarti bahwa Anda dapat menikmati beberapa makanan dan anggur terbaik di dunia di beberapa tempat paling menawan di bumi. Australia menyajikan santapan di alam terbuka yang berbeda dari tempat lain.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pengalaman Kuliner dan Anggur]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-experiences-hl.jpg" alt="Saffire Signature Experience, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Saffire Signature Experience, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Australia menawarkan segala jenis petualangan kuliner. Bersantap di Sydney Harbour sungguh memesona, dari sajian kelas atas di restoran kota hingga fish-and-chips di <a href="/id/explore/cities/sydney/nsw-manly-beach.xml" target="_self">Manly Beach</a>, atau di atas dek kapal pesiar mewah. Bersantaplah di bawah jutaan bintang di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/uluru-product4.htm" target="_blank">Sounds of Silence</a> atau resapi legenda penggembala ternak Pedalaman dengan masakan kuali perkemahan di Wilayah Utara. Jelajahi <a href="/id/explore/cities/melbourne/melbourne-hidden-laneways.xml" target="_self">jalanan Melbourne</a> di mana Anda akan menemukan restoran kelas-dunia di lokasi bekas gudang penyimpanan dan ruangan bawah tanah rahasia. Bersantaplah menghadap perkebunan anggur di <a href="/id/about/australias-landscapes/wine-regions/yarra-valley.xml" target="_self">Yarra Valley</a>, Victoria. Nikmati barbekyu Pedalaman di Kimberley untuk pengalaman Australia yang unik. Telusurilah <a href="/id/explore/cities/darwin/nt-mindil-markets.xml" target="_self">Mindil Beach Markets</a> di Darwin dan nikmati aneka ragam hidangan dari seluruh dunia. Kunjungi berjejer-jejer hasil bumi segar dan bahan makanan menggiurkan di Victoria Markets di Melbourne, atau <a href="/id/explore/cities/adelaide/adelaide-central-market.xml" target="_self">Central Markets di Adelaide</a>. Santaplah sari laut segar hasil tangkapan hari itu juga di Sydney Fish Market. Berburulah jamur truffle di Australia Barat atau Wilayah Ibu Kota Australia. Anda dapat mengupas tiram segar Anda sendiri di Freycinet Peninsula di Tasmania. Temui para petani di kawasan pedesaan Australia. Di luar ruangan, di tepi perairan, dan lokasi menakjubkan, ada begitu banyak cara untuk menikmati makanan dan anggur di Australia, seberagam makanan yang kami hasilkan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hasil Bumi]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-produce-hl.jpg" alt="Mures Fish Centre, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mures Fish Centre, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Ragam dan kualitas hasil bumi yang ditemukan di Australia adalah salah satu kunci kreativitas kuliner kami. Dengan begitu banyak zona iklim yang berbeda, dari tropis hingga gurun dan dari sedang hingga sejuk, hampir tidak ada apa pun yang tidak dapat dibudidayakan atau dihasilkan Australia. Kami juga memiliki bahan-bahan yang tidak dapat Anda temukan di belahan lain dunia. Bahan-bahan 'makanan ala hutan semak' khas <a href="/id/explore/things-to-do/aboriginal-australia.xml" target="_self">Australia asli</a> memiliki pengaruh yang makin berkembang pada gaya kuliner kami yang istimewa. Laut dan sungai kami yang jernih menyediakan berlimpah sari laut: dari salmon dan tiram yang dikupas segar dari Tasmania hingga barramundi dari Wilayah Utara dan marron dari Kangaroo Island. Ada daging rusa dan jamur truffle hitam dari Australia Barat, dan daging sapi wagyu yang dinilai tinggi pun terdapat di seluruh penjuru negeri. Tersedia keju kelas-dunia dari Bruny Island di Tasmania dan Kangaroo Island. Sebagian kacang arab terbaik di dunia berasal dari Ord River di barat-laut Australia; sedangkan kawasan <a href="/id/explore/states/qld.xml" target="_self">Queensland</a> yang berlimpah cahaya matahari menghasilkan ragam buah-buahan tropis yang luar biasa.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Acara Kuliner dan Anggur]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-events-food-and-wine-events-hl.jpg" alt="Taste Festival, Sydney, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Taste Festival, Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Di seluruh Australia dan di segala musim, Anda dapat menemukan <a href="/id/explore/australian-events/food-wine-events.xml" target="_self">festival kuliner dan anggur</a> utama yang memamerkan makanan dan anggur terbaik negara ini. Festival kuliner Australia beragam, dari acara regional hingga ajang yang diakui dunia internasional di berbagai kota dan menarik beberapa juru masak terbaik dunia. Berkunjunglah selama <a href="/id/explore/events/melbourne-food-and-wine-festival.xml" target="_self">Melbourne Food &amp; Wine Festival</a> untuk mencicipi citarasa musim gugur; atau berburulah jamur truffle musim dingin di Australia Barat atau Canberra. Cicipi beragam hasil bumi kami yang kaya di Kangaroo Island Seafood ‘FEASTival’; Margaret River’s Gourmet Escape; Victoria’s High Country Harvest Festival; <a href="/id/explore/events/nsw-orange-food-week.xml" target="_self">Orange FOOD Week</a>; atau <a href="/id/explore/cities/canberra/act-fireside-festival.xml" target="_self">Canberra’s Fireside Festival</a>. Sepanjang Oktober dan November, rayakanlah festival makanan terbesar di Australia selama Good Food Month di Sydney, Melbourne, Canberra, dan Brisbane. Pencinta anggur juga memiliki banyak pilihan, termasuk Cellar Door Festival dan Barossa Gourmet Weekend di Adelaide. Sambutlah Tahun Baru dengan anggur iklim dingin terbaik Tasmania, di <a href="/id/explore/events/tas-taste-festival.xml" target="_self">Tasmania’s Taste Festival</a>; atau cicipi seluruh hasil panen berlimpah negeri ini sepanjang Aussie Wine Month di bulan April.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Restoran]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-restaurants-hl.jpg" alt="Sydney, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Sydney, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Di seluruh Australia, Anda akan temukan sejumlah restoran yang menceritakan tentang kisah keunggulan hidangan Australia, pengarahan kreatif para juru masak kami, dan standar layanan kami yang tinggi. Banyak juru masak datang ke Australia dan membuka restoran karena kami memiliki hasil bumi segar, tempat di ruangan terbuka, dan pemikiran yang baru. Sejumlah kritikus restoran dan juru masak top dunia terkagum-kagum oleh kualitas dan kecanggihan restoran kami beserta keberagaman menunya. Para juru masak kami yang diakui dunia memiliki kebebasan untuk bergembira dan berkreasi, serta menciptakan aturan mereka sendiri. Anda dapat temukan menu yang menggunakan bahan-bahan asli seperti daging walabi, sayur warrigal, dan buah quandong. Anda akan menemukan bahwa restoran Australia memiliki suasana santai, terutama karena cuaca negeri kami yang menarik orang ke luar ruangan dan menuju perairan atau keteduhan pohon gum. Restoran santap mewah paling bergengsi pun menawarkan suasana informal yang membuatnya terkesan ramah. Entah Anda bersantap di restoran yang diakui internasional atau kafe setempat di kota regional atau pinggir kota, kualitas menu dan citarasa segar di piring Anda sungguh menyenangkan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Jalur Kuliner dan Anggur]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-trails-hl.jpg" alt="Barossa Valley, Australia Selatan">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Tamar Valley Wine Route, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Jalur makanan dan anggur dapat ditemukan di seluruh Australia untuk membantu Anda menjelajah dan menemukan sajian makanan dan anggur regional terbaik kami. Ikuti <a href="/id/explore/itineraries/act-poachers-trail.xml" target="_self">Poacher’s Way</a> dari Canberra, dan Anda akan temukan kenikmatan gourmet tersebar di seluruh pedesaan. Di dekat Adelaide terdapat <a href="/id/explore/itineraries/sa-3weeks-adelaide.xml" target="_self">Adelaide Hills</a>, Barossa Valley, <a href="/id/about/australias-landscapes/wine-regions/clare-valley.xml" target="_self">Clare Valley</a> dan <a href="/id/about/australias-landscapes/wine-regions/mclaren-vale.xml" target="_self">McLaren Vale</a>, di mana Anda akan jumpai ratusan ruang cicip anggur plus pasar petani, restoran istimewa, dan produsen khas. Riesling Trail dan Rattler Trail di Clare Valley sempurna untuk berjalan kaki atau bersepeda antar kota setempat. Di Australia Barat, Swan Valley Food and Wine Trail dan Gascoyne Food Trail menyajikan beragam kilang anggur, pabrik bir, restoran mewah, kafe, dan hasil bumi segar; sedangkan Chittering Valley Wine Trail menyediakan paduan unik anggur dan seni. Ikuti Tamar Valley Wine Route di Tasmania dan saksikan tempat 40% anggur premium Tasmania dihasilkan. Atau cobalah jalur 'jelajah ‘hutan semak’ otentik di Wilayah Utara.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Karakter kuliner dan anggur]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-characters-hl.jpg" alt="Mt Borradaile, Arnhemland, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Mt Borradaile, Arnhemland, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Australia adalah tempat perpaduan budaya yang luar biasa dari seluruh dunia. Kami merayakan keberagaman multi-budaya dengan antusiasme dan kecintaan, menciptakan dimensi kuliner yang khas Australia. Satu hal yang membuat Australia berbeda adalah, selain para juru masak dan pembuat anggur kami menjunjung tinggi tradisi, mereka juga memimpin produksi dan bereksperimen dengan berbagai gaya baru dan bahan-bahan segar yang hanya dapat ditemukan di Australia. Ikon industri, Cheong Liew dan Tetsuya Wakuda, memelopori seni menggabungkan citarasa Asia dengan teknik Eropa. Peter Conistis memadukan sajian warisan Yunaninya dengan pengaruh Australia; dan beberapa juru masak terbaik kami, termasuk Neil Perry yang menggabungkan pengaruh Asia, Italia, dan Spanyol untuk menghasilkan menu unik Australia, memamerkan kedalaman dan kualitas hasil bumi kami. Maggie Beer menciptakan ilham bagi hasil bumi setempat yang inspiratif melalui hasil produknya yang beragam, yang disebut-sebut sebagai ragam paling dinilai tinggi dan paling disukai dalam gourmet Australia. Gaya bersahaja dan sederhana sangat mewakili budaya kuliner dan anggur Australia, sama seperti pendekatan kami terhadap kehidupan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kisah anggur]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-food-wine-story-hl.jpg" alt="Seppeltsfield Winery Cellar, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Seppeltsfield Winery Cellar, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Australia adalah salah satu negara penghasil anggur paling terkemuka di dunia. Beberapa pokok anggur tertua di dunia dapat ditemukan di sini. Besar dan kecil, tradisional dan butik – kilang-kilang anggur kami menawarkan beragam pengalaman berbeda. Australia memiliki lebih dari 60 kawasan anggur, masing-masing dengan kepribadiannya sendiri dan varietas khasnya. Kunjungilah ruang cicip anggur mana pun, dari <a href="/id/explore/states/wa/margaret-river.xml" target="_self">kawasan Margaret River</a> hingga Huon Valley di Tasmania, dari <a href="/id/explore/cities/melbourne/mornington-peninsula.xml" target="_self">Mornington Peninsula</a> hingga <a href="/id/explore/states/nsw/hunter-valley.xml" target="_self">Hunter Valley</a> atau <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a>, maka kemungkinan besar Anda akan bertatap muka dengan sang pembuat anggur, yang seringkali merupakan pemilik generasi kedua atau ketiga. Anggur kami memamerkan keberagaman para pendatang awal, yang keahliannya telah mempengaruhi industri ini. Sebagian besar kilang anggur Australia terletak tidak jauh dari kota-kota besar. Banyak di antaranya menyediakan tur di-balik-layar, restoran bermutu tinggi, dan kelas apresiasi anggur untuk memperkaya pengalaman Anda. Berkunjunglah selama musim panen dan cium aroma, sentuh, serta cicipi setiap anggur vintage segera setelah dipanen dari kebun anggur.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>