<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="15299" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Great Walks of Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/great-walks.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/promotions-it-two-weeks-walkabout-tasmania-to-outback.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Great Walks of Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/best-of-walks-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/best-of-walks-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Temukan sebagian dari jalur perjalanan kaki berpemandu terbaik di seluruh Australia. Perjalanan berhari-hari ini akan memungkinkan Anda menjelajahi bentang alam unik dan spektakuler dalam kenyamanan.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[perjalanan berpemandu di australia, perjalanan kaki di australia, jalur pendakian australia, menjalani australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Learn More]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Perjalanan Berpemandu &amp; Pendakian Terbaik di Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[
      Berjalan kaki adalah cara yang seru untuk sepenuhnya melarutkan diri Anda dalam lingkungan alami Australia.
    ]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Temukan sebagian dari jalur perjalanan kaki berpemandu terbaik di seluruh Australia. Perjalanan berhari-hari ini akan memungkinkan Anda menjelajahi bentang alam unik dan spektakuler dalam kenyamanan.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/itineraries-ideas/walking-australia.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Great Walks of Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Berjalan kaki adalah cara yang seru untuk sepenuhnya melarutkan diri Anda dalam lingkungan alami Australia. Great Walks of Australia adalah pengalaman kelas dunia dan merupakan perjalanan kaki berpemandu sepanjang beberapa hari terbaik yang ditawarkan Australia. Dari belantara alami Tasmania hingga pedalaman tandus Wilayah Utara, inilah perjalanan melintasi berbagai bentang alam paling unik dan spektakuler di dunia. Anda juga tidak perlu meninggalkan kenyamanan hidup, sebab tersedia penginapan ramah-lingkungan, perkemahan belantara unik, pancuran air panas, dan hidangan gourmet untuk dinikmati pada akhir hari. Jadi, ikat tali sepatu mendaki Anda, selempangkan ransel, dan ikuti pemandu Anda dalam petualangan di alam terbuka Australia yang luas.
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Arkaba Walk, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/1_arkaba_walks_hl.jpg" alt="Arkaba Walk, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Arkaba Walk, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Arkaba Walk yang berpemandu selama empat hari ini melintasi <a href="/id/explore/icons/flinders.xml" target="_self">Flinders Ranges</a> kuno di pedalaman <a href="/id/explore/states/sa.xml" target="_self">Australia Selatan</a>, pengalaman yang melarutkan Anda dalam sejarah negeri ini. Lebih dari 600 juta tahun sejarah geologi menggema melintasi kegemilangan nuansa merah kental dan pemandangan pedalaman menakjubkan di Wilpena Pound dan Elder Range. Kanguru, wallaroo, dan emu sering dijumpai di sepanjang jalur perjalanan. Di sekitar api unggun, Anda akan mendengar kisah-kisah para perintis awal yang bermukim di negeri yang keras namun indah ini. Lewatkan malam dengan berkemah di bawah langit berbintang tanpa batas, lalu nikmati kenyamanan rumah pertanian bersejarah dari tahun 1850-an yang sudah dipugar anggun di Arkaba Station.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bay of Fires Lodge Walk, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/2_bayoffire_walks_hl.jpg" alt="Bay of Fires Lodge Walk, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bay of Fires Lodge Walk, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Di tepi Mount William National Park di timur laut <a href="/id/explore/states/tas.xml" target="_self">Tasmania</a>, pesisir mengagumkan yang dikenal sebagai <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/freycinet-product2.htm" target="_blank">Bay of Fires</a> tampak bagai tak tersentuh selama ribuan tahun. Bentangan alami perairan biru dan tanjung berbatu-batu ini menampilkan bentang alam dramatis, keberagaman luar biasa, dan satwa liar berlimpah. Dari bulan Oktober sampai Mei, jalani pantai berpasir putih lembut, jelajahi teluk, dan naik kayak di Ansons River sepanjang empat hari perjalanan berpemandu dalam Bay of Fires Lodge Walk. Beristirahatlah di Forester Beach Camp atau dalam kemewahan Bay of Fires Lodge pemenang penghargaan, dan manjakan diri dengan hasil bumi setempat Tasmania yang segar serta anggur produksi lokal di Tasmania.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cradle Mountain Huts Walk, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3_cradlemountain_walks_hl.jpg" alt="Cradle Mountain Huts Walk, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cradle Mountain Huts Walk, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Temukan salah satu Area Warisan Dunia paling spektakuler di Australia saat menelusuri <a href="/id/explore/itineraries/tas-overland-track.xml" target="_self">Overland Track</a> yang terkenal di dunia, di dataran tenteram dan indah <a href="/id/explore/states/tas/tas-cradle.xml" target="_self">Cradle Mountain</a> dan Lake St Clair National Park di Tasmania. Cradle Mountain Huts Walk memiliki dua jenis perjalanan: enam hari untuk pejalan kaki yang penuh ambisi, atau perjalanan empat hari yang lebih singkat bagi mereka yang memiliki lebih sedikit waktu. Anda akan berkeliling melintasi hutan hujan kuno, melewati air terjun dan padang alpen serta dataran penuh rumput button yang dulunya tertutup gletser. Di penghujung hari, bersantailah dalam kehangatan dan kenyamanan Cradle Mountain Huts yang terpencil. Tambahkan perjalanan sampingan ke Mount Ossa, puncak tertinggi di Tasmania.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Freycinet Experience Walk, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_freycinet_walks_hl.jpg" alt="Freycinet Experience Walk, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Freycinet Experience Walk, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[<a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/freycinet-product4.htm" target="_blank">Freycinet Experience Walk</a> mencakup keseluruhan rentang Freycinet Peninsula di <a href="/id/explore/itineraries/tas-east-coast.xml" target="_self">pesisir timur Tasmania</a>. Jalani Hazard Mountain, pegunungan granit merah muda, dan hutan pesisir yang kaya menuju pantai berpasir putih murni di <a href="/id/explore/icons/freycinet/tas-wineglass-bay.xml" target="_self">Wineglass Bay</a>. Perjalanan empat hari ini akan mengajak Anda melepaskan diri dari keseharian, menuju sudut-sudut <a href="/id/explore/icons/freycinet.xml" target="_self">Freycinet National Park</a> yang terpencil dan jarang dikunjungi orang. Anda akan merasa bagai satu-satunya manusia di muka bumi ini. Pergilah napak tilas jejak Suku Oyster Bay, menjalani jalur perjalanan kuno yang dilewati mereka sekitar 30.000 tahun lalu. Setiap sore, Anda disambut di Friendly Beaches Lodge pemenang penghargaan; tamu dapat menikmati arsitektur menawan, layanan asli yang bersahabat, dan kamar privat dengan tempat tidur nyaman.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Ocean Walk bersama bothfeet, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5_greatoceanroad_walks_hl.jpg" alt="Great Ocean Walk by bothfeet, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Ocean Walk bersama bothfeet, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Dari September sampai Mei, temukan keindahan alam liar Australia dalam Great Ocean Walk, salah satu jalur perjalanan kaki jarak jauh yang luar biasa di negeri ini dan membentang 104 kilometer. Perjalanan ini mencakup rentang Shipwreck Coast dan <a href="/id/explore/icons/great-ocean-road.xml" target="_self">Great Ocean Road</a>, menelusuri pesisir spektakuler antara Apollo Bay dan <a href="/id/explore/states/vic/vic-12-apostles.xml" target="_self">Twelve Apostles</a> yang khas. Jalur ini semarak dengan satwa liar asli: anjing laut berbulu, walabi, koala, dan tumbuhan unik yang hanya didapati di sudut dunia ini. Keseluruhan perjalanan ini memakan waktu sekitar tujuh hari, atau Anda dapat memilih opsi empat hari yang lebih singkat. Tiap malam, Anda akan kembali ke kenyamanan vila ramah-lingkungan mewah bothfeet, dengan pancuran air panas, kamar mandi terpisah, dan spa kaki, serta menyantap makanan dan anggur regional yang disiapkan oleh koki luar biasa.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Larapinta Trail bersama World Expeditions, Wilayah Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6_larapintatrail_walks_hl.jpg" alt="Larapinta Trail by World Expeditions, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Larapinta Trail bersama World Expeditions, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Resapi pemandangan surgawi dari dataran banjir yang luas, tonjolan batu karang mirip sirip punggung paus, dan kemegahan bentang negeri kuno ini, dengan perjalanan berpemandu menyusuri punggung bukit West MacDonnell Range yang menjulang. <a href="/id/explore/itineraries/nt-larapinta-trail.xml" target="_self">Larapinta Trail</a> sepanjang 72 kilometer ini ideal bagi pejalan kaki berpengalaman dengan bagian-bagian yang menantang. Jalur ini membutuhkan waktu tempuh enam hari. Anda akan menapak tilas pemilik tradisional negeri ini, para penjelajah awal, dan petualang modern. Tidurlah di bawah taburan bintang dalam ‘swag’ orang pedalaman sejati. Bermalamlah di perkemahan hutan belantara eksklusif, sementara tuan rumah Anda menyiapkan hidangan dari hasil bumi setempat di tengah terpencilnya <a href="/id/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">pedalaman Australia</a> yang mengagumkan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Maria Island Walk, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/7_mariaisland_walks2_hl.jpg" alt="Maria Island Walk, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Maria Island Walk, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Hanya ada sedikit tempat di muka bumi ini yang menyajikan ketenteraman dan keindahan alam murni seperti Maria Island National Park, hanya beberapa kilometer di lepas pesisir timur Tasmania. Taman ini merupakan perpaduan indah dari satwa liar langka, warisan tahanan, dan bentang alam menakjubkan. Dalam <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/freycinet-product5.htm" target="_blank">Maria Island Walk</a>, Anda akan menikmati perjalanan kaki yang nyaman di sepanjang pantai berpasir putih yang sepi di siang hari dan santapan gourmet bercahaya lilin di malam hari. Nikmati bertelanjang kaki mencari cangkang kerang langka atau berenang di perairan sejernih kristal. Berbeda dengan penjelajahan belantara yang lebih menantang, Anda tidak perlu menjadi penjelajah berpengalaman untuk menikmati perjalanan ini. Bermalamlah di perkemahan hutan belantara yang nyaman atau rumah warisan-budaya yang sudah dipugar. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>