<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="15308" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Luxury Lodges of Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/great-luxury-lodges.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/promotions-luxury-lodges-bg2.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges of Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/best-of-luxury-lodges-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/best-of-luxury-lodges-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Dari perkemahan hutan semak mewah hingga rumah pertanian ramah-lingkungan, Luxury Lodges of Australia menawarkan pengalaman tak terlupakan di tengah bentang alam Australia penuh inspirasi.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[luxury lodges of australia, berkemah mewah di australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Learn More]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Luxury Lodges of Australia &amp; Berkemah Mewah - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
      Luxury Lodges of Australia merupakan kumpulan penginapan dan perkemahan mewah yang dimiliki dan dioperasikan secara independen, menawarkan pengalaman tak terlupakan di sebagian bentang alam paling penuh inspirasi di Australia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/itineraries-ideas/holiday-ideas.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Luxury Lodges of Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
      Luxury Lodges of Australia merupakan kumpulan penginapan dan perkemahan mewah yang dimiliki dan dioperasikan secara independen, menawarkan pengalaman tak terlupakan di sebagian bentang alam paling penuh inspirasi di Australia.
    <p>
      Setiap penginapan menawarkan pengalaman dan aktivitas khas untuk memamerkan berbagai aspek unik kawasannya – bentang alam yang murni, satwa liar, makanan, dan anggur. Berbagai pengalaman inilah yang mewakili kemewahan Australia baru dan memamerkan keberagaman Australia yang luar biasa.
    </p><p>
      Dari perkemahan hutan semak penuh keistimewaan hingga rumah pertanian warisan dan pusat pengurusan ternak - di seluruh Australia, Anda akan menemukan penginapan peduli-lingkungan ini di tepi taman nasional; di tengah bukit pasir gurun; menghadap samudra; di pulau-pulau yang dikelilingi gugusan terumbu karang Warisan Dunia; dan di antara hutan hujan alami.
    </p><p>
      Penginapan-penginapan ini hanya dapat menampung beberapa tamu pada satu kesempatan. Anda dapat bersantai dan melarutkan diri dalam lingkungan alami, bersama satwa liar, makanan, dan anggur Australia, sementara yakin akan jaminan akomodasi mewah dan keramahtamahan khas Australia yang penuh perhatian.
    </p>]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges di Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Cape Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/promotions-luxury-lodges-cape-lodge-hl.jpg" alt="Cape Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Cape Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Terletak di perkebunan anggurnya sendiri di <a href="/id/explore/states/wa/wa-margaret-river.xml" target="_self">kawasan anggur Margaret River</a>, di Australia Barat, Cape Lodge terasa seperti akomodasi di lahan pedesaan pribadi, dengan seluruh fasilitas hotel butik kelas dunia. Tempat ini akan menggoda mereka yang mencari retret privat yang canggih, sekaligus mencari hidangan dan anggur lezat.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[El Questro]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/1_ElQuestro_wa_hl.jpg" alt="El Questro">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[El Questro]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Kemewahan El Questro Homestead sama sekali bertolak belakang dengan bentang alam <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> yang berbatu-batu di Australia Barat. Terletak di tengah 464.600 hektar taman belantara dan 100 km dari kota terdekat, The Homestead menyajikan retret eksklusif untuk 18 orang tamu saja. Pemandu ahli membantu Anda menjelajahi belantara Australia ini – dalam pendakian berpemandu, berjalan kaki menyusuri ngarai, atau mencebur di mata air panas. Ikuti penerbangan wisata di atas Bungle Bungle Range yang terdaftar dalam Warisan Dunia di Purnululu National Park. Lepaskan ketegangan Anda di mata air panas alami atau duduk santai di bawah pohon Boab sambil membaca buku.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[San Salis]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/1_salsalis_wa_hl.jpg" alt="San Salis">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[San Salis]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Sal Salis hanya beberapa langkah jaraknya dari <a href="/id/explore/icons/ningaloo.xml" target="_self">Ningaloo Reef</a> yang terdaftar dalam Warisan Dunia di Australia Barat. Kesembilan tenda belantara mewah yang tersembunyi di tengah-tengah perbukitan pasir ini menghadirkan sentuhan gaya safari pada padang belantara terpencil yang indah ini. Ningaloo Reef dipandang sebagai salah satu tempat terbaik di dunia untuk berenang bersama hiu paus raksasa yang lembut, yang bermigrasi kemari tiap tahun. Tempat ini juga merupakan area perkembangbiakan utama bagi paus bungkuk dan penyu. Cape Range National Park di dekatnya melimpah dengan kanguru, emu, dan satwa liar Australia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[True North]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/1_truenorth_wa_hl.jpg" alt="True North">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[True North]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Di <a href="/id/explore/states/wa.xml" target="_self">Australia Barat</a> Anda juga akan menemukan kemewahan di perairan. Berlayar dengan kapal layar petualangan 18-kabin, True North, adalah cara tak tertandingi untuk mengamati sungai, ngarai, dan belantara pesisir Kimberley yang terpencil di Australia. Di atas kapal tersedia helikopter dan 6 perahu ekspedisi, 19 kru ahli yang menyediakan layanan luar biasa, dan hidangan untuk maksimum 36 tamu. Dapatkan pemahaman langka akan bentang alam unik ini dengan pemandu ahli dan ekspedisi harian yang beragam.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges di Wilayah Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Bamurru Plains]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/2_bamurruplains_northenrterritory_hl.jpg" alt="Bamurru Plains">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Bamurru Plains]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Bamurru Plains menawarkan pengalaman hutan semak mewah yang luar biasa di tepi <a href="/id/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Kakadu National Park</a> di Wilayah Utara Australia. Perkemahan peduli-lingkungan ini mengutamakan pelestarian lingkungan dan layanan berkualitas. Perkemahan sembilan bungalo eksklusif ini menyediakan segala standar kemewahan utama – makan berkualitas, tidur berkualitas, dan minum berkualitas. Lokasinya yang tepat berada di dataran banjir Mary River memastikan bahwa tamu diperkenalkan pada pemandangan dan suara Top End dengan penuh gaya. Tim pemandu lapangan Bamurru yang penuh semangat menawarkan beragam aktivitas dari perkemahan, termasuk naik perahu motor mengunjungi aneka lokasi indah mempesona di dataran banjir, di mana hutan melaleuca yang terbenam dan hamparan luas bunga teratai memenuhi cakrawala, juga tur mengamati buaya dan burung, perjalanan memancing, safari dengan 4WD, terbang dengan helikopter, serta tur berpemandu ke galeri seni cadas Arnhem Land - jantung negeri pribumi Australia. Di malam hari, tamu bersantai dengan sajian gourmet dan menikmati 'kemewahan hutan semak' yang menjadi ciri khas Bamurru Plains.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Longitude 131&deg;]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/2_longitude_nt_hl.jpg" alt="Longitude 131°">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Longitude 131&deg;]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Mewah dan romantis, Longitude 131&deg; adalah perkemahan bertenda peduli-lingkungan khas yang terletak di jantung Australia di gerbang menuju dua hutan belantara yang terdaftar dalam Warisan Dunia, Uluru-Kata Tjuta National Park. Masing-masing dari ke-15 suite berkanopi peduli-lingkungan permanen ini memiliki pemandangan privat untuk mengamati <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/uluru.htm" target="_blank">Uluru</a> berubah warna selagi matahari terbit dan terbenam. Bersantaplah di gurun, di bawah hamparan bintang gemerlapan, dengan suara didgeridoo menggema di langit gurun malam. Ikuti tur eksklusif bersama pemandu Aborigin dan temukan pengalaman pedalaman otentik. Anda akan mempelajari budaya kuno suku tradisional; menjumpai flora dan fauna asli setempat, dan menemukan bentang alam yang hidup, kaya sejarah, serta merupakan jantung spiritualitas dan geografis Australia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges di Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Southern Ocean Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3_southernoceanlodge_southaustralia_hl.jpg" alt="Southern Ocean Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Southern Ocean Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Southern Ocean Lodge di <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Kangaroo Island</a> yang alami di Australia Selatan menawarkan perpaduan alam dan kemewahan. Penginapan pemenang beragam penghargaan ini dinilai sebagai salah satu yang terbaik di dunia. Dengan pemandangan samudra spektakuler, pantai, dan hutan belantara, ke-21 suite mewahnya menghadap ombak yang bergulung-gulung di Samudra Selatan yang luas. Nikmati santapan luar biasa dengan hasil bumi Kangaroo Island yang istimewa, ditemani pilihan anggur Australia Selatan yang eksklusif. Lebih dari sepertiga wilayah Kangaroo Island diperuntukkan bagi taman nasional dan cagar alam. Tur yang diatur khusus di Southern Ocean Lodge memungkinkan Anda menjelajah secara menyeluruh dengan pemandu berpengalaman. Berkelilinglah di tengah bebungaan liar yang mempesona dan pohon-pohon gum yang menjulang tinggi. Jelajahi Remarkable Rocks dan Admirals Arch yang dipahat oleh angin. Amati singa laut berjemur di pantai dan jumpai satwa-satwa asli Australia yang langka di semak-semak. Naiklah ke puncak mercusuar di Cape Borda untuk melihat sebagian pemandangan terbaik di Australia Selatan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[The Louise]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/3_lousie_sa_hl.jpg" alt="The Louise">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Louise]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      The Louise, yang dikelilingi perkebunan anggur di kawasan anggur Barossa Valley di Australia Selatan yang diakui dunia, memadukan akomodasi mewah dengan salah satu pengalaman bersantap regional terbaik di Australia. The Louise membanggakan 15 suite yang ditata mewah, masing-masing dengan teras pribadi menghadap pemandangan menakjubkan berhektar-hektar kebun anggur yang mengitarinya. Perkenalan pembuat anggur privat dan beragam aktivitas pesanan lainnya dapat diaturkan bagi tamu di The Louise. Menu cicipan harian dari koki restoran khas pemenang penghargaan, Appellation, telah menerima pengakuan nasional dan terus menjadi magnet bagi penggemar kuliner. <a href="/id/explore/states/sa/barossa-valley.xml" target="_self">Barossa Valley</a> terkenal sebagai salah satu kawasan penghasil anggur terbaik di dunia. Sebagai rumah dari 100 kilang anggur, dan lebih dari 70 di antaranya memiliki ruang cicip anggur, lembah ini memiliki komunitas semarak dengan warisan budaya yang kaya berusia 150 tahun. Nikmati terbang dengan balon udara panas, naik helikopter wisata, bersepeda, mendaki gunung, pijat yang menenangkan, pasar petani, atau sarapan bersama kanguru.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges di Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lizard Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_lizardisland_qld_hl.jpg" alt="Lizard Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lizard Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Resor pulau paling utara di Australia, Lizard Island, betul-betul terpisah dari dunia luar. Terletak di pucuk <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a>, Lizard Island dikelilingi pinggiran gugus terumbu karang, yang mudah diakses dari ke-24 pantainya yang berpasir putih, lebih dari 1000 hektar taman nasional, dan pemandangan samudra dari segala sudut. Menyelam atau bersnorkellah di antara terumbu karang dan ikan-ikan tropis berwarna-warni cerah langsung dari tepi pantai. Bermalamlah di salah satu dari 40 suite vila privat dan nikmati hidangan bintang-lima serta perawatan spa yang memanjakan. Jelajahi pantai terpencil di mana satu-satunya jejak kaki yang terlihat di pasir hanyalah jejak kaki Anda sendiri.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[qualia, Hamilton Island]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_qualia_qld_hl.jpg" alt="qualia, Hamilton Island">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[qualia, Hamilton Island]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      qualia adalah tempat keanggunan rasa mendalam. Terletak di ujung utara terpencil di Hamilton Island pada Great Barrier Reef Australia, qualia menyediakan pilihan 60 paviliun terpisah yang sangat privat, banyak di antaranya memiliki kolam renang dan pancuran luar ruangan alami. Anda dapat mengikuti aneka ragam aktivitas air, dari mengayuh perahu papan, bersnorkel, dan menyelam, hingga <a href="/id/explore/itineraries/qld-whitsundays-sailing.xml" target="_self">melayari Whitsunday Islands</a>. Manjakan diri dan bersantailah dengan perawatan spa di Sap qualia pemenang penghargaan, atau bermain satu putaran di satu-satunya padang golf kejuaraan pulau di Australia, Hamilton Island Golf Club.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Silky Oaks Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_silkyoakslodge_qld_hl.jpg" alt="Silky Oaks Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Silky Oaks Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Di daratan utama Utara Tropis Queensland, hanya 20 menit dari Port Douglas, berdiri Silky Oaks Lodge. Penginapan ini didirikan di tengah 37 hektar hutan hujan yang membatasi <a href="/id/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml" target="_self">Daintree National Park</a> yang terdaftar dalam Warisan dunia dan menghadap Mossman River yang indah. Daintree tercatat sebagai hutan hujan refugial hidup tertua di bumi, dan safari serta wisata berpemandu Silky Oaks ke hutan hujan ini merupakan bagian dari pengalaman menakjubkan itu. Nikmati juga bersantap mewah di rumah pohon menghadap hutan hujan kuno, ikuti kelas yoga subuh, manjakan diri dengan perawatan di Healing Waters Spa, berenang santai di danau Billabong, atau sekadar menikmati pemandangan hutan dan sungai yang menawan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Spicers Clovelly Estate]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_spicersclovelly_qld_hl.jpg" alt="Spicers Clovelly Estate">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Spicers Clovelly Estate]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Spicers Clovelly Estate menawarkan lingkungan tenang dengan 10 suite eksklusif yang dikelilingi 10 hektar lebih lahan rimbun di pedalaman Sunshine Coast yang sunyi di Queensland. Pesona dunia lama, gaya kontemporer Prancis, dan hidangan mewah merupakan ciri khas rumah megah nan romantis ini.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Spicers Peak Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/4_spicerspeaklodge_qld_hl.jpg" alt="Spicers Peak Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Spicers Peak Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Properti satu-pemilik lainnya, Spicers Peak Lodge, adalah penginapan pegunungan non-alpen tertinggi di Queensland, dikelilingi lahan Main Range National Park yang terdaftar dalam Warisan Dunia seluas 3716 hektar lebih. Pergilah menjelajah hutan semak atau bersepeda gunung di hutan hujan tropis, manjakan diri di Spa Anise yang terpisah, nikmati hidangan luar biasa di restoran, atau sekadar meresapi pemandangan menakjubkan World Heritage Main Range National Park dan sekitarnya.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges di New South Wales]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Wolgan Valley Resort and Spa]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5_wolganvalley_nsw_hl.jpg" alt="Wolgan Valley Resort and Spa">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Wolgan Valley Resort and Spa]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Emirates Wolgan Valley Resort and Spa terletak di tengah cagar alam satwa liar dan konservasi privatnya sendiri, di antara dua taman nasional dengan latar hutan semak menakjubkan di Greater <a href="/id/explore/icons/blue-mountains.xml" target="_self">Blue Mountains</a> yang terdaftar dalam Warisan Dunia. Penginapan ini memiliki 40 suite terpisah dengan kolam renang privat, sajian khas, dan fasilitas mewah di tengah 1848 hektar hutan semak alami. Resor ini secara aktif melindungi habitat dan satwa liar asli di sekelilingnya, sembari memenuhi standar dan kualitas kelas-wahid yang diharapkan oleh pengunjung yang mencari pengalaman terbaik dari seluruh dunia. Nikmati beragam aktivitas berdasarkan alam, termasuk naik 4WD, tur warisan budaya, jalan kaki lintas alam, mengamati satwa liar, dan menunggang kuda. Jangan lewatkan kesempatan untuk melihat burung wallaroo albino yang sangat langka di kawasan properti ini, saat mereka muncul dari persembunyiannya sekitar senja hari.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Capella Lodge]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/5_capella_nsw_hl.jpg" alt="Capella Lodge">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Capella Lodge]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Penerbangan singkat dari pesisir timur Australia mengantarkan Anda ke 'pulau harta' sejati. <a href="/id/explore/states/nsw/nsw-lord-howe-island.xml" target="_self">Lord Howe Island</a> adalah surga yang terhilang dalam arus waktu dan terlestarikan sempurna. Capella Lodge memiliki sembilan suite pantai kontemporer menghadap Lovers Bay yang romantis, dengan gunung kembar mencengangkan, Mount Gower dan Mount Lidgebird, yang menjulang dramatis, dan pemandangan samudra di sekitarnya yang spektakuler. Santapan mewah di Lodge Restaurant menghidangkan sari laut dan hasil bumi regional segar setempat yang berlimpah. Bersantailah di spa kecil dengan menu perawatan khas untuk relaksasi sempurna. Jelajahi jalur hutan hujan, pantai berpasir putih, dan terumbu karang paling selatan di dunia. Teluk kecil berbatu-batu terpencil pun semarak dengan beragam burung dan satwa liar yang mengagumkan, banyak di antaranya selalu dijumpai di pulau ini, dan lembah-lembah juga berlimpah dengan tumbuhan kuno. Memanjatlah hingga ke puncak Mt Gower, yang dinilai sebagai perjalanan kaki siang hari terbaik di dunia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges di Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Lake House]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/6_lakehouse_victoria_hl.jpg" alt="Lake House">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Lake House]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
      Lake House berdiri di tepi Lake Daylesford yang indah, di jantung Spa Country di Victoria, hanya satu setengah jam dari <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>. Lake House, yang membanggakan salah satu restoran regional paling disegani di Australia dan daftar anggur pemenang penghargaan dengan lebih dari 10.000 pilihan, berada di jantung kuliner Australia modern, menyajikan hasil bumi musiman yang segar. Paduan studio seni, kafe, restoran unggulan, day spa butik, dan pusat pemulihan holistik, memberi nuansa bohemia modern pada Daylesford. Ke-33 kamar di Lake House masing-masing dilengkapi dengan karya seni orisinil dari kawasan yang kaya budaya. Daylesford memiliki lebih banyak mata air mineral dibandingkan wilayah mana pun di belahan bumi selatan, dan day spa tempat ini menyajikan cara yang memanjakan untuk mencoba air berkhasiat penyembuhan dengan beragam perawatan hidroterapi.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Luxury Lodges di Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Saffire]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/7_saffice_tas_hl.jpg" alt="Saffire">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Saffire]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/en/freycinet-product1.htm" target="_self">Saffire</a>, cagar alam di <a href="/id/explore/itineraries/tas-east-coast.xml" target="_self">pesisir timur Tasmania</a>, memadukan kemewahan bertelanjang kaki dengan keindahan alami Hazards Mountains yang menakjubkan serta perairan murni Great Oyster Bay dan Freycinet Peninsula. Dengan 20 suite mewah dan day spa, Saffire merupakan paduan semarak dari seni layanan, kebugaran, kelezatan kuliner setempat, bentang alam kuno, dan satwa liar yang melimpah. Menjelajahlah dengan perahu dan temukan pulau-pulau terkucil, hutan semak liar, serta pantai terpencil dengan Schouten Island Experience khas penginapan ini. Daki pegunungan granit merah muda dan hutan pesisir yang kaya menuju pantai berpasir putih murni di <a href="/id/explore/icons/freycinet/tas-wineglass-bay.xml" target="_self">Wineglass Bay</a> dan lebih jauh lagi ke <a href="/id/explore/icons/freycinet.xml" target="_self">Freycinet</a> National Park. Ikuti salah seorang pemandu Saffire dalam perjalanan kaki dua jam ke mercusuar Cape Tourville. Berkayak, memancing, atau pergilah mengamati burung di sekitar perairan tenang di depan resor. Jangan lewatkan pengalaman khas Marine Farm, cara unik untuk mempelajari peternakan tiram dari dekat.<br />
        
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>