<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="9757" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Jelajah]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Alam Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/explore/things-to-do/natural-australia.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-nature.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Alam Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-things-to-see-do-nature-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-things-to-see-do-nature-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Bangun dekat dengan alam yang indah Australia. Kami memiliki burung, tumbuhan dan hewan ditemukan di tempat lain, 15 Warisan Dunia yang terdaftar keajaiban dan lebih dari 500 taman nasional.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Curtis Falls, Taman Nasional Tamborine, QLD.  &copy; Tourism Queensland]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Australia satwa liar, tanaman Australia, gurun Australia, burung Australia, alam berjalan, Australia semak, alam yang indah, pecinta alam]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Alam Australia - Pariwisata Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Bangun dekat dengan alam yang indah Australia. Kami memiliki burung, tumbuhan dan hewan ditemukan di tempat lain, 15 Warisan Dunia yang terdaftar keajaiban dan lebih dari 500 taman nasional.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Alam Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
        Bangun dekat dengan alam yang indah Australia. Kami memiliki burung, tumbuhan dan hewan ditemukan di tempat lain, 15 Warisan Dunia yang terdaftar keajaiban dan lebih dari 500 taman nasional.
        <p>Pengalaman kekuatan transformatif dari pedalaman Australia di Red Centre dan Kimberley di Australia Barat. Snorkeling dengan ikan brilian dan karang di Great Barrier Reef di Queensland. Lihat koala, kanguru, walabi, singa laut, pelikan dan penguin di Pulau Kanguru, surga bagi satwa liar Australia. Temukan lahan basah dan air terjun Taman Nasional Kakadu, rumah bagi sepertiga dari semua burung Australia. Atau melangkah kembali ke masa di Hutan Hujan Daintree, di mana beberapa tanaman Australia tanggal kembali ke Gondwanaland. Antara Mei dan September, Anda bisa melihat paus sepanjang jalan bunga liar yang hidup di Australia Barat.</p>
        <p>Pecinta alam dapat menikmati banyak perjalanan besar - dari drive ke alam berjalan melalui semak Australia. Hike Jalur terkenal Tasmania Overland, perjalanan Gold Coast hinterland yang subur atau menjelajahi Blue Mountains di Jalur Foot Enam.</p>
    ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Red Centre]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-red-centre-hl.jpg" alt="Red Centre">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Red Centre]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/red-centre.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda mungkin sudah tahu mengenai <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/uluru.htm" target="_blank">monolit merah</a> di daerah <a href="/id/explore/icons/red-centre.xml" target="_self">Red Centre</a> Australia. Anda mungkin tahu batu ini keramat bagi masyarakat Aborigin setempat, dan memantulkan warna-warni menakjubkan ketika matahari terbit dan terbenam. Anda mungkin tidak tahu bahwa Anda dapat melihatnya melalui mata orang Aborigin, atau terdapat banyak tempat keramat dan menakjubkan lainnya di sini di bagian tengah Australia yang luas. Kembaran Uluru, yaitu Kata Tjuta, terletak hanya 40 kilometer dari sini dan Anda akan menemukan ngarai Kings Canyon yang mengagumkan tidak jauh dari <a href="/id/explore/cities/alice-springs.xml" target="_self">Alice Springs</a>. Anda mungkin tidak menyadari di bentang alam ini terdapat tumbuh-tumbuhan hijau dan kolam-kolam air yang indah, jalan merah berdebu serta lempeng-lempeng batu raksasa. Dan apa yang mungkin tidak benar-benar Anda pahami sampai Anda tiba di sini adalah keajaiban, keagungan, kesunyian dan keterasingan Red Centre Australia yang mengesankan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kimberley]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-kimberley-hl.jpg" alt="Kimberley">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kimberley]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kimberley.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Menunggangi unta ketika matahari terbenam menyusuri pantai Cable Beach di Broome dan naik pesawat melintasi puncak pegunungan <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/bungle-bungles.htm" target="_blank">Bungle Bungle Ranges</a>. Jelajahi Danau Argyle yang sangat luas dan lihat gelombang yang lebih tinggi dari rumah di kepulauan Buccaneer Archipelago. Naik kendaraan gardan ganda menyusuri <a href="/id/explore/itineraries/wa-gibb-river-rd.xml" target="_self">Gibb River Road</a> melalui ngarai dan sungai besar, atau susuri jalan tanah merah dari <a href="/id/explore/cities/broome.xml" target="_self">Broome</a> ke Dampier Peninsula yang terpencil. Selamat datang di <a href="/id/explore/icons/kimberley.xml" target="_self">Kimberley</a> – dunia dengan cakrawala yang luas, ngarai purba, formasi batu yang aneh, kolam karang yang nyaman dan pantai keemasan yang indah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Great Barrier Reef]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-great-barrier-reef-hl.jpg" alt="Great Barrier Reef">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Great Barrier Reef]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda dapat berenang, snorkeling, menyelam dan berlayar di <a href="/id/explore/icons/great-barrier-reef.xml" target="_self">Great Barrier Reef</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, sebuah adikarya hidup yang begitu besar sehingga dapat dilihat dari luar angkasa. Terumbu karang ini membentang lebih dari 2.000 kilometer di sepanjang pantai Queensland, dari kota daratan Port Douglas sampai <a href="/id/explore/cities/regional-cities/bundaberg-natural-attraction.xml" target="_self">Bundaberg</a>. Berpindah di antara pulau-pulau alami yang dikelilingi pohon palem di bagian atas, kemudian jelajahi pulau-pulau karang berwarna pelangi dan kehidupan laut di bagian bawah.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Pulau Kanguru]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-kangaroo-island-hl.jpg" alt="Pulau Kanguru">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Pulau Kanguru]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kangaroo-island.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Melihat satwa liar asli di alam liar di surga ekologi <a href="/id/explore/icons/kangaroo-island.xml" target="_self">Pulau Kanguru</a>. Melihat burung pelikan merah jambu terbang berputar-putar di langit, anjing laut berbaring di atas pasir di Seal Bay dan koala yang mengantuk di atas pepohonan. Duduk di atas onggokkan pasir dan memandangi sekawanan pasangan burung penguin kecil yang bertualang setiap malam ke tepi laut di Penneshaw. Kemasi hasil tani segar - dari madu Liguria hingga ayam kampung dan telurnya - dan anggur yang dihasilkan oleh 30 petani mulai dari Cape Willoughby sampai Kingscote. Bermalam di fasilitas penginapan warisan masa lalu dan lihat beberapa mercusuar pertama Australia Selatan di Cape Willoughby, Cape Borda dan Cape du Couedic. Berenang di pantai terpencil di Stokes Bay, berselancar di Vivonne Bay lalu memancing ikan di Emu Bay. Lakukan perjalanan dengan pemandangan yang indah menuju gua-gua bawah tanah di Kelly Hill Conservation Park dan Remarkable Rocks di Taman Nasional Flinders Chase.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Kakadu National Park]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icons-kakadu-hl.jpg" alt="Kakadu National Park">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Kakadu National Park]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/icons/kakadu.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Datang dan jelajahi <a href="/id/explore/icons/kakadu.xml" target="_self">Taman Nasional Kakadu</a> yang terdaftar sebagai Warisan Dunia, sekitar tiga jam sebelah timur <a href="/id/explore/cities/darwin.xml" target="_self">Darwin</a>. Di taman nasional terbesar di Australia ini, Anda akan melihat tebing-tebing curam bergerugut, hutan hujan lebat dan <a href="/id/explore/icons/kakadu/nt-rock-art.xml" target="_self">galeri seni cadas</a> berusia 50.000 tahun. Pelajari kebudayaan masyarakat Aborigin dari pemilik tradisional suku Bininj/Mungguy. Saksikan jutaan burung yang bermigrasi di antara lahan basah. Lihat bunga teratai yang indah dan buaya prasejarah, air terjun yang gemuruh dan kolam yang berkilauan. Rasakan keajaiban Kakadu di enam musim yang sangat berbeda. Dari bunga teratai yang indah sampai buaya prasejarah, Kakadu penuh dengan harta karun yang dapat dijelajahi.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hutan hujan Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-things-to-see-do-nature-rainforests-hl.jpg" alt="Hutan hujan Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Hutan hujan Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/things-to-do/nature/nat-australias-rainforests.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Temukan <a href="/id/explore/things-to-do/nature/nat-australias-rainforests.xml" target="_self">hutan hujan</a> Australia yang menakjubkan dan terdaftar sebagai Warisan Dunia.  Hutan hujan terbentang di seluruh negara ini dan terdapat di setiap daerah iklim.  Jelajahi kawasan tropis <a href="/id/explore/states/qld/qld-spring-daintree-forest.xml" target="_self">Hutan Hujan Daintree</a> yang lebat di Queensland atau lakukan perjalanan melintasi hutan belantara temperata sejuk di Tasmania.  Lihatlah flora yang sudah ada sejak zaman dinosaurus di hutan hujan Gondwana dekat Teluk Byron.  Atau temukan bidang-bidang hutan hujan kering di kawasan Kimberley Australia Barat.  Anda akan menemukan hutan hujan monsun di Taman Nasional Kakadu dan selokan pakis yang lebat di pegunungan Otway Ranges Victoria.  Australia memiliki sebagian kawasan hutan hujan tertua dan terbesar di dunia, dan kawasan hutan ini dapat Anda kunjungi, jelajahi dan bantu lestarikan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Menyingkap Alam]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-ideas-nature-discovery-hl.jpg" alt="Menyingkap Alam">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Menyingkap Alam]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries-ideas/nature-discovery.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Anda akan berada dekat dengan alam di mana pun Anda bepergian di Australia, yang merupakan rumah bagi 550 taman nasional dan 15 keajaiban yang terdaftar sebagai Warisan Dunia. Temukan lahan basah dan satwa liar di Taman Nasional Kakadu yang terdaftar sebagai Warisan Dunia dan di <a href="/id/explore/states/nt/nt-litchfield-nat-park.xml" target="_self">Taman Nasional Litchfield</a> dengan berkendara menyusuri <a href="/id/explore/itineraries/nt-natures-way.xml" target="_self">Natures Way</a> dari Darwin. Telusuri Great Alpine Way melalui Australian Alps dan danau, pantai serta taman nasional di Gippsland. Mengitari Tasmania, menikmati pantai yang tenang, pegunungan berwarna merah jambu dan laut berwarna kebiru-biruan di timur dan hutan Warisan Dunia yang lebat serta sungai-sungai liar di barat. Untuk benar-benar menikmati keindahan alam Australia, jelajahi salah satu jalan setapak kami.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Berjalan Kaki Menyusuri Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-itineraries-ideas-walking-australia-hl.jpg" alt="Berjalan Kaki Menyusuri Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Berjalan Kaki Menyusuri Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/itineraries-ideas/walking-australia.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lenturkan kaki Anda dan bebaskan jiwa di <a href="/id/explore/itineraries-ideas/walking-australia.xml" target="_self">jalan setapak</a> Australia yang menantang. Berjalan sehari penuh atau hanya sepenggal untuk menikmati pemandangan indah atau ayunkan kaki tiada henti dalam perjalanan yang memakan waktu berminggu-minggu atau bahkan berbulan-bulan untuk dirampungkan. Jelajahi hutan belantara Tasmania yang terdaftar sebagai Warisan Dunia lewat <a href="/id/explore/itineraries/tas-overland-track.xml" target="_self">Overland Track</a> atau menelusuri <a href="/id/explore/itineraries/nt-larapinta-trail.xml" target="_self">Larapinta Trail</a> melintasi pegunungan West MacDonnell Ranges di Teritorial Utara. Telusuri bagian-bagian Heysen Trail di Australia Selatan, yang terbentang dari Fleurieu Peninsula sampai ke pegunungan Flinders Ranges. Habiskan waktu tiga hari di pegunungan Blue Mountains yang terdaftar sebagai Warisan Dunia atau berjalan kaki melewati hutan hujan Gondwanan di Gold Coast. Berjalan sehari melewati Wilsons Promontory di Victoria atau menikmati keindahan pelosok barat daya Australia Barat melintasi Bibbulmun Track.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Situs-situs Warisan Dunia di Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/explore-icon-uluru-world-heritage-h1.jpg" alt="Situs-situs Warisan Dunia di Australia">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Situs-situs Warisan Dunia di Australia]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[/id/explore/things-to-do/nature/world-heritage-sites-australia.xml]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Secara keseluruhan, Australia memiliki 19 situs yang terdaftar dalam Warisan Dunia UNESCO, yang mencakup sebagian dari hutan hujan tertua di dunia dan sekitar sepertiga dari kawasan laut dilindungi di dunia.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/things-to-do/nature/world-heritage-sites-australia.xml">Situs-situs Warisan Dunia di Australia</a>]]></lst_Subpage>
        <lst_Subpage><![CDATA[<a href="/id/explore/things-to-do/nature/nat-australias-rainforests.xml">Hutan hujan Australia</a>]]></lst_Subpage>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>