<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7288" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Informazioni]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Cultura australiana]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/culture-history/culture.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Attrazioni storiche in Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/about/culture-history/australian-culture/heritage-attractions.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-culture-heritage-attractions.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Attrazioni storiche in Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-culture-heritage-attractions-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-culture-heritage-attractions-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Apprendi la storia dell’Australia dalle antiche tradizioni aborigene fino alla storia dei detenuti e all’epoca coloniale. Scopri di pi&ugrave; sul sito.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Attrazioni australiane storiche, patrimonio storico di Sydney, patrimonio storico di Melbourne, patrimonio storico di Brisbane, patrimonio storico di Adelaide, patrimonio storico di Perth, patrimonio storico di Hobart, patrimonio storico di Canberra]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Attrazioni storiche in Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Apprendete la storia dell’Australia, dalle antiche tradizioni aborigene fino alla storia dei detenuti e all’epoca coloniale.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/about/culture-history/australian-culture/cultural-attractions.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/it/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/it/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/it/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/it/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/it/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/it/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/it/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/it/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/it/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/it/Transport.ignore]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Iniziate a programmare il vostro viaggio]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[ITA]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Melbourne; Greater Sydney; Hobart and surrounds; Adelaide; Experience Perth;  Darwin and Surrounds; brisbane region]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Attrazioni storiche in Australia ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Apprendete la storia dell’Australia, dalle antiche tradizioni aborigene fino alla storia dei detenuti e all’epoca coloniale. Imparate a conoscere la storia dei tradizionali custodi del territorio di Sydney e osservate le testimonianze della storia coloniale del paese presso luoghi storici che vanno dal porto fino a Parramatta. Ammirate gli edifici risalenti al tempo della corsa all’oro di Melbourne, gustate prodotti enogastronomici o fate shopping in ristoranti e negozi situati all’interno di edifici storici a Brisbane. Osservate esempi di arte aborigena e coloniale a Adelaide, vicino al villaggio storico tedesco di Hahndorf. Tracciate la discendenza degli abitanti di Kings Park a Perth risalendo fino agli aborigeni e passeggiate con i fantasmi dei detenuti, dei balenieri e dei marinai a Hobart. Leggete il testo della prima costituzione australiana a Canberra e apprendete la tragica storia di Darwin durante la seconda guerra mondiale.&nbsp; ]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney, New South Wales ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_sydney_hl.jpg" alt="Old Government House, Parramatta, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Old Government House, Parramatta, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Seguite un itinerario storico lungo Macquarie St fino a Circular Quay. Visitate mostre di storia nel forte di pietra arenaria presso le Hyde Park Barracks; fermatevi presso il Justice and Police Museum e cenate sul porto nella Customs House di epoca vittoriana. Raggiungete in traghetto Fort Denison, la piccola isola dove venivano confinati piccoli criminali. Esplorate le dimore coloniali di Elizabeth Bay e Vaucluse Houses o assistete a uno spettacolo nell’immenso State Theatre. Visitate Old Government House, il pi&ugrave; antico edificio pubblico dell’Australia a Parramatta. Guardate Sydney con gli occhi degli aborigeni durante un’escursione culturale in barca attorno al porto di <a href="/it/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> o a Cronulla o con un tour aborigeno dei Royal Botanic Gardens o di <a href="/it/explore/cities/sydney/sydney-the-rocks.xml" target="_self">Rocks</a>.  
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_melbourne_hl.jpg" alt="Flinders Street Station, Melbourne, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Street Station, Melbourne, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Passeggiate attraverso gli edifici storici dei Royal Exhibition Buildings a Carlton, costruiti nel 1880, e ammirate il luogo dove &egrave; sorto il primo parlamento del Commonwealth. Nel centro della citt&agrave;, visitate la Old Melbourne Gaol, dove il noto bushranger Ned Kelly &egrave; stato impiccato, e passeggiate attraverso l’immensa Flinders Street Station. Visitate Cooks Cottage – la casa natale attentamente ricostruita del capitano Cook – nel quartiere di East <a href="/it/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a>. Fate un picnic nei giardini di Como Historic House, costruita nel 1847. Rendete omaggio ai cittadini del Victoria morti durante la prima guerra mondiale presso lo Shrine of Remembrance. Passeggiate lungo il Golden Mile Heritage Trail da Federation Square oltrepassando ci&ograve; che rimane degli edifici del tempo della corsa all’oro del Victoria. Imparate a conoscere la cultura aborigena del Victoria presso il Koorie Heritage Trust o seguendo l’Aboriginal Heritage Walk attraverso i Royal Botanic Gardens.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_brisbane_hl.jpg" alt="Customs House, Brisbane, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Customs House, Brisbane, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Imparate a conoscere la lunga storia aborigena della zona assistendo a uno spettacolo di danzatori locali Yuggera che si esibiscono nel bush di Kangaroo Point. Esplorate l’edificio storico del Brisbane City Hall che ospita inoltre la City Hall Art Gallery, la Clock Tower, King George Square e il Brisbane Administration Centre. Costruito negli anni ‘20 del Novecento, l’interno in stile neoclassico inglese comprende un’imponente scala in marmo, soffitti a cielo di carrozza, lampadari a bracci e pavimenti con piastrelle a mosaico. Fate shopping nella storica Brisbane Arcade e visitate Old Government House, la sede originale dei primi governatori del Queensland. Assistete al concerto di un’orchestra tra le imponenti colonne corinzie della Customs House e partecipate a uno spettacolo nel Treasury Building, costruito nello stile di un palazzo italiano.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide, South Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_cultural_attraction_adelaide_hl.jpg" alt="Art Gallery of South Australia, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Art Gallery of South Australia, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Osservate i manufatti aborigeni presso il South Australian Museum e l’arte coloniale australiana presso l’Art Gallery of South Australia, entrambe situate lungo North Terrace. Fate un tour guidato attraverso la dimora coloniale di Ayers House Museum e passeggiate attraverso Carrick Hill, un edificio costruito negli anni 30 nello stile di una dimora inglese del XVII secolo. Rivivete la storia militare degli anni ‘80 dell’Ottocento a Fort Glanville e la vita dei primi governatori dello stato presso Old Government House nel Parco nazionale di Belair. Visitate chiese, cottage e dimore coloniali a North Adelaide e storici magazzini, moli e musei a Port Adelaide, il cuore marittimo della citt&agrave;. Nelle Adelaide Hills, visitate il villaggio tedesco degli anni 30 dell’Ottocento di <a href="/it/explore/cities/adelaide/sa-hahndorf.xml" target="_self">Hahndorf</a> e il villaggio in stile inglese del monte Torrens.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth, Western Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_perth_hl.jpg" alt="The Roundhouse, Fremantle, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Roundhouse, Fremantle, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Esplorate le origini geologiche dello stato, la ricca storia aborigena e gli insediamenti europei presso il Western Australian Museum a Northbridge. Visitate l’Old Mill, costruito nel 1835 per macinare la farina, e la Old Perth Boys School, costruita nel 1854 in pietra arenaria portata dai detenuti lungo il fiume Swan. Visitate la Perth Mint, una delle pi&ugrave; antiche zecche dello stato del mondo, situata a <a href="/it/explore/cities/perth.xml" target="_self">East Perth</a>.  Fate un tour aborigeno attraverso Kings Park, dove, si racconta, il mitico serpente Wagyl sia sprofondato nelle viscere della terra riemergendo ai piedi del monte Eliza per formare il fiume Swan. Imparate a conoscere la storia di Fremantle presso la Roundhouse, la prigione pi&ugrave; antica dello stato, presso la prigione di Fremantle e il Western Australia Maritime Museum.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_hobart_hl.jpg" alt="Battery Point, Hobart, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Battery Point, Hobart, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Oltrepassate i magazzini risalenti agli anni ‘30 dell’Ottocento a <a href="/it/explore/cities/hobart/hobart-salamanca-place.xml" target="_self">Salamanca Place</a>, la storica piazza acciottolata sul lungomare di Hobart. Ammirate l’arte dei primi coloni ed esemplari imbalsamati di diavolo della Tasmania presso il Tasmanian Museum and Art Gallery, che comprende edifici storici sul lungomare di Sullivans Cove. Cercate di avvistare il famoso fantasma del Theatre Royal, il pi&ugrave; antico teatro dell’Australia. A Battery Point, il pi&ugrave; antico sobborgo di Hobart, potrete scalare i Kelly’s Step, costruiti dal leggendario avventuriero James Kelly nel 1839, e fare un “ghost tour” alla scoperta dei fantasmi locali.  Scoprirete inoltre eleganti edifici storici come Arthur Circus Cottages, St. George’s Anglican Church e il Narryna Heritage Museum. Attraversate il ponte pi&ugrave; antico d’Australia e visitate la cella della sua pi&ugrave; antica prigione nella pittoresca Richmond.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra, Australian Capital Territory]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_canberra_hl.jpg" alt="Australian War Memorial, Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian War Memorial, Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Passeggiate lungo le vie di Anzac Parade e ascoltate le storie della guerra australiana e delle operazioni di pace presso <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/it/canberra-product3.htm" target="_blank">l’Australian War Memorial</a>. Visitate il Museum of Australian Democracy presso l’Old Parliament House. Passeggiate lungo i lussureggianti giardini di Lanyon Homestead e visitate il Blundell’s Cottage, costruito negli anni ‘60 dell’Ottocento e ora trasformato in un museo interattivo. Fate un tour guidato del cottage di lavoratori di Mugga Mugga e della prima scuola di Canberra presso il St John’s Schoolhouse Museum. Esaminate documenti storici presso la National Library of Australia o la prima costituzione australiana nei vicini National Archives. Ammirate l’antica arte rupestre aborigena nel vicino <a href="/it/explore/icons/namadgi.xml" target="_self">Parco nazionale di Namadgi</a> e presso la <a href="/it/explore/states/act/act-nature-reserve.xml" target="_self">Riserva naturale di Tidbinbilla</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin, Northern Territory]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_darwin_hl.jpg" alt="Darwin, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Fate un tour della Government House e visitate il Myilly Point Historical Precinct: i suoi quattro cottage costituiscono eccellenti esempi di architettura antecedente alla seconda guerra mondiale. Familiarizzate con la ricca storia aborigena di Darwin e rivivete la tragedia del ciclone Tracy nel 1974 presso il Museum and Art Gallery of the Northern Territory. A Smith St, visitate Christchurch Cathedral e lo storico Browns Mart, costruito nel 1885. Guardate filmati dei <a href="/it/explore/cities/darwin/nt-darwin-historical-attractions.xml" target="_self">raid aerei della seconda guerra mondiale su Darwin</a> presso l’East Point Military Museum e visitate i bunker per le munizioni nel Parco nazionale di Charles Darwin. Passeggiate fino ai tunnel per il rifornimento di carburante risalenti alla seconda guerra mondiale e situati attorno al Wharf Precinct e fate immersioni attorno ai relitti di navi nel porto di Darwin. Imparate a conoscere le tradizioni culturali aborigene presso le gallerie d’arte lungo Mitchell St. 
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>