<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1092" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/tas.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Fuga dalla prigione a Port Arthur]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/tas/tas-port-arthur.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-port-arthur.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Fuga dalla prigione a Port Arthur]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-tas-port-arthur-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-port-arthur-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri l’affascinante storia del penitenziario di Port Arthur in Tasmania, separato dall'isola da una sottile lingua di terra circondata da squali. ]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Port Arthur, Tasmania, TAS]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Fuga dalla prigione a Port Arthur, Tasmania]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Scoprite l’affascinante storia del “penitenziario a prova di evasione” della Tasmania.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/cities/hobart/hobart-surrounds.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Fuga dalla prigione a Port Arthur ]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Scoprite l’affascinante storia del “penitenziario a prova di evasione” della Tasmania.    ]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Se la serie Prison Break fosse stata ambientata nella met&agrave; del XIX secolo in Australia, lo storico penitenziario di Port Arthur sulla penisola di Tasman sarebbe stata inevitabilmente scelto come set. Separato dalla Tasmania da una stretta lingua di terra circondata da acque infestate da squali, Port Arthur fu definito il “penitenziario a prova di evasione”. Solo che invece delle telecamere di sorveglianza del giorno d’oggi, guardie e famelici mastini vigilavano sull’unica via d’uscita.&nbsp;&nbsp; 
<P>Passeggiando lungo i curatissimi giardini vittoriani vi riuscir&agrave; difficile immaginare che questo fu un tempo uno squallido penitenziario&nbsp; che arriv&ograve; a ospitare fino a 1.100 detenuti. Quando fu fondato nel 1830, Port Arthur era un piccolo centro per la raccolta del legname e dal 1833 agli anni Cinquanta del 1800 accolse alcuni dei pi&ugrave; incalliti criminali della colonia, condannati ai lavori forzati. Oggi potrete ammirare le opere realizzate dai detenuti durante i lavori forzati con un tour guidato di quaranta minuti dei numerosi edifici, delle rovine e delle case restaurate.&nbsp;&nbsp;&nbsp; </P>
<P>Seguite il Convict Water Supply Trail oltrepassando le cisterne, gli acquedotti, le macine e le ruote per l’acqua un tempo parte del mulino da grano costruito nel 1843. Visitate i dormitori, la mensa, la biblioteca e la cappella cattolica ricavativi dopo la conversione in penitenziario nel 1857. Provate a immaginare i salmastri cantieri navali sul porto dove arrivarono a lavorare 70 detenuti. Camminate attraverso i vari reparti, le cucine, il forno, la lavanderia e l’obitorio costruiti nel 1841 e 1842. Visitate la sezione di isolamento con le sue 80 celle, dove i detenuti venivano incappucciati e lasciati in isolamento nel silenzio pi&ugrave; totale. Questa pratica, iniziata nel 1848, era considerata un metodo punitivo nuovo e pi&ugrave; umano, caratterizzato da punizioni psicologiche invece che corporali. In realt&agrave; Port Arthur era disumano tanto quanto gli altri penitenziari e molti dei detenuti soffrirono di malattie mentali a seguito delle pratiche di isolamento alle quali erano stati sottoposti. Nel 1864 fu costruito un manicomio per ospitarli.&nbsp;&nbsp; </P>
<P>Vi sar&agrave; facile quindi comprendere perch&eacute; molti tentavano la fuga.&nbsp;&nbsp; Nel 1842 uno dei detenuti, il famigerato fuorilegge Martin Cash, fugg&igrave; assieme a due compagni nuotando attraverso le acque infestate da squali, con i&nbsp; vestiti avvolti in fardelli legati sulla testa. Cash raccont&ograve; la storia della fuga nella sua famosa biografia del 1870, The Adventures of Martin Cash. Non riusc&igrave; invece l’evasione di George “Billy” Hunt che tent&ograve; di fuggire attraversando Eaglehawk Neck, l’istmo di terra sorvegliato dai cani, nascondendosi sotto una pelle di canguro. Le guardie affamate gli spararono, sperando di catturare un canguro per cena. Hunt a quel punto gett&ograve; via il travestimento e si arrese. Fu punito con 150 frustate. </P>
<P>Per molti, l’unica via di fuga era la morte. Oggi &egrave; possibile raggiungere in barca la cosiddetta Isola dei morti (Isle of the Dead), dove erano sepolti i detenuti che morivano all’interno del penitenziario. Fate un tour guidato e scoprite la storia dei detenuti, delle guardie e dei civili di Port Arthur, commemorati da 1646 tombe. Oppure ascoltate le storie delle loro misteriose apparizioni durante un ghost tour alla luce di una lanterna. Leggende raccontano di celle dove si odono urla di fantasmi e dove sedie a dondolo vuote si muovono misteriosamente.&nbsp; </P>
<P>Fate una gita fino alla Point Puer Boys Prison, la prima prigione per minorenni dell’Impero Britannico. Circa 3.000 ragazzi di et&agrave; compresa tra i 9 e i 16 anni furono sottoposti alla rigorosa disciplina e alle dure punizioni di Puer. Oggi potrete camminare tra i resti degli edifici costruiti dai ragazzi, in un paesaggio immerso nel bush in cui davvero poco &egrave; cambiato dal XIX secolo.&nbsp;&nbsp; </P>
<P>Negli anni Settanta del 1800 il numero di detenuti era drasticamente diminuito e i prigionieri rimasti erano troppo anziani, malati o psicologicamente provati per venire impiegati come manodopera. L’ultimo detenuto fu rilasciato nel 1877 e il luogo fu ribattezzato Carnarvon. Durante gli anni Ottanta del 1800 la gente acquist&ograve; lotti di terra e form&ograve; una nuova comunit&agrave; attorno al luogo dove un tempo sorgeva il penitenziario. Dal 1895 al 1897 incendi devastanti distrussero la zona, abbattendo molti antichi edifici. Ciononostante, la cittadina continu&ograve; a crescere, attraendo molti turisti affascinati dalla storia locale.&nbsp;&nbsp; </P>
<P>Oggi anche voi potete visitare questo luogo e camminare tra i ricordi di un penitenziario scomparso ormai da tempo, nel quale la libert&agrave; era un lontano miraggio. Grazie al percorso in auto chiamato Convict Trail e a regolari servizi di pullman tra Port Arthur e Hobart, voi avrete invece innumerevoli possibilit&agrave; di gustare la libert&agrave;.&nbsp; </P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>