<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="1057" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Pagina iniziale]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Esplora]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/tas.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Passeggiando tra la natura della Tasmania]]></headline>
            <href><![CDATA[/it/explore/states/tas/tas-walking.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-walking-wilderness.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Passeggiando tra la natura della Tasmania]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/explore-states-tas-walking-wilderness-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/explore-states-tas-walking-wilderness-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Scopri la bellezza e i suggestivi panorami dell'isola della Tasmania visitando a piedi i suoi numerosi parchi nazionali e i suoi lunghi sentieri.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Passeggiando tra la natura della Tasmania]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Ulteriori Informazioni]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Passeggiando tra la natura della Tasmania]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Da dolci passeggiate fino ad avventure epiche, il miglior modo per vivere la natura della Tasmania &egrave; a piedi. ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/it/explore/icons/freycinet.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Altri itinerari suggeriti in Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourHolidayBox isTemplate="1">
    <anc_MoreLink><![CDATA[/it/plan.xml]]></anc_MoreLink>
    <hdl_Headline><![CDATA[Piano la tua vacanza]]></hdl_Headline>
    <language><![CDATA[ITA]]></language>
    <opt_IsOnHomepage><![CDATA[]]></opt_IsOnHomepage>
    <stf_MenuIconClass><![CDATA[]]></stf_MenuIconClass>
    <stf_More><![CDATA[More]]></stf_More>
    <stf_PlanYourHolidayTitle><![CDATA[Plan your holiday]]></stf_PlanYourHolidayTitle>
    <lst_PageLinks>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova un agente di viaggio]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/getting-there.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Come arrivare in Australia]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/accommodation.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Alloggi]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/tours.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Trova il tuo tour]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
        <lst_PageLink>
            <url><![CDATA[/it/plan/plan-your-trip/specialoffers.xml]]></url>
            <hdl_Title><![CDATA[Offerte speciali*]]></hdl_Title>
            <opt_MenuIconClass><![CDATA[]]></opt_MenuIconClass>
        </lst_PageLink>
    </lst_PageLinks>
</PlanYourHolidayBox>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Passeggiando tra la natura della Tasmania]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[Da dolci passeggiate fino ad avventure epiche, il miglior modo per vivere la natura della Tasmania &egrave; a piedi. ]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Camminate tanto quanto basta per dimenticare da dove venite. Naturalmente vi sar&agrave; pi&ugrave; facile dimenticare se siete diretti verso una natura antica dalle proporzioni epiche e con il potere di trasformare interiormente, quella natura che ha reso la Tasmania un paradiso famoso tra gli escursionisti di tutto il mondo. Quasi la met&agrave; di questo piccolo stato dai suggestivi panorami &egrave; protetta da parchi nazionali e riserve e il 20 per cento del suo territorio &egrave; iscritto tra i Patrimoni dell’Umanit&agrave;. I 17 parchi nazionali sono attraversati da milioni di chilometri di sentieri, sia estremamente facili, sia difficili. Questi sono solo alcuni degli stupendi sentieri, lunghi o corti, dolci o ripidi, che vi condurranno lontano dal resto del mondo.&nbsp; 
<P><STRONG>Da Hobart</STRONG> <BR>Da Hobart si impiegano 20 minuti per raggiungere l’aspro Mount Wellington, dove l’Organ Pipes Walk, da percorrere in tre o quattro ore, vi condurr&agrave; fino a imponenti scarpate di dolerite dette, appunto, Organ Pipes. A est di Hobart, sulla vicina Bruny Island, potrete passeggiare seguendo il sentiero lungo la costa fino a Penguin Island da Adventure Bay o percorrere la scalinata di legno fino al Neck Lookout per dei meravigliosi panorami sull’oceano. Capirete presto perch&eacute; questo &egrave; uno dei luoghi raccomandati dal regista Baz Lurhmann. Pi&ugrave; oltre, lungo la costa orientale troverete il Tasman National Park, dove potrete passare giorni a esplorare le ondulate scogliere e le rocce giganti. Se avete una sola giornata a disposizione, camminate almeno un’ora lungo i sentieri sulle scogliere fino a Waterfall Bay o seguite i percorsi da coprire in tre-quattro ore che conducono alle suggestive e remote Bivouac Bay e Fortescue Bay. A ovest di Hobart troverete il selvaggio e ampio South West National Park. Camminate per un giorno fino al profondo lago Judd, eroso dai ghiacci, o mettete a prova la vostra resistenza sui 70 km della Port Davey Track e sugli 85 km della South Coast Track fino alla remota Melaleuca. Da qui verrete raccolti da una barca o da un aereo, o dovrete rifare a piedi l’intero percorso!&nbsp; </P>
<P><STRONG>Lungo la costa orientale</STRONG> <BR>Il modo migliore per apprezzare la suggestiva bellezza della costa orientale della Tasmania &egrave; a piedi. Dirigetevi verso est da Hobart a Triabunna, da qui potrete prendere un traghetto fino a Maria Island. Senza negozi o automobili, l’isola &egrave; un tranquillo paradiso dove passeggiare nel bush. Fate una breve passeggiata fino alle Fossil Cliffs o un’impegnativa escursione di quattro ore lungo la cima delle scogliere.&nbsp; Ritornati alla terraferma, dirigetevi verso nord a Coles Bay. Da qui potrete fare una breve escursione attraversando le Hazards nel Freycinet National Park. Incontrerete sentieri ripidi, ma sarete ricompensati con panorami mozzafiato su Wineglass Bay. Passate cinque minuti o cinque ore camminando lungo le Friendly Beaches o viaggiate attorno alle Hazard Mountains fino a Hazards Beach lungo i 30 chilometri del circuito della penisola di Freycinet. Pi&ugrave; oltre nel Douglas-Apsley National Park, potrete fare escursioni di diversa lunghezza tra fiumi, cascate, foreste pluviali, eucalipti e pini. A St Marys, raggiungete la cima di St Patrick’s Head o la pi&ugrave; accessibile vetta di South Sister Peak. La prossima sosta &egrave; St Helens, all’ingresso della Bay of Fires. Da qui potrete fare un’escursione di due giorni attraversando spiagge deserte, cumuli aborigeni e massi coperti di licheni. Accampatevi per la notte tra le dune sabbiose e visitate il faro di Eddystone prima di arrivare a un remoto cottage ecocompatibile con vista sull’oceano. Vi sarete guadagnati il meritato riposo, dal momento che avrete camminato fino quasi a Launceston.&nbsp;&nbsp; </P>
<P><STRONG>Da Launceston e a nord ovest. <BR></STRONG>Da Launceston le meraviglie naturali del Cradle-Mountain-Lake St Clair National Park si trovano a una breve distanza da percorrere a piedi. Seguite per 20 minuti la Enchanted Walk, oltrepassando la magica e antica foresta pluviale, o passeggiate per un’ora o due attorno al Dove Lago fino a Cradle Mountain. Raggiungete la cima di Cradle Mountain durante un’escursione di otto ore andata e ritorno; in alternativa mettetevi alla prova sulla Overland Track con un’escursione di sei giorni. Passerete attraverso montagne di dolerite e cascate lungo il percorso verso sud fino al lago St Clair, il lago naturale pi&ugrave; profondo d’Australia. Pi&ugrave; a sud, nel Franklin-Gordon Wild Rivers National Park, potrete fare una breve gita di andata e ritorno al Donaghys Lookout o una ricompensante escursione di pi&ugrave; giorni fino al lago Tahune, sotto la vetta del Frenchmans Cap. Nella vicina Queenstown troverete le rovine della cittadina di Pillinger tra una lussureggiante foresta di felci all’estremit&agrave; di una vecchia linea ferroviaria.&nbsp;&nbsp;&nbsp; </P>
<P>Non vedete l’ora di camminare tra la natura e lasciarvi tutto alle spalle? La Tasmania, con le sue splendide e selvagge bellezze naturali, vi attende.&nbsp; </P>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>