<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="22080" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Stadium dan Venue di Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/culture-history/australias-stadiums-venues.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Etihad Stadium, Melbourne]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/culture-history/stadiums/etihad-stadium.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-culture-history-stadiums-venues-etihad-stadium.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Etihad Stadium, Melbourne]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-culture-history-stadiums-venues-etihad-stadium-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-culture-history-stadiums-venues-etihad-stadium-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[0]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[0]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Simak selengkapnya tentang berbagai acara olahraga yang diselenggarakan di Etihad Stadium (juga dikenal sebagai Docklands Stadium) yang letaknya dekat dengan pusat kota Melbourne, Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[Etihad Stadium, Melbourne, VIC.]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[y]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[etihad stadium, etihad stadium melbourne, etihad stadium australia]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Selengkapnya]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Etihad Stadium, Melbourne – Stadion Australia – Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[
        Etihad Stadium adalah salah satu venue olahraga dan hiburan serba guna yang paling berteknologi tinggi di dunia.
    ]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/explore/cities/melbourne.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Ide Khas Australia Lainnya]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[Melbourne Area]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[Victoria]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Etihad Stadium, Melbourne]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[
Etihad Stadium (juga dikenal sebagai Docklands Stadium) terletak di jantung wilayah Docklands, hanya beberapa menit saja jauhnya dari pusat kota. Memiliki tempat duduk untuk 55.000 orang, tempat ini merupakan venue serba guna utama bagi olahraga dan hiburan di Australia dan salah satu dari venue olahraga dan hiburan yang memiliki teknologi paling canggih di dunia.

<p>
Etihad Stadium menyediakan lapangan bermain rumput alami dengan luas area total 19.000 m2. Saat ini arena terdiri dari 17.600 m2 lapangan rumput alami dan 1.400 m2 rumput sintetis, yang terhampar di seluruh perimeter arena.
</p>
<p>
Etihad Stadium dikenal karena atap uniknya yang dapat ditarik – yang terbesar dari jenis atap ini di belahan bumi bagian selatan, membuatnya menjadi tempat sempurna untuk menonton olahraga pada semua musim. Pengaturan tempat duduk yang bergaya amphitheater Romawi di stadion memungkinkan seluruh penonton berada dekat dengan aksi, menciptakan suasana yang legendaris di kalangan para penggemar olahraga.
</p>
<p>
Etihad Stadium menjadi tuan rumah bagi <a href="/id/explore/events/afl-events.xml" target="_self">Australian Rules Football (AFL)</a> atau ‘Aussie Rules’ setiap akhir pekan selama musim dingin dari bulan Maret sampai September. Melbourne adalah rumah bagi AFL, dan pada saat berlangsungnya pertandingan Anda akan melihat banyak penduduk setempat yang dengan bangga memakai atau melambaikan warna-warna tim mereka dalam perjalanan menuju pertandingan.
</p>
<p>
Etihad Stadium juga menyelenggarakan pertandingan Sepak Bola, Rugby League dan Rugby Union. Rekor penonton yang memadati Etihad Stadium yaitu untuk pertandingan Lions Rugby Union antara Australia versus Inggris dan Irlandia pada tahun 2001 dan 2013. Stadion ini juga venue untuk Rugby World Cup pada tahun 2003. Berbagai konser musik rock dan pertunjukan yang menyajikan aksi-aksi internasional ditampilkan secara teratur.
</p>
<p>
Ikuti tur ke balik layar Etihad Stadium dan saksikan tempat para pahlawan olahraga ternama Australia merencanakan permainan mereka. Simak rahasia di balik layar dan rasakan gairah yang dirasakan oleh para bintang olahraga dan musik internasional saat mereka mengambil posisi di tengah panggung di arena.
</p>
<p>
Wilayah Docklands Melbourne juga menampilkan banyak restoran, kafe, bar dan toko yang mengesankan di sepanjang tepi sungainya. Ikuti tur berjalan kaki dan pelajari bagaimana daerah tersebut pernah menjadi sumber makanan bagi suku-suku asli Aborigin sebelum dihuni oleh orang Eropa. Jadwal perjalanan yang disesuaikan juga dapat diatur sesuai dengan minat tertentu. Anda juga dapat menyewa sepeda dan menyusuri Capital City Trail Melbourne; atau berjalan-jalan di sepanjang tepi Yarra River. Wilayah Southbank yang tak jauh dari sana juga menawarkan lebih banyak restoran, perbelanjaan dan kompleks Crown Casino dengan mutu tinggi.
</p>
<p>
Docklands dan Etihad Stadium sangat dekat dengan pusat kota Melbourne. Southern Cross Train Station (dulu bernama Spencer Street Station) terletak tepat di depan pintu Docklands. Perjalanan singkat menyusuri jembatan pejalan kaki Bourke Street dari Southern Cross Station akan membawa Anda ke gerbang depan Etihad Stadium. Trem City Circle gratis; bus Melbourne Visitor Shuttle; atau salah satu trem istimewa Melbourne akan membawa Anda ke pintu masuk.
</p>
<p>
Docklands juga dikelilingi oleh air. Para pemilik perahu dari sekitar Victoria, Australia dan dunia berlayar ke <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> melalui fasilitas marina Docklands yang sangat baik. Untuk perjalanan tamasya yang santai, silakan menyewa taksi air atau bergabung dengan pesiar matahari terbenam untuk melihat kota Melbourne berbinar pada malam hari.
</p>]]></txt_Information>
            
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>