<?xml version="1.0" ?>
<ConsumerBaseFoundation pageID="7288" isTemplate="1">
    <breadcrumb>
        <element level="1">
            <headline><![CDATA[Laman Depan]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/index.xml]]></href>
        </element>
<element level="2">
            <headline><![CDATA[Tentang]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about.xml]]></href>
        </element>
<element level="4">
            <headline><![CDATA[Budaya dari Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/culture-history/culture.xml]]></href>
        </element>
<element level="5">
            <headline><![CDATA[Tujuan wisata warisan sejarah Australia]]></headline>
            <href><![CDATA[/id/about/culture-history/australian-culture/heritage-attractions.xml]]></href>
        </element>

    </breadcrumb>
    <img_background><![CDATA[/contentimages/about-culture-heritage-attractions.jpg]]></img_background>
    <hdl_Title><![CDATA[Tujuan wisata warisan sejarah Australia]]></hdl_Title>
    <img_Banner><![CDATA[]]></img_Banner>
    <img_SearchThumbnail><![CDATA[/thumbnails/about-culture-heritage-attractions-search.jpg]]></img_SearchThumbnail>
    <img_Thumbnail><![CDATA[/contentimages/about-culture-heritage-attractions-th.jpg]]></img_Thumbnail>
    <opt_HideInBreadcrumbs><![CDATA[Show]]></opt_HideInBreadcrumbs>
    <opt_HidePage><![CDATA[no]]></opt_HidePage>
    <opt_hideTitle><![CDATA[]]></opt_hideTitle>
    <opt_hide_in_sitemap><![CDATA[no]]></opt_hide_in_sitemap>
    <opt_IncludeVideo><![CDATA[]]></opt_IncludeVideo>
    <opt_isHubPage><![CDATA[0]]></opt_isHubPage>
    <opt_isNewWindow><![CDATA[_self]]></opt_isNewWindow>
    <opt_PageLayout><![CDATA[]]></opt_PageLayout>
    <opt_PartnerLead><![CDATA[no]]></opt_PartnerLead>
    <stf_description><![CDATA[Pelajari sejarah Australia, mulai dari tradisi kuno Aborigin sampai zaman narapidana dan kolonial di situs resmi Pariwisata Australia.]]></stf_description>
    <stf_ExcludedCountries><![CDATA[]]></stf_ExcludedCountries>
    <stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
    <stf_ImageLocation><![CDATA[]]></stf_ImageLocation>
    <stf_intro_title><![CDATA[]]></stf_intro_title>
    <stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
    <stf_IsMobile><![CDATA[n]]></stf_IsMobile>
    <stf_keywords><![CDATA[Tujuan wisata warisan sejarah Australia, warisan sejarah Sydney, warisan sejarah Melbourne, warisan sejarah Brisbane, warisan sejarah Adelaide, warisan sejarah Perth, warisan sejarah Hobart, warisan sejarah Canberra, warisan sejarah Darwin]]></stf_keywords>
    <stf_LinkLearnMore><![CDATA[Pelajari Lebih Lanjut]]></stf_LinkLearnMore>
    <stf_NavigationTagLine><![CDATA[]]></stf_NavigationTagLine>
    <stf_PageHeading><![CDATA[]]></stf_PageHeading>
    <stf_TargetedCountries><![CDATA[]]></stf_TargetedCountries>
    <stf_TrackingTitle><![CDATA[]]></stf_TrackingTitle>
    <TA_Title><![CDATA[Tujuan Wisata Warisan Sejarah Australia - Tourism Australia]]></TA_Title>
    <txt_Intro>
        <![CDATA[]]>
    </txt_Intro>
    <txt_MobileContentOnly>
        <![CDATA[]]>
    </txt_MobileContentOnly>
    <txt_SpotlightTag>
        <![CDATA[]]>
    </txt_SpotlightTag>
    <txt_Teaser>
        <![CDATA[Pelajari sejarah Australia, mulai dari tradisi kuno Aborigin sampai zaman narapidana dan kolonial.]]>
    </txt_Teaser>
    <con_Body>
        <SubPageLayout isTemplate="1">
    <con_Banner>
        
    </con_Banner>
    <con_RHSModules>
        <ExperienceLocationMap isTemplate="1">
    <!-- no user content -->
</ExperienceLocationMap><Listing isTemplate="1">
<anc_List1><![CDATA[/id/about/culture-history/australian-culture/cultural-attractions.xml]]></anc_List1>
<anc_MoreLink><![CDATA[]]></anc_MoreLink>
<hdl_Title><![CDATA[Lebih Banyak Ide-Ide Khas Australia]]></hdl_Title>
<img_Thumbnail><![CDATA[]]></img_Thumbnail>
<med_File><![CDATA[]]></med_File>
<opt_isNewWindow><![CDATA[]]></opt_isNewWindow>
<stf_externalLink><![CDATA[]]></stf_externalLink>
<stf_ExternalLinkTitle><![CDATA[]]></stf_ExternalLinkTitle>
<stf_IsExternalSiteArticle><![CDATA[]]></stf_IsExternalSiteArticle>
<stf_LinkLearnMore><![CDATA[]]></stf_LinkLearnMore>
<txt_Teaser><![CDATA[]]></txt_Teaser>
<opt_national_landscapes_id><![CDATA[]]></opt_national_landscapes_id>
<stf_hideInXmlSitemap><![CDATA[]]></stf_hideInXmlSitemap>
<stf_TargetedCountry><![CDATA[]]></stf_TargetedCountry>
<con_Banner></con_Banner>
<con_Body></con_Body>
<con_RHSModules></con_RHSModules>
<con_Category></con_Category>
<lst_Subpages></lst_Subpages>
</Listing><PlanYourVisit isTemplate="1">
<anc_AccommodationSearch><![CDATA[/id/AccommodationSearch.aspx]]></anc_AccommodationSearch>
<anc_ASPSearch><![CDATA[/id/plan/plan-your-trip/find-travel-agent.xml]]></anc_ASPSearch>
<anc_Attraction><![CDATA[/id/AttractionSearchResults.aspx]]></anc_Attraction>
<anc_Destinfo><![CDATA[/id/DestinfoSearchResults.aspx]]></anc_Destinfo>
<anc_EventsSearch><![CDATA[/id/EventsSearch.aspx]]></anc_EventsSearch>
<anc_GeneralSearch><![CDATA[/id/GeneralSearch.ignore]]></anc_GeneralSearch>
<anc_Hire><![CDATA[/id/Hire.aspx]]></anc_Hire>
<anc_Info><![CDATA[/id/InfoSearchResults.aspx]]></anc_Info>
<anc_More><![CDATA[]]></anc_More>
<anc_RestaurantSearch><![CDATA[/id/RestaurantSearch.ignore]]></anc_RestaurantSearch>
<anc_Tour><![CDATA[/id/TourSearchResults.aspx]]></anc_Tour>
<anc_Transport><![CDATA[/id/Transport.aspx]]></anc_Transport>
<hdl_Title><![CDATA[Rencanakan Kunjungan Anda]]></hdl_Title>
<language><![CDATA[IND]]></language>
<stf_Accomodation><![CDATA[]]></stf_Accomodation>
<stf_AreaFilter><![CDATA[]]></stf_AreaFilter>
<stf_Attractions><![CDATA[]]></stf_Attractions>
<stf_AussieSpecialist><![CDATA[]]></stf_AussieSpecialist>
<stf_Destinationinfo><![CDATA[]]></stf_Destinationinfo>
<stf_DomesticRegion><![CDATA[Melbourne; Greater Sydney; Hobart and surrounds; Adelaide; Experience Perth;  Darwin and Surrounds; brisbane region]]></stf_DomesticRegion>
<stf_Events><![CDATA[]]></stf_Events>
<stf_Hire><![CDATA[]]></stf_Hire>
<stf_Informationservices><![CDATA[]]></stf_Informationservices>
<stf_PlanYourVisitTitle><![CDATA[Plan Your Visit]]></stf_PlanYourVisitTitle>
<stf_StateFilter><![CDATA[]]></stf_StateFilter>
<stf_Tours><![CDATA[]]></stf_Tours>
<stf_Transport><![CDATA[]]></stf_Transport>
</PlanYourVisit>
    </con_RHSModules>
    <con_Video>
        
    </con_Video>
    <con_Body>
        <TopCategoryHighlights isTemplate="1">
            <stf_Heading><![CDATA[Tujuan wisata warisan sejarah Australia]]></stf_Heading>
            <stf_InformationTitle><![CDATA[]]></stf_InformationTitle>
            <txt_Information><![CDATA[Pelajari sejarah Australia, mulai dari tradisi kuno Aborigin sampai zaman narapidana dan kolonial. Pelajari tentang pemilik tradisional Sydney dan lihat sejarah permulaan koloni ini di situs-situs bersejarah yang terbentang dari pelabuhan sampai Parramatta.&nbsp; Perhatikan arsitektur megah peninggalan masa kejayaan tambang emas dan nikmati makanan, anggur serta belanja di gedung-gedung warisan budaya di Brisbane.&nbsp;&nbsp; Lihat karya seni Aborigin dan kolonial di Adelaide, dekat pedesaan Jerman bersejarah Hahndorf.&nbsp; Telusuri garis keturunan Aborigin dari Kings Park di Perth dan berjalanlah bersama arwah narapidana, pemburu ikan paus dan pelaut di Hobart. Bacalah konstitusi pertama Australia di Canberra dan pelajari sejarah dramatis Perang Dunia II di Darwin.]]></txt_Information>
            <con_CenterContent>
                <CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Sydney, New South Wales ]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_sydney_hl.jpg" alt="Old Government House, Parramatta, NSW">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Old Government House, Parramatta, NSW]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Ikuti wisata warisan sejarah menyusuri jalan Macquarie St ke Circular Quay.  Saksikan pameran sejarah sosial di benteng yang terbuat dari batu pasir di Hyde Park Barracks, kunjungi Justice and Police Museum dan nikmati hidangan di tepi pelabuhan di gedung Customs House bergaya Victoria.  Naik kapal feri ke Fort Denison, pulau pelabuhan kecil yang menjadi penjara bagi narapidana kelas teri. Jelajahi rumah besar peninggalan masa kolonial di Elizabeth Bay dan Vaucluse Houses atau saksikan pertunjukan di State Theatre yang megah.  Kunjungi Old Government House, gedung publik tertua di Australia, di Parramatta.  Lihatlah <a href="/id/explore/cities/sydney.xml" target="_self">Sydney</a> melalui sudut pandang Aborigin dalam pelayaran wisata budaya di sekitar Pelabuhan Sydney atau Cronulla atau tur Aborigin di kebun raya Royal Botanic Gardens atau <a href="/id/explore/cities/sydney/sydney-the-rocks.xml" target="_self">Rocks</a>.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Melbourne, Victoria]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_melbourne_hl.jpg" alt="Flinders Street Station, Melbourne, VIC">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Flinders Street Station, Melbourne, VIC]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jelajahi Royal Exhibition Buildings yang terdaftar sebagai Warisan Dunia di Carlton, yang dibangun pada tahun 1880 dan merupakan gedung Parlemen Persemakmuran pertama.  Di pusat kota, kunjungi Old Melbourne Gaol, di mana bandit hutan semak terkenal Australia Ned Kelly dihukum gantung, dan jelajahi stasiun kereta api Flinders Street Station yang megah.  Kunjungi Cooks Cottage – rumah masa kecil Kapten Cook yang telah dipugar dengan teliti – di <a href="/id/explore/cities/melbourne.xml" target="_self">Melbourne</a> Timur.  Bertamasya di taman-taman Como Historic House, yang dibangun pada tahun 1847.  Berikan penghormatan kepada warga Victoria yang tewas pada Perang Dunia I di Shrine of Remembrance. Berjalanlah menyusuri Golden Mile Heritage Trail dari Federation Square melintasi sisa-sisa peninggalan masa kejayaan tambang emas Victoria. Pelajari kebudayaan Aborigin Victoria di Koorie Heritage Trust atau dalam perjalanan wisata Aboriginal Heritage Walk melintasi kebun raya Royal Botanic Gardens.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Brisbane, Queensland]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_brisbane_hl.jpg" alt="Customs House, Brisbane, QLD">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Customs House, Brisbane, QLD]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[Pelajari sejarah Aborigin yang panjang di daerah ini dengan menyaksikan penampilan para penari Yuggera setempat di hutan semak Kangaroo Point.&nbsp; Jelajahi bangunan ternama yang terdaftar sebagai warisan budaya, Brisbane City Hall, yang juga menjadi rumah bagi City Hall Art Gallery, Clock Tower, King George Square dan Brisbane Administration Centre.&nbsp; Dibangun pada tahun 1920-an, interior bangunan neo-klasik Inggris ini terdiri dari tangga marmer yang besar, langit-langit berkubah, lelampu gantung dan lantai berubin mozaik.&nbsp; Silakan berbelanja di Brisbane Arcade yang terdaftar sebagai warisan budaya dan kunjungi Old Government House, yang menjadi rumah pertama Gubernur Queensland terdahulu. Saksikan penampilan orkestra di antara pilar-pilar besar bergaya Korintia di gedung Customs House dan saksikan pertunjukan di Treasury Building, yang dibangun dengan gaya palazzo Italia.]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Adelaide, Australia Selatan]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_cultural_attraction_adelaide_hl.jpg" alt="Art Gallery of South Australia, SA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Art Gallery of South Australia, SA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Lihat artefak Aborigin di Museum Australia Selatan dan seni kolonial Australia di Galeri Seni Australia Selatan, yang keduanya terletak di North Terrace.  Ikuti tur bersama pemandu melintasi rumah besar peninggalan masa kolonial di Ayers House Museum dan jelajahi Carrick Hill, sebuah rumah yang dibangun pada tahun 1930-an dengan gaya rumah pertanian besar Inggris abad ke-17.  Jalani kembali kehidupan militer tahun 1880-an di Fort Glanville dan kehidupan para gubernur negara bagian terdahulu di Old Government House di Taman Nasional Belair.  Lihat gereja, pondok dan rumah besar peninggalan masa kolonial di Adelaide Utara dan gudang, dermaga dan museum bersejarah di Port Adelaide, jantung maritim kota ini.  Di Adelaide Hills, kunjungi pedesaan Jerman <a href="/id/explore/cities/adelaide/sa-hahndorf.xml" target="_self">Hahndorf</a> yang dibangun pada tahun 1830-an dan pedesaan bergaya Inggris di Gunung Torrens.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Perth, Australia Barat]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_perth_hl.jpg" alt="The Roundhouse, Fremantle, WA">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[The Roundhouse, Fremantle, WA]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jelajahi asal mula geologis negara bagian ini, sejarah Aborigin yang beragam dan pemukiman Eropa di Museum Australia Barat di Northbridge.  Jelajahi penggilingan Old Mill, yang dibangun pada tahun 1835 untuk menggiling tepung, dan sekolah Old Perth Boys School, yang dibangun pada tahun 1854 menggunakan batu pasir yang diseberangkan melintasi Sungai Swan oleh para narapidana. Kunjungi percetakan uang Perth Mint, salah satu percetakan uang tertua di dunia, di <a href="/id/explore/cities/perth.xml" target="_self">Perth</a> Timur.  Ikut tur Aborigin melintasi Kings Park, di mana ular legenda Wagyl dikatakan masuk ke dalam tanah sebelum muncul di kaki Gunung Eliza membentuk Sungai Swan. Selami sejarah Fremantle di Roundhouse, penjara pertama negara bagian ini, dan juga Penjara Fremantle serta Museum Maritim Australia Barat.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Hobart, Tasmania]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_hobart_hl.jpg" alt="Battery Point, Hobart, TAS">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Battery Point, Hobart, TAS]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jelajahi gudang-gudang yang dibangun pada tahun 1830-an di <a href="/id/explore/cities/hobart/hobart-salamanca-place.xml" target="_self">Salamanca Place</a>, lapangan berlantai batu di kawasan tepi pantai Hobart.  Perhatikan karya seni pemukim awal dan sepasang Setan Tasmania yang telah diawetkan di Museum dan Galeri Seni Tasmania, yang berdekatan dengan gedung-gedung bersejarah di kawasan tepi pantai Sullivans Cove.  Lihat hantu yang diisukan ada di Theatre Royal, teater tertua di Australia.  Di Battery Point, kawasan pinggiran kota tertua di Hobart, Anda dapat memanjat tangga Kelly’s Steps, yang dibangun oleh petualang legendaris James Kelly pada tahun 1839, dan ikuti tur mencari hantu.  Anda juga akan menemukan gedung-gedung tua yang elok seperti Arthur Circus Cottages, Gereja Anglikan St. George dan Narryna Heritage Museum.  Berjalanlah melintasi jembatan tertua di Australia dan berdiri di dalam sel penjara tertua di Richmond yang berada tak jauh.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Canberra, Teritorial Ibu Kota Australia]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_canberra_hl.jpg" alt="Australian War Memorial, Canberra, ACT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Australian War Memorial, Canberra, ACT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Susuri jalan seremonial Parade Anzac dan pelajari kisah-kisah perang dan pemeliharaan perdamaian Australia di <a href="http://www.australia.com/campaigns/nothinglike/id/canberra-product3.htm" target="_blank">Australian War Memorial</a>.  Kunjungi Museum Demokrasi Australia di Old Parliament House. Jelajahi taman-taman yang terbentang luas di Lanyon Homestead dan telusuri Blundells’ Cottage, yang dibangun pada tahun 1860-an dan sekarang menjadi museum interaktif.  Ikuti tur bersama pemandu melintasi pondok pekerja di Mugga Mugga, atau sekolah pertama Canberra di St John’s Schoolhouse Museum. Bacalah dokumen-dokumen sejarah di Perpustakaan Nasional Australia atau konstitusi pertama Australia di gedung Arsip Nasional yang berdekatan.  Lihat seni cadas kuno Aborigin di <a href="/id/explore/icons/namadgi.xml" target="_self">Taman Nasional Namadgi</a> dan <a href="/id/explore/states/act/act-nature-reserve.xml" target="_self">Cagar Alam Tidbinbilla</a> yang berdekatan.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent><CenterContent isTemplate="1">
                    <hdl_Title><![CDATA[Darwin, Teritorial Utara]]></hdl_Title>
                    <img_MainImage><![CDATA[<img src="/contentimages/9.3.10_heritage_attraction_darwin_hl.jpg" alt="Darwin Wharf Precinct, NT">]]></img_MainImage>
                    <stf_Caption><![CDATA[Darwin Wharf Precinct, NT]]></stf_Caption>
                    <anc_link><![CDATA[]]></anc_link>
                    <txt_Information>
                        <![CDATA[
        Jelajahi Government House dan kunjungi Kawasan Bersejarah Myilly Point, di mana keempat pondoknya menjadi contoh utama arsitektur kota ini sebelum Perang Dunia II.  Pelajari lebih banyak tentang kayanya warisan budaya suku Aborigin di Darwin dan kenanglah bencana Siklon Tracy yang tragis pada tahun 1974 di Museum dan Galeri Seni Teritorial Utara. Di jalan Smith St, kunjungi Katedral Christchurch dan Browns Mart yang terdaftar sebagai warisan budaya, yang dibangun pada tahun 1885.  Saksikan film <a href="/id/explore/cities/darwin/nt-darwin-historical-attractions.xml" target="_self">serangan udara terhadap Darwin pada Perang Dunia II</a> di East Point Military Museum dan lihat gudang amunisi bawah tanah di Taman Nasional Charles Darwin.  Susuri terowongan minyak Perang Dunia II di sekitar Wharf Precinct dan menyelamlah ke bawah air untuk melihat kapal karam akibat perang tersebut di Pelabuhan Darwin.  Pelajari tradisi budaya Aborigin yang telah lama berlaku di kota ini di galeri seni di sepanjang jalan Mitchell St.
    ]]>
                    </txt_Information>
                </CenterContent>
            </con_CenterContent>
        </TopCategoryHighlights>
    </con_Body>
</SubPageLayout>
    </con_Body>
    <lst_Subpages>
    </lst_Subpages>
</ConsumerBaseFoundation>